<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Se você colocar um item de decoração próximo a uma construção de passageiros, ela vai gerar mais passageiros.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Os coraçõezinhos junto aos nomes dos amigos são chamados de pontos de amigo.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[O Wonder-Express é mais de 3 vezes melhor que o Rama-XS-Express.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Você também pode clicar no depósito de bagagens para abrir a Esteira da Sorte.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Se você está com a intenção de decolar um monte de aviões hoje, experimente o "serviço express".]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[A única maneira de conseguir o Rama-Falcon é coletando partes de avião na Esteira da Sorte.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[O arranha-céu só se consegue na Esteira da Sorte.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Verifique suas coleções de vez em quando para ver os souvenirs que faltam para você.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[Cada país pode dar 3 souvenirs diferentes. Voe até os países que dão os souvenirs de que você precisa.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Os aviões pequenos são ideais para a coleta de souvenirs.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Mantenha o botão esquerdo do mouse pressionado para circular pelo mapa.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Aumente ou diminua o zoom usando o scroll do mouse.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Quando você prepara um avião de carga de um amigo, você ganha algo do país dele.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Os pisos de pedra podem ser virados, mas não se nota nenhuma diferença.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[As missões diárias dependem do seu nível e podem acelerar bastante o seu desenvolvimento.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Para preparar helicópteros você só precisa de um heliponto.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Um determinado país sempre fornecerá a você mercadorias de uma mesma categoria na loja.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[A cada dois níveis, uma determinada loja requer uma mercadoria adicional para produzir uma versão melhor de seus produtos.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[No seu nível mais elevado, uma determinada loja precisa de 4 mercadorias para fabricar produtos.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[As lojas de nível mais elevado são mais difíceis de administrar, mas o lucro que geram também é muito maior.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Se você estiver precisando de alguma mercadoria, pode comprá-la na janela pop-up do depósito.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[A cada dia consecutivo em que você entra no jogo você ganha mais rodadas gratuitas na Esteira da Sorte.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[Os aviões 1930 não retornam trazendo dinheiro, mas muitos pontos de experiência.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Edifícios geradores de passageiros que estejam guardados no inventário não geram passageiros.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Reabasteça suas lojas antes de aterrissar aviões para maximizar seu lucro.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Os Ramacópteros geram mais aero-coins do que os aviões normais equivalentes.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Assim que você tiver um depósito pode começar a coletar todo tipo de mercadoria decolando aviões de carga.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[As construções podem ser giradas em 90 graus através da ferramenta de "virar" disponível no depósito.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[As características de cada loja podem ser encontradas na loja ou no depósito.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Você pode expandir o hangar ou o depósito clicando neles.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Realizando as missões você pode ganhar experiência, aero-coins, aviões, passageiros, construções ou expansões para construções.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Diversos itens podem ser comprados na loja com aero-dólares antes de você ter o nível necessário para obtê-lo.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[O serviço express pode poupar bastante tempo na decolagem e no preparo de aviões maiores.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Acabaram-se os aero-coins ou passageiros? Você pode trocar aero-dólares por aero-coins ou passageiros na loja, na categoria "especiais".]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Precisa de mais espaço no aeroporto? Você pode comprar extensões de mapa na loja, na categoria "especiais".]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[É possível comprar diferentes fundos na loja, na categoria "especiais".]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
