<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Missão principal]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Missão diária]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Missão com enredo]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Vá até todos os países!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Concluir missão]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Requisitos:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Necessário para decolar aviões médios:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Necessário para decolar Ramacópteros:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Necessário para decolar hidroaviões:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Primeira aterrissagem]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Bem-vindo ao Skyrama!  Meu nome é Fiona, sou controladora do tráfego aéreo e serei sua mentora. Venha aprender as noções básicas do jogo seguindo os 8 passos deste tutorial. Não tenha medo, é simples. Comecemos aterrissando um avião... clique no radar para abrir seu painel de controle, depois clique no avião que está pronto para aterrissar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Você aterrissou o primeiro avião no seu aeroporto e completou a primeira etapa do tutorial. Esse avião foi enviado por um assistente, mas logo logo você vai estar aterrissando os aviões enviados pelos seus amigos.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Aterrisse {number} Cofrinho(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Construa a primeira plataforma]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Os aviões de passageiro precisam de plataformas. No seu inventário você vai encontrar uma plataforma para ser colocada em ação. Clique no depósito, depois na plataforma pequena. Clique outra vez para posicioná-la.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Você colocou a primeira plataforma no seu aeroporto e completou a segunda etapa do tutorial. Essas áreas são imprescindíveis para o preparo dos aviões que aterrissam e dos que decolam. Quanto mais plataformas, mais aviões você pode preparar ao mesmo tempo.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Construa {number} plataforma(s) pequena(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Prepare o seu 1º avião]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Todo avião precisa de algum tipo de preparo. Completando uma sequência de preparativos você ganha as mais diversas recompensas. Continue clicando no avião até que todos os serviços necessários sejam feitos e depois pegue suas recompensas.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Você preparou o seu primeiro avião e ganhou algumas aero-coins. Esse dinheiro é essencial para o desenvolvimento do seu aeroporto.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Prepare {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Compre seu primeiro avião]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Para fazer decolarem os seus próprios aviões primeiro você precisa de aviões. Clique na loja e depois no Rama-XS-Express para comprá-lo. Ele será levado para o seu hangar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Primeiro avião comprado e o tutorial já chegou na metade. Para comprar mais aviões é preciso que haja espaço no hangar. Há diferentes tipos de avião no Skyrama. Fique ligado nas vantagens e no preço de cada um deles.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Compre {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Decole seu primeiro avião]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Chegou a hora... seu primeiro avião próprio está pronto para alçar voo. Clique em "novos voos" e selecione o avião, depois o país e, por fim, o amigo. Seu avião vai aparecer do lado de fora do hangar. Continue clicando até que ele possa decolar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Seu avião foi inaugurado! Ele vai voltar em 5 minutos. Você perde alguns passageiros ao enviar seus voos, mas ganha aero-coins quando os aviões retornarem.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Preparo instantâneo]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[O preparo dos aviões sempre leva um tempinho. Como tempo é algo que dificilmente temos de sobra, por que não agilizar todo o processo? Por apenas 1 aero-dólar você pode fazer todo o preparo do avião num instantinho. Para aproveitar essa opção, basta clicar no ícone do dinheiro que aparece sobre o avião.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Esse foi o primeiro preparo instantâneo de um avião feito por você. Dessa forma você poupa tempo e pega os seus bônus todos num segundo. Principalmente no preparo dos aviões mais lentos essa opção faz uma grande diferença.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Prepare um avião de forma instantânea.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Obtenção de passageiros I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Sem passageiros os aviões não decolam. Os passageiros podem ser recolhidos em edifícios específicos, como o terminal, por exemplo. Clique na seção indicada da loja, compre o pequeno terminal e coloque-o no seu aeroporto.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! O fluxo de passageiros no seu aeroporto está estabelecido. O terminal é um dos edifícios que geram passageiros. Quando um edifício gerador de passageiros fica cheio, aparece sobre ele um ícone de passageiros. Passando o mouse sobre um edifício desse tipo você pode ver o número de passageiros já reunidos.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Compre {number} terminal(is) pequeno(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Retorne {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Obtenção de passageiros II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[O último passo do tutorial. O pequeno terminal já deve estar cheio. Colete os passageiros. Um ícone de passageiro aparece acima do pequeno terminal quando ele estiver cheio e pronto pra ser coletado... Passe o mouse sobre o ícone e acrescente passageiros ao seu total.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Quanto mais objetos de decoração e edifícios geradores de passageiros houver no aeroporto, mais rápido você vai embarcar passageiros. Agora que você chegou ao fim do tutorial, toque seu aeroporto pra frente como preferir. Mas fique de olho nas missões que vão cair do céu de tempos em tempos. Além de ajudarem no desenvolvimento do aeroporto, elas dão úteis e exclusivas recompensas.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Reúna passageiros]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Gerencie seu aeroporto I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Acostume-se ao aeroporto decolando aviões]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Mas você precisa de mais espaço no hangar. Normalmente uma expansão como essa custa aero-dólares, mas esta você está recebendo agora de graça. Com ela você ganhou espaço para mais 2 aviões.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Mais aviões no ar]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Seu aeroporto precisa crescer para ter sucesso. Invista em novas plataformas para tornar seu crescimento possível. Passe na loja e faça um bom investimento! A recompensa vai ser muito especial!]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Vejo que está pronto para mais voos! O próximo passo é aprender a decolar aviões de carga.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Construa {number} plataforma(s) pequena(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Visite os amigos]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Amplie sua rede social para fazer seu aeroporto crescer. Visitando um amigo você pode ajudá-lo a reunir passageiros!]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Percebeu que você também conseguiu passageiros ao ajudar seu amigo? Continue visitando outros aeroportos se estiver precisando de passageiros.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Emergência!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Os banheiros do terminal estão interditados. Precisamos de outros para quebrarem o galho enquanto isso. Providencie uns banheiros o mais rápido possível!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Em boa hora! Um de nossos clientes ficou tão aliviado que resolveu doar seu velho Racer 1930!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Compre {number} banheiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Enfeite o aeroporto]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Se você quiser atrair mais passageiros ao seu aeroporto, é bom deixá-lo bem lindo e interessante! Que tal começar com umas belas flores?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Boa! Colocando os objetos de decoração próximos às construções você conquista ainda mais gente!]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Compre {number} canteirinho(s) de flores]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[América do Sul]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Gostaria tanto de fazer uma viagem à América do Sul. Será que você me ajuda?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Que maravilha! como a América do Sul é linda! Adoraria fazer umas comprinhas no Rio...]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Reúna {number} passageiros]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Aviões Racer 1930]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Hm, acho que seria bom dar uma testada no nosso novo bebê: o incrível Racer 1930 Hughes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Que maravilha! Vamos pegar logo mais alguns!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Decole {number} Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Souvenirs]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Percebeu que os aviões que aterrissam trazem diferentes souvenirs? Eles variam conforme o país de origem. Colete alguns!]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Como é fácil deixar os amigos felizes. É só trazer umas lembrancinhas quando se viaja!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Colete {number} souvenir(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Parceria]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Um aeroporto internacional precisa de boas parcerias mundo afora. Faça uma visita a um amigo e mande uma mensagem a outro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Parabéns! Não deixe de manter contato com os amigos!]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Gostaria tanto de fazer uma viagem à Europa! Será que você me ajuda?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Que maravilha! como a Europa é linda! Adoraria passear por Paris e curtir a noite de Berlim.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Tutorial: plataforma de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Para aumentar o lucro do aeroporto, precisamos de umas lojas, onde os passageiros possam gastar o dinheiro das férias que sobrou. Vou mostrar a você tudo que precisamos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Ótimo trabalho! As plataformas de carga são necessárias para preparar e decolar aviões de carga. Agora é preciso um depósito para armazenar as mercadorias. No seu inventário você vai encontrar um depósito novinho.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Construa {number} plataforma(s) de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Tutorial: depósito]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Precisamos de um depósito para armazenar todas as mercadorias necessárias para as lojas.  As lojas pegam no depósito os materiais de que precisam para seus produtos. Fique de olho no estoque.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Perfeito! Agora que já temos tudo de que precisamos para armazenar as mercadorias, vamos decolar nosso primeiro avião de carga.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Construa {number} depósito(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Tutorial: Primeiras mercadorias I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Agora que já temos uma plataforma, está na hora de enviarmos nosso novo avião de carga buscar umas mercadorias. Selecione um país que venda trigo e mande seu avião de carga até lá.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha! Agora só falta aterrissá-lo.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Decole um avião de carga]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Decole um avião de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Tutorial: Primeiras mercadorias II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Olhe lá! Nosso avião de carga já está voltando... cheio de trigo! Vamos aterrissar o avião.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Belo trabalho!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Aterrisse o avião de carga]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Aterrisse o avião de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Tutorial: colete a carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Agora temos que armazenar o trigo no depósito. Você só precisa preparar o avião e esperar que apareça o saco de trigo. Depois é só passar o mouse sobre ele para colocá-lo no depósito.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem. As mercadorias do seu avião já estão armazenadas no seu depósito. Dê uma olhada no seu depósito. Você vai encontrar sua primeira loja por lá.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Colete trigo]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Tutorial: primeira loja]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Agora vamos aproveitar as mercadorias estocadas.  É hora de inaugurarmos nossa primeira loja. Nas lojas as mercadorias são transformadas em produtos que podem ser vendidos aos passageiros.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Magnífico! A hamburgueria vai produzir e vender hambúrgueres aos passageiros.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Construa uma hamburgueria]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Tutorial: primeiros clientes]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Os primeiros clientes já apareceram na loja! Sempre que você aterrissar um avião as lojas vão vender uma certa quantidade de produtos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Esses passageiros vão comprar uns hambúrgueres.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Aterrisse o avião]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Tutorial: primeiras vendas]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Passe o mouse sobre a bolsa vermelha que os passageiros vão entrar nas lojas. Quando uma loja der dinheiro, vai aparecer o símbolo de uma moeda sobre ela. Colete o dinheiro passando o mouse sobre o ícone da moeda.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! Você já sabe tudo que precisa para gerenciar suas lojas. Quando uma loja atinge certo número de vendas, ela sobe de nível. A cada nível aumenta a quantidade de mercadorias necessárias. A dificuldade vai aumentando, mas em compensação você também ganha mais dinheiro com os produtos de níveis mais elevados.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Venda produtos]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Tutorial: gerencie sua loja]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Tenha em mente que as lojas só podem vender os produtos se tiverem as mercadorias de que necessitam. Se uma loja ficar com falta de mercadoria, vai aparecer um ponto de exclamação vermelho sobre ela. Clique na loja para reabastecê-la.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Ótimo trabalho! A loja vai produzir hambúrgueres para os famintos passageiros.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Reabasteça sua loja]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Depósito de bagagens]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Já pensou o que fazer com tanta mala? Está ficando complicado, precisamos de um depósito para as bagagens!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Facilitou bastante nosso trabalho. Continue!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Compre {number} torre(s) média(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Compre {number} depósito(s) de bagagens]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Hangar médio]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Seu aeroporto já está em vias de suportar aviões maiores. Assim que você tiver uma plataforma média, ganhará como recompensa da Associação dos Aeroportos um hangar médio.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Agora falta pouco pra você poder decolar aviões médios. Veja na próxima tarefa o que é que falta.]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Compre {number} pista(s) de decolagem média(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Compre {number} plataforma(s) média(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Decole {number} Racer Hughes 1930]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Na pista]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Só falta essa pista média, cara... Vamos visitar uns amigos e preparar uns aviões. Quem sabe não arrumamos algum patrocinador por aí?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Agora você já possui todo o necessário para a aterrissagem e preparo de aviões maiores.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Amplie o terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Seu terminal ainda não deu tudo que pode dar. Expanda-o, pense grande!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Agora você tem um terminal maior!]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Decole {number} Racer Hughes 1930]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Compre {number} extensão(ões) de mapa]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Compre {number} terminal(is) médio(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Amplie suas lojas]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Essa foi só a ponta do iceberg. Expanda suas operações de carga, pense grande!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Agora você já tem uma deliciosa confeitaria no seu inventário.]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Compre {number} plataforma(s) de carga média(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Aviões de carga médios]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Para aumentar seu lucro com a venda de produtos, invista em aviões de carga médios. Compre alguns e coloque-os pra trabalhar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Agora você já pode transportar cargas mais rapidamente. Mantenha seu depósito cheio enviando um monte de aviões de carga aos amigos.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Compre {number} plataforma(s) de carga média(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Aumente as operações do aeroporto]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[As coisas vão muito bem, mas você pode dar mais atenção aos amigos e explorar ainda mais o grande potencial do aeroporto. Não vai ser moleza, mas como recompensa você vai ganhar uma plataforma muito útil. Mande ver!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Você encontrará uma plataforma média no seu inventário. Logo, logo seu aeroporto vai estar pronto para a próxima fase.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Compre {number} extensão(ões) de mapa]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-SuperTurbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Gerencie seu aeroporto II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Acostume-se ao aeroporto preparando aviões]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Perfeito! Agora vamos cuidar dos passageiros!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Retorne {number} Cofrinho(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[A prática leva à perfeição]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Acostume-se ao aeroporto decolando e preparando aviões]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha! Quanto mais tráfego aéreo você tiver, mais aero-coins você vai ganhar! Estabeleça rotas de voo para obter acesso às matérias-primas de que precisa!]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Retorne {number} Cofrinho(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Transporte de carga I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Para ganhar dinheiro com suas lojas, é necessário que você decole aviões de carga para poder abastecê-las. Para isso o aeroporto precisa de um depósito de combustível.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Construa {number} depósito(s) de combustível pequeno(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Transporte de carga II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Encha seu depósito decolando e preparando aviões de carga.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Continue coletando carga para fabricar mais produtos!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Compre {number} estacionamento(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Agora vamos aos aviões médios]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Vamos brincar com uns brinquedinhos maiores agora. Acostume-se a decolar e preparar aviões médios!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Os aviões médios custam bem mais, mas carregam mais passageiros e dão mais lucro.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Retorne {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Construa sua estação meteorológica]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Ficamos sabendo que logo, logo seu aeroporto vai poder decolar e aterrissar Ramacópteros! Prepare-se investindo numa estação meteorológica high-tech.]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha! Chegamos um pouco mais perto dos Ramacópteros. Concentre-se agora nas novas missões!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Compre {number} estação(ões) meteorológica(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Hangar de Ramacópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Os representantes do Ramacóptero só fornecem suas máquinas aos melhores aeroportos. Você precisa ampliar seu aeroporto e aumentar seu lucro para poder operar os helicópteros.]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Parabéns!! Seu aeroporto está qualificado para ter um hangar de Ramacópteros! No seu inventário tem uma!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Consiga equipamentos importantes]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Estamos precisando de equipamentos importantes para monitorar nosso espaço aéreo. Você precisa conseguí-los senão o representante do Ramacóptero não vai nos levar a sério.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Ótimo! O representante do Ramacóptero está impressionado com nosso progresso. Não falta muito para sermos qualificados a receber os Ramacópteros!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Colete {number} radar(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Colete {number} biruta(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Pista livre para os Ramacópteros!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Finalmente! É hora de encher os céus com seus próprios Ramacópteros! O que está esperando? Compre logo um Ramacóptero e decole agora mesmo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Bom trabalho! De agora em diante, seu aeroporto pode decolar e aterrissar qualquer tipo de Ramacóptero, parabéns!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Amizades]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Chegou a hora de globalizar. Faça novas amizades, adicione mais amigos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[É isso aí! Continue expandindo a rede internacional do seu aeroporto.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Aprofunde suas amizades]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[O aprofundamento das amizades é muito importante. Visite os aeroportos dos seus amigos e, se tiver um tempinho, envie a eles alguns voos médios.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Lembre-se: você pode ganhar mais bônus ajudando seus amigos.]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Aumente a atratividade do seu aeroporto]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Embora seu aeroporto já seja bastante atrativo, você ainda pode fazer mais. Construa uma área onde as crianças possam soltar pipa. Providencie áreas de lazer para aumentar a atratividade do seu aeroporto. Os passageiros vão adorar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Bom trabalho! Continue ouvindo a opinião dos passageiros - é sempre bom para ganharmos ainda mais público!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Compre {number} campo(s) de pipa]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Destinos de férias]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[A temporada de férias já vai começar. Tá na hora de preparar os voos para os destinos mais procurados. Envie voos médios a aeroportos da Grécia e da Espanha.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Muito bom, você estabeleceu rotas super legais para a alta temporada. Continue enviando voos!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) à Grécia]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) à Espanha]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Decole mais Ramacópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Segurança em primeiro lugar! Para garantir que nossos pilotos de Ramacóptero estejam em dia com a prática, decole alguns Ramacópteros.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Muito bom, nossos pilotos parecem ter controle total de seus Ramacópteros. Continue decolando Ramacópteros!!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Aprimore o preparo do Ramacóptero]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Ainda estamos tendo alguns problemas no preparo dos Ramacópteros. Que tal investirmos algum tempo para melhorar o serviço? Preparemos alguns Ramacópteros de nossos amigos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[É isso aí! Parece que finalmente conseguimos aperfeiçoar o preparo dos Ramacópteros. Ótima notícia, ainda mais agora com o começo da alta temporada.]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Retorne {number} Ramacóptero-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Abastecimento das lojas]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Parece que o gerente das lojas anda insatisfeito com a quantidade de carga revendida aos passageiros. Melhoremos a situação!]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Agora o gerente parece contente! É bom ficarmos de olho para termos sempre bastante mercadoria em estoque daqui para frente.]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Prêmio Skyrama]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Opa! O Skyrama quer premiar a sua performance com um símbolo oficial - o selo de qualidade Skyrama! Mostre-o aos amigos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Fantástico! Dê uma olhada no depósito e veja se o selo de qualidade Skyrama está lá. Esse selo vai atrair um monte de passageiros!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Ajuda os amigos com os aviões de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[A venda de produtos fica insustentável sem cooperação. Ajude seus amigos enviando cargas a eles também. Estabeleça boas relações comerciais e cuide dos preparos necessários nos aviões enviados pelos seus amigos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Ótimo trabalho! Estamos ganhando um monte de aero-coins com a venda dos produtos. Como recompensa, expandimos seu depósito.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Retorne {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Retorne {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Retorne {number} Rama-M-Super-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Aumente o tráfego de Ramacópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Vamos dar um gás nos Ramacópteros? Transforme seu aeroporto numa escala obrigatória de helicópteros! Decole e retorne Ramacópteros.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha! Nosso aeroporto já é considerado escala obrigatória de Ramacópteros.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Retorne {number} Ramacóptero-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Retorne {number} Ramacóptero-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Estável]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Reduza a poluição sonora]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[A equipe de solo está reclamando que a poluição sonora está insuportável. Podemos melhorar a situação e proteger os tímpanos de toda a equipe construindo barreiras acústicas.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Acho que é suficiente por enquanto. As barreiras acústicas vão melhorar as condições de trabalho da equipe de solo.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Retorne {number} Ramacóptero-Estável]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Compre {number} barreira(s) acústica(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Explore novos mercados]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Amplie suas oportunidades de negócio. Envie alguns aviões até o Leste Europeu. É hora de viajar pelo mundo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Bom trabalho! Explorar novos territórios é muito bom para os negócios, e também é divertido conhecê-los.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Albânia]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Ucrânia]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Lituânia]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Croácia]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Ganhe um Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Que tal darmos uma reestruturada no aeroporto comprando mais itens de decoração para aumentar o fluxo de passageiros? Tenho um presente pra você - um Ramacóptero novinho! Basta cumprir as tarefas... E por falar em reestruturação, acho que está na hora do aeroporto ganhar construções nova. Guarde o terminal pequeno no seu inventário.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha, o aeroporto está lindo! Dê só uma olhada no seu hangar - você vai dar de cara com o espetacular Ramacóptero-Xplorer, prepare-se! Decole logo essa belezinha!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Compre {number} hotel(éis) médio(s) 2]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Compre {number} riacho(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Mova seu antigo terminal pequeno para o inventário]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Exiba seu Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Não está orgulhoso do seu novíssimo Ramacóptero-Xplorer? Mostre-o aos amigos! Mas envie também outros aviões, senão vão pensar que você é exibido(a) demais.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Está todo mundo louco para ter um Ramacóptero-Xplorer como o seu.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Rede social]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Os negócios estão indo de vento em popa, mas não se esqueça que é importante contrabalançar o trabalho com o lazer. Dê uma atenção especial às suas relações sociais.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Sucesso nos negócios e na vida social. Você não vai se arrepender!]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Amplie o tráfego]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Vamos impressionar os parceiros intensificando o tráfego nas rotas de aviões médios!]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Isso é que é um negócio exemplar! O faturamento cresceu bastante com os voos que você enviou aos parceiros.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) para a Alemanha]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) para a Dinamarca]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) para a Rússia]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) para Portugal]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Providencie mais táxis]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[O gerente dos táxis avisou que está na hora de investirmos num novo ponto de táxi, se quisermos aumentar o número de passageiros. Compre um ponto de táxi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Que ponto de táxi legal! Parece que os passageiros adoraram!]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Compre {number} ponto(s) de táxi]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Retorne {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Hangar de hidroaviões]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[As ilhas costumam ser muito procuradas como destino de viagem. Mas muitas delas não possuem nenhuma pista de pouso e decolagem. Precisaremos de hidroaviões para levar os clientes até certas ilhas.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! Você conseguiu um novo hangar de hidroaviões. No seu inventário tem uma!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Compre {number} bilheteria(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para o Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Reúna {number} passageiros]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Retorne {number} avião(ões) do México]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Uma ideia maluca]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Uau! Você sabia que os hidroaviões eram tão caros assim? Consegui fechar um bom negócio com uma grande empresa de transporte de carga.  A empresa vai arcar com os custos do novo porto em troca de uns serviços nossos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Perfeito! A empresa de carga ficou super satisfeita com nosso trabalho! O novo porto já está no seu inventário.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Compre {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coins]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Primeiro hidroavião]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Hora de exibirmos por aí os nossos novos hidroaviões! Vamos mostrar a novidade pra todo mundo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Ótimo trabalho! Isso vai atrair mais passageiros!]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Retorne {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Decole {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Férias]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Temporada de férias é sinônimo de trabalho para os nossos novos hidroaviões! Vamos levar nossos passageiros até os lugares de seus sonhos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Que sucesso! Os clientes adoraram e estão decididos a escolherem seu aeroporto de novo em suas próximas viagens.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Carolina do Sul]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para Michigan]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para Connecticut]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Lembra daquela empresa de transporte de carga que bancou nosso hangar de hidroaviões? Ela acaba de nos fazer outra proposta irrecusável. É bom não pouparmos esforços para agradá-la e conseguirmos mais negócios.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[Sucesso mais uma vez! A empresa ficou satisfeita e vai nos passar mais trabalhos nos próximos anos.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Retorne {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Retorne {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Cuidado pra não se molhar]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Nosso aeroporto já é considerado um importante centro no tráfego de hidroaviões. Empresas do mundo todo já confiam suas máquinas aos nossos profissionais.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Mostramos que somos grandes experts em hidroaviões! Já podemos encarar os próximos desafios!]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Decole {number} HidroRama-Clíper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Retorne {number} HidroRama-Clíper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Decole {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Helispetáculo]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Oi, lembra de mim? Nosso RP me disse que a população local adora shows de helicópteros. Aquelas pás girando, manobras ultra-perigosas... É ação pra valer nos céus da cidade! Então, aos seus lugares...]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! Saiu uma série de reportagens sobre o show nos jornais e na televisão! Com certeza isso vai atrair clientes novos.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Estável]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Socialização]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Agora que os negócios vão de vento em popa, não podemos esquecer dos velhos amigos! Vamos visitar os amigos e estreitar os laços de amizade. Aproveite para fazer umas novas amizades também.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Bom trabalho! Nossos velhos amigos ainda se lembram da gente e fizemos algumas novas amizades promissoras.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Férias]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Hora de testarmos umas novas rotas de longa distância. O objetivo é conseguirmos aeroportos parceiros em cada um dos continentes e fazermos parte de uma rede internacional.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Conseguimos! Já temos ótimas rotas de longa distância para a temporada de férias que se aproxima.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Holanda]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Grécia]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) para a República Dominicana]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) para a Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Passageiros]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Com tantos aviões e tantas rotas novas vamos precisar de mais passageiros para mantermos as máquinas no ar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[É isso aí! Por enquanto é o suficiente!]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} aviões médios]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Reúna {number} passageiros]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Compre {number} loja(s) de aluguel de carros]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Muita ação no céu]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Agora que temos os locais e os passageiros, já podemos colocar nossa nova frota em ação!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Os pilotos adoraram os novos aviões e os clientes os novos destinos! Continue fazendo esse belo trabalho!]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Decole {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Estável]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Decole {number} HidroRama-Clíper]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Talvez nosso trabalho para aquela empresa de carga tenha sido perfeito demais. Agora não param de chegar encomendas do mundo todo! Tomara que estejamos prontos para vencer o próximo desafio.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Não é que conseguimos?! O último avião de carga acaba de pousar. Como recompensa você acaba de ganhar uma expansão para o seu depósito!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo para a Áustria]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Retorne {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Decoração]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Fiona anda dizendo que não temos dado atenção suficiente ao lado bonito da vida. E claro que Almir acha que ela está absolutamente certa. Então vamos deixar os dois felizes construindo um mirante. Dessa forma os visitantes vão poder admirar cada canto do aeroporto.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Tenho que reconhecer, Fiona tinha razão. Pequenos detalhes na decoração podem fazer uma grande diferença.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coins]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Compre {number} mirante(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Prática de voo]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Segurança é um dos fatores de fundamental importância num aeroporto moderno. Com todos esses aviões novos, é bom que os novos pilotos pratiquem bastante.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Perfeito! Os pilotos parecem pilotar as novas máquinas sem problema algum.  A prática leva à perfeição!]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Decole {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Socialização]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Nosso aeroporto já é considerado um dos melhores de todo o mundo no que diz respeito aos hidroaviões. Com essa fama crescente, é bom arranjarmos uns parceiros de peso mundo afora.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Muitos não acreditavam, mas você conseguiu encontrar alguns aeroportos do seu nível! Socializar é sempre importante.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para o Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Reúna {number} passageiros]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) a um desconhecido]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Plataforma de preparação]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[Certo, agora nossos novos parceiros querem ver se somos mesmo tão bons assim. Vamos mostrar a eles que sempre se pode confiar em nós!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Todos os aviões foram preparados no tempo certo! Viu como ficaram contentes? Vão escolher nosso aeroporto de novo, tenho certeza!]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Retorne {number} Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coins]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Retorne {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Retorne {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Retorne {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[O grande hotel]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Não é qualquer aeroporto que tem condições de ter um grande hotel! Mostre ao mundo toda a sua classe e construa um hotel de grande imponência!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Como esse hotel trouxe brilho ao aeroporto, não acha?! Não consigo parar de olhar pra ele!]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coins]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Compre {number} grande(s) hotel(éis)]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Erga uma torre]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Hora de acrescentar outros edifícios para elevar o padrão do aeroporto e prepará-lo para aviões maiores e melhores. Passe na loja e faça um bom investimento!]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Seu aeroporto já está com pinta de profissional! Segundo a Associação dos Aeroportos, você está perto de atingir os padrões necessários para o tráfego de aviões maiores.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Compre {number} torre(s) média(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Globalização]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[O mundo está cada vez mais globalizado! Temos que estabelecer rotas internacionais se quisermos expandir pra valer.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[É isso aí! Nossos parceiros mundo afora estão mais do que satisfeitos com nosso trabalho.]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para o Canadá]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Business Class]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Não para de crescer o número de executivos que precisam viajar aos centros financeiros de todo o mundo. Esses clientes podem nos render bastante dinheiro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! Não deixe de pensar nesses clientes que pagam melhor!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para Nova York]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Califórnia]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para o Panamá]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para o Brasil]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Voos intercontinentais]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Não pare de expandir! Está na hora de estabelecermos umas rotas de voo para lugares mais exóticos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Que maravilha! Nosso aeroporto já está conhecido pelo grande número de destinos exóticos que oferece. Muito bem!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Bolívia]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Guatemala]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para o Alasca]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Modernização]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[No nosso ramo, é importantíssimo nos mantermos sempre atualizados. Já ouviu falar do RamaWing-Eclipse? Um avião super moderno! Com uma máquina dessas vamos dar uma boa modernizada em nossa frota.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Ótimo! Frota renovada, aeroporto moderno!]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Retorne {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Compre {number} Ramaliner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Decole {number} Ramaliner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Medidas de segurança I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Estive coversando com nossos analistas... eles acreditam que seria irresponsabilidade nossa investir em novas construções caras antes de termos as construções básicas de segurança. Até sei o que você está pensando: o que é que esses analistas entendem de gerenciamento de aeroporto? Mas acho que nesse ponto eles podem ter razão.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Bom trabalho! Os analistas estão contentes. Já satisfazemos a todas as condições para deixarmos nosso aeroporto moderno e seguro.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Compre {number} posto(s) de bombeiros]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Reúna {number} passageiros]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Decole {number} helicópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Mais energia]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Se quisermos um daqueles modernos terminais novos um dia, precisaremos de muito mais energia do que temos no momento.  E se usarmos energia sustentável, ainda seremos recompensados pelo Estado. Então nada melhor do que construirmos umas usinas de energia eólica!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! Além de termos energia suficiente agora, ainda recebemos uma bela gratificação do governo. Que dia!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Compre {number} usina(s) de energia eólica]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coins]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Decole {number} Ramaliner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Mais velocidade]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Com toda essa energia em nossas mãos, podemos aproveitar para reduzir o tempo de preparo das aeronaves nas plataformas. Coloque algumas decorações tecnológicas perto das plataformas e ganhe um bônus no tempo de preparo delas.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Viu só como o tempo de preparo caiu quando você colocou aquelas decorações perto da plataforma? Ótimo trabalho!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Compre {number} pilha(s) de cargas]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Compre {number} kit(s) de cones 1]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Teste das plataformas]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Vamos testar nossas novas plataformas decolando e preparando alguns aviões. Nossa, que maravilha não ter mais de esperar tanto tempo pra decolagem!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Viu só?! Essas decorações novas fazem mesmo uma bela diferença. Ainda podemos explorar isso mais ainda, é só nos planejarmos!]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Decole {number} helicópteros]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) padrão(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Medidas de segurança II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Muito bem, já estamos protegidos contra fogo. Mas e se acontecer de algum passageiro ficar doente? Não vai ser uma mangueira d'água que vai resolver o problema. Precisamos de um posto de primeiros socorros!]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Os analistas estão contentes. Já satisfazemos a todas as condições para deixarmos nosso aeroporto moderno e seguro. E como um pequeno extra, ganhamos um Ramaliner-Eclipse novo em folha! Ele já está no seu inventário.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Compre {number} posto(s) de primeiros socorros]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Reúna {number} passageiros]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Transporte de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Muito bem impressionada com nossos serviços, a empresa "Cargo Cartel" nos ofereceu um surpresa especial em troca de um trabalho. Não sei ao certo que surpresa será, mas essas grandes companhias de carga não costumam pagar nada mal.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Nossa, como eles ficaram contentes com nosso trabalho! Adivinha qual era a surpresa? Um avião de carga pequeno e veloz! A belezinha já se encontra no hangar.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo para a Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Espionagem]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Não podemos ficar pra trás. É bom ficarmos de olho nas medidas de segurança e modernização dos outros aeroportos. Vamos encarregar alguns pilotos de darem uma observada por aí.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Perfeito! Agora já sabemos a situação dos concorrentes e parceiros. Muito bem!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Vamos fazer dim-dim]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Vamos precisar de muito mais dinheiro para modernizar o aeroporto. A melhor maneira de conseguirmos mais dim-dim é aproveitando nossas lojas. Vamos nos concentrar em desenvolvê-las.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Ótimo! Conseguimos o dinheiro de que precisávamos para investir.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargos]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Em prol da ciência]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Tem uma universidade interessada em colocar aqui no aeroporto um novo balão meteorológico que seus pesquisadores desenvolveram.  Eles ofereceram um bom dinheiro e ainda podemos conseguir mais passageiros na classe executiva. Não é preciso pensar duas vezes!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha! O balão já está funcionando. O pagamento já foi feito e os primeiros visitantes já apareceram.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Compre {number} balão(ões) meteorológico(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Terminal moderno]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Para coroar todo esse trabalho de modernização do aeroporto, nada melhor do que construir um terminal cheio de estilo. Um terminal moderno deve combinar praticidade e conforto. Duas plataformas para o preparo de aviões médios e uma agradável cafeteria no terraço vão fazer o maior sucesso. Vamos lá, precisamos de um terminal como esse!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Prontinho! Não ficou lindo?! Parabéns, você concluiu com louvor a modernização do aeroporto!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Construa um terminal moderno 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Em busca do amor 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Opa, amigão! Essa vida de conquistador de corações não é mole não, hein?! Uma namorada em cada aeroporto... a gente acaba fazendo confusão... Você sabe que a mulherada é doidinha por mim, e isso é ótimo, mas às vezes me pergunto quanto tempo ainda vou aguentar esse ritmo louco. Talvez esteja na hora de pendurar as chuteiras, quero dizer, todo o meu charme, comprar umas pantufas e encontrar a mulher da minha vida. Ela tem que estar em algum lugar lá fora. Ou aqui dentro. Ou seja onde for. Venha, vamos partir pro ataque!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[A mulher dos meus sonhos! Lá está ela! Eu a encontrei! Lia acabou de passar por mim... e sorriu... e disse "oi, Almir"! Cara, isso só pode ser um sinal. Acho que a garota está doidinha por mim. Também, ela é humana, né... mas de qualquer jeito não posso perder tempo, tenho que dobrar o ferro enquanto ele tá quente. Haha, agora preciso de uma estratégia de batalha...]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Suécia]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Nova Zelândia]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Ucrânia]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Costa Rica]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Em busca do amor 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Bem-vindo à operação "ofensiva dos presentes", soldado. Nossa estratégia de batalha é muito simples: vamos bombardear a garota com presentes até o coração dela amolecer. Quando ela cair na nossa, quero dizer na "minha" armadilha, ela não poderá mais resistir. Alguma dúvida? Ótimo! Então já pra batalha.]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Oizinho! Há quanto tempo não nos vemos, queridinho. Nossa, parece que já se passaram meses... estranho, né?! Ah, mas já que você está aqui, tenho uma novidade pra contar. Não conte pra ninguém, mas conheci um cara. Um piloto muuuuuito fofo, com uns brações enormes. Esses dias eu passei por ele e... e... meu coração ficou dançando a macarena por duas horas. Ahh, que homem! Tomara que ele me procure...]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Colete {number} presente(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Colete {number} doce(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Colete {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Em busca do amor 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Oizinho! Estou sem palavras, coração! Hoje de manhã o cara do correio bateu à minha porta para entregar uma pilha de presentes. Acho que... tenho um admirador secreto. O cara ficou doidinho por mim, hein?! Não tem nem coragem de vir falar comigo. Que fooooofo! E acho que sei quem é esse fofo... essa belezura de homem... o piloto gostosão! Assim que sair do trabalho vou averiguar isso direitinho!]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem, os presetes estão todos embrulhados. Será que a Lia já os desembrulhou com seus delicados dedinhos? Haha, tomara que a estratégia dê certo... vai dar, vai dar... tá rolando um clima entre a Lia e mim, e que clima! Esses dias eu a vi na cantina e ela desviou o olhar do meu toda tímida... pena que também desviou a mão dela da minha. Não importa. A gata está se fazendo de difícil. Um bom sinal, não?!]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Retorne {number} voo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-Xplore]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Em busca do amor 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Oizinho! Ok, hora de agir, queridão! Usei todas as minhas armas para arrancar informações do entregador dos pacotes. Só sosseguei quando ele me deu o endereço do meu admirador secreto. Estranho... ele mora no mesmo lugar que aquele sujeito arrogante do meu trabalho. Tomara que eles não dividam o mesmo apartamento. Se eu der de cara com aquele idiota, saio correndo e me escondo no banheiro... Sabe de uma coisa? Vou arriscar! Assim que eu tiver dinheiro suficiente na conta, vou comprar um lindo relógio de ouro e fazer uma visitinha para o meu Apolo...]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Ai, meu deus! Ai, meu deus! Caramba! Tá dando certo! O entregador dos pacotes acabou de me contar uma coisa incrível. A Lia encheu o saco de dele, fez de tudo pra conseguir o endereço do admirador secreto. Isso não é o máximo?! E o cara me contou tudinho. Ela já deve estar vindo pra cá. É melhor eu passar um perfuminho... nunca se sabe...]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Em busca do amor 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Oizinho! Adivinhe só quem é que está namorando? Euzinha, sua adorada Lia! Ontem eu tinha resolvido fazer uma visita ao meu príncipe encantado e estava pegando minha lambreta, quando de repente meus olhos o avistaram no estacionamento. Ele estava sentado numa árvore, segurando um binóculo! Esse é o hobby dele! Observar borboletas... Não é lindo?! Ele se chama Alex, é piloto junior e tão fooofo! Ah, e ele nem mora na mesma casa que o Almir. Não entendi que história foi essa que o entregador inventou. Ainda bem que não cheguei a ir até lá... nossa, teria sido horrível. A vida é linda, não? O melhor que temos a fazer agora é umas comprinhas pelo mundo! Não estou me aguentando de tanta felicidade, querido!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Então, é isso. Hmm. Pois é... acabou que a Lia não apareceu ontem. Mas tudo bem... porque... ela está namorando. Isso é bom, não é? Não me importa. Fico muito feliz por ela. É verdade que o cara é careca, não liga muito pra higiene, praticamente não abre a boca pra falar... Mas tudo bem. Ela parece estar feliz. E é isso que importa. Sério. Acho isso ótimo. Não se preocupe comigo. Só quero ficar um puco sozinho, ok? Já tenho um encontro marcado hoje... com uma caixa tamanho família de sorvete de chocolate. Então nem vou estar sozinho. Está tudo ótimo. *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para Nova York]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Colete {number} bolsa(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Colete {number} perfume(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Plante {number} cerejeiras]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Troca de funções 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Opa! Já está sabendo? Os consultores empresariais do aeroporto estiveram aqui. Não é que os sujeitos disseram que estamos trabalhando mal... isso é inacreditável! Querem que troquemos nossos trabalhos para encontrarmos "nossos verdadeiros talentos". Vamos ver... agora vou ser... piloto? Opa! O que será que vai acontecer com o tio Hans no comando de um avião?]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Uau! Hans mandou bem como piloto. Tantos voos que ele fez e nenhuma reclamação... Nada. Nem se pôde notar que ele tem artrite. A próxima sou eu. Tomara que me coloquem pra fazer faxina!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a África]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões) para a Austrália]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Troca de funções 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Ei, você aí! Sim, você mesmo! Escute só... Já recebi minha nova função. Nos próximos dias vou trabalhar naquele buraco... no hangar. No hangar! Isso mesmo. Não gosto nada daquele lugar. Avião pra todo lado! Não dá nem pra trabalhar. Você consegue tirar essas latas velhas do caminho?]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[Incrível! Foi o melhor dia de trabalho da minha vida. Os clientes da loja de souvenirs me adoraram. Sabia que eu sou "original"? Também tenho... o quê? Hangar? O que que... ah, meu deus! É verdade! Eu devia estar trabalhando no hangar. Então passei o dia inteiro no lugar errado. Ops... bico fechado, hein!]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Decole {number} Ramaliner-M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-S-Quatro]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Troca de funções 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Ding-dong! Oizinho... aqui fala a copiloto Lia. Haha, meu deus, estou na cabine de controle. Isso é incrível. As pessoas no aeroporto parecem formiguinhas. E quantos botões e luzinhas coloridas. Tenho que experimentá-los. Cada botão. Enquanto isso, nosso comissário de bordo Almir realizará todos os desejos de vocês, passageiros. Ao trabalho, queridinho!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Que voo! Não consegui resistir aos botõezinhos coloridos. E tudo começou a piscar e a apitar. Depois o Almir apareceu na cabine e arrancou a alavanca de comando da minha mão. Ainda não sei ao certo quem de nós dois aterrissou o avião. Mas agora tenho que ir ao tribunal. Alguém reclamou do voo...]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para o Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Argentina]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para o Peru]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Troca de funções 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Comissário de bordo? EU? Não sirvo pra empurrar carrinho de suco! Como é que se manda o melhor cavalo para o picadeiro dos pôneis? Hans e Lia no cockpit - essa não! Ele pegou minha cadeira... e meu cobertor... Vou lá reclam... pera aí... o que é que está escrito aqui? As finalistas do Garota Verão 2013 vão voar com a gente hoje na primeira classe. Haha, acho que minha reclamação pode esperar um diazinho. É hora de tratar essas garotas como rainhas!]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Ai, minha nossa, elas eram as finalistas do Garota Verão acima de 90. Você tem noção de como essas velhas querem tudo?! "Penteie meu cabelo, rapazinho", "Passe minha blusa", "Dê comida na minha boquinha". E aqueles dedos! Aqueles dedos compridos, magros, ossudos... Elas... apertaram minha bochecha. E beijaram... *snif*... quero ir pra casa! Mas espere, chegou uma carta pra mim. Parece que causei uma boa impressão na minha nova posição. "Prezado Sr. Almir... blablabla... tivemos que tomar uma decisão... redução de custos...". Que droga é essa?!? Fui despedido!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Colete {number} batom(ns)]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Colete {number} biquíni(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Colete {number} joia(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Troca de funções 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Já estou cheia desse troca-troca. Num dia faxineira, no outro vendedora. Acho que esse pessoal endoidou de vez! Venha, vamos pegar um hidroavião e sumir por uns tempos até que as coisas voltem ao normal. Quem sabe não encontramos uma praia no Caribe e tiramos umas férias?! É disso que eu gosto.]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Um coquetel na mão, um bate-papo com as meninas na praia... Nada mal, hein?! Mas sabe de uma coisa? Estou sentindo falta daqueles idiotas dos meus colegas de trabalho. Tá certo que eles são um bando de fracassados, mas são os meus fracassados. E na verdade eles têm talento, para alguma coisa pelo menos... Quando essa loucura acabar, eu volto. Eles nem reparam mesmo quando eu fico sem aparecer...]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões) para as Bahamas]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões) para o Havaí]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Tour pelo mundo]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Exploração dos continentes]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Explore um continente inteiro visitando todos os seus países - ganhe itens exclusivos e um avião de carga vermelho!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Um excelente avião de carga para os desbravadores do mundo: Rama Global Cargo. Ideal para importações e exportações!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Maldição à solta 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Ei, você... eeehh... chefe. Isso. Me diz uma coisa... você viu algo diferente por aqui nas últimas semanas? Depois do expediente? Nada demais... só umas formas diabólicas, demônios rindo sadicamente... parece que as LEIS DA FÍSICA não estão mais valendo! FOMOS TODOS AMALDIÇOADOS!!!<br><br>Calma, não vamos entrar em pânico. Nada de pâaaaanico! Não se aflija, ok? Está tudo bem. Haha. Mas... tem alguma coisa acontecendo aqui sim. Diversas pessoas já me contaram que ouviram um gemido satânico depois da meia-noite ecoando pelos corredores... malas têm desaparecido do nada... as máquinas de lanche pararam de funcionar! Não acredito em fantasmas, mas *gulp*... acho que estou começando a acreditar. Produza umas coisas novas e use-as como iscas para atrairmos os fantasmas, ok?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Opa. Isso aqui tá uma loucura. Tem alguma coisa muito esquisita acontecendo. Preparei uma rede cheia de comida ontem à noite para pegarmos esses fantasmas. Mas aí... ouvimos um grito ensurdecedor! Fiquei gelado, mestre. Logo depois me senti leve, leve... como se pudesse voar. E depois senti uma pancada atrás da cabeça. Acordei há cinco minutinhos. Deus me livre e guarde... o que é que está havendo neste aeroporto?]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Colete {number} bifes]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Colete {number} ovos]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Colete {number}x trigo]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Maldição à solta 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Oizinho! Você conhece o Alex, não? Meu namorado? Aquele fortão com sorriso colgate? Pois é, ele tem andado tão paranoico. Desde que fez umas horas extras junto com sua copiloto há uns dias atrás ele está convencido de estar sendo perseguido. Ele disse que uma "sombra berrante" ficou correndo atrás dele pelo aeroporto. Pra onde ele ia a sombra ia atrás... e ficava zombando dele, rindo e xingando. Maluquice total, não? Acho que o Alex precisa de umas férias. Você consegue organizar algo legal pra gente, querido?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Obrigada pela ajuda, meu anjo. Você organizou umas férias ótimas pra gente. Infelizmente o Alex teve que mudar meu horário de serviço na última hora e me colocou num voo noturno para o Timbuktu. Sorte que a copiloto dele pôde ir no meu lugar... que amor... <br> <br>Mas... aconteceu algo esquisito... quando voltei, não havia uma alma viva no aeroporto. E por um momento, na sala de espera, ouvi um gemido bem alto. Triste... comovente... Coisa da minha imaginação, não?]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Turbo para a Flórida]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Tailândia]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Decole {number} aviões médios para a Austrália]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Maldição à solta 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Ei, você! Sabe de uma coisa? Estou cheia. Essas histórias de fantasma já estão me dando nos nervos. Que coisa irritante. Esses dias, voltando de uma festa de 48 horas, todo mundo só gritava: "Fantasma! Olha ali o fantasma!". Mas eu não tenho o menor medo de espíritos, ouviu? Só acredito em espírito de porco mesmo. Algum mané tá querendo sacanear a gente. É o que sempre digo... essas pessoas todas são desprezíveis! Venha, vamos colocar todos os passageiros contra a parede, interrogá-los e pegar esse palhaço idiota.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Oi, oi! Sabe onde a Cassandra se meteu, querido? Desde aquele interrogatório geral ninguém nunca mais a viu. Ai meu deus... será que... ela foi levada pelo fantasma?]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Colete {number} lanterna(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Maldição à solta 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Opa. Que confusão, hein! Você conhece a Cassandra, nossa Sandrinha? Aquela que tem cara de macho e braços de lutador de boxe... Isso. Será que você a viu depois do interrogatório? O quê? Não, eu também não. Tá todo mundo achando que o fantasma a levou. Mas minha teoria é outra, sabe... Vamos colocar o máximo possível de hidroaviões em atividade.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Aff! Minha cabeça tá pesando uma tonelada! Ainda bem que o Hans me achou no meu avião... depois do interrogatório eu tava tão feliz que fui comemorar com meus amigos... e acabei perdendo a consciência... nossa. Devia saber que iria me arrepender. Foram muitas garrafas... <br> <br>Não importa! Tenho algo muito mais interessante pra contar. Um dos passageiros viu uma coisa... e agora já sei como vamos pegar esse fantasma... só me dê um tempinho.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Retorne {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Decole {number} HidroRama-Clíper]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Maldição à solta 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Ok, estou pronta. Segundo nossas testemunhas, o fantasma aparece sempre que há aviões caros, objetos nobres ou mulheres bonitas por perto. Gosto interessante. Minha proposta é armarmos uma armadilha. Você cuida dos objetos e aviões e eu dou um jeito de convencer a Lia a servir de isca. Isso não deve ser um problema, afinal ela anda com tanta raiva do namorado que seria capaz de qualquer loucura...]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Heeein? Que que tá acontecendo? Eu... ooohh... o que foi que fiz? Só me lembro que... que eles me colocaram no olho da rua. Aqueles miseráveis! E daí... daí eu perdi meu apartamento. Mas eu ainda tinha a chave do aeroporto. Então resolvi ficar por aqui. Mas *snif*... primeiro foi a história com a Lia... depois o emprego... resolvi me esconder nos tubos de ventilação. Queria hibernar por uns tempos. Me alimentei dos frutos da natureza. De tudo que cresce nas máquinas de lanche... e talvez... talvez tenha chorado um pouquinho de vez em quando. Mas só um pouco. E bem baixinho. Pois é. <br> <br>Fantasma? Havia um fantasma no aeroporto nessa mesma época? Não fiquei sabendo... ei, por que estão me olhando assim? E por que você está balançando assim a cabeça... pare de suspirar! Você não acha que eu... que eu... será que posso ter meu emprego de volta? *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Compre {number} mirante(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Colete {number} joia(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Amor e ódio 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Desanimei. Onde foi que se meteram as gatas desse lugar? A Lia só me ignora, Cassandra me espanca... até a faxineira não me cumprimenta mais. Que mulheres difíceis! Mas quer saber de uma coisa? Acabei de ver a garota mais gata do mundo. Uma piloto que tinha um relógio de pulso lindo, e caro... Tenho que conhecê-la. Da cabeça aos pés. Haha, será que você assume os próximos voos? O tio Almir aqui tem que trabalhar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Uau! Não sei dizer por que, mas a garota é incrível! Demos umas voltas em Toronto e ofuscamos todo mundo com tanta beleza. Que casal perfeito! Quando olhei bem no fundo dos olhos dela, tive a mais bela visão do mundo: o reflexo de mim mesmo! Uma mulher dessas me deixa louquinho. Hehe.]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Decole {number} Ramaliner-M para o Canadá]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Retorne {number} avião(ões) do México]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Amor e ódio 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Haha, próxima estação da nossa volta ao mundo romântica: Brasil. Minha gatinha vai ficar de boca aberta quando eu mostrar a ela o Pão de Açúcar. O nome dela é Tara. Um nome bem sugestivo, não? Ah, como estou tar... doido por essa menina. Ela já está louca pra voltar no carnaval. Vamos, vamos, que estou super hiper animado!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Ah, você é o amigo do Almir, né? Por que será que ele nunca menciona que os amigos dele são tão interessantes? Nham, nham! Mas ele também é uma delícia, não? Irresistível... Quando vejo meu lindo passeando pelo aeroporto naquela calça jeans apertadinha, tenho que me segurar para não atacá-lo! Nossa viagem ao Brasil foi o máximo. Dançar samba com o Almir foi inesquecível - que loucura!]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para o Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Decole {number} helicópteros para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Colete {number} secadores de cabelo]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Colete {number} chinelos]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Amor e ódio 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Haha, Tara está me esperando em Paris. Ela adora os caras de Paris, sabia? E eu aprendi francês só por causa dela: "Olala, cherie. Voulez vous croissant avec moi?" Ela quer passear comigo pela Champs Elysees para encontrar uns caras interessantes. Isso não é... heeein... caras interessantes? Como assim? Eu sou o homem dela, oras!]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Uau, que delícia. Com esses franceses lindos por toda parte, nem sei pra onde olhar. Esse lugar dá uma fome... vou procurar uma baguete! Acredita que segui um gostosão com camiseta regata e boné pela cidade inteira? Nossa, o cara era lindo demais. E onde é que se meteu aquele pateta que me trouxe pra cá? Aquele metido narcisita, que tem complexo de baixinho...]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) à França]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Colete {number} queijos franceses]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Colete {number} xícaras de café]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Amor e ódio 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Francamente... Tara passou a noite toda numa festa. Depois ficou seguindo uma cambada de franceses gritando coisas obscenas. Que horror. Ela devia se envergonhar. Mas tenho que salvar essa relação. Cassandra acha que não há lugar melhor do que a Austrália para se conquistar uma mulher. Aulas de surf, bons restaurantes, didjeridus... a mulherada fica doida, não?]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Minha nossa, você tinha que ver a Tara flertando comigo na praia... Parece uma coisa boa, né? Mas o problema é que ela não me reconheceu. Ela achou que eu ainda estivesse comprando sorvete. Isso foi demais. Ela me disse que não quer um namorado que arregale os olhos para qualquer rabo de saia que passe. Ah é? Que ótimo! Eu também não preciso de uma namorada que fique de queixo caído por causa de qualquer par de calças que passe. Ela quer se separar, eu quero me separar. Que ótimo então! ÓTIMO!]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões) para a Austrália]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Decole {number} helicópteros para a Austrália]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) para a Austrália]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coins]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Equipe feminina da Austrália 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Ahh, como adoro o outono! A estação mais suja do ano. Logo, logo vai começar o próximo campeonato internacional de rugby feminino. Este ano o nosso aeroporto é o organizador do evento. As meninas lá da Austrália já fizeram as malas e estão prontas para o campeonato.]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Pronto, as meninas já chegaram. Vão tocar o terror por aqui. Vou providenciar alguma erva tranquilizante para elas, senão a coisa pode ficar feia.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Turbo para a Austrália]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Construa {number} grandes hotéis]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Colete {number} bifes]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Equipe feminina da Austrália 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Sidney e Gomorra! As meninas estão doidinhas. Passam pelo hall de espera como um furacão fazendo a maior barulheira. E sabe de uma coisa? Meu estoque de cachaça sumiu misteriosamente. Essas doidas... temos que fazer algo. Recolha o máximo possível de passageiros enquanto eu cuido das minhas "amigas".]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Parabéns! Você é o(a) melhor! Consegui atraí-las para uma sala mais isolada com uma garrafa de cachaça. Não sei se isso vai dar certo numa próxima vez...]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Colete {number} óculos de sol]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Retorne {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Equipe feminina da Austrália 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Ei... elas escaparam. Só que agora as monstrengas não querem mais saber dos passageiros, resolveram atazanar nossos colegas. Elas quebraram o anzol do Hans e baixaram a calça do Almir na frente de um monte de gente. Hehehe. Não! Isso NÃO é nada engraçado! Agora estão indo pra cima da Fiona. Ainda bem que ela ainda não percebeu nada. <br> <br>Retire o máximo possível de gente daqui para podermos cuidar com calma desse bando de mulheres. Mas não seja duro demais. Ainda temos que vencer o campeonato.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Uff, dormiram! Que surpresa boa.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) para a Ásia]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Decole {number} Camo-Cópteros para a Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a África]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Equipe feminina da Austrália 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Oi! Você viu? Meu hangar está cheio de garrafas vazias. Assim é melhor deixarmos o aeroporto fechado, não? Mal posso esperar para termos paz de novo. Amanhã é o dia da final das australianas. Talvez consigamos convencer alguns passageiros a assitirem a partida. As pessoas vão fazer a maior festa quando essa mulherada se mandar, não?]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Uau! Que público! A cada gol aumenta a euforia. Se as meninas vencerem o campeonato, voltam imediatamente para a Austrália. É uma pena, não?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Colete {number} calção(ões) de banho]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Equipe feminina da Austrália 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Ganharam! Somos as melhores... LALALALA! Agora temos que festejar. Depois de tanto empenho... E você viu? As pessoas estão na maior alegria, tão felizes quanto as meninas. Fizeram até cartazes e não param de cantar! Está todo mundo doido! Por que será?]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Foram ótimos dias, não? Essas meninas sabem como fazer uma festa. E sabe de uma coisa? Elas gostaram tanto daqui que vão voltar para nos visitar daqui a um mês. Mas não conte nada ainda aos meus colegas. É para ser uma surpresa...]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Colete {number} kit(s) de primeiros socorros]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Colete {number} uvas]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Colete {number} queijos franceses]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Colete {number} máquina(s) fotográfica(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Não quero saber de você 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Oizinho! Alex... ai, esse nome me dá náuseas. Não posso nem ouvir. Esse... PILANTRA! Caí na lábia dele feito uma pateta. Em cada aeroporto o idiota tem uma garota diferente. Sabe como é que as NAMORADAS dele se sentem?! IMBECIL! CAFAJESTE! CANALHA! O sujeito é um poço sem fim de infidelidade. Traidor miserável! Que se dane e vá pro inferno! <br> <br>E vai ter troco. Mande-o numa longa viagem que, enquanto isso, eu cuido de uma decoração bem apropriada para me vingar. Vamos mostrar a esse cara como ele é BABACA!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Bem feito! Nem abriu a boca. Ah, sabia que estou solteira de novo?! Uhuu! Finalmente terei tempo para MIM de novo! Finalmente passarei as noites comigo mesma. Finalmente vou à lavanderia de novo sozinha. Até minhas compras eu vou carregar de novo sozinha. Que maravilha, não? <br> <br>Bem, pra ser sincera, até que eu toparia um lance com algum desses pilotos charmosos. Contanto que não seja nenhum ESTÚPIDO sem escrúpulos. Será que não tem nenhum aviador gatinho disposto a ir buscar as estrelas do céu para mim?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Ásia]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Quatro para a África]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Coloque no aeroporto {number} galo(s) voador(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Coloque no aeroporto {number} cacto(s) 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Não quero saber de você 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Ei! Já está sabendo? A Lia tá na pista de novo. Ainda bem que isso não me afeta nem um pouco. Os tempos em que eu estendia o tapete vermelho para aquela... para ela... se foram. Ela só queria saber de pisar em mim mesmo. E além do mais, posso ter qualquer mulher que eu quiser. Isso mesmo! Está na hora de sair à caça de novo! <br> <br>De acordo com meu sábio livro, China, Índia, EUA e Indonésia são os países que possuem as maiores taxas de mulher do mundo. É para lá que vamos então! Ouvir falar de umas manifestações em que as mulheres pretendem queimar suas roupas. Adivinhe quem é que vai estar lá para ajudar? Hihihi...]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Aha! Eu tinha razão! As mulheres queimaram mesmo as roupas. Essa manifestação internacional de mulheres acima de 70 foi um grande sucesso... para os direitos dos idosos... etc. Para mim... bem, sem comentários. Até que recebi uns convites... para tomar chá... Já é alguma coisa, não? <br> <br>Às vezes me pergunto se a Lia ainda poderia... quero dizer, se eu ainda poderia dar uma chance à Lia? Não! Ela picou meu coração em pedacinhos e ainda os jogou na boca dos leões. Não vou mexer um dedo. Sou uma boa companhia para mim mesmo!]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões) para a China]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a Califórnia]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) pequeno(s) para a Índia]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Não quero saber de você 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Oizinho! Já viu o novo planejamento dos voos, querido? Me colocaram na tripulação do Almir. Almir! Esse malandro... Não quero saber dele não. Sempre de olho na mulherada... Ah não! Quer saber? Tive uma ideia: esta semana é a Fiona que está responsável pela distribuição do pessoal. Sabe do que é que ela mais gosta? Bolo e biscoito. Vamos providenciar agora uma porção dessas tentações. Tenho certeza que ela acaba trocando os horários!]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Eeeeeei! Estou tãaaaao ansiosa. Agora não posso, estou sem tempo, sem tempo nenhum. Todos os aviões têm que descer, nem que seja à força. Peng, você está morto. Hahaha! Brincadeirinha, sacou? Sacooooou?!? Pom-pom! Buuum! Bem, ainda tenho muito o que fazer. Não posso ficar de conversa fiada. Hoje à noite temos "em forma com hip hop" na programação... Veja só! Epa! Ha! Troquei as tripulações de Almir e Cassandra. Moleza. Ding-Dong!<br> <br>... Ai, estou passando mal. *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Colete {number}x trigo]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} mercadorias]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Colete {number} doces]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Não quero saber de você 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Ah nãaaao! Você viu o planejamento dos voos ontem? Colocaram a Lia na minha tripulação. Isso não é nada legal, hein! Só porque não pode me ter ela vai estragar minha vida agora. É sempre a mesma coisa... <br> <br>Muito bem, chega de falar de mulheres. Cassandra pode nos ajudar. Outro dia ela me contou que sabe onde a Fiona guarda o planejamento dos voos. Venha, vamos descolar uns souvenirs para a Sandrinha - quem sabe ela não resolve nosso problema?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Minha nossa! Almir não para de me bombardear com presentes. Ontem ele me implorou para alterar o planejamento dos voos. Ele deve estar querendo dar um jeito de entrar na minha tripulação. Quantas vezes vou ter que repetir que não gosto de sujeitos como ele? Quer saber? Vou trocar o meu horário com o dele. Assim ninguém vai poder dizer que sou mal agradecida.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Colete {number} isqueiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Colete {number} chave(s) de fenda]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Colete {number} pasta(s) de dente]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Colete {number} gravata(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Não quero saber de você 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Mas que loucura é essa? Agora a Lia está na minha tripulação de novo. Achei que... o que foi que a Sandrinha fez? Ela me prometeu... não estou entendendo. Até a Lia ficou toda descontrolada. Acabou de seguir a Fiona pelo aeroporto aos berros... mas que mulher! Que temperamento! Uma mulher assim me deixa... louco, louco... hihihi. <br> <br>Ah, droga. Chega disso. Vou dar a ela mais uma chance. Também não preciso ser assim tão radical. Vamos decolar uns ultraleves com mensagens bem românticas. Vamos encher o céu de amor! Ela vai ficar impressionada.]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem. Agora ela já deve ter visto as faixas dos ultraleves. Hihihi... logo, logo ela vai se atirar nos meus braços. Acho que é melhor eu limpar as unhas rapidinho... daqui a pouquinho ela aparece. E pula em mim como uma tigresa faminta. Nham. <br> <br>Você vai ver só. Hihi. <br> <br>Agora o momento se aproxima...<br> <br>Então...<br> <br>A qualquer momento... com certeza...<br> <br>Sim, sim. A qualquer momento...<br> <br>A CONTINUAR]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Retorne {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Algo no ar 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Opa! O aeroporto inteiro não fala de outra coisa: alguém está planejando um grande pedido de casamento. Eu particularmente acho essa história de casamento uma grande tolice, e com certeza não é a minha mão que está em jogo. Fico me perguntando quem será a pobre vítima...]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Oi, oi! O quê? Pedido de casamento? Não ouvi nada não. Até porque, com todo esse agito aqui o dia inteiro, fica difícil ouvir alguma coisa! Bom, tenho que ir. Estou atolado de trabalho nos próximos dias. Se quiser fofocar sobre quem vai casar com quem e essas coisas, procure o Almir. Tenho certeza de que ele vai gostar.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões) para a China]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Decole {number} helicópteros para a Austrália]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Retorne {number} voo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Algo no ar 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Como? O quê? Haha, você acha mesmo que o grande Almir aqui poderia estar interessado em se casar? Eu? Essa é boa. É, seria um concorrente a menos, né?! Entendo. Mas como eu poderia fazer uma coisa dessas com a mulherada? Se o melhor partido saísse fora do mercado, o mundo feminino sofreria uma perda irreparável. Além do mais, esse negócio de pedido de casamento é uma furada. Não que eu tenha muita experiência no assunto... hehe... <br><br>Tenho que ir.]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Oooooh, que lindo! Ah, oizinho! Já tá sabendo? Tem alguém planejando fazer um grande pedido de casamento. Em grande estilo. Ahh, quando é que meu príncipe encantado vai aparecer? Não, contanto que não seja o Almir né, claro...<br><br>PELO AMOR DE DEUS! Não pode ser ele, né? Imagine só se ele vier pedir minha mãozinha em casamento?!? Desse cara eu espero qualquer coisa. Mas pedido de casamento é uma coisa horrível. EU ODEIO CASAMENTOS!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Colete {number} biruta(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) à França]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Colete {number} secadores de cabelo]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) à Espanha]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Algo no ar 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Ei! Acho que chegou a hora. Você também já tá sabendo, né? Da história do pedido de casamento... Acho que é aquele cara do relógio de pulso. Você sabe... Alguém desconhecido acabou de encomendar 50 ultraleves. Por quê? Pra quê? Com que objetivo? Também não sei! Iiiieeeeeehhhhihihihi... que empolgante. Ah, eu é que não gostaria de estar na pele da noiva!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[O quê? Isso foi... nossa, estou sem palavras. Eu... pedida em casamento! Ah, meu queridinho... você sabe... meu amorzão me pediu em casamento. <br><br>Não posso acreditar. <br><br>Oh, meu deus. Vou me casar. Vamos nos casar! Fiquei tão nervosa que esqueci de respirar por cinco minutos. Ainda bem que não desmaiei... ai, que felicidade!]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Colete {number} presente(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Celebração do amor 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Oi, oi... ah, aí está você, queridinho! Estou tão animada, ou melhor, estressada. Adivinhe só quem é que está ajudando nos preparativos do casamento? Hihihi! Euzinha, sua adorada Lia! Decoração, convidados, comida, música... Meu deus, quanta coisa para fazer!<br> <br>Mas Hans e Fiona estão contando com esta dedicada madrinha de honra. Ai, ai, sempre sobra para as madrinhas...]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Ei, você! Onde é que a Lia se meteu? Ela anda tão atarefada... Cuidar dos preparativos de um casamento não é moleza não. Mas, por outro lado, enquanto ela está preparando a festa dos outros, pelo menos não fica pensando na própria solteirice. Que bom que podemos ajudá-la!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Colete {number} queijos franceses]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Colete {number} uvas]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Compre {number} canteiro(s) de flores P]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Colete {number} máquina(s) de café]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Celebração do amor 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Ei, você de novo?! Sabe de uma coisa? Fiquei responsável pelas bebidas da festa de casamento. A melhor função do mundo, não? É só beber até... até... O QUÊ?!? EU ORGANIZANDO ALGUMA COISA? SERVINDO? EU?!? <br> <br>Bem, o que seria de uma festa sem a Sandrinha aqui, não é mesmo? Venha, ao trabalho!]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Opa! Viu só? Meu plano é o máximo... coloquei a Cassandra para cuidar do bar da festa. Se tem alguém que fica sem tempo para festejar numa festa é quem tem este cargo. Quem sabe assim não conseguimos evitar brigas...]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Colete {number} presente(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Retorne {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Celebração do amor 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Opa! Já está sabendo do casamento? Hans e Fiona vão se casar no meu avião. Essa festa promete muitas madrinhas lindas, alguns poucos para-quedas e um grande idiota... não podemos perder! Eu até devia ir buscar o bispo hoje, mas...<br> <br>O quê? Não é bispo, é padre? Foi o que disse. Vamos já para a Itália.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Ei, você aí! Viu só aquele padre, que o Almir trouxe de Roma? Ele acabou de sair com o Hans para ver alguma coisa do casamento. Nossa, quanta emoção. Está chegando a hora - ai, ai, ai!]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Itália]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Colete {number} kit(s) de primeiros socorros]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coins]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Celebração do amor 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[O quê? Querem que eu seja garçonete na festa de casamento? Naquele avião? Não há a menor chance! Por outro lado... vai ter um monte de gatos solteiros, com certeza... Hmm... Também vai ser legal ver o Almir morrendo de ciúmes!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Oi, lembra de mim? Veja só como a Tara carrega aquela bandeja! Essa menina é demais, não? Não que eu esteja interessado... Afinal, sou um homem casado. Bem, quase. Mas minhas pupilas continuam funcionando bem. <br> <br>Muito bem. Tenho que ir com a Fiona à padaria. O bolo do casamento não vai se preparar sozinho.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Colete {number} travesseiros de viagem]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Colete {number} máquina(s) de café]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Colete {number} xícaras de café]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Celebração do amor 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Ei, amigão! Que bom que acabamos de fazer tudo que tínhamos que fazer. Quem mencionar a palavra CASAMENTO perto de mim agora vai ver só uma coisa! Mas agora está tudo pronto para a festa. Temos comida, bebida e uma porção de solteiras e solteiros desesperados. O lixo que restou dos enfeites eu já joguei fora por aí. Haha. Que bom que não sou eu o encarregado da limpeza!]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Oi, oi! Tudo pronto para o casamento. E sabe de uma coisa? Não estou nem um pouco nervosa. Haha. Não?!? <br> <br>Ai meu deus, ai meu deus, ai meu deus! Vou me casar! SOCORRO!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Retorne {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Despedida de solteiro 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Agora não há mais volta. Hans vai se casar amanhã. Muito bom. Menos um concorrente... Sabe de uma coisa? Organizei para ele uma despedida de solteiro inesquecível. Uma oportunidade e tanto para se fisgar umas gatas desesperadas. Hihi... Almir, Almir... hmm, vamos às compras.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Oi, oi, belezura! Pode colocar o prosecco pra gelar! Fiona e Hans vão se casar! Estou tão feliz... e sabe de uma coisa? Para comemorar este momento tão especial, organizei uma despedida de solteira super top. Já que eu mesma não preciso de uma, posso pelo menos ajudar as amigas... <br><br>*snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Colete {number} óculos de sol]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Colete {number} extintor(es) de incêndio]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Colete {number} uvas]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Espanha]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Despedida de solteiro 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Então... amanhã é o grande dia, né? Estou quase tão nervoso quanto no dia em que me casei pela terceira vez. Ou aquele já era o quarto casamento? Mas de qualquer forma a minha Fiona é demais. Até meus netos estão bastante animados... agora o tio Hans só precisa de uma boa noite de sono para dar conta amanhã... dar conta... hmm... que tontura... tá tudo rodando... socorro... <br><br>Chrrrrrrr<br><br>Zzzzz]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Opa, opa, parece que Hans está fora de combate. Por sorte eu tinha umas meias bem fedorentas comigo. Ninguém aguenta. Agora é hora de cair na gandaia até o sol raiar. Vamos para um lugarzinho bem animado... acho que alguém vai ter uma surpresinha...]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Colete {number} máquina(s) fotográfica(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Despedida de solteiro 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Ei! Nossa, a Lia organizou uma festa para uma colega que vai se casar amanhã. Eeehh... eu... isso mesmo. Agora fomos assistir um grupo de dança que ela adora e tomar suco de cereja. Mas esqueci que não tem ninguém para me substituir no aeroporto. Será que você me ajuda? Estou aqui assistindo o show... eeehh... minha nossa, o que é que estão fazendo... ai, ai, se Hans visse isso... Espere aí... HANS! O QUE É QUE O HANS ESTÁ FAZENDO AQUI?]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Chrrr... zzzz... Quê?!? Socorro! O que é que está havendo? Onde estou? O que é que o Almir tá fazendo com essa nota de cinquenta na frente do meu nariz? Por que é que a minha Fiona tá vindo na minha direção com uma garrafa na mão? E por que ela tá soltando fumaça pelas ventas? Ah não, quem foi que chateou minha princesa dessa maneira?<br><br>Ei, amor! Estou a... *PLEFT*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Coloque no aeroporto {number} hotéis grandes]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} mercadorias]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Decole {number} helicópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Despedida de solteiro 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Uauuu! Fiona armou o maior barraco na pista de dança. E agora estão todos berrando comigo como se a culpa fosse minha. O quê? Foi mesmo minha culpa? Mas... mas... PARE DE GRITAR! Sou um cara sensível...<br><br>*snif*<br><br>OK, tome conta do meu trabalho. Vou consertar as coisas.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Opa! Esse Almir é mesmo uma peça! O cara tirou uma meia fedorenta nojenta não sei de onde e a colocou bem no nariz da Fiona. A coitada simplesmente desmaiou. Caiu durinha, durinha. ...<br><br> Depois nós contamos a ela que tudo aquilo havia sido um sonho. Agora só falta explicar como foi que arrumei esse galo na testa.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Itália]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões) para a Austrália]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Despedida de solteiro 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Ei, você! Tive um sonho tão esquisito. O Almir dançava, e a Lia também. Havia uma luz neon por toda parte. E os dois gritavam sem parar... "Não fui eu! Não fui eu!" Aí apareceu uma doida metendo porrada no meu Hans. Isso só pode significar uma coisa: vamos ser muito felizes! Não vejo a hora de me casar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Certo. A noite podia ter sido melhor. Mas a intenção foi boa, não? E é isso que importa, não? Então... Também não foi tão ruim assim. Descolei até uma entrada vip para voltar lá naquele lugar...]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) à França]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[A festa de casamento 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Opa. Agora a coisa é mesmo pra valer. Até já convidei um bispo para me casar com minha amada sobre as nuvens. Temos que nos apressar senão perdemos o desconto no hotel da lua de mel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Oizinho! Que bom ver você! Estou aqui para cuidar da comida, da música e das flores. Que estresse! O que é que vamos ter de entrada? Vix. Já não me lembro de nada. Aaahh! Já estou entrando em PÂNICO! <br><br>Calma, Lia! Muita calma nesta hora! Por que sempre EU? Só queria pegar o buquê da noiva!]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Colocar {number} canteiro(s) de flores no aeroporto]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Coloque no aeroporto {number} bonsai(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[A festa de casamento 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Um ótimo dia, meu jovem! Ou minha jovem? Ah, jovens! Nunca consigo diferenciá-los direito. Permita que eu me apresente. Sou o bispo que vai casar este jovem casal assim que tiver dado um fim neste peixe delicioso. <br><br>*Nham*<br><br>Hmm, estou me sentindo meio estranho... Hihi. Não sei o que está havendo. Ai, ai. <br><br>...<br><br>...<br><br>...<br><br>Será que por acaso tem algum médico a b... b...]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Opa, amigão! Dei uma escapada do cockpit para dar uma circulada. Hein? O que é isso? O que é que o bispo tá fazendo ali? Não é possível! Só o piloto pode quebrar as regras de etiqueta aqui. <br><br>Espere aí. Ele parece... ele está... morto! Ok, ok, muita calma. NADA DE PÂNICO! O BISPO MORREU!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Colete {number} kit(s) de primeiros socorros]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Alemanha]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Itália]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[A festa de casamento 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Ei, você! Ficou sabendo da tragédia que aconteceu naquele casamento? O casal queria se casar no avião, mas o bispo morreu e houve uma confusão geral. Que coisa. Aqui também está todo mundo em p... pânico.<br><br>O quê? Foi AQUI que o bispo morreu? No nosso casamento? Coitado! Mas temos que nos casar antes de o avião pousar de qualquer maneira! O único jeito vai ser o PILOTO NOS CASAR!]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Que ótimo! Agora vou ter que pilotar essa coisa enquanto o Almir faz o casamento do casalzinho do ano. Isso não é justo. A festa estava tão boa... Mas o dever me chama, vamos lá!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Colete {number} relógios]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Decole {number} aviões]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Coloque no aeroporto {number} urso(s) voador(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[A festa de casamento 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Oizinho! Reparou como aquele padre é um gato? Nossa! O fraque parece meio apertado... e tenho a impressão que conheço ele de algum lugar... Sabe se esse gatão é comprometido? Homens bons andam em falta no mercado. Só há pilotos safados por aí... *suspiro*<br><br>Desculpe. Casamentos me emocionam.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[E você, Hans, promete amar e ser... ops... fiel a Fiona até que a morte os separe? Que lindo! Podem se beijar. Mas sem língua. <br><br>Ótimo. Agora está na hora do buffet.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} mercadorias]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Alemanha]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Colete {number} batons]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[A festa de casamento 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Ai, meu deus! Estou casada! Estamos casados! Hihihihi! O Hans ficou tão vermelho! Finalmente sou agora a sra. eeehh... ops, como é mesmo o sobrenome do Hans? <br><br>Oh. Haha, está na hora de jogar o buquê. Um, dois, três e...]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Olá, olá, olá! Não é que a Fiona jogou o buquê pra fora do avião com a maior força?! Quando ele estava aterrissando... Mas peguei o último para-quedas e não perdi um segundo. Acabei pendurada na Torre Eiffel por três horas. <br><br>Aff... mas o Almir encontrou o buquê e veio me perguntar que roupa combina com ele... talvez eu o convide para comer uma saladinha...]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Colete {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Colete {number} kit(s) de primeiros socorros]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Decole {number} aviões para a França]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[A Lua de Mel 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Ah, Paris! Eu amo essa cidade. Estou tão empolgada de estar aqui com o Hans. Só queria que ninguém mais tivesse vindo com a gente, mas o desconto do hotel para grupos era bom demais para deixar passar. Bem, acho que eles conseguem se entreter em Paris sozinhos... ah, você poderia enviar um cartão postal para a minha família por mim? Eu estarei...eh...ocupada durante todo o dia.]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Opa! Ah, estou feliz de estar casado e na minha lua de mel aqui em Paris com a minha Fifi. Mas não vou negar que estou um tanto preocupado em conseguir privacidade com minha mulher. Toda vez que ponho os pés pra fora do quarto, dou de cara com Almir...]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Colete {number} cartão(ões) postal(is)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Colete {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[A Lua de Mel 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Oizinho! Paris é encantadora, não? A cidade do amor é simplesmente formidável! Já fui cantada três vezes. Bem, duas na verdade. A terceira cantada foi do Almir, não conta. Não vou deixar ele estragar minha viagem. E agora é hora de ir às compras! Só preciso de um guia de viagem para encontrar o que quero...]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[J'aime Paris: as vistas, a deliciosa comida e o vinho. E, claro, as mulheres lindas - como elas são especiais! Mas mesmo que elas sejam de tirar o fôlego, não consigo tirar os olhos da Lia. Eu sei que ela me rejeitou, mas isso foi há muito tempo. Além do que, quer lugar melhor para um encontro do que Paris? Acho que vou pedir a Hans um conselho só para ter certeza.]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Colete {number} guias de viagem]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[A Lua de Mel 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Bom dia, bom dia! Todo mundo sempre diz que Paris é maravilhosa, mas não tenho notado isso não, pra ser sincera. Vou te dizer o que é o máximo em Paris: os clubes! A comida é boa sim, mas o vinho tinto é que é absolutamente fantástico. O meu único problema é que a minha boca ficou toda manchada de roxo depois de todo o vinho que bebi. Acho que Fiona sabe o que fazer pra me ajudar com isso. Enquanto vou perguntar a ela, preciso que você decole alguns hidroaviões no aeroporto pra mim.]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Eu estou pirando totalmente! Eu deveria estar curtindo minha lua de mel, mas não! Meus colegas de trabalho estão batendo na minha porta a cada 15 minutos. Tenho visto mais eles por aqui do que no trabalho. Não diga ao Hans que lhe disse isso, mas mal posso esperar para ir para casa. Pode ser que tenhamos então um pouco de paz e sossego.]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Colete {number} cafeteira(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões) para a Nova Zelândia]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Alemanha]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[A Lua de Mel 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Então, fui pedir conselho ao Hans sobre a Lia, e ele me disse que eu devia esquecê-la. Dá pra acreditar? Fui falar então com a Fiona e ela me disse que eu devia tratar a Lia com respeito e ser honesto com ela sobre meus sentimentos. Ela disse que eu devia convidar a Lia pra jantar. Vou convidá-la pra sair, então me deseje sorte! Seja um amigão e arranje umas flores pra mim, por favor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Credo, Almir é um porco! Ele me convidou para sair novamente. Na verdade, até que ele foi respeitoso e agradável. Ele estava lindo e eu já estava prestes a dizer sim, mas depois ele arruinou tudo como sempre faz! Ele disse que eu devia pedir uma salada para cuidar do meu corpo.]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Colete {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Colete {number} queijos franceses]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Decole {number} aviões para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[A Lua de Mel 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Opa, opa! Mas que lua de mel cansativa, hein! Por causa de todos esses amigos trapalhões, claro, não me entenda mal. Na minha próxima viagem não vou levá-los junto não, de jeito nenhum! Ah, mas pelo menos os meus netos se comportaram bem, não fizeram... eh...<br> <br>Mas que droga! Esqueci eles em casa. Vamos voltar logo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Nunca pensei que diria isso, mas estou aliviada que a lua de mel tenha chegado ao fim. Hans e eu finalmente conseguimos ficar um pouco a sós. Agora o Almir e sua turma são problema de outra pessoa!]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Retorne {number} voo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Retorne {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Retorne {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[A manhã seguinte 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Bom dia. Já nos conhecemos? Sou eu, chefe! Erna Koslowsky – funcionária da limp... a faxineira... *snif*... ai, que horror! Que porcaria. Ontem a festa de casamento rolou solta e hoje sou eu que tenho que recolher os corpos espalhados por aí. Que $§@&! <br><br>Ora, ora. Ninguém nem me convidou. Também não devo ter perdido grandes coisas... $%^ $%^$]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[Au! Minha cabeça nunca latejou tanto. Não consigo me lembrar de absolutamente nada. Onde estou? Quem sou eu? Por que é que estou com essa blusa furadinha e minissaia? Aff, me sinto tão... pelado... mas mesmo assim continuo lindo! Humm! Eu não recusaria. <br><br>Se fosse uma mulher...]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Colete {number} kit(s) de primeiros socorros]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Retorne {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Retorne {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Colete {number} bife(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[A manhã seguinte 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Opa! Você viu a Lia? Ontem à noite ela saiu cambaleando do avião vestindo um uniforme de piloto. O quê? Não, o piloto não estava junto. Fiquei curiosa pra saber de quem é aquele uniforme... Como? Do Almir? <br><br>Não me faça rir. Aquele idiota não tem a menor chance com a Lia. <br><br>... Ou será que sim?]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia! Mas que $%^! O Almir acabou de passar por aqui berrando. Nem disse "oi" aquele malcriado... Depois o Hans também passou aqui de moto com a Fiona. Esses $§@&... tinha acabado de lavar!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coins]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Coloque no aeroporto {number} lanchonete(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[A manhã seguinte 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Bom dia! Quer saber de uma coisa? Não quero mais pensar nisso, deixa pra lá. Por que é que vou esquentar a cabeça com essa @#$%!? Como digo sempre, tudo tem uma explicação. <br><br>MEU SANTO DEUS! É UM DEFUNTO!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Ui, ui, ui... aos poucos estou começando a me lembrar. Nossa, que noite! Será que... me meti numa enrascada? Uma grande enrascada? <br><br>Hein? Caramba! O que isso quer dizer? É a polícia! ELA JUROU QUE TINHA 18 ANOS!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Coloque no aeroporto {number} central(is) de segurança]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Retorne {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[A manhã seguinte 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Olá, olá! Que belo aeroporto! Não quero incomodar. Vou ficar no hall de espera e observar um pouco o movimento geral. <br><br>Uau. Que faxineira enérgica. Mas por que... ela está gritando tão alto? Por que está com tanta raiva? Socorro! NÃO JOGUE O BALDE!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Aaahhh. É o cara que encontrei morto ainda há pouco! Mas que $§@&! Primeiro eu dou de cara com um defunto... alguns minutos depois dou de cara com o defunto sentado tranquilamente no hall de espera... é demais! Mas tudo bem! Já estou acostumada com confusão atrás de confusão... %&@%!]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[A manhã seguinte 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Bom dia, guarda! Bem, primeiro eu pensei que o Almir e o Hans fossem os culpados pela morte do velho. Mas não. Guardei o corpo no quartinho da faxina pra entregar depois à polícia... achei que estivesse mesmo morto. <br><br>Pssst... pode continuar a trabalhar, chefe. Aqui está tudo sob controle.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[Mas que ATREVIMENTO! Eu estava aqui para buscar o corpo do meu falecido irmão gêmeo. O senhor o levou há alguns dias enquanto ele estava num avião *snif*. Mas... NÃO! Em vez disso eu sou atacado por essa doida e prendido no quarto da faxina junto com os RESTOS MORTAIS DO MEU IRMÃO! <br><br> Isso não vai ficar assim! Juro pelo que há de mais sagrado!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coins]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[A manhã seguinte 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Arrr... três dias no xadrez. Só me permitiram uma ligação. Pelo menos consegui adiar nosso encontro...<br><br>Mas mesmo assim é bom aquela velha não aparecer tão cedo na minha frente. Que absurdo! Só brincamos de abrir garrafas, muitas garrafas... Posso ter passado um pouco do limite, mas isso não quer dizer que eu poderia ter matado um bispo! Preciso de férias.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia! Ai meu deus, já viu o tamanho da tromba do Almir?! É sempre a mesma coisa! Não se pode errar UMA VEZ... todo mundo já se irrita logo. §@&§@&! Ninguém nunca me conta nada! <br><br>Ei, você! Não tem nada pra fazer não? Tenho que trabalhar. Pelo menos levante os pés... como é que vou limpar o chão?! ARRR.]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coins]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Colete {number} x algodão]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Voo às cegas 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Ei, amigão! Nossa, achei um anúncio no jornal quentíssimo, escute só: "Mulherão procura tolinho - mulher experiente cheia de coragem está doida para encontrar seu príncipe encantado...". Tolinho... parece que é comigo mesmo. Depressa, tenho que responder logo. Fica no meu lugar rapidinho?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Aff! Viajei de novo ontem à noite. Inseri no jornal um anúncio de relacionamento, por engano... Agora não paro de receber respostas por e-mail. Mas de uma resposta eu gostei. "Vou fazer você se sentir no céu, baby...". Hmm... espero que não seja ninguém do ramo...]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Tailândia]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a França]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Retorne {number} aviões]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Voo às cegas 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Então... troquei uns e-mails com a garota. Cara, vai rolar! Apesar de umas respostas dela terem sido atrevidas demais. Isso fere minha honra de macho. *snif*<br><br>Mas tudo bem, não perco esse encontro por nada. Afinal já não tenho um há anos... eh, quero dizer, seman..., dias... Hahaha...]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Aff. A coisa está ficando séria. Já tenho uma ideia de quem é que vou encontrar. Se minha teoria estiver certa... ai ai ai ai ai! Por que é que estou tão ansiosa? Ei, você aí! Você, na frente do monitor! A culpa é sua. Não me olhe assim!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Compre {number} rodoviária(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Vá até {number} aeroportos diferentes e colete passageiros]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Retorne {number} Cofrinho(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Coloque no aeroporto {number} banheiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Voo às cegas 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Boa noite... imundo! Po, fico aqui esfregando esse chão durante horas, aí bem na hora de fechar as portas vem aquele selvagem do Almir e passa sujando tudo de novo. Logo em seguida ainda aparece uma adorável aeromoça pisando com seu salto alto bem na minha mão! Que falta de respeito! %@§$! Será que acham que não tenho nada melhor para fazer? Agora você precisa me dar uma mãozinha, chefe!]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Então, chegou a hora do grande encontro! Acha que dou conta de duas mulheres? Dei mais uma analisada nos anúncios e... resolvi marcar mais de um encontro hoje. Sem empenho não se consegue nada, não é verdade?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Colete {number} doce(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Croácia]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Voo às cegas 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Oizinho! Poxa, não fique chateado, queridinho, mas hoje estou sem tempo para bater papo. Acabo de voltar de um encontro dos infernos. "É bom conhecer gente nova"... tá bom! Nunca saia com pilotos, escute o que digo. Todos só querem a mesma coisa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Nossa, isso foi... isso foi... diferente. Ei, você aí! Escute só o que vou lhe dizer: NUNCA se envolva com pessoas do trabalho. Nunca! Nunca dá certo. O quê? Marca de dedos? Não estou com marca nenhuma no rosto! Ai, minha nossa, meus dentes...]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Retorne {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} mercadorias]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Prepare {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Voo às cegas 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[O quê? Lamenta pelo meu encontro? Ele nem começou ainda. Hehe... mas a Lia e a Cassandra acabaram de sair de um bar aos berros. Nossa, quanto ódio. O que será que houve com elas? Não importa. Você assume os próximos voos? Vou ficar esperando pela minha mulher em dose dupla... hmmm... dose dupla quer dizer "duas mulheres", né?]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Aff! Nem sinal da minha gata ainda. Mas o que é que há de errado hoje? A pobre Koslowsky também já está esperando alguém há uma eternidade. Ela disse que marcou um encontro com um piloto super gato. Disse que deve ser um verdadeiro tolinho. Haha! Sinto pena desse coitado. <br><br>Mulher em dose dupla... tolinho... ah não... AH NÃO... Sra. KOSLOWSKY?!? Que sorrizinho é esse? SOCORRO!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Colete {number} biquíni(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Colete {number} ovos]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Colete {number} óculos de sol]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Retorne {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Encontro com Almir 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Que droga! Agora estou aqui com meia tonelada de Koslowsky a tiracolo e não sei o que fazer. Se eu reconhecer que foi um mal-entendido, as meninas nunca mais vão me levar a sério. Hmmm... já sei... vou levá-la a um restaurante bem caro e chique. Se eu tiver sorte, ela vai dar para trás.]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia. Oh, seu Almir é mesmo um pedaço de homem. Na verdade eu nem queria ficar rodando com ele por aí, mas então ele me convidou para ir àquele restaurante super chique, "Le Gourmand". E para comida de graça não se diz não. Tomara que eles embrulhem o resto para o cachorro.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Decole {number} voo(s) à França]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Construa {number} grandes hotéis]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Encontro com Almir 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Dar para trás? Que nada! Ela já está louca pela sobremesa. Já traçou 5 pratos de salsicha. A velha come, meu amigo, pode acreditar! E acaba de dar um tapinha no garçom. A situação só ficaria pior se de repente aparecessem meus pais na mesa ao lado... <br><br>Oh. <br><br>Olá, mamãe...]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[*Nham* *Nham*... hein... o quê? Os pais do Almir? Acabaram de se mandar. Família engraçada... muito estranha. O pai gritou "eu não tenho filho!" quando estava indo embora. Sujeito esquisito... *nham* *glub*.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Encontro com Almir 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Ah, quer saber, amigão... vamos ver as coisas pelo lado positivo. Tudo bem, meus pais me deserdaram, mas o pesadelo acabou. E pelo menos a história não acabou com nós sendo os milionésimos fregueses ou algo do tipo. Imagine só uma coisa dessas. De repente, Koslowsky e eu apareceríamos no jornal. Provavelmente ganharíamos uma viagem pelo mundo. Haha... mas não é bom falar coisa ruim para não atrair, não é mesmo?]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Não posso acreditar! Já estávamos quase saindo pela porta... de repente, começou a cair um monte de confete do céu. E então apareceram os fotógrafos! Foi como um sonho! Nós éramos os milionésimos fregueses! Ganhamos uma cesta de presentes e uma viagem pelo mundo. Vamos amanhã mesmo!]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Decole {number} voo(s) à América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Compre {number} torre(s) Skyrama]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[A grande pesca 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Ah não. Um tour pelo mundo com a Koslowsky. O pior pesadelo possível. Por que não recusei o prêmio? Ah... simplesmente não sei dizer não... e além do mais... nunca conheço nada do mundo. Fico o dia inteiro sentado no cockpit... muito bem, primeiro destino: Veneza. *suspiro*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia! Já viu o Sr. Almir hoje? Minha nossa senhora sagrada, que bota fedorenta! Que culpa eu tenho se ele caiu da gôndola porque esbarrei nele com meu quadril? Tinha que achar meu sanduíche com urgência. Paciência... com mulheres de verdade a bordo, as gôndolas balançam...]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Itália]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo para a Itália]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões) para a Itália]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a Itália]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[A grande pesca 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Aaaa... aaaa... tchiiim! Eu odeiiii... chiiiim... Veneza! Enquanto eu fico aqui assistindo óperas nessa cama de hospital, a Koslowsky vai até a baile de máscara. Já estou cheio disso... ATCHIM! <br><br>Nem pense em destinos românticos, entendido? Não quero saber de romantismo nenhum!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia! Férias com muita aventura no gelo! Isso faz bem ao coração. Mas sabe quem é que está com a maior frescura? Esse estraga-prazeres do Almir. Fica o dia inteiro resmungando com aquele nariz todo vermelho. "Me deixa em paz", "estou gripado", "vá se molhar sozinha no gelo", etc. Mas sei bem como forçar os homens a encontrarem a felicidade. Com violência!]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Groenlândia]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo para a Groenlândia]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões) para a Groenlândia]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[A grande pesca 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Ei! Já viu? A Sra. Koslowsky e o Almir são o mais novo par romântico do pedaço. Parece que nosso piloto entrou numa fria. Quando eles chegaram do Pólo Norte, ele tremia da cabeça aos pés. E suas bochechas vermelhas! Que fofo!<br><br>Venha, vamos dar uma força para o casal e mandá-lo para o lugar mais romântico do mundo: a Alemanha!]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Não aguento mais. A Fiona mudou o rumo do último voo justo para Castrop-Rauxel. Minha... minha cidade natal. Agora os meus pais e amigos vão pensar que eu e a Koslowsky estamos juntos. Meu pai até já veio me dar um tapinha no ombro todo alegrinho. POR QUE ISSO?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Alemanha]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[A grande pesca 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Ei, amigão! Já sei como vamos nos livrar daquela mulher. Mande-me dessa vez para o Caribe e... coloque a Sra. Koslowsky... de propósito...hihi... num outro avião. Para a Sibéria ou algo assim. Então, é isso. Escolha dois destinos diferentes. Esse plano é infalível!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Mas o que... ?!? Não dois aviões diferentes! Dois destinos diferentes. Agora a Koslowsky já está aqui no meu pé de novo. Ah, mas ela não vai ficar comigo não. Estou indo à praia. SOZINHO! Eu e minha sunguinha...]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para o Haiti]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[A grande pesca 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Incrível! Quanta gatinha tostando no sol! Isso sim é que é o paraíso: gatas, estrelas, fotógrafos e... ei, uma baleia encalhou ali na areia. Sabe de uma coisa? Vou empurrá-la de volta para a água. A mulherada adora um herói! Você fica de olho? Preciso de testemunhas!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia! Poxa, é o que digo... Uma hora ou outra todo cara cai na minha rede. Agora há pouco mesmo, estava deitada na praia tomando sol, quando de repente apareceu o Almir me carregando para dentro d'água. Ah, que romântico. Um monte de gente e paparazzi em volta. Foram tantos aplausos e assobios... vamos até sair na capa da revista local... hihihi.]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coins]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiros]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Novo casal vinte 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[O quê? Não, a Koslowsky e eu não estamos juntos! Mas desde que saiu aquele artigo no jornal, todos pensam que somos o mais novo casalzinho do aeroporto. Já sei: se eu fingir que estou terminando a relação, acabo com essa suspeita pela raiz. Vou colocar o plano em prática assim que sair do trabalho.]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem, já tenho um plano perfeito pra me livrar da velha. Ótimo plano. Não tem como dar errado. Minha conta de SMS já está carregada...]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a Ásia]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Retorne {number} voo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Novo casal vinte 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Mas que desaforo! Que abusada! Não respondeu meu SMS. Como posso terminar nossa relação, se ela só ignora a mim e ao meu nobre veículo? Ah, ela ainda vai ouvir umas poucas e boas... Não perde por esperar...]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia... o Almir já está me bombardeando de novo com seus SMS %&@€. Não tenho tempo para as bobagens desse cara não. Nem leio. Aquela viagem não significou nada não, foi só curtição. Uma mulher como eu merece homens de outra categoria.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) de carga para a Rússia]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Colete {number} canteiro(s) de flores G]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Coloque no aeroporto {number} arco(s) de flores]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Colete {number} ursinho(s) de pelúcia]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Novo casal vinte 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Bom dia! Ontem o Almir andou a cidade inteira de Vespa atrás de mim. Aquele %&@€! Só quer mais, mais e mais. Tenho dó desses caras sensíveis, mas agora vou dar um basta nisso. Também vou devolver logo aqueles trapos que ficaram comigo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Mas... o que é...? Aquela descarada me mandou um SMS. Não acredito! Ela simplesmente terminou tudo!  Nossa, isso é... ela não faz ideia do que está perdendo. Sou bonito demais pra ela. E bom. E gostoso. *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Coloque no aeroporto {number} cacto(s) 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Colete {number} doces]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Colete {number} ursinho(s) de pelúcia]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Colete {number} doces]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[As cerejas no balde da vizinha 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Ei, amigão! Não posso acreditar. Aquela Koslowsky me deu mesmo um pé na bunda. EM MIM! Nem tive a chance de partir o coração dela. Simplesmente inaceitável. Se é pra alguém terminar, esse alguém tem que ser eu. Você me ajuda a reconquistá-la? Ótimo! Primeiro eu conquisto, depois dispenso. Que tal começarmos com uns ultraleves bem românticos?]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Oizinho, queridinho! Ah, que lindo. Almir está usando de novo a tática dos ultraleves românticos. Sempre a mesma coisa. Ele não pode viver sem sua... sua... Erna?!? Aquela... ESTETICISTA DE ASFALTO! É o que vamos ver, SENHORITA!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Colete {number} calção(ões) de banho]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Colete {number} biquíni(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[As cerejas no balde da vizinha 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Bom dia! Meu novo galã é o máximo, não? Piloto, modelo, esportista radical... perfeito para uma mulher exigente como eu. Viu aqueles ultraleves super românticos? Só podem ser do meu Adonis. <br><br>Mas eu também sei ser romântica. Você me ajuda?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Oizinho, coração! Isso... isso está ficando cada vez pior. Há balões de coração por toda parte. Esses dois parecem mesmo apaixonados. E fazem questão de mostrar isso pra todo mundo. Que bom que isso não me importa nem um pouco. Haha. <br><br>Não estou nem aí!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Coloque no aeroporto {number} banheiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Coloque no aeroporto {number} barzinho(s) tropical(is)]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Colete {number} batom(ns)]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Colete {number} pilha(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[As cerejas no balde da vizinha 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Oizinho! Tralalala, que dia lindooo. Ei, coração... você me faria um favorzinho? Que ótimo! Deixe o aeroporto o mais vazio possível. Vou precisar de... sossego... ah... e... abasteça também uns ultraleves... aqueles dois se esqueçeram de um detalhe: Lia!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HA! Meu plano pérfido está dando certo. Viu só aquele ultraleve? Com a faixa "Vamos sair juntos, Almir. Sua L." "L."? Hmmm... ela deve ter abreviado "Linda". Ha. Vai sonhando... Agora é hora de ficar irresistível e ir até o nosso ponto de encontro. Vai ser o maior barato!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a Tailândia]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[As cerejas no balde da vizinha 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Ah, aí está você de novo! Já sabe da última? Recebi hoje o melhor trabalho do mundo. Serei piloto particular de uma viagem romântica para Vegas. Que maravilha. Vou me enfiar lá no cockpit com meus tapa-ouvidos e esquecer o mundo. <br><br>Os passageiros se chamam Erna e Adonis. Nomes estranhos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Ai, minha nossa, Erna e Adonis... ERNA e ADONIS!!! Essa história já tá rolando há duas semanas. Aquelas fotos... não consigo me esquecer DAQUELAS FOTOS!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Colete {number} máquina(s) fotográfica(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Colete {number} batons]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Colete {number} aero-coins]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[As cerejas no balde da vizinha 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Então... chegou a hora, amigão. Vou entrar naquele café, fazer uma linda "declaração de amor" para a "L." e depois dilacerar o coração da minha "linda" sem piedade. Vai ser o máximo. Ela vai ficar sem palavras. <br><br>Vamos lá. "Oi, L.! Eu..."]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>... [A CONTINUAR]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Bélgica]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Construa {number} grandes hotéis]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[O melhor dos sentimentos 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Bom dia. Esses homens são mesmo um tormento! Terminei tudo com Adonis. Ele não era homem o bastante pra satisfazer às necessidades de uma mulher do meu calibre. E não fiquei com pena não - se não serve pra mim, não serve, e pronto, fim de papo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[Ohh... não é que estou sentindo falta do meu garanhão sim?! O jeito é botar a cara no trabalho, não é mesmo? Vou deixar todos os chãos aqui brilhando - as pessoas vão caminhar sobre espelhos... Espere só pra ver!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[O melhor dos sentimentos 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Opa! Tem reparado na Sandrinha nos últimos tempos? Ela não para mais de sorrir um instante. E também fica assobiando toda hora. Nunca a tinha visto tão feliz. É gostoso de ver. Quer dizer, não para eu ver, para os outros. Sou um cara casado...]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Oizinho, querido! Nossa, a Cassandra acabou de me furar com os olhos. Outra vez. O que é que posso dizer? A questão é: parto o coração de todos os homens e mulheres que atravessam meu caminho. Sou um verdadeiro ímã de pilotos. Impressionante!]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[O melhor dos sentimentos 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Ei, você! Estão tão feliz... que vontade de sair andando de patins e comer um pratão de espaguete! Tem uma garota nova no pedaço! Estamos nos aproximando devagar, porque ela acabou de se separar do namorado, aquele idiota... Que mulher. Vou marcar em cima.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia. O quê? Se ainda estou sofrendo com a separação? Que nada. Estou me sentindo bem melhor. Encontrei o foco certo para toda a minha energia. Uma distração perfeita!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[O melhor dos sentimentos 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Caramba, meu amigo! Já ouviu o que andam falando por aí? Cassanda e Koslowsky? Como odeio casais novos. Cheios de amorzinho... aquela melação toda... Nojento! Bem, é que... *snif*... estou tão... sozinha! Será que devo voltar com minha ex?]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Acho que estou surtando! Você não vai acreditar em quem me chamou pra sair. Eu mesma não acredito. Depois de tudo que me aconteceu nos últimos tempos, não imaginava que eu pudesse dizer sim com tanta facilidade. Mas que se dane! Quem não arrisca acaba sozinho na cama.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[O melhor dos sentimentos 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Ei, você! Isso aqui está o maior caos de novo! A cada minuto se forma um casal de pilotos novo. Quando vai chegar a minha vez, hein? Também quero! <br><br>Vamos, meninas, apareçam!]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[O quê? Você acha que eu seria capaz de dar uma segunda chance àquele canalha? Mas que ideia! Minha relação com ele me fez desistir de vez dos homens. Vou nadar agora em outras águas. Junto com minha Cassandra. Nham, nham!]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Um plano pérfido 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Bom dia! Mas o que é isso?! Algum... monstro... deixou esse corredor todinho cheio de marcas de salto alto - eu tinha acabado de deixar tudo brilhando. Só pode ter sido a Tara! Ela nunca teve o menor respeito pela minha "arte".]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Sabe... sou uma mulher de classe. Por isso convidei a Tara pra jantar num restaurante fino - chegou minha hora de dar o troco que ela merece, em público. Ela aprontou feio comigo...]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Um plano pérfido 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Sabe, parceiro, sempre tive uma queda pela Cassandra. Aquele jeito provocante dela me deixa doido. Haha. Não consigo acreditar que a Tara estragou tudo. Mas tenho um plano - um tanto engraçado, mas não tem como dar errado. Essa garota não vai mais resistir aos meus encantos... espere só pra ver!]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Oizinho! Ei, tenho uma coisa pra contar. Convidei o Almir pra jantar num restaurante caro. Porque não nos falamos mais desde aquele nosso encontro super esquisito. Não posso deixar barato tudo que ele me disse. Ahh, agora ele vai ouvir poucas e boas... Ah, como vai!]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Um plano pérfido 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Uau, essa noite promete! Tenho três encontros no mesmo restaurante. Minha vida estava o maior marasmo, e agora, de repente, as meninas resolveram correr atrás de mim ao mesmo tempo. É, elas sabem o que é bom, né?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Psst... ei... sou eu, Almir! Hihi! Operação em ação, tá vendo?! Tenho um super encontro com a Sandrinha. Me fantasiei de Tara. Com Lia e Erna, vou me encontrar normalmente mesmo. Como homem, como sempre. Mas não se preocupe, não tem como dar errado. Planejei tudo com perfeição!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Jantar especial 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Onde é que a Tara se meteu? Ela já devia estar aqui. Que ótimo... aquele ali é o Almir? AH NÃO! Ele está vindo para cá! Agora não, por favor...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Por que será que ela está me olhando com essa cara feia se foi ela que me convidou para jantar? A não ser que... será que ela esperava outra pessoa? Tara talvez... Nesse caso, vou dar a ela o que ela quer. Já volto!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Jantar especial 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Onde é que ele está? Aquele miserável... Já estou esperando há um século. Sei que ele está aqui - eu o vi na mesa da Koslowsky. Esse cara não tem jeito mesmo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Desculpe por ter deixado você esperando. Mas estou aqui agora, então sobre o que queria conversar?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Jantar especial 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara? O que está havendo? Fiquei esperando aqui um tempão! Você... está me traindo com a Lia?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Caramba, aquelas duas estão mesmo bastante nervosas. Acho que é melhor eu ficar aqui escondidinho debaixo da mesa até essa guerra acabar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Jantar especial 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[Ai, preciso dar um jeito na minha vida amorosa. Nada melhor do que um potão de sorbet de champanhe com caviar para me ajudar a clarear as ideias... ué, o que a Koslowsky está fazendo aqui? E por que será que ela parece querer comer meu fígado?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Aí está você, sua covarde! Qual é o problema? Não consegue resolver seus problemas sozinha? Precisa mandar o Almir para fazer o trabalho sujo? Inacreditável!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Jantar especial 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Por que é que a Tara e a Koslowsky estão gritando tanto uma com a outra? Ela não estava escondida debaixo da mesa, do outro lado do restaurante? Mas o que é que está havendo?  Há duas Taras aqui? E por que uma delas tem pernas tão peludas?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Droga. Nada saiu como planejei. Nadinha. É melhor eu dar o fora daqui logo, antes que elas venham pra cima de mim.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
