<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.news">
  <item name="av.news.header"><![CDATA[Novidades do Skyrama]]></item>
  <item name="av.news.title"><![CDATA[Oi! Meu nome é Cassandra e sou eu que vou pilotar seus hidroaviões. Deixe eu apresentar a você as novidades.]]></item>
  <item name="av.news.text"><![CDATA[<li>Chegou aí o novo sistema de carga! Veja os detalhes no novo tutorial!</li><li>Os passageiros que você coletar num dia vão embora após 72 horas, se você não embarcá-los. Tenha isso sempre em mente!</li>]]></item>
  <item name="av.news.hint_title"><![CDATA[Dica:]]></item>
  <item name="av.news.hint_text"><![CDATA[Quando seus aviões forem preparados em outros aeroportos, você vai receber o dobro da recompensa!]]></item>
  <item name="av.news.shop_title"><![CDATA[Wonder-Express!]]></item>
  <item name="av.news.shop_text"><![CDATA[Colete partes de avião para completar a coleção do Wonder-Express!]]></item>
 </category>
 <category name="av.santanews">
  <item name="av.santanews.header"><![CDATA[Notícias de inverno]]></item>
  <item name="av.santanews.title"><![CDATA[Ho, ho, ho! Durante a temporada de inverno, pilotos, comissários de bordo e passageiros esperam ansiosos pelo Reveillon. Muitas novidades esperam por você!]]></item>
  <item name="av.santanews.text"><![CDATA[Durante a temporada de inverno, o Papai Noel vai passar voando! Fique atento - talvez ele deixe cair alguns presentes - tente coletá-los e você pode ser recompensado! De 24/12 a 26/12!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_title"><![CDATA[Fogos de artifício!!!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_text"><![CDATA[Feliz ano novo! Envie o novo ultraleve com fogos aos seus amigos. De 29/12 a 31/12!]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_title"><![CDATA[Serviço express:]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_text"><![CDATA[Pague uma vez e prepare todos os aviões que conseguir em 24 horas DE GRAÇA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.january12news">
  <item name="av.january12news.header"><![CDATA[Novidades do ano novo]]></item>
  <item name="av.january12news.title"><![CDATA[Feliz ano novo! Que em 2012 muitas e muitas aeronaves pousem e decolem rapidinho no seu aeroporto!]]></item>
  <item name="av.january12news.text"><![CDATA[Graças a otimizações técnicas, agora os aviões serão movidos automaticamente para suas respectivas plataformas. Experimente e veja como esse recurso facilitou bastante a decolagem dos aviões!]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_title"><![CDATA[Atualizações:]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_text"><![CDATA[Temos trabalhado duro na redução do tempo de carregamento e na melhora do desempenho do jogo. Verdade!]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_title"><![CDATA[Compra de itens:]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_text"><![CDATA[Está com falta de mercadorias? Compre-as na loja!]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews">
  <item name="av.modernizationnews.header"><![CDATA[Novas missões diárias!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.title"><![CDATA[Participe de 21 aventuras novas junto com a equipe do seu aeroporto]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.text"><![CDATA[Ao trabalho! Sua tripulação precisa de ajuda! Almir, Lia, Hans e cia. estão voando pelo mundo com a corda toda. Clique na estrela à esquerda e mande ver! Dentro de poucas semanas já haverá outras missões novas - missões de evento.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_title"><![CDATA[Atualizações:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_text"><![CDATA[Coloque decorações tecnológicas perto das plataformas e reduza assim o tempo de preparo delas em até 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_title"><![CDATA[Aviões novos!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_text"><![CDATA[Fique de olho nos novos protótipos e nos novos aviões de salvamento que chegaram à loja.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+mmo">
  <item name="av.modernizationnews+mmo.header"><![CDATA[Aeroporto do futuro!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.title"><![CDATA[Modernize seu aeroporto! Trouxemos pra você alguns protótipos de avião incríveis e umas construções novas cheias de estilo.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.text"><![CDATA[Atenção, pilotos! Skyrama foi indicado para "Best Tycoon Browser MMO"! Uhuuu! Pedimos que usem o link abaixo e votem na gente! <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>Link para votação MMO</u></a><br/>Ajude o Skyrama a voar cada vez mais alto! Temos uma surpresa para vocês, se levarmos o prêmio!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_title"><![CDATA[Atualizações:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_text"><![CDATA[Coloque decorações tecnológicas perto das plataformas e reduza assim o tempo de preparo delas em até 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_title"><![CDATA[Aviões novos!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_text"><![CDATA[Fique de olho nos novos protótipos e nos novos aviões de salvamento que chegaram à loja.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+unlocking">
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.header"><![CDATA[Aeroporto do futuro!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.title"><![CDATA[Modernize seu aeroporto! Trouxemos pra você alguns protótipos de avião incríveis e umas construções novas cheias de estilo.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.text"><![CDATA[Atenção, piloto!<br/>Pintou aí um novo mapa de voos que te permite rastrear os voos realizados e completar cada um dos continentes.<br/>Vá até todos os países de um continente e ganhe uma bela recompensa! Mostre seus incríveis aviões para jogadores de toda parte do mundo.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_title"><![CDATA[Atualizações:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_text"><![CDATA[Coloque decorações tecnológicas perto das plataformas e reduza assim o tempo de preparo delas em até 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_title"><![CDATA[Aviões novos!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_text"><![CDATA[Fique de olho nos novos protótipos e nos novos aviões de salvamento que chegaram à loja.]]></item>
 </category>
 <category name="av.zeppelinexpedition">
  <item name="av.zeppelinexpedition.header"><![CDATA[Novas features!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.title"><![CDATA[Nosso aeroporto está pronto para receber a famosa expedição Zepelim e para destravar países! Fama, honra e recompensas especiais esperam por você!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.text"><![CDATA[Agora você pode conferir seu progresso com o novo mapa de destravamento de países. Visite todos os países num continente para ganhar uma recompensa e exiba seus aviões a outros jogadores em todo o mundo!<br/><br/>Assim que você tiver o hangar de zepelim, pode começar a coletar combustível para a sua expedição com o mini-game SHOW AÉREO. Quando tiver combustível suficiente, pode enviar seu zepelim a lugares exóticos e coletar itens raros. Colete todos os itens que puder e troque-os por um dos dois aviões exclusivos. Confira seu inventário, pode ser que o hangar de zepelim já esteja lá!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_title"><![CDATA[Expedição Zepelim!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_text"><![CDATA[Garanta o Dedarama ou a incrível Spaceship-One como recompensa pela coleção de expedição.]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_title"><![CDATA[Show aéreo]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_text"><![CDATA[O show aéreo aparece no seu aeroporto assim que você tiver um hangar de zepelim. Clique nos aviões no momento certo para pegar seu combustível!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mmo">
  <item name="av.mmo.header"><![CDATA[Melhor MMO do ano!]]></item>
  <item name="av.mmo.title"><![CDATA[Voamos alto! Graças aos votos de vocês, Skyrama levou o prêmio de melhor MMO de 2012 na categoria "best tycoon browser game".]]></item>
  <item name="av.mmo.text"><![CDATA[Vocês nos elegeram o melhor tycoon browser game na competição <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>MMO do ano de 2012!</u></a><br/> Em agradecimento, providenciamos três presentes novos pra galera! Dê só uma olhada no seu pequeno hangar... ele ficou maior, ganhou espaço para mais uma aeronave. Aproveite o presente!]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_title"><![CDATA[Estrela da sorte]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_text"><![CDATA[Com essa estrela decorativa seu aeroporto vai brilhar noite e dia.]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_title"><![CDATA[10 = número da sorte!]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_text"><![CDATA[9 é bom, mas 10 é excelente! É hora de girar a Esteira da Sorte com muita fé - aproveite as 10 rodadas gratuitas que você acaba de ganhar!]]></item>
 </category>
 <category name="av.superfuel">
  <item name="av.superfuel.header"><![CDATA[Encha o tanque com super combustível]]></item>
  <item name="av.superfuel.title"><![CDATA[Quebre a barreira do som com o novo super combustível!]]></item>
  <item name="av.superfuel.text"><![CDATA[Seus aviões parecem que estão grudados no solo? Então encha o tanque de super combustível e cruze os céus num piscar de olhos para visitar seus amigos e entregar produtos.]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_title"><![CDATA[Aterrissagem VIP]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_text"><![CDATA[Esse négocio de manter a posição é coisa do passado. Pouse seu avião sem atraso!]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_title"><![CDATA[Encha o tanque!]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_text"><![CDATA[Para todos os jogadores acima do nível 3: 50 unidades de super combustível grátis!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_day">
  <item name="av.may_day.header"><![CDATA[Fique ligado na festa de maio do Skyrama!]]></item>
  <item name="av.may_day.title"><![CDATA[Os céus do Skyrama vão ferver. É hora de aproveitar o clima de festa!]]></item>
  <item name="av.may_day.text"><![CDATA[O mês de maio promete.  Ele chegou cheio de surpresas! Use a moeda especial do evento para conseguir itens exclusivos e comemorar todas as datas especiais do mês de uma só vez. Participe!]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_title"><![CDATA[Colete o máximo de flores]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_text"><![CDATA[Comece logo a coletar! Quanto mais moedas especiais (flores) você tiver, mais itens pode conseguir!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_title"><![CDATA[Queima total!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_text"><![CDATA[Aproveite a liquidação! Compre itens por ótimos preços.]]></item>
 </category>
 <category name="av.eng_bay">
  <item name="av.eng_bay.header"><![CDATA[Melhore os aviões na oficina!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.title"><![CDATA[Otimize sua frota!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.text"><![CDATA[Novidade disponível na seção de "construções de aviação" da loja: com a nova oficina, você pode otimizar suas máquinas. Coloque compartimento de carga extra, sistema de navegação e turbinas melhores nos aviões e helicópteros. Com 100 aero-coins você pode adquirir sua oficina na hora. Suas aeronaves vão ficar o máximo!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_title"><![CDATA[Já pra oficina!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_text"><![CDATA[Agora os aviões podem ser sucateados a cada 24 horas!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_title"><![CDATA[Kits especiais]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_text"><![CDATA[Sem tempo pra coletar? Na loja, você encontra kits de partes de construção por preços especiais!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_title"><![CDATA[Aeronave pirata]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_text"><![CDATA[Coloque decorações tecnológicas perto das plataformas e reduza assim o tempo de preparo delas em até 40%.]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_title"><![CDATA[Renovação geral]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_text"><![CDATA[Dê um trato nos seus aviões. Passe na oficina e arrase por aí!]]></item>
 </category>
 <category name="av.announcement">
  <item name="av.announcement.header"><![CDATA[Notícias do Skyrama]]></item>
  <item name="av.announcement.title"><![CDATA[Fique por dentro do que vai rolar em breve no jogo!]]></item>
  <item name="av.announcement.text"><![CDATA[As coisas vão esquentar por aqui. No final do mês vamos dar início a um grande evento esportivo. Entre no maior clima de competição e conquista de medalhas com nossas aeronaves exclusivas, construções novas e muito mais. Também estamos trabalhando atrás dos bastidores, combatendo diversos probleminhas do jogo. Vamos acabar com todos eles!]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_title"><![CDATA[Novo sistema de amigos]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_text"><![CDATA[Confira em breve as novidades no sistema de convite de amigos!]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_title"><![CDATA[Tarefas novas]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_text"><![CDATA[Novas missões diárias vão pintar por aqui em breve!]]></item>
 </category>
 <category name="av.friends">
  <item name="av.friends.header"><![CDATA[Rede social aeroviária]]></item>
  <item name="av.friends.title"><![CDATA[Tráfego aéreo mais claro: Skyrama ganhou um coordenador de amigos!]]></item>
  <item name="av.friends.text"><![CDATA[Não perca seus amigos de vista! Saiba sempre quem está por perto. Nossa tripulação de solo tem reportado problemas recorrentes no status online dos amigos. Chegou a hora de dar um basta nisso! Criamos um sinal para ajudar vocês a fazerem contato com os membros da lista de amigos. Clicando no símbolo da torre acima da barra do menu você pode sinalizar que está disponível. Durante os 30 minutos seguintes você aparecerá na frente na lista dos seus amigos. Então, ao trabalho! Mantenha-se conectado aos "parceiros de negócios" e mostre a eles quando está online!]]></item>
  <item name="av.friends.hint_title"><![CDATA[Atualizações:]]></item>
  <item name="av.friends.hint_text"><![CDATA[Coloque decorações tecnológicas perto das plataformas e reduza assim o tempo de preparo delas em até 40%.]]></item>
  <item name="av.friends.shop_title"><![CDATA[Passageiros por mais tempo]]></item>
  <item name="av.friends.shop_text"><![CDATA[Seus passageiros vão se sentir muito bem no aeroporto e permanecer 5 dias no hall de espera.]]></item>
 </category>
 <category name="av.10mi">
  <item name="av.10mi.header"><![CDATA[Dez milhões de jogadores registrados!]]></item>
  <item name="av.10mi.title"><![CDATA[Este grande recorde merece um pequeno evento. Um brinde!]]></item>
  <item name="av.10mi.text"><![CDATA[Em agradecimento por sua fidelidade, estamos dando a você de presente 5 rodadas gratuitas na Esteira da Sorte, 10 unid. de super combustível e partes de construção para a oficina. Além disso, a loja estará com uma decoração exclusiva e o magnífico avião MillionAir X à venda.]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_title"><![CDATA[O tempo passa...]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_text"><![CDATA[10 milhões de jogadores, uma semana de festa - de 10 a 17/12/2012!]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_title"><![CDATA[Era uma vez...]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_text"><![CDATA[O aeroporto de Croydon, o primeiro aeroporto internacional do mundo, abriu suas portas em março de 1920.]]></item>
 </category>
 <category name="av.dark_orbit">
  <item name="av.dark_orbit.header"><![CDATA[DarkOrbit de visita no seu aeroporto!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.title"><![CDATA[Sinta o gostinho do futuro - voe com uma nave espacial!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.text"><![CDATA[Novidade exclusiva: nas próximas horas, a poderosa nave Goliath, do jogo DarkOrbit, aparecerá no seu aeroporto fazendo uma rápida visita. Adquira essa fortaleza voadora, intimide todo mundo pelos céus e viva o futuro!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_title"><![CDATA[Nave Goliath de visita!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_text"><![CDATA[6 anos de DarkOrbit - foi no dia 11/12 que tudo começou!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_title"><![CDATA[Oferta única]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_text"><![CDATA[Agora ou nunca: aproveite a chance de ter uma nave Goliath!]]></item>
 </category>
 <category name="av.high_level">
  <item name="av.high_level.header"><![CDATA[Permissão de pouso concedida]]></item>
  <item name="av.high_level.title"><![CDATA[Chegaram novas aeronaves de elite!]]></item>
  <item name="av.high_level.text"><![CDATA[Nada como ter o que é do bom e do melhor! Amplie sua frota de aviões com o crème de la crème do tráfego aéreo internacional. Fique de olho na super máquina que está pintando aí no aeroporto!]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_title"><![CDATA[Decorações especiais]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_text"><![CDATA[Que tal conseguir umas decorações de campeão? Aproveite a chance.]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_title"><![CDATA[Decolar!]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_text"><![CDATA[Novos aviões já estão prontos para levantar voo]]></item>
 </category>
 <category name="av.newquests">
  <item name="av.newquests.header"><![CDATA[Missões-Sky-Rama]]></item>
  <item name="av.newquests.title"><![CDATA[Permissão de decolagem para as novas missões!]]></item>
  <item name="av.newquests.text"><![CDATA[Novas histórias, novos personagens e uma porção de tarefas empolgantes: nas próximas semanas o seu aeroporto vai estar cheio de novidades. Depois de um longo período sem darem notícias nas missões principais, Almir, Lia e cia. estão de volta ao caos de cada dia no seu aeroporto. Só esta semana temos 10 missões novas para todos os jogadores que já haviam concluído suas listas de tarefas. E nas próximas semanas tem mais. Muito mais! Fique de olho nas atualizações que estão pintando nas missões e também nas outras novidades do aeroporto.]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_title"><![CDATA[Novas construções na loja]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_text"><![CDATA[Já imaginou uma piscina de ondas ou uma central de segurança no seu aeroporto?!]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_title"><![CDATA[Wonder-Express!]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_text"><![CDATA[Colete partes de avião para completar a coleção do Wonder-Express!]]></item>
 </category>
 <category name="av.recyclingnews">
  <item name="av.recyclingnews.header"><![CDATA[Grande novidade: recicle seus aviões!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.title"><![CDATA[A natureza agradece]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.text"><![CDATA[Está com o hangar entupido e a pista de aterrissagem engarrafada? Seu problema acabou! Dê adeus aos seus ferros velhos, mande-os darem seu último voo até o nosso novíssimo centro de reciclagem e reutilize as partes de construção. Na sala de montagem, nossos melhores mecânicos vão lhe ajudar a fabricar aviões super modernos com os materiais dos seus aviões antigos. Participe e decole seu aeroporto para o próximo milênio!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_title"><![CDATA[Novas partes de construção]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_text"><![CDATA[Sem materiais como vidro, parafuso ou metal, não se fabrica avião nenhum.]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_title"><![CDATA[Novos super aviões]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_text"><![CDATA[Aumente sua frota com aviões super velozes!]]></item>
 </category>
</language>
