<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Ak vyzdobíš okolie budovy pre pasažierov, prilákaš viac pasažierov.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Malé srdiečka na karte priateľov sa nazývajú body priateľov.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[WonderQuicky je viac ako trikrát lepšie ako normálne Rama-XS-Quicky.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Môžete kliknúť na úschovňu batožín a otvoriť batožinovú ruletu.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Ak vieš, že dnes budeš posielať veľa lietadiel, vyskúšaj službu Fixne a hotovo - Rýchly servis!]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[Rama-Falcon môžeš získať len zbieraním častí lietadla v batožinovej rulete.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Mrakodrap získate len v batožinovej rulete.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Občas si prezri svoju zbierku a skontroluj, ktoré suveníry ti chýbajú.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[V každej krajine môžeš získať tri rôzne suveníry. Zaleť do krajín, z ktorých ti chýbajú suveníry.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Na zbieranie suvenírov sa najlepšie hodia malé lietadlá.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Podrž ľavé tlačidlo myši a pohybuj sa po mape.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Zväčšiť a zmenšiť zobrazenie môžeš pomocou kolieska myši.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Pri odbavovaní nákladného lietadla priateľa dostaneš časť nákladu z jeho domovskej krajiny.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Dlaždice môžeš otáčať ako chceš, vyzerajú všetky rovnako.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Denné úlohy závisia od tvojej úrovne a môžu badateľne zrýchliť tvoj postup.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Na odbavenie helikoptér ti stačí pristávacia plocha pre helikoptéry.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Tá istá krajina vždy poskytuje tovar pre tú istú kategóriu obchodov.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Na každej párnej úrovni potrebuje obchod doplniť tovar, aby mohol ponúkať lepšie výrobky.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[Na najvyššej úrovni potrebuje obchod štyri tovary, aby mohol ponúkať výrobky.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Je ťažšie riadiť obchody na vyššej úrovni, ale aj ich zisk je oveľa vyšší.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Ak ti chýba tovar pre výrobu, môžeš ho kúpiť cez okno skladu.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Každý ďalší deň, keď sa prihlásiť, získavaš ďalšie bezplatné zatočenia v batožinovej rulete.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[Lietaním na lietadlách z tridsiatych rokov nezískaš veľa centov, ale veľa bodov za skúsenosti.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Z budov pre pasažierov v sklade neprídu žiadni pasažieri.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Doplň tovar do svojich obchodov ešte pred pristátím lietadiel. Zarobíš tak najviac.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[S ramakoptérami zarobíš viac aircentov ako s podobnými obyčajnými lietadlami.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Keď budeš mať sklad, môžeš začať posielať nákladné lietadlá a zbierať ľubovoľný tovar.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Budovy môžeš otočiť o 90 stupňov pomocou nástroja Otočiť v tvojom sklade.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Všetky obchody majú svoje osobitné vlastnosti, ktoré si môžeš prezerať posunom myši po obchode alebo sklade.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Svoj hangár a kapacitu skladu môžeš vylepšiť kliknutím na svoje letisko.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Ak splníš úlohy, získaš skúsenosť, centy, lietadlá, pasažierov, budovy alebo môžeš vylepšiť svoje budovy.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Množstvo predmetov si môžeš kúpiť v obchode za AirEurá ešte predtým, ako dosiahneš potrebnú úroveň.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[Pri posielaní a odbavovaní veľkých lietadiel môžeš ušetriť veľa času rýchlym odbavením.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Aircenty alebo pasažieri? V obchode kategórie Špeciál môžeš vymeniť AirEurá za AirCenty alebo pasažierov.]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Potrebuješ viac miesta pre svoje letisko? Môžeš si dokúpiť pozemok v obchode kategórie Špeciál.]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Rôzne pozadia si môžeš kúpiť v obchode kategórie Špeciál.]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
