<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Hlavná úloha]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Denná úloha]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Úloha príbehu]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Navštív každú krajinu!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Aktuálna úloha]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Potrebné:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Na štart stredne veľkých lietadiel potrebuješ:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Pre štart ramakoptér potrebuješ:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Pre štart hydroplánov potrebuješ:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Tvoje prvé pristátie]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Vitaj v hre Skyrama!  Som Fiona, tvoja letová dispečerka a mentorka. V nasledujúcich 8. krokoch ťa budem sprevádzať cez tutoriál a zaškolím ťa. Nemaj strach, ja nenechám nikoho visieť vo vzduchu. Teraz prvý krát pristaň s lietadlom ... Klikni na radar, ktorý sa nachádza na tvojom prístrojovom paneli a potom klikni na let, ktorý čaká na pristátie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Toto bolo tvoje prvé pristátie na tvojom letisku. Týmto si ukončil prvú časť tutoriálu. Tento let poslal jeden z pomocníkov. Ale už čoskoro budeš pristávať s lietadlami tvojich priateľov.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Pristaň s CashCow (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Umiestni svoju prvú servisnú plochu]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Pre osobné lietadlá potrebuješ servisné plochy. V tvojom inventári nájdeš jednu grátis. Môžeš ju hneď použiť ... Najprv klikni na inventár, ktorý sa nachádza na tvojom prístrojovom paneli a potom klikni na malú servisnú plochu. Pre umiestnenie klikni ešte raz.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Good, Nugget! Umiestnil si svoju prvú servisnú plochu. Týmto si uzavrel druhú časť tutoriálu. Servisné plochy sú dôležité, aby si sa mohol postarať o lietadlá, ktoré pristáli a o tie, ktoré odlietajú. Čím máš viac servisných plôch, tým viac lietadiel môžeš naraz vybaviť.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Umiestni malé servisné plochy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Odbav svoje prvé lietadlo]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[O všetky lietadlá sa treba postarať. Ak ukončíš odbavenie lietadla, získaš množstvo odmien... Po každom kroku klikni na lietadlo a úplne ukonči jeho odbavenie. Odmena ťa neminie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Odbavil si svoje prvé lietadlo a zarobil si prvých pár AirCentov. AirCenty sú hlavným základom pre výstavbu tvojho letiska.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Odbav lietadlo Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Kúp si svoje prvé lietadlo]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Ak chceš sám štartovať svoje lietadlá, bez vlastného lietadla nedôjdeš ďaleko. Klikni na obchod a potom kúp Rama-XS-Expres. Bude presunuté do tvojho hangáru.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Kúpil si si vlastné lietadlo a dosiahol si tak polovicu tutoriálu! Pre svoje lietadlá potrebuješ v hangári viac miesta. V hre Skyrama máš na výber mnoho typov lietadiel, takže sa dobre informuj, aké majú výhody a náklady.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Kúp lietadlo Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Vyšli svoje prvé lietadlo]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Si pripravený vyslať svoje prvé lietadlo! Klikni na mapu letov a "odštartuj nový let", potom si vyber lietadlo, zem a kamaráta. Tvoje lietadlo sa objaví pred tvojim hangárom. Klikni ďalej a odštartuj lietadlo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Práve si odštartoval vlastné lietadlo na svoj prvý let. Vráti sa o 5 minút. Na odštartovanie svojich vlastných lietadiel potrebuješ pasažierov, ale po návrate lietadla zarobíš AirCenty.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlo Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Rýchle odbavenie]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Vybavenie lietadiel stojí množstvo času. A ten nemá nik nazvyš. Ale ide to aj rýchlejšie. Bleskurýchle! Len za 1 AirEuro môžeš svoje lietadlo okamžite pripraviť na štart. Klikni na ikonu bankovky, ktorá sa nachádza nad lietadlom. Takto svoje lietadlo okamžite odbavíš.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Toto bolo tvoje prvé okamžité odbavenie. Šetrí čas a prinesie ti bleskurýchle všetky bonusy. Predovšetkým pomalé lietadlá takto s potrebným kapitálom dokážeš bleskovo pripraviť na odbavenie. Štandardne trvá ich odbavenie dlhšie.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Okamžité odbavenie lietadla]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Pozvanie pasažierov I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Bez pasažierov nemôžeš lietať. Pasažierov nájdeš v určitých budovách, ako napr. pri malom termináli. Klikni v obchode na budovu pre pasažierov. Kúp a umiestni malý terminál.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Postaral si sa o pasažierov. Táto a ostatné budovy sú zhromažďovacím miestom pre tvojich pasažierov. Keď je budova plná, zobrazí sa ikona pasažiera. Choď kurzorom cez budovu a pozri sa, koľko tam je pasažierov.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Kúp malé terminály (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli späť Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Pozvanie pasažierov II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Toto je posledná časť nášho tutoriálu. Malý terminál praská vo švíkoch. Skús pozbierať pasažierov. Keď je malý terminál plný, zobrazí sa nad ním ikona pasažiera a pasažieri sú pripravení na odlet. Choď myšou cez ikonu pasažiera a takto vyzdvihni pasažierov.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Good, Nugget! Čím máš viac dekorácií a budov pre pasažierov, tým skôr môžeš pasažierov zhromaždiť... Týmto sa tutoriál končí a ty môžeš začať riadiť svoje letisko tak, ako uznáš za vhodné. Striehni však na prichádzajúce úlohy - tieto úlohy sa zjavia z čista-jasna na modrej oblohe. Úlohy ti pomôžu napredovať. Okrem toho za splnenie úloh môžeš získať potrebné a aj exkluzívne odmeny.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Riaď svoje letisko I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Odštartuj lietadlá a oboznám sa so svojim letiskom.]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Dobre! Ale tvoj hangár praská vo švíkoch ... potrebuješ viac miesta. Rozšírenie hangáru stojí za normálnych okolností AirEuro. Teraz však rozšírim tvoj hangár zadarmo. Získal si miesto pre ďalšie dve lietadlá.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Rozšír obsluhu letiska]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Aby si bol úspešný, tvoje letisko musí rásť. Podporuj výstavbu a investuj do ďalších servisných plôch ... Pozri sa do obchodu! Čaká na teba špeciálna odmena!]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Môžeš prijať viac lietadiel! Ďalším krokom je naučiť sa odosielať nákladné lietadlá.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Umiestni malé servisné plochy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Navštív svojich priateľov]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Aby sa tvoje letisko stalo medzinárodným dopravným uzlom, veľmi dôležité sú dobré vzťahy. Svojim priateľom môžeš celkom jednoducho zaobstarať pasažierov. Navštív ich.]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Okrem toho si - dá sa povedať za chodu - zozbieral aj pasažierov. To nebolo vôbec zlé. Navštevuj aj ďalšie letiská, aby sa ti pasažieri nerozutekali.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Prerušenie misie!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Katastrofa! V terminále sú pokazené toalety. Kým sa opravia, potrebujeme súrne náhradné domčeky. Postaraj sa o náhradné toalety. Rýchlo, hostia musia na malú!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Tak, sme zachránení! Jednému z našich zákazníkov sa tak uľavilo, že nám daroval jeho starý 1930's Racer!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Kúp toalety (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Skrášli svoje letisko]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Chceš prilákať ešte viac pasažierov? Tak na tvojom letisku odštartuj dekoratívnu ofenzívu! Čo by si napr. povedal na tieto pekné kvety?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Fantastické! Ak umiestniš dekoráciu hneď vedľa budovy, na tvoje letisko príde oveľa viac pasažierov.]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Kúp kvetináče (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Južná Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Ja by som skutočne veľmi rád letel do Južnej Ameriky. Chceš ísť so mnou?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Nádhera! Južná Amerika je skutočne veľmi vzrušujúca! Ako rád by som sa vybral na nákupy do Ria...]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Južnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Lietadlo 1930s Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Hughes je super však? Čas na výlet. Pozrime sa, či ten Racer ročník 1930 zvládne to, čo sľubuje.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Nádhera! V tomto lietadle sa pôžitok z lietania nikdy nekončí!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Odštartuj Racer-Hughes (počet: {number}).]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Suveníry]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Videl si, že pristávajúce lietadlá privážajú suveníry? Iný kraje, iné zvyky! Neváhaj!]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Super, takto ľahko dokážeme urobiť našich priateľov šťastnými. Stačí so sebou so svojich ciest priniesť niekoľko spomienkových predmetov.]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Zozbieraj suveníry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Puto priateľstva]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Také svetoznáme letisko ako je naše žije z dobrej komunikácie. navštív priateľa a pošli správu ďalšiemu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Gratulujeme! A nezabudnite: Priateľstvo sa musí utužovať.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Spusti vzdušnú reklamu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Európa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Cesta do Európy by bola super! Chceš ísť so mnou?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Nádhera! V Európe sa dá vidieť veľmi veľa! V Paríži by som sa rád poprechádzal po bulvároch a v Berlíne po kluboch ...]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Európy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Tutoriál: Nástup do nákladného biznisu]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Pokiaľ chceme, aby naše letisko poriadne zarábalo, potrebujeme nejaké obchody, kde zákazníci môžu utratiť zvyšok svojho prázdninového rozpočtu. Rýchlo ti ukážem, o čo sa tu jedná.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Skvelá práca! Nákladové rampy sú potrebné k odbaveniu a štartu nákladných lietadiel. Ďalej budeme potrebovať sklady pre uloženie nášho tovaru. Svoj nový sklad nájdeš v inventári.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Umiestni {number} nákladových rámp]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Tutoriál: Postav svoj sklad]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Tovar pre naše obchody musíme niekde uskladniť. Budeme potrebovať sklad.  Obchody získavajú potrebný tovar zo skladov, staraj sa preto vždy o dostatok zásob.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Perfektné! Teraz máme všetko potrebné pre uskladnenie tovaru, vyšleme naše prvé nákladné lietadlo.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Umiestni {number} sklad/ov]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Tutoriál: Získaj svoj prvý tovar I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Ďalším krokom, keď už máme rampu, je vyslať naše nové nákladné lietadlo, aby priviezlo tovar. Vyber krajinu, ktorá predáva múku, a pošli tam svoje nákladné lietadlo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Super! Už chýba len perfektné pristátie.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Vyšli nákladné lietadlo]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Vyšli nákladné lietadlo]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Tutoriál: Získaj svoj prvý tovar II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Tam! Naše lietadlo se už vracia, kompletne napratané múkou. Tak ho bezpečne naveď na zem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práca!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Pristaň s nákladným lietadlom]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Pristaň s nákladným lietadlom]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Tutoriál: Vyzdvihni tovar]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Teraz musíme uložiť múku do skladu. Odbavuj lietadlo tak dlho, pokým sa neobjaví múka. Choď kurzorom nad ňu a premiestni ju do skladu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[V poriadku. Tovar z tvojho lietadla je teraz bezpečne uložený v sklade. Pozri sa do svojho inventáru. Nájdeš tam svoj prvý obchod.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Vyzdvihni múku]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Tutoriál: Tvoj prvý obchod]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Teraz, keď máme tovar v sklade, bola by škoda, nechať ho ľadom.  Potrebuješ prvý obchod. Obchody pretvárajú tovar na výrobky, ktoré môžu byť predané pasažierom.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Chutné! Obchod s hamburgermi vyrába hamburgery a ponúka ich prichádzajúcim pasažierom.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Umiestni obchod s hamburgermi]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Tutoriál: Tvoji prví zákazníci]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Prví zákazníci už stoja v rade! Vždy, keď pristane lietadlo, predajú obchody časť ich výrobkov.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Pasažieri majú poriadnu chuť na tvoje hamburgery.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Pristaň s lietadlom]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Tutoriál: Tvoj prvý predaj]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Keď pôjdeš myšou ponad červenú nákupnú tašku, pasažieri vstúpia do tvojich obchodov. Keď obchod zarobí peniaze, objaví sa nad ním symbol mince. Zbieraj peniaze tak, že prejdeš myšou ponad mince.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Teraz vieš všetko o riadení tvojich obchodov. Keď obchod predá dostatok tovaru, dosiahne vyšší level. S každým levelom je potrebné aj viac tovaru. Tým bude aj riadenie obchodu náročnejšie, ale s väčším počtom výrobkov získaš aj viac peňazí.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj výrobky]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Tutoriál: Spravuj svoj obchod]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Nezabudni, že obchody potrebujú vždy dostatok tovaru. Ak v obchode dôjde tovar, objaví sa nad ním červený výkričník. Klikni na obchod pre doplnenie zásob.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Veľmi dobre! Obchod bude teraz vyrábať hamburgery pre hladných pasažierov.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Doplň zásoby svojho obchodu]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Vybuduj si úschovňu batožín]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Už si rozmýšľal nad touto horou kufrov? Okolo sa už nedá vôbec chodiť, potrebuje úschovňu batožín!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! To nám výrazne uľahčí prácu. Len tak ďalej, nepoľaviť!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Kúp stredne veľkú vežu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Kúp úschovňu batožín (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-XS-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Stredný hangár]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Si na najlepšej ceste vybudovať skvelé letisko a pripraviť ho tak na odbavovanie väčších lietadiel. Ak si vybuduješ stredne veľký terminál, zväz letísk ťa odmení stredne veľkým hangárom.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Už si len na skok - no dobre, na dĺžku stredne veľkej štartovacej dráhy - od toho, aby si mohol odbavovať stredne veľké lietadlá. Na čo ešte čakáš?]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Kúp stredne veľkú pristávaciu plochu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Kúp stredne veľkú servisnú plochu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Odštartuj 1930s Racer Hughes (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Štartovacia dráha voľná]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Človeče, už len táto drahá stredne veľká štartovacia dráha nám chýbala. Poď, navštívime pár našich priateľov a odbavíme niekoľko lietadiel. Možno nájdeme aj nejakého sponzora!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Teraz máš postavené všetko, čo potrebuješ pre pristávanie a odbavovanie väčších lietadiel.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-XS-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Rozšír svoj terminál!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Doteraz tvoj terminál veľmi nezarobil. Ale má ešte dostatok rezerv. Mal by si zvýšiť vyťaženie terminálu. A okamžite začneš stúpať prudko nahor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Teraz vlastníš väčší terminál.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Odštartuj 1930s Racer Hughes (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlo Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Kúp rozšírenia mapy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Kúp stredne veľký terminál (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Nákladný obchod v novej dimenzii]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Zatiaľ obchod veľmi neprosperuje. Ale dokážeme do zlepšiť! Myslím si, že by si mal vybudovať nákladnú dopravu. A okamžite začneš stúpať prudko nahor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Chceš piecť koláč? Žiaden problém, v tvojom sklade čaká cukráreň. Už ti stekajú slinky?]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Kúp (počet: {number}) stredných nákladných rámp]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Len žiaden strach pred stredne veľkými nákladnými lietadlami.]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Pre ďalšie zvýšenie svojich príjmov predajom veľkého množstva výrobkov pasažierom potrebuješ investovať do stredných nákladných lietadiel. Nakúp si niekoľko z nich a pošli ich lietať!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Práve si získal väčšie nákladné lietadlá - dodávky tvojho tovaru sú zabezpečené. Udržuj svoj sklad plný a posielaj nákladné lietadlá k svojim priateľom.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Kúp (počet: {number}) stredných nákladných rámp]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Urob svoje letisko gigantickým!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Tvoje letisko sa skvele rozbehlo. Ale nemal by si zanedbávať svojich priateľov a mal by si ešte viac využívať potenciál letiska. Ide sa na vec. Ako vyrovnanie za namáhavú prácu je tu pre teba jedno parkovacie miesto. Hor sa do práce!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Vo svojom sklade nájdeš stredne veľké parkovacie miesto. Teraz môžeš so svojim letiskom prejsť do ďalšej fázy.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Kúp rozšírenie mapy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-SuperTurbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Riaď tvoje letisko II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Aby si sa zapracoval, odbav lety.]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Perfektné! A teraz sa ideme venovať predovšetkým pasažierom!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli CashCow späť (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Cvik robí majstra]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Odštartuj lietadla a odbavuj lety. A už čoskoro sa budeš na svojom letisku cítiť ako doma.]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Super! Čím väčšiu leteckú prevádzku zvládneš vybaviť, tým rýchlejšie bude rásť tvoje konto v AirCentoch! Prvým krokom k maximálnym zárobkom je vytvoriť letové trasy ku všetkým potrebných zdrojom!]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli CashCow späť (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Náklad je s tebou I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Keď chceš vo svojich obchodoch poriadne zarábať, musíš sa so svojimi nákladnými lietadlami postarať o nové dodávky. Bez skladu paliva nemajú tvoje nákladné lietadlá šancu. Pridaj plyn!]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Umiestni malý sklad paliva (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlo Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Náklad je s tebou II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Odštartuj nákladné lietadlá a odbav ich. Takto naplníš svoje zásoby.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Chceš svoju výrobu rozbehnúť? Tak potom zvýš prevoz nákladu!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlo Rama-XS-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Kúp parkovisko (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Skús to so stredne veľkými lietadlami]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Koniec s malými lietadielkami! Priprav sa na odštartovanie a odbavovanie stredne veľkých lietadiel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Stredne veľké lietadlá sú síce o niečo drahšie a potrebujú viac pasažierov, ale zato prinášajú podstatne väčší zisk.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Turbo (počet: {number}).]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Pošli späť Rama-M-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Rosnička štartuje.]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Kontaktoval nás Ramakopter-agent. Onedlho bude tvoje letisko zrelé aj pre Ramakoptéri! Investuj už teraz do najmodernejšej meteorologickej stanice!]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Nádherné! Máme stavebné povolenie pre stavbu pristávacej plochy pre ramakoptéry! Nájdeš ju v tvojom inventári. Hurrrááá!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Kúp meteorologickú stanicu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Hangár ramakoptér]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Ramakopter-agenti sa postarajú o top-starostlivosť pre svoje stroje. Tvojou úlohou je, aby si letisko rozšíril a vybudoval z neho profitujúce miesto. Ukáž čo dokážeš!]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Blahoželáme! Tvoje letisko si zaslúžilo hangár pre ramakoptéru! Jeden nájdeš aj vo svojom inventári!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Dobrá výbava je A a Z.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Aby sme mohli kontrolovať náš vzdušný priestor, chýba nám dôležitá výbava. Urob všetko aby si ju získal. Bez tejto výbavy nás ramakopter-agenti nikdy neuznajú.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Ramakopter-agentov sme náramne prekvapili! Povedali, že už to nebude dlho trvať a získame povolenie na ramakoptéry!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Zozbieraj radary (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Zozbieraj veterné vrecia (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Ramakoptéry prichádzajú!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Konečne! To je vzrušujúce, teraz s vlastnými ramakoptérami dobijeme vzdušný priestor! Nebuď taký váhavý - naskoč do ramakoptéry a odštartuj!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Super práca! Odteraz môžeš na svojom letisku odbavovať všetky typy ramakoptér. Klobúk dole!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Nič nejde bez priateľov]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Musíme myslieť globálne! Rozšír svoje medzinárodné kontakty a nájdi nových priateľov!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Fantastické! Ak získaš nových priateľov, otvoria sa ti nové svety! Svoje medzinárodné kontakty by si mal neustále rozširovať.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[O priateľstvá sa treba aj starať.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Je dôležité, aby si svoje priateľstvá neustále prehlboval. Ak máš čas, navštív ich letiská a pošli im stredne veľké lietadlá.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Mysli na to - ak svojim priateľom konáš dobro, aj oni sa odmenia dobrým. Okrem iného to prinesie aj poriadne bonusy!]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Super-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlo Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Urob svoje letisko magnetom pre pasažierov]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Tvoje letisko už neláka viac pasažierov. Ale môžeš ho urobiť atraktívnejším. Otvor plochu, na ktorej môžu návštevníci tvojho letiska púšťať šarkany. Ak sa postaráš o vybudovanie priestorov na voľný čas, tvoje letisko sa stane magnetom pre pasažierov. Oplatí sa to!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práca! Mali by sme aj naďalej počúvať návrhy od našich návštevníkov. Prinesie nám to podstatne viac pasažierov!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Kúp plochu na púšťanie šarkanov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[PRÁZDNINY - ide sa k novým pobrežiam!]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Onedlho štartuje dovolenková sezóna. Mal by si popracovať na povesti špecialistu na dovolenkové cesty. Odštartuj niekoľko stredne veľkých lietadiel smerom na Grécko a Španielsko.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Veľmi dobre, toto sú skvelé ciele pre dovolenkovú leteckú premávku. Nesieš poľaviť!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Odštartuje stredne veľké lietadlá do Grécka (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Odštartuje stredne veľké lietadlá do Španielska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Zvýš príjmy z letov ramakoptér.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Bezpečnosť nadovšetko! Mal by si vyslať niekoľko našich ramakoptér do leteckej premávky, aby sa zabezpečilo, že piloti nazbierajú čo najviac skúseností.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Dobre. Tvoji piloti už ramakoptéri skvele ovládajú. Pokračuj v štartovaní ramakoptér!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Vylepši odbavovanie ramacoptér.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Odbavovanie našich ramakoptér nefunguje celkom dobre. Mali by sme tomu venovať viac času, aby sme boli ešte lepší! Odbav ramakoptéry tvojich priateľov.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Fantastické! Teraz už vieme ramakoptéry spoľahlivo odbavovať. To sú veľmi dobré správy - predovšetkým preto, že onedlho začína dovolenková sezóna!]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Pošli späť Ramakopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Pomôž svojim obchodom]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Hovorí sa, že koľko tovaru sa pozbieralo a opäť predalo pasažierom. To predavačku veľmi nepoteší. Pokúsme sa jej zlepšiť náladu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Teraz žiari ako slniečko! Odteraz by sme mali neustále dbať na to, aby v sklade bolo vždy dostatok tovaru!]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Skyrama - meno sa stane známym na celom svete]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Hej! Tvoj skvelý výkon teraz Skyrama ocení najvyšším vyznamenaním - oficiálnym štítom! Mali by ste sa o tom porozprávať aj so svojimi priateľmi, s novými aj starými.]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Fantastické! Pozri sa hneď do tvojho inventára. Tam nájdeš oficiálny Skyrama-štít. Niet pochýb, pasažieri tu budú prichádzať v zástupoch!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Spusti vzdušnú reklamu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Dovoz nákladu]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Vždy svojim priateľom posielaj nákladné lietadlá s tovarom, ináč sa z neho stane ležiak. Postaraj sa o dobré obchodné vzťahy - ponúkni svojim priateľom prvotriedne odbavovanie ich nákladných lietadiel.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Čistá práca! Tvoj tovar je kasovým trhákom, Aircenty sa len tak gúľajú! Za odmenu ti zväčšíme tvoj sklad.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Pošli späť Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Pošli späť Rama-XS-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Pošli späť Rama-M Super Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Vyštartuj s ramakoptérami]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Mali by sme sa viac koncentrovať na ramakoptéry. Staňme sa dôležitým uzlom v ramakoptérovej doprave - odštartuj ramakoptéry a odošli ich späť.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Super! Myslím si, že od teraz sme absolútnym stredobodom pre lety ramakoptérami.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Pošli späť Ramakopter-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Pošli späť Ramakopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Steady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Psst - menej hluku!]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Pozemný personál sa sťažuje na vysokú hladinu hluku. Postavme hlukové zábrany a ochráňme uši personálu pred hlukom.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[To by malo stačiť. Hlukové zábrany výrazne zlepšia pracovné podmienky pozemného personálu.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Pošli späť Ramakopter-Steady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Kúp hlukové zábrany (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Objav zaujímavé trhy]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Je tu niekoľko zaujímavých krajín s dobrými možnosťami pre náš obchod. Pošli tam svoje lietadlá. Choď na objaviteľskú cestu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práca! Ak objavíme nové oblasti, nášmu obchodu sa otvoria obrovské možnosti. A okrem toho navštívime nové kraje.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Albánska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá na Ukrajinu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Litvy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Chorvátska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Získaj jeden Ramakopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Možno by sme mali letisko trocha obnoviť. Mám na mysli viac dekorácií, aby sme boli pre pasažierov atraktívnejší. Keď budeš s tým hotový, mám pre teba malé ramakopter-prekvapenie! Mimochodom, myslím si, že by sme mali urobiť miesto pre nové budovy. Poďme, odstráňme tu, tento terminál.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Super! Tomuto sa hovorí pekné letisko! Pozri sa do hangáru - tam nájdeš neskutočný, prekrásny a fantastický Ramakopter-Seaking! Pripravme sa na odlet!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Kúp stredne veľký hotel 2 (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Kúp vodnú nádrž (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Presuň svoj malý starý terminál do inventáru.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Tvoje pocity z tvojho Ramakopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Si hrdý na svoj nový RamakopterSeaking? Pošli ho k tvojim priateľom! Ale hneď pošli aj ďalšie svoje lietadlá, ináč budeš pôsobiť ako poriadny chvastúň.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Všetci ti závidia tvoj Ramacopter-Seaking.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Super-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-XS-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Seaking (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Mysli na ostatných]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Tvoje letisko sa rozrastá. Ale kvôli obchodu by si nemal zabúdať aj na zábavu. Zruš naplánované cesty a mysli aj na ostatných.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Nielenže sa ti darí v obchodoch, ale aj s priateľmi vychádzaš dobre. Myslenie na druhých sa vyplatí.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Spusti vzdušnú reklamu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Rozšír svoj letový plán]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Čo si myslíš o tom, aby sme našich partnerov ohúrili a do letového plánu dali viac stredne veľkých lietadiel.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Tomu sa hovorí skvelý podnikateľský model. Lietadlá si poslal k partnerom a to nám prinieslo veľký zisk.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Nemecka (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Dánska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Ruska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Portugalska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Rozšírenie taxislužby]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Centrála taxislužby nás informovala o tom, že ak chceme voziť viac pasažierov, súrne potrebujeme vybudovať stanovište taxíkov. Kúp stanovište taxíkov!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Nádherné stanovište taxíkov! Zdá sa, že sa to páči aj pasažierom!]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Kúp letiskové taxíky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Hangár pre hydroplány]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Lietanie po ostrovoch je nový trend v dobrodružnej turistike. Ale "pristávacia plocha" je v exotických krajoch neznámym pojmom. Budeme potrebovať hydroplány, aby sme tam dostali turistov.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Kvalifikovali sme sa pre nový námorný hangár. Jeden nájdeš aj vo svojom inventári!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Kúp pokladňu s lístkami (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Brazílie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Pošli lietadlá z Mexika späť (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Severnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Južnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Bláznivý plán!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Wow! Vedel si, že hydroplány sú také drahé? Dohodol som sa s veľkou prepravnou spoločnosťou.  Súhlasili, že nám zaplatia nový prístav, keď sa im postaráme o nejaké obchody.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Perfektné! Táto prepravná spoločnosť bola s našou prácou spokojná. Nový prístav nájdeš v inventári.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Nakúp SeaRama-Solo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj Aircenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlo Rama-XS-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Prvý hydroplán]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Teraz ideme predstaviť naše nové hydroplány! To ukáže našim zákazníkom, ako sa o nich staráme.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práca! To pritiahne viac cestujúcích v ďalšej sezóne.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Pošli späť SeaRama-Solo(počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Odštartuj SeaRama-Solo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Prázdniny]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Je čas dovoleniek a to znamená, že naše hydroplány budú mať veľa práce. Takto privezieme našich pasažierov do cieľa ich cesty.]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Opäť sme to ešte raz dokázali! Zákazníci sú spokojní a určite si nás vyberú opäť.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Wyomingu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Južnej Karolíny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Michiganu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Connecticut (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Nákladná doprava]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Pamätáš sa na tú prepravnú spoločnosť, čo nám platila námorný hangár? Dali nám ponuku, ktorú nemôžeme odmietnuť. Mali by sme im vyjsť v ústrety, aby sme od nich dostali zákazku aj v budúcnosti.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[A znova sme uspeli. Spoločnosť je s nami spokojná a aj v budúcnosti nám dá viac zákaziek.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlo Rama-XS-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Pošli späť Rama-XS-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Pošli späť Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Ide sa do vody]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Naše letisko sa stalo jedným z najdôležitejších hydroplánových dopravných uzlov. Spoločnosti z celého sveta veria našim schopnostiam odbaviť k spokojnosti aj ich lety.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Odbavili sme hydroplány ako skutoční profesionáli. Len tak ďalej s ďalšími úlohami!]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Odštartuj SeaRama-Clipper (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Pošli späť SeaRama-Clipper (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Odštartuj SeaRama-Solo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Helikopterová show]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Naše oddelenie pre styk s verejnosťou si myslí, že vrtuľníková show pritiahne zákazníkov z vidieka. Obľubujú takéto akcie, ako je táto. Na miesta ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Naša show bola vo všetkých miestnych novinách a televízii! To k nám určite pritiahne ďalších zákazníkov.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Steady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Seaking (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Siete]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Pri týchto nových obchodných partneroch však nesmieme zabúdať na starých priateľov. Mysli na to: Aj pevné vzťahy treba utužovať. Ale nesmieme zabudnúť hľadať nové kontakty.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Čistá práca. Naši starí priatelia si nás stále pamätajú a na dobrej ceste sú aj naše nové kontakty.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Prázdniny]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Musíme vyskúšať nejaké nové dlhé lety. Cieľom je nájsť partnerské letiská na všetkých kontinentoch, aby sme sa mohli stať súčasťou medzinárodnej siete.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Hotovo! Vytvorili sme perfektné dlhé lety pre ďalšiu dovolenkovú sezónu.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Holandska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Grécka (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Dominikánskej republiky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Argentíny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Pasažieri]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Toľko nových lietadiel a tratí? Budeme potrebovať viac cestujúcich, aby sme boli vyťažení!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Fantastické! To by malo zatiaľ stačiť!]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Kúp prenajímanie áut (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Deň akcií!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Teraz už máme výstroj a aj flotilu na to, aby sme našich hostí priviezli na tie najkrajšie miesta!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé, naši piloti sú spokojní s našimi novými lietadlami a naši cestujúci zbožňujú nové destinácie! Len tak ďalej!]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Odštartuj SeaRama-Solo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Steady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Seaking (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Odštartuj SeaRama-Clipper (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Nákladná výzva]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[S touto prepravnou spoločnosťou sme spolupracovali veľmi dobre. Teraz sa nám sypú objednávky od spoločností z celého sveta! Dúfame, že všetko sme všetko pripravili.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Hotovo. Posledné nákladné lietadlo je doma! Ako odmenu vylepšíme tvoj sklad!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo do Rakúska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Pošli späť Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo do Južnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Dekoračná horúčka]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Fionina nálada je zasa pod bodom mrazu. Údajne sa nestaráme o " Krásu života". A Tariq? Ten všetko len zbabre... Poď, postavíme vyhliadkovú terasu. Obaja sa jej potešia. Takto budú môcť návštevníci obdivovať našu krásnu výzdobu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Musím povedať, že Fiona mala pravdu. Stačí malá výzdoba a rozdiel je poriadny.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj Aircenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Kúp vyhliadkovú plošinu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Pre starých vlkov]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Bezpečnosť je najdôležitejšia vec na modernom letisku. Mali by sme dať našim pilotom výcvik na týchto nových lietadlách.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Perfektné! Vyzerá to tak, že piloti nemajú s novými lietadlami problém.  Tréning je veľmi dôležitý.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Odštartuj SeaRama-Solo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Siete]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Čo sa týka hydroplánov, naše letisko je v súčasnosti najlepším letiskom na svete. Teraz by sme sa mohli poobhliadnuť po nejakých partneroch, ktorí by v tom mohli ísť s nami.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Už o nás pochybovali! Ale ty si vonku dokázal nájsť dobré letisko. Dobré vzťahy sú v obchode A a Z.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Brazílie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do neznáma (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Odbavovanie lietadiel]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[OK, naši noví partneri si nás chcú otestovať, či sme skutočne dobrí. Ukážeme im, že s nami môžu rátať.]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Všetky naše lietadlá boli odbavené včas! Videl si akí boli spokojní? Je jasné, že si nás vyberú znova.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Pošli späť Ramacopter-Seaking (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj Aircenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlo Rama-XS-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Pošli späť hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Pošli späť vrtuľníky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Veľký hotel]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Len tie najlepšie a najväčšie letiská sa môžu pochváliť vlastným hotelom! Tak ukážme svetu, akí sme dobrí a postavme ho!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[To je sila! Niekoľko pekných hotelov spravia z letiska exkluzívne miesto. Nemôžem sa vynadívať!]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Kúpiť veľký hotel (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Zariaď si svoju vežu]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Je čas pre ďalšiu vežu! Zvýš štandard svojho letiska a vylepši ho pre odbavovanie ešte väčších a lepších lietadiel. Pozri sa do obchodu!]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Tvoje letisko sa pekne rozrastá. Super! Zväz letísk potvrdil, že onedlho budeš môcť odbavovať väčšie lietadlá.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Kúp stredne veľkú vežu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-XS-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Svet je jedna veľká dedina]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Svet je čím ďalej, tým viac vzájomne pospájaný! Ak sa chceme stať globálnym hráčom, musíme vybudovať medzinárodné linky.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Presne takto sa to robí! Naši partneri sú nadšení, že sme opäť urobili kus dobrej práce!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Kanady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Argentíny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Business-trieda]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Stále viac a viac obchodníkov potrebuje lety do svetových metropol finančníctva. Toto sú zákazníci, ktorí veľmi dobre platia. Skutočný somárik zatras sa...]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Hostia s plnými peňaženkami... tomu sa naše letisko poteší!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do New Yorku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Kalifornie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Panamy(počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Brazílie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Interkontinentálne lety]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Turisti hľadajúci dobrodružstvo neustále objavujú nové ciele. Hmm... mali by sme otvoriť viacej exotických smerov. To budú pasažieri otvárať oči od prekvapenia!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Nádhera! Naše letisko s novými exotickými linkami je hotový raj turistov! Skvelé!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Bolívie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Guatemaly (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá na Jamajku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá na Aljašku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Modernizácia]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[V našom biznise musíme držať krok z dobou. Na trhu je vraj nové lietadlo - RamaWing-Eclipse. Ak by sme to lietadlo mali v našej flotile, konkurencii by sme zobrali vietor z plachiet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Nech konkurencia vidí, že naše letiská sa môže merať s tými najmodernejšími.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Kúp lietadlo Ramaliner-Eclipse (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá Ramaliner-Eclipse (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Bezpečnostné opatrenia I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Hovoril som s našimi analytikmi a podľa nich by bolo nezodpovedné sa púšťať do stavby nových drahých budov, pokiaľ nebudú postavené základné bezpečnostné budovy. Viem, čo si teraz myslíš:"Čo už len taký analytik vie o správe letiska!" Tu ale budú mať asi aj pravdu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Skvelá práca! Naši analytici sú spokojní. Naše letisko teraz spĺňa všetky smernice pre bezpečnú prevádzku.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Kúp hasičskú stanicu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Energia]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Pokiaľ by sme sa v budúcnosti chceli pustiť do výstavby tohto špičkového terminálu, budeme potrebovať oveľa viac energie, ako máme teraz.  Štátna komisia okrem toho udeľuje dotáciu letiskám, ktoré spotrebúvajú ekologicky vyrobenú energiu. Tak postavme novú solárnu elektráreň a dostaneme za to peniaze!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Teraz máme dostatok energie a aj vládny šek už prišiel. Tomu hovorím deň!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Kúp veterné elektrárne (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá Ramaliner-Eclipse (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Rýchlejšie]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Teraz máme k dispozícii toľko energie, že môžeme skrátiť čas odbavovania. Daj trocha modernej dekorácie okolo parkoviska. Týmto docieliš zvýšenie motivácie pracovníkov odbavovacej plochy, čo sa prejaví v kratších časoch odbavovania.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Fíha, videl si ako bolo lietadlo rýchlo odbavené. Neskutočné, aký účinok má príjemné prostredie... Dobrá práca!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Kúp náklad (Počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Kúp sadu kužeľov 1 (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Testovanie plôch]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Poďme otestovať naše nové servisné plochy odštartovaním a odbavením niekoľkých lietadiel. Už len to, že sa už nemusí na štart dlho čakať je super úspech.]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Pozri! Tie nové dekorácie skutočne plnia svoj účel. Keď dekorácie pekne naaranžujeme, môžeme pekne zarobiť.]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Odštartuj štandardné lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Bezpečnostné opatrenia II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Ok, tak to by sme mali, požiaru sa báť nemusíme. Ale čo ak nám tu nejaký pasažier ochorie? V takých prípadoch nám asi vodné delo nepomôže. Pokiaľ máme byť pripravení skutočne na všetko, potrebujeme stanicu prvej pomoci.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Podarilo sa! Naši analytici sú spokojní. Naše letisko teraz spĺňa všetky smernice pre bezpečnú prevádzku. Okrem toho vlastníme teraz aj jeden Ramaliner-Eclipse! Nájdeš ho v sklade.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Kúp stanicu prvej pomoci (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Cargo Cartel]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Ambície nášho letiska neušli pozornosti spoločnosti Cargo Cartel. Dali nám ponuku, že keď im pomôžeme s nejakými ich záležitosťami, podporia naše plány a okrem toho pridajú ešte špeciálne prekvapenie. Netuším, aké prekvapenie majú pre nás prichystané, ale tieto veľké dopravné spoločnosti vždy dodržia slovo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[S našimi službami sú spokojní, akoby aj nie! Viete čo je tým prekvapením? Pekné, rýchle nákladné lietadlo! Nájdeš ho v hangári.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj výrobky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá Rama-M-Cargo do Južnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá Rama-M-Cargo do Európy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Špionážna hra]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Laťka je stále vyššie. Musíme zistiť ako sú v oblasti bezpečnosti a modernizácie ostatné letiská. Vyšlime niekoľko našich pilotov na výzvedy.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Perfektné! Teraz vieme, ako je na tom naša konkurencia. Klobúk dole!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Severnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Európy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Južnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Zarábanie peňazí]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Musíme naše lietadlo poriadne zmodernizovať. Ale bude to stáť poriadnu kopu peňazí. Hovorím: Vybudujme obchody a zarábanie peňazí bude úplne jednoduché. Vyhrňme si rukávy a ide sa do práce.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[To je špica! Obchody nám priniesli poriadnu kopu peňazí. Teraz sa môžeme pustiť do modernizácie.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Podpora vedy]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Dobrý deň! Univerzita by si tu rada umiestnila meteorologický balón.  Dobre nám zaplatia a okrem toho môžeme získať nových zákazníkov z radov vedcov. Poďme do toho!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Super! Balón na mieste a funguje perfektne. Naša odmena už dorazila a s ňou aj prví návštevníci.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Kúp meteorologický balón (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-XS-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Severnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Nový supermoderný terminál]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Letisko potrebuje terminál, ktorý je vybavený najmodernejšou technikou. Terminál je totiž to, to.. ako sa to povie... vývesným štítom letiska. Terminál musí mať dve plne funkčné servisné plochy pre stredne veľké lietadlá a útulné kaviarne na streche. Pusťme sa do stavby!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Traptarará! Podarilo sa to perfektne! Teraz máš top-moderné letisko! Blahoželáme!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Umiestniť nový terminál 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Let za tebou 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Hej, Amigo! Nie je jednoduché byť lámačom sŕdc, však? Na každom letisku nová frajerka ... takto sa aj najlepší pilot môže dostať do problémov. Veď vieš aký mám u žien úspech.. ale niekedy... sám seba sa pýtam, dokedy to takto ešte pôjde. Možno by som mal môj patentovaný šarm radšej zavesiť na klinec, kúpiť si pár pohodlných papúč a nájsť ženu svojho srdca. Tá tam vonku iste niekde je. Alebo možno aj tu dnu. Nech je kdekoľvek, ja ju nájdem. Ideme na to, zatrúbime do útoku!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Žena môjho srdca! To je ona! Našiel som ju! Lin ma práve zbadala na chodbe … zasmiala sa … a povedala „Ahoj Tariq“! Ty... to je znamenie zhora. Myslím si, že táto milá stewardka sa do mňa zaľúbila. No a .. veď aj ona je len človek.. a kto by mne odolal... v každom prípade, železo sa musí kuť za horúca. Hihihi. Musím si pripraviť plán útoku ...]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Švédska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá na Nový Zéland (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá na Ukrajinu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá na Kostariku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Let za tebou 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Vitaj v operácii “Darčeková ofenzíva”, vojak. Náš plán je jednoduchý: Budem bombardovať Lin darčekmi a komplimentmi až kým sa jej hlava nezatočí a nepadne mi do náručia. A keď nám... a tým myslím "mne".. sadne na lep, každý odpor bude zbytočný. Ešte nejaké otázky? Dobre! Tak hor sa do útoku.]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Ahoj! Dlho sme sa nevideli, zlatíčko. Príde mi to ako nekonečné mesiace... divné však? Ale keď si už tu, mám novinky. Nepovedz to nikomu, ale spoznala som jedného zaujímavého týpka. Roztomilýýýýýý pilot s ramenami ako konáre stromu. Stretla so som ho na chodbe a ...a... ďalšie dve hodiny tancovalo moje srdce macarenu. To ti je kus chlapa. Dúfam, že sa ešte stretneme ...]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Zozbieraj darčeky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Zozbieraj sladkosti (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Zozbieraj kvety (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Let za tebou 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Ahoj! Ja sa asi zbláznim! Dnes ráno u mňa zazvonil kuriér a priniesol mi kopu darčekov. Myslím, že.... mám tajného ctiteľa. Úplne som z toho stratila reč. Zdá sa, že je hanblivý a bojí sa ma priamo osloviť. To je romantické, však? A ja aj tuším, kto by to mohol byť.... ten kus chlapa... ten pilot! Keď sa  mi skončí služba, pôjdem na výzvedy!]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Ták... darčeky boli dodané. Len či sa Lin na to chytí? Hihihi. Dúfam, že to bude v suchu... teda ruka v rukáve.. vieš čo myslím... medzi mnou a Lin to len tak iskrí... Naposledy som ju stretol v kantíne a hanblivo sa uhla môjmu pohľadu ... mojim rukám však tiež. To je jedno. Zajačik sa tvári, že je neoblomná. To je dobré znamenie, však?]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-Xplore (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Let za tebou 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Ahoj! Tak, teraz sa ide na vec! Použila všetky prostriedky na to, aby som poriadne pritlačila na kuriéra. Nepoľavila som, kým mi nedal adresu môjho rytiera. Divné... býva v rovnakom dome, ako ten slizký týke, s ktorým robím. Dúfam, že nebývajú v rovnakom byte. Keď ho vidím, mám sto chutí utiecť do kláštora.. vieš ty čo? Idem na to! Musím našporiť dostatok peňazí a potom kúpim pre môjho Adonisa zlaté hodinky a pôjdem ho osobne navštíviť...]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Hej človeče! óóó môj bože! chlape, chlape chlape!! Začína ísť do tuhého! Kuriér mi práve povedal, čo sa mu stalo. Lin sa na neho vyrútil a dobiedzala dovtedy, kým jej nedal adresu tajomného ctiteľa. To je nádhera však? A on nakoniec zaspieval ako slávi. Možno je už na ceste sem. Možno by som si mal dať ešte uhorkovú masku ... človek nikdy nevie...]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Let za tebou 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Ahoj! Hádaj, kto má nového priateľa? Tvoja milovaná Lin! Keď som včera štartovala svoju Vespu, aby som navštívila môjho princa, zrazu som ho videla na parkovisku. Sedel na strome ... a v ruke mal ďalekohľad! To je jeho hobby! Pozoruje motýle. A mňa teraz tiež nejaké šteklia v bruchu. Volá sa Alex a je to nový pilot... to je roztomilé! A mimochodom, nebýva v Tariqovom dome. Neviem prečo mi to ten kuriér povedal. Šťastie, že som tam nešla.. to by bol trapas. Život je krásny, však? Teraz pôjdeme spolu nakupovať! Som taká šťastnááá... !]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Hm, takže... hmmm. Hmmm … Lin sa včera predsa len neobjavila. Ale to je ok... lebo ... má nového priateľa. To je dobre, nie? To mi vôbec nevadí. Teším sa z toho. Jasné, týpek nie je obzvlášť pohľadný ... a tiež by potreboval poučiť o tom, čo je osobná hygiena ... veď sa nevie ani poriadne vykoktať.. To mal byť kompliment! Zdá sa byť šťastná. A to je dôležité. Fakt. To je fakt skvelé. Nemusíš si o mňa robiť žiadne starosti. Nechaj ma teraz osamote, áno? Mám dnes večer rande s obrovskou dávkou čokoládovej zmrzliny. Takže nebudem sám. Všetko je v najlepšom poriadku. *fňuk*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do New Yorku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Zozbieraj kabelky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Zozbieraj parfumy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Umiestno čerešňu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Výmena pozícií 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Hej! Už si o tom počul? Boli tu firemní poradcovia. A tí mudrlanti tvrdia, že nepracujeme dobre... tak také niečo mi ide na nervy! Teraz si musíme vymeniť pozície, aby sme našli „naše skutočne silné stránky". No uvidíme... ja som teraz.. Pilot?? Holla! Ale ujčok Kurt sa pri lietadlách dobre zapotí, však?]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Kurt je skutočné eso v pilotnej kabíne. Všetky tie lety.... a ani jedna sťažnosť na "hrubé prsty". Žiadna žaloba, žiadne dočasné odstavenie. Nič. Ata… Atra… Artritída sa očividne oplatí. Ako ďalší pán na holenie som ja. Dúfam, že dostanem prácu upratovačky!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Afriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Európy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Výmena pozícií 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Hej, človeče… ááá… ty tam! Hej, ty! S tým výrazom tváre! Mám svoju novú pozíciu. Počas najbližších dní budem pracovať v tom bunkri.. v hungarine.. Hagnár! Presne. Ale tie šopy sa mi nepáčia. Všade sú lietadlá! Veď tam sa nedá ani pracovať. Môžeš tie hrdzavé šroty odpratať preč?]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[Neskutočné! To bol najlepší deň vôbec. Zákazníci v obchode so suvenírmi ma milovali. Vedel si, že som "originál"? Okrem toho mám... čo? Hangár? Čo je s ... och bože! Správne! Mal som pracovať v hangári. Takže som bol celý deň na zlom mieste. Och... ale ostane to medzi nami, áno?]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Odštartuj Ramaliner-M (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Odštartuj Rama M Super Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-Xperience (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Odštartuj Rama S Quatro (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Výmena pozícií 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Bim-bam Ahojte... hovorí k vám kapitán Lin. Hihihi. Človeče, ja sedím na mieste pilota. To je skvelý pocit. Ľudia na letisku vyzerajú ako mravce. A všade dookola samé farebné tlačidlá a páčky. Musím ich všetky vyskúšať. Jeden po druhom. A medzitým vám váš nový stewardess Tariq splní to, čo vám vidí na očiach.  Ide sa do práce!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[To bol let! Nemohla som odolať všetkým tým farebným tlačidlám. Ale zrazu začalo všetko blikať a pípať. Hneď na to sa do kabíny vrútil Tariq a vytrhol mi z ruky riadenie. A už si vôbec nepamätám, kto z nás vôbec s lietadlom pristál. Budem musieť ísť ale pred výbor. Niekto z cestujúcich sa posťažoval na bujarý let.]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Brazílie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Argentíny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Peru (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Výmena pozícií 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Čože.. letuška? JA? Ja predsa nie som cirkusový pajác! Ako môžete svojho najlepšieho koňa poslať medzi poníkov? A v kabíne sedia Kurt a Lin. Zobral si moje kreslo a moju deku. Ja sa budem sťaž.... fíha... čo to vidím? Dnes budú v lietadle letieť finalistky súťaže Bikinimania 2013. Hihihi. No..asi moju sťažnosť presuniem na neskôr. Poďme na to... cestujúci čakajú.]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Och nie! To boli finalistky Bikinimania nad 90 rokov. Vieš ty aké nenásytné sú tie staré babky? „Učeš mi vlasy mladý muž!“, „Vyžehli mi korzet“, „Nakŕm ma“. A ich prsty! Dlhé, kostnaté... prsty. Uštipli ma do ramena. A do líce … *fňuk* …  chcem ísť domov! Čo to vidím... mám nejaký list! Očividne som na novej pozícii uspel. „Vážený pán Tariq … blablabla … žiaľ, museli sme sa rozhodnúť … úsporné opatrenia…“. Čože!?! Oni ma vyhodili!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Zozbieraj rúže (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Zozbieraj bikiny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Zozbieraj klenoty (počet: {number})
]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Výmena pozícií 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Už mám tých zmien po krk. Včera upratovačka, dnes stylistka. Máme vo skrinke ešte všetky poháre? Poďme, nasadneme na hydroplán a odletíme, kým sa to tu neupokojí. Možno nájdeme nejakú karibskú pláž, kde netreba robiť. To by bolo zamestnanie podľa môjho gusta.]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Koktail v ľavej ruke, krásne dievča na kolene. Tak na toto by som si vedel zvyknúť, však? Vieš ty čo? Nejako mi je smutno za mojimi blbými kolegami. Áno, sú to suchári.... ale sú to moji suchári. A majú aj občas nadanie.. nadanie na "bláznivé prsty". Keď sa to tam všetko upokojí, poletím späť. Aj tak by si iste nevšimli, aj keby som odletel na pár týždňov.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány na Bahamy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány na Havaj (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Cesta okolo sveta]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Preskúmané kontinenty:]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Navštív každú krajinu kontinentu a preskúmaj ich. Tvoja odmena: Exkluzívne dekoračné predmety a jasnočervené nákladné lietadlo!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Nákladné lietadlo pre svetobežníkov - s Ramalietadlom je celý svet ako na dlani. Import, export ... airport!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Duch na letisku 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Hej šéfe! Presne. Povedz...videl si niečo v posledných dňoch? Po práci? Nie, nič nezvyčajné... len diabolské prízraky, sadisticky sa smejúcich démonov... FYZIKÁLNE ZÁKONY prestali fungovať! VŠETCI SME PREKLIATY!!!<br><br>Žiaden strach. Žiaden straaaaaach! Nerozčuľuj sa, dobre? Všetko je v poriadku. Haha. Ale... niečo sa tu deje. Viacerí mi už hovorili, že po polnoci sa po chodbách ozýva diabolský nárek... batožina lieta vo vzduchu... automaty nefungujú! Neverím na duchov, ale *brrr* … mám husiu kožu, keď o tom počujem. Vyrob zopár nových vecí a priprav tak duchom nástrahu, ok?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Dobrý deň... Tu sa niekomu od strachu trasú kolená, či nie? Niečo tu hnusne páchne. Včera v noci som pre Fionu pripravil sieť so žrádlom ako pascu, aby sme toho letiskového fantóma dostali. Ale potom... strašný výkrik! Od strachu mi zmrzol v žilách alkohol, majster! Krátko potom som mal pocit, že som ľahký ako pierko... že sa vznášam. Potom som dostal riadnu ranu do hlavy. Prebral som sa až po 5 minútach. Dofrasa... čo sa tu deje?]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Zbieraj steaky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Zbieraj vajcia (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Zbieraj múku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Duch na letisku 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Ahojky! Poznáš Alexa, pravda? Môjho priateľa? Myslíš toho svalnatého profíka s úsmevom ako z reklamy na zubnú pastu? V poslednom čase je úplne paranoidný. Odkedy robil nadčasy so svojom pilotkou, je pevne presvedčený, že ho niečo sleduje. Hovorí, že ho cez letisko naháňal "škrekľavý tieň". To je jedno, kde bol... Vraj sa mu tieň vysmieval a nadával mu. Riadna blbosť, čo? Myslím si, že Alex potrebuje dovolenku. Môžeš nám zorganizovať niečo pekné? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Ďakujem za tvoju pomoc. Pripravil si nám skvelú dovolenku. Bohužiaľ musel Alex môj služobný plán na poslednú chvíľu zmeniť a poslal ma na nočný let do Timbuktu. Našťastie mala jeho druhá pilotka voľno, tak sa lístok zbytočne nevyhodil. Je celkom fajn, že? … <br> <br>ale… trochu divné… keď som sa vrátila, nebolo na letisku živej duši. Po dlhej chvíli... som v čakárni... počula hlasné vzlykanie. Akési smutné... a patetické. Len sa mi to zdalo... alebo nie?]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Turbo na Floridu (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Thajska (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Odštartuj stredné veľké lietadlá do Austrálie (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Duch na letisku 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Hej ty! Vieš čo? Už mám toho dosť. Tieto historky o duchoch neznášam! Idú mi totálne na nervy! Nedávno som sa vrátila z dvojdennej párty a všetci nahlas kričali:"Duch! To je duch!". Ale ja nemám strach pred duchmi, rozumieš? Jediný duch, na ktorého verím, je duch vína. Niekto si tu z nás poriadne strieľa. Vždy som hovorila, že naši hostia sú len vyvrheli! Poď, pritlačíme všetkých pasažierov k múru, vypočujeme ich a chytíme toho vtipálka.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Ahojky! Povedz, kde je vlastne Cassandra? Od jej veľkého výsluchu ju nikto nevidel. Ó Bože... čo keď ju UNIESOL duch?]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Zozbieraj ručné lampičky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Duch na letisku 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Dobrý deň... A len dobrý! Poznáš malú Cassie, či nie? Tvár ako panvica, päste ako boxer. Poznám. Videl si ju od jej veľkého výsluchu? Čo? Nie, ja tiež nie. Všetci veria, že ju fantóm... ach nie... tiež uniesol. Ale ja mám inú teóriu, vieš? Postavme na hlavu toľko hydroplánov, koľko sa len dá.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[To je niečo! V hlave mi treští a je mi zle. Mám šťastie, že ma Kurt našiel v mojom lietadle... Po výsluchoch som bola taká šťastná, že som s mojimi najlepšími priateľmi oslavovala celú noc... a stratila pritom... vedomie. Keby som bola vedela, že to budem ľutovať. Bolí ma hlava… <br> <br>Ale to je jedno! Mám niečo zaujímavejšie! Jeden z pasažierov niečo videl... a už viem, ako môžeme toho ducha chytiť... daj mi len trochu času.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Pošli späť hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Odštartuj SeaRama-Clipper (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Duch na letisku 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Okay, som hotová. Podľa našich svedkov sa duch zjaví, keď sú na blízku drahé lietadlá, exkluzívna bižutéria alebo pekné ženy. Zaujímavé. Pripravíme pascu. Ty zorganizuješ ozdôbky a lietadlá, ja medzitým nahovorím Lin. To by nemal byť problém... tá je zrovna tak zúrivá na svojho priateľa, že sa dá nahovoriť na všetko...]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Hej? Čo sa deje? *Hej* Ja… ja… ooooochhh… čo som to urobil? Viem len toľko, že... zredukovali môj pracovný úväzok. Tí ničomníci! A potom... a potom som stratil svoj byt. Ale ja... ja som mal vždy kľúč od letiska. Tak som sa nasťahoval. Ale *fňuk*… najskôr tá vec s Lin… potom práca… ukryl som sa vo vetračných šachtách.  Chcel som tam prenocovať. Jedol som plody prírody. Ale všetko, čo rastie v automatoch so sladkosťami... možno... som občas za tým zaplakal. Ale nie veľa. A nie hlasno. A tak. <br> <br>Duch? V rovnakom čase bol na letisku duch? O tom nič neviem... Hej, čo znamená ten pohľad? A prečo krútiš hlavou... prestaň vzdychať! Ty predsa neveríš, že ja... že ja... Môžem dostať svoju robotu naspäť? *fňuk*]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-Xperience (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Kúp vyhliadkovú plošinu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Zozbieraj klenoty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Horúca talianska láska 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Už ma to fakt nebaví. Kde sú tie fešné baby? Lin ma ignoruje, Cassie ma bije … dokonca ani upratovačka sa neunúva ma pozdraviť. Tie feministky! Ale vieš čo? Práve som zbadal chutnú cicu.. pri búde s pečenými kurencami. Fešná pilotka s drahými hodinkami... Musím ju spoznať. Odhora až dole. Hihihi. Mohol by si za mňa prebrať tento let? Strýko Tariq musí pracovať!]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Neviem prečo, ale tá kočka je niečo neskutočné! Boli sme v Toronte a všetkých sme oslepovali našou krásou. Absolútny power-pár! Keď som jej pozrel hlboko do očí, videl som najkrajší obraz na svete: môj odraz! Pri takej babe sa mi rozklepú kolená. Hihihi.]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá Ramaliner-Eclipse do Kanady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Severnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Pošli lietadlá z Mexika späť (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Horúca talianska láska 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Hihihi. Ďalšia zastávka našej romantickej cesty okolo sveta: Brazília. Tamojší obyvatelia budú zízať, keď ukáže svoju nádhernú pleť. Mimochodom, ona sa volá Tara. Zmyselné meno, však? Pri nej sa ťažko ovládnuť aby sa človek na ňu nevrhol. Teší sa na to, ísť spolu so mnou na karneval. Je fakt nenásytná!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Hi, ty si Tariqov kamarát, však? Prečo mi nepovedal, akí sú jeho priatelia skvelí? Mňam! Ten malý trpaslík je ale neodolateľný, však? Keď moje zlato sa v obtiahnutých džínsoch prechádza po letisku, tak vtedy mám obrovskú chuť sa na neho vrhnúť! Náš výlet do Brazílie dopadol skvelo. Samba s Tariqom … krásny zážitok – a nielen to!]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Brazílie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Južnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Zozbieraj fény (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Zozbieraj plážové šľapky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Horúca talianska láska 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Hihihi. Tara ma čaká s tête-à-tête v Paríži. Vieš, ona miluje Paríž nadovšetko. Len kvôli nej som sa naučil reč:„Olala, cherie. Voulez vous croissant avec moi?“. Chce sa so mnou prechádzať po Champs Elysees a rozpaľovať vášnivých Francúzov. Nie je to ... čože... vášnivých Francúzov? Ako to myslí? Ja jej ako muž nestačím?]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[...fantázia.. Pri všetkých tých vášnivých Francúzoch si musím najprv vyrovnať jazyk. Pri takom výlete človek dostane chuť na croissanty, však? Cez celé mesto ma sledoval týpek v sieťovej košeli a basketbalovej čiapke. Bol skutočne neodolateľný. A mimochodom, kde je ten chlapík, ktorý nás tu priviezol? Vieš, ten slaboch s napoleonovským komplexom.]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Francúzska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Zozbieraj francúzsky syr (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Zozbieraj šálky kávy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Horúca talianska láska 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Tak to je .... Tara bola celú noc na nejakej párty. Potom prenasledovala hordu Francúzov a vykrikovala na ňu obscénností. ..riadne im nadávala.. Mala by sa hanbiť. Ale ja musím zachrániť svoj vzťah. Cassandra si myslí, že nikde na svete nie sú lepšie ženy ako v Austrálii. Surfovanie, skvelé reštaurácie a mocní chlapíci... tam to musí klapnúť.]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Tak, zasa sme dopadli... Tara so mnou na pláži flirtovala ako divá fúria. Bolo by to dobré, ale.... ...ale ona ma pritom nespoznala. Myslela si, že som ešte na zmrzline. Takže máme problém. Ona je toho názoru, že nechce žiadneho priateľa, ktorý sa obzrie za každou sukňou. Ach ánooo? Nádhera, však! Ani ja nepotrebujem priateľku, ktorej padne sánka, len čo zahliadne pár úzkych legín. Takže obojstranný rozchod. Super, však? SUPER!]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj Aircenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Na plné obrátky 1/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Ach, milujem jeseň. Najšpinavšie obdobie roka. Čoskoro začne medzinárodný turnaj ženského ragby. Naše letisko je tento rok usporiadateľom. Moje dievčatá z Austrálie svoje veci už pobalili. Náš tím nikto neporazí!]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Tak, moje baby práve dorazili. Teraz musíme poriadne zabrať, nech sa celé letisko trasie. Dám im radej niečo na upokojenie, skôr ako tu všetko zničia.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Vyšli Rama-XS-Turbo do Austrálie (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Umiesti veľké hotely (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Zbieraj steaky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Na plné obrátky 2/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Sidney a Gomorra! Dievčatá upadli do nejakého amoku! Behajú po čakárni ako divé, vyberajú výpalné a značia si svoj revír ako jaskynní ľudia.  A vieš čo ešte? Moja zásoba alkoholu zmizla bez stopy. To je strašné...Musíme niečo podniknúť. Nazbieraj toľko pasažierov, koľko sa dá a postaraj sa o nový chod. Ja sa medzitým postarám o naše "priateľky".]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Bonzer! Si najlepší! Ako prvé ich nalákam pomocou starej fľaši špiritusu do miestnosti vytriezvenia.   Nie som si istá, či to tak rýchlo klapne...]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Zozbieraj slnečné okuliare (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Na plné obrátky 3/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Neuveríš...ušli! Tie beštie už o pasažierov stratili záujem, teraz sú na rade kolegovia. Kurtovi polámali udicu a Tariqovi stiahli pred celým mužstvom nohavice.  Ha, ha, ha. Nie! To NIE je smiešne! Teraz dvíhajú Fionu na strechu. Našťastie to ešte nepochopila. <br> <br>Pošli preč toľko ľudí, koľko sa dá, aby sme sa o tú bandu mohli v kľude postarať. Ale nebuď taký tvrdý. Majstrovstvá musíme predsa vyhrať.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Ták! Tak a už spia ako neviniatka. Podarilo sa!]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Ázie (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Vyšli Kamo-koptéru do Európy (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Afriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Na plné obrátky 4/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Hej! Videl si? V mojom hangári sa kopia "opilci". Ak to takto pôjde ďalej, môžeme letisko zavrieť, či nie? Nemôžem sa dočkať, pokým budeme mať zase pokoj. Zajtra hrajú Austrálčanky svoj finálny zápas. Možno prehovoríme zopár pasažierov, aby sedelo v publiku.  Naši hostia budú výskať od radosti, keď tá banda opäť zmizne, no nie?]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Super! Aké publikum! Eufória rastie pri každom góle. Keď dievčatá zápas vyhrajú, odletia ihneď do Austrálie. Je to škoda, alebo nie?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Zozbieraj plavky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Na plné obrátky 5/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Vyhraté! Sme najlepší... ŠALALALALALA!  Čaká nás párty. Kto ťažko pracuje, nech zdravo oslavuje. A videl si? Všetci sú takí šťastní ako moje dievčatá. Namaľovali štítky, spievali pesničky! Sú úplne mimo seba! Prečo?]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[To bolo skvelé, alebo? Tieto dievčatá proste vedia, ako sa baviť. A vieš čo ešte? A pretože sa tu stretli s takým veľkým úspechom, navštívia nás budúci mesiac ešte raz. Ale mojim kolegom o tom nehovor. To bude prekvapenie...]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Zozbieraj lekárničky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Zozbieraj hrozno (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Zozbieraj francúzsky syr (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Zozbieraj fotoaparáty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Pristátie nepovolené … 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Ahoj! Axel … voda… pot… peklo. S menom Axel nezačína žiadne pekné slovo, však? Ten … TEN PODLIAK! Naletela som mu ale poriadne. A pritom ten hnusák na každom letisku nejakú frajerku. Vieš ty, ako sa tie jeho PRIATEĽKY potom cítia?!? DOBYTOK! LOTOR! SVIŇA! Bol mi neverný so svojimi ďalšími frajerkami, s ktorými paktuje. Ten.. dvojnásobný, trojnásobný neverník! HNUSOBA jedna! <br> <br>Toto mu nedarujem. Pošli ho najprv na ďalekú cestu a ja sa potom postarám o vhodné dekoráciu pomsty. Ukážeme mu, čo je on za DOBYTOK!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Tak mu treba! Takýýýý malýýýý je aj so svojou pilotskou čiapkou! A.. som zasa nezadaná. Hurááá! Konečne mám zasa čas pre SEBA! Konečne osamelé večery. Konečne sama v práčovni. Teraz dokonca aj nákupy nosím sama. Super nie? <br> <br>Ty, úprimne ti poviem.. už mám tých pilotov dosť. Dosť tých pilotov so zlatými reťazami na krku. Nie je tam vonku nejaké pekné lietadlo, ktoré by mi znieslo hviezdičky z oblohy?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Ázie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Quatro do Afriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Umiestni lietajúce kohúty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Umiestni kaktusy 2 (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Pristátie nepovolené … 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Hej, pilot! Už si o tom počul? Lin je znovu voľná. Mne je to však jedno. Časy, keď som tej... hlúpej husi... predostrel červený koberec sú minulosťou. Aj tak som bol pre ňu len taká rohožka. Okrem toho, môžem mať hocijakú ženu, ktorú len budem chcieť. Jasné! Idem na lov! <br> <br>Teda, moja múdra kniha hovorí, že Čína, India, USA a Indonézia majú najviac žien v pomere kmužom. Tak tam aj poletíme a poriadne to roztočíme. A urobíme super akcie, kde nám dámy urobia skvelé predstavenia. Hádaj kto pôjde s nami, aby nám v tom helfol? Hihihi …]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Aha! Mal som pravdu! Dámy skutočne predviedli vzrušujúce predstavenie Medzinárodné vystúpenie "nad 70" malo veľký úspech … pre seniorov … a tak. Pre mňa iste nie. Ale aj tak som sa nevyhol pár tancom. Ale oplatilo sa, však? <br> <br>Niekedy sa pýtam, či by mi Lin predsa len nedala ešte jednu šancu.. teda mám na mysli.. či jej ja nedám ešte jednu šancu? Nie! Zlomila mi srdce a hodila ma rovno do levej jamy. Nepohnem ani prstom. Moja spoločnosť mi bude stačiť!]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány do Číny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Kalifornie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Odštartuj malé lietadlá do Indie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Pristátie nepovolené … 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Ahoj! Už si videl nový letový plán? Dali ma do Tariqovej posádky. K Tariqovi! Ten žabiak... Jeho fakt nemusím. S tými jeho slintajúcimi očami. Fuj! Ale mám nápad: Tento týždeň robí rozdelenie Fiona. Vieš čo má rada? Koláč a keksy. Tak jej zaobstaráme poriadne zásoby. Keď jej ponúkneme dostatok sladkostí, iste ju ukecáme zmeniť letový plán.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Hejjjjjjjjjjjjjjjj! Táááák sa strašne teším. nemám čas, nemám čas... Všetky lietadlá musia na zem... ak treba tak aj násilím. Bum a si mŕtvy. Hahaha! To bol len vtip, chápeš? Chápeš, TYYYYY? Bum-bum! Ratatataaaaa! Mám toho veľa na pláne. Nemám chuť na rečičky. Na dnes večer je na programe „Fit s breakdance“ … a letový plán je ešte stále nezmenený. Tam! Tak! Ha! Jednoducho sa vymení Tariqova posádka s posádkou od Cassandry. Hračka. Ding-dong!<br> <br>… je mi zle *fňuk*]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Zbieraj múku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Zbieraj sladkosti (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Pristátie nepovolené … 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[To váážne!? Videl si včera letový plán? Dali mi do posádky Lin. To je ale riadny podraz. Len preto že ma nechce, mi teraz bude znepríjemňovať aj let. S tými sklamanými ženami je to stále to isté …<br> <br>Ok, už o ženách nebudeme rozprávať. Cassandra nám môže pomôcť. Raz na párty mi rozprávala, že vie, kam dáva Fiona letový plán. Poďme kúpiť nejaké suveníry pre Cassie - a problém sa hneď vyrieši!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Ach dočerta! Tariq ma ako bláznivý bombarduje darčekmi. Včera chcel po mne, aby som zmenila letový plán. Asi sa chce dostať do mojej posádky. Ako často mu mám to opakovať, že o chlapov... ako on.. nestojím? Vieš ty čo? Jednoducho zmením jeho letový plán za môj. A potom nemôže povedať, že som nič neurobila a že som nevďačnica.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Zozbieraj zapaľovače (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Zozbieraj skrutkovače (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Zozbieraj zubnú pastu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Zozbieraj kravaty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Pristátie nepovolené … 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Čo do čerta!! A zasa je Lin v mojej posádke. Ale veď.. čo vlastne Cassie urobila? Veď mi to sľúbila.. mňa snáď porazí. Dokonca aj Lin bola riadne nahnevaná. Práve som ju videl, ako celá napálená naháňa na letisku Fionu.. to je žena! Ten temperament! Pri takej babe by sa mi roztriasli kolená.. hihi... <br> <br>Ach, do čerta. Jednoducho nemôžem. Dám jej ešte jednu šancu. Veď nie som predsa taký necitlivý. Poďme na to.. prichystajme si romantické reklamné pútače. Vytapetujeme nebo vyznaniami lásky! Tá bude pozerať.]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Ok. Teraz už iste všetky tie romantické pútače videla. Hihi.. hneď sa mi hodí do náručia. Asi by som si mal ešte rýchlo vyčistiť nechty.. môže tu byť každú minútu. A hneď bude okolo mňa krúžiť ako tigrica. Mňam. <br> <br>Musím trpezlivo čakať. Hihi. <br> <br>Už je to tu …<br> <br>teda…<br> <br>každú chvíľu … som si istý…<br> <br>Áno. Každú…  chvíľu…<br> <br>POKRAČOVANIE NABUDÚCE]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Pošli späť vrtuľníky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Niečo je vo vzduchu 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Hej, kamoš! Celé letisko hovorí len o tom istom: Údajne niekto plánuje niekoho požiadať o ruku. Ja na také niečo nemám nervy, ale aj tak, o moju ruku sa tak či tak nezaujíma žiadna...hm.. ľudská duša. Len sa pýtam, kto je tá úbohá obeť...]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Hej! Čo? Požiadanie o ruku? Tak to bude ešte lepšia akcoška. Pri našom letištnom strese sa tak ľahko nerozvučia svadobné zvony, však? To skôr budú biť zvony na poplach! No, musím ísť do práce. Na nasledujúcich pár dní mám toho veľa na pláne. Keď chceš kecať o neveste, opýtaj sa Tariqa. Ten lump iste niečo vie.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány do Číny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Niečo je vo vzduchu 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Ako? Čo? Haha? Myslíš si, že Tarig smeruje na letisko manželstva? Ja? To by sa ti tak páčilo. Aby bola tu menšia konkurencia, však. Rozumiem. Ale ako by som to mohol tým mojim dámam urobiť? Ak by tu nebola tá najlepšia partia - teda ja, veď by som svet žien okradol o ich božský darček. Okrem toho, ten nemá žiadnu šancu, keď už vopred roztrúbil, čo plánuje. Teda, nie žeby som hovoril z vlastnej skúsenosti...hohóóó… <br><br>Musím ísť preč.]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Óóóó, aké dojímavé! ...  a samozrejme, ahoj! Počul si to? Niekto tu plánuje niekoho požiadať o ruku. Ale tak poriadne, za zvukov trúbky a s konfetami. Och.. a kedy konečne zostúpi môj princ z oblakov ku mne ...? Teda..jasné, že to nesmie byť Tariq, to sa predsa rozumie …<br><br>ÓÓÓ BOŽE! Nie je to snáď Tariq, alebo? Čo mám robiť, keď ma požiada o moju ruku? Ten lump je schopný všetkého. Požiadanie o ruku je hotová hrôza. NEZNÁŠAM SVADBY!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Zozbieraj veterné vrecia (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Francúzska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Zozbieraj fény (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Odštartuje stredne veľké lietadlá do Španielska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Niečo je vo vzduchu 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Hej ty! Myslím, že je to tu. Tiež si o tom počul? O tej veci so svadbou? Myslím si, že ten týpek s tými masívnymi hodinkami má niečo za lubom. Veď vieš. Ten malý krpec. Práve teraz niekto neznámy objednal 50x vzdušnú reklamu Prečo? Načo? Prečo? Ani ja neviem! Hihihihihi... to je vzrušujúce. Teraz by som nechcela byť na mieste nevesty!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Čo? Ale to.. veď to bol... nemám slov. To bol... ..ten trapko.. veď ma požiadal o ruku. Teda, môj miláčik... veď vieš .. ten starší, s takou briadkou.. ááách.. Knut, alebo tak nejako sa volá. <br><br>Som celá mimo. <br><br>Och môj bože. Ja sa budem vydávať. MY sa budeme brať! Bola som taká vzrušená, že som celých päť minút ani nedýchala. Našťastie sa nič nestalo... až teraz som si to všimla.]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Zozbieraj darčeky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Európy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Zaľúbení, zasnúbení, neistí 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Ahóóój … takže tu si, môj ňufáčik! Som taká vzrušená, až mi môj žalúdok tancuje lambadu. Hádaj, kto nám pomôže pri svadobných prípravách? Hihihi! Tvoja milovaná Lin! Dekoráciu, hostí, jedlo … hudba. Ó môj bože, toľko toho treba vybaviť!<br> <br>Ale Kurt a Fiona sa spoliehajú na svoje družičky. hm... vždy tie družičky...]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Hej ty tam! Kde sa zasa tára tá Lin? Práve sa vytešuje pri tanieroch.. alebo také niečo. Svadobné prípravy sú dosť veľký stres. Ale zasa na druhej strane...keď pripravuje oslavu iným ľuďom, hádam nemyslí toľko na svoju samotu a že ju nikto nechce. Máme šťastie, že môžeme pomôcť!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Zozbieraj francúzsky syr (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Zozbieraj hrozno (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Kúp kvetináče (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Zozbieraj kávovary (počet: {number}.]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Zaľúbení, zasnúbení, neistí 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Ach, zasa ty! Hej, vieš čo mám nové? Na svadbe mám na starosti nápoje. Super práca však? Jednoducho len pijem a pijem až do .. ČOOO?? ORGANIZOVAŤ? SERVÍROVAŤ? JA?!? !<br> <br>Ach ták, žiadna párty nesmie byť bez Cassie, však? Poď, pustíme sa do toho!]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Hej! Vidíš? Môj plán vyšiel presne. Práve som do baru pridelil Cassandru. Ak na oslave nemá niekto čas, tak to je jednoznačne barman. Možno sa teraz všetko skončí pokojne, bez bitky.]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Zozbieraj darčeky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Zaľúbení, zasnúbení, neistí 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Hej, kamoš! Dostala sa ti už tá svadba do uší? Kurt a Fiona budú mať sobáš v mojom lietadle. Čarovné družičky, málo padákov a šarmantný pilot v kabíne ... lepšie to už byť nemôže. Vlastne som chcel dnes vyzdvihnúť biskupa, Kurt povedal, že to zvládne Vatikon … divné…<br> <br>Čo? Vatikán? Veď hovorím. Ide sa do Talianska.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Hej, ty tam! Ani tvojej pozornosti neušiel ten zábavný týpek, vo fraku, ktorý vyzeral ako tučniak? Z Ríma ho priviezol Tariq. Práve išiel ku Kurtovi, aby s ním prebral svadobné prípravy. Potom sa ho opýtam, či aj mne predvedie svoje predstavenie. Hihihi]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Talianska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Zozbieraj lekárničky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj Aircenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Zaľúbení, zasnúbení, neistí 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Čo? Ja mám servírovať na svadbe? V lietadle? V žiadnom prípade! Aj keď... chutní mládenci, pekne stavaní a ja na ...oooch.. so striebornou táckou.. Mňam. Tariq zo žiarlivosti asi aj vybuchne!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Hej! Pozri sa, ako malá Tara narába s metlou. Aj takto vyzerá veľmi dobre, však? Nie, žeby som po nej sliedil..ale... ... a koniec-koncov, veď som ženatý.. Teda, takmer. Ale ostávam verný. <br> <br>Takže. Fiona a ja musíme ísť za pekárom. Svadobná torta sa sama od seba neupečie.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Zozbieraj {number} cestovných vankúšov]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Zozbieraj kávovary (počet: {number}.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Zozbieraj šálky kávy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Severnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Zaľúbení, zasnúbení, neistí 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Hej starec! Som rád, že sme ukončili všetky prípravy. A keď mi ešte niekto bude rozprávať o svadobných zvonoch, hneď DOSTANE JEDNU tak, že jemu v hlave zazvonia zvony. Ale teraz je už všetko na palube. Jedlo, pitie a množstvo slobodných. A odpad som nechal na letisku. Haha. Ešte šťastie, že ja nemám na starosti upratovanie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Hej trapko! Sme pripravení na štart. A vieš čo? Vôbec nie som z toho všetkého vzrušený. Haha. Som úplne uvoľnený a pokojný. <br> <br>Óóó môj bože, óóó môj bože! Ja sa žením! POMÓÓÓC!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Rozlúčka so slobodou 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Už niet cesty späť. Zajtra sa bude Kurt ženiť. Veľmi dobre. A je o jedného konkurenta menej.. aj keď, ten trapko nebol u mňa žiadna konkurencia. Ale vieš čo? Aj napriek tomu som mu zorganizoval skvelú rozlúčku so slobodou. Veď to je aj pre mňa skvelá šanca zabaviť sa s dievčatami. Hihi … Tariq ako prvý, ešte jedna do partie aaaa … poďme na nákup.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Ahoj zlatíčko! Daj chladiť prosecco! Fiona a Kurt sa budú brať! Teším sa ako snehová kráľovná z orkánu.. a vieš čo? Na oslavu tohto vzácneho dňa zorganizujem tip-top rozlúčku so slobodou...so všetkým čo k tomu patrí. Takto aspoň využijem moje ročné predplatné na vystúpenie Schippenquäls ... <br><br>*fňuk*]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Zozbieraj slnečné okuliare (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Zbieraj hasiace prístroje (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Zozbieraj hrozno (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Španielska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Rozlúčka so slobodou 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Tááákže.. zajtra je veľký deň, čo? Som takmer taký nervózny, ako keď som sa tretíkrát ženil. Alebo to bolo už po štvrtý krát? V každom prípade, na Fionu nemá žiadna z mojich ex. Moji vnuci sú nadšení..  teraz sa potrebuje strýko Kurt "troška vyspaťL, aby bol zajtra... aby bol zajtra.. och, nejako mi je zle, krúti sa mi hlava... …<br><br>Chrrrrrrr<br><br>Zzzzz]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Hurá.. Kurt je vyradený z boja. Našťastie som mal po ruke pár starých ponožiek. Teraz sa bude oslavovať až aj bar bude tancovať. Mám tu ešte jeden poukaz na Schippenquäl, ktorý mi darovala moja ex. Schippenquäls? Nikdy som o tom nepočul.. iste to bude niečo pre pravých chlapov, ako sme my.]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Zozbieraj fotoaparáty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Rozlúčka so slobodou 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Hej ty! Tak to je... Lin zorganizovala oslavu pre kolegov, ktorí majú zajtra svadbu. Aha… mne… presne tak. Teraz sme na ceste k jej obľúbenej tanečnej skupine, pokecať, posedieť pri čerešňovom džúse. Ale zabudla som, že na letisku ma nikto nezastupuje. Môžeš za mňa zaskočiť? Ja si pozriem medzitým tú show... óóó.. čo to tí robia.. ojéé.. keby toto videl Kurt... Moment … KURT! PREČO SEDÍ MÔJ KURTI V PUBLIKU?!?]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Chrrr … zzzz … Čóóó?!? Pomoc! Čo sa to deje?! Kde som to?! Prečo mi Tariq máva päťdesiatkou pred očami? A prečo sa na mňa moja malá Fiona rozzúrene rúti so šampanským v ruke? Celá červená blčí od hnevu! Uiuiui … a kto dal môjho miláčika na palmu?<br><br>Hej zlato! Ja som tu … *BUM BÁC*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Umiesti veľké hotely (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Vyšli helikoptéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Rozlúčka so slobodou 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Auuais! Fiona pozametala od zlosti s Kurtom tanečný parket až sa leskol. A teraz na mňa všetci jačia, že to všetko je len a len moja vina. Čo? Moja vina? Ale … ale…  PRESTAŇ KRIČAŤ! Som veľmi citlivý ……<br><br>*fňuk*<br><br>Ok, postaraj sa o moju prácu. Dám to všetko do poriadku.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Hej! Ten Tariq má ale poriadne za ušami, čo? Vytiahol ponožky zo svojho batohu a podržal ich Fione pred nosom. Maličká bola taká z toho nadšená, že upadla do bezvedomia. A ja som si vždy myslel, že ženy majú radi topánky. …<br><br> Potom sme jej porozprávali, že všetko bol len zlý sen. Teraz už len ja si musím vymyslieť, odkiaľ mám tu hrču na hlave.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Severnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Južnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Talianska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Rozlúčka so slobodou 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Hej, ty tam! Mala som divný sen. Tariq krútil bokmi … a Lin vyhadzovala nohami. Všade pestré neónové svetlo. A oba kričali..  „To nie ja! To nie ja!“. A potom nejaká divá furia zmlátila môjho Kurta. To môže znamenať len jedno: Naše manželstvo je pod šťastnou hviezdou! Muži, ktorí sú takí … aaa… obľúbení, tých si musia ženy strážiť ako oko v hlave!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Ok. Večer nemohol skončiť lepšie. Myslel som to ale dobre. A dobre myslieť, to je také isté ako dobre urobiť. A možno dokonca viac ako dobre. Či sa ti to nepáčilo. A Schippenquäls mi ponúkli víkendové praktikum!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Francúzska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Smutné ale pravdivé 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Ahoj! Dnes je veľký deň, však? Pozval som biskupa z Wanne-Eickel aby mňa a moju milú zosobášil vysoko v oblakoch. Poďme, musíme si pohnúť, ináč nám ujde manželská zľava v hoteli!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Ahóóóój! To je šťastie, že si tu! Ja sa musím tu starať o jedlo, hudbu a kvety! To je ale poriadny stres! Ako predjedlo sa bude podávať višňová plnka.. Ale blbosť. Plnená višňa. Áááách! POMÓÓÓC! <br><br>Upokoj sa, Lin! Mňa asi porazí! Prečo JA! Veď ja chcem len chytiť novomanželskú kyticu!]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Umiestni kvetinové záhony (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Umiestni bonsai (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Smutné ale pravdivé 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Prekrásny dobrý deň. mladý muž! Alebo mladá dáma? Ach, vy mládež! Ja to už vôbec neviem rozoznať. Smiem sa predstaviť? Som biskup z Wanne-Eickel. Som tu, aby som zosobášil mladý pár. Hneď, len čo zjem túto chutnú rybu. <br><br>*Mňam*<br><br>Nejako… cítim sa divne. Hihi. Ten film čo vysielajú počas letu mi pripomína môj život. Akurát že opačným smerom a zrýchlene. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*uf*…<br><br>Nie je tu náhodou nejaký lekár... na... na... p... p.... p...]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Hej, Amigo! Nakrátko som sa odkradol z kokpitu, aby som išiel tam, kde aj kráľovskí piloti chodia pešo. Ha? Čo je to? Čo sa deje s biskupom? To nejde dokopy! Etiketu môže porušiť len pilot. <br><br>Moment. Veď ten vôbec.... on je mŕtvy! Ok, len žiadnu paniku. HLAVNE ŽIADNA PANIKA! BISKUP JE MŔTVY!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Zozbieraj lekárničky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Nemecka (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Talianska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Smutné ale pravdivé 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Hej ty tam! Už si počul o tej hororovej svadbe? Ten párik mal mať sobáš v lietadle, ale potom biskup zomrel a na palube vypukla masívna panika. Aké zábavné. Tu je tiež pa... pa... panika.<br><br>Čože? Buskup TU zomrel? Na našej svadbe? Chudák! Ale my sa musíme zosobášiť kým pristaneme! Teraz nás môže zosobášiť už len PILOT!]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[No super! Teraz musím krúžiť dookola, kým Tariq vo fraku len tak tára a sobáši náš pár snov. Tak to nie je fér. Práve som sa super zabával s družičkami... sorry dievčatá. Povinnosť volá!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Zozbieraj náramkové hodinky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Umiestni balónového medveďa (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Smutné ale pravdivé 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Ahoj! Nevidel si nášho vzrušujúceho biskupa, zlatíčko? Je zlatý, však? Frak je mu príliš tesný, ale zdá sa, že mu môžeme dôverovať. Nevieš náhodou, či tento nádherný mužský exemplár je ešte slobodný? Dobrých chlapov len tak ľahko nenájdeš. Len pilotov … *fňuk*<br><br>Pardón. Svadby ma veľmi dojímajú.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[A sľubuješ Kurt, že budeš si Fionu ctiť, milovať až kým... ehm.. vás smrť nerozdelí? Krása! Teraz sa môžete pobozkať. Ale nie jazykom. <br><br>Čistá práca. Idem sa najesť.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Nemecka (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Zozbieraj rúže (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Smutné ale pravdivé 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Ó môj bože! Ja som vydatá! My sme už svoji! Gnihihihi! Kurt zrazu celý očervenel, skutočne, prisahám! Konečne som žena...ehm.. žena.. povedz, nevieš ako sa Kurt volá priezviskom? <br><br>Och. Hihihi. Teraz musím vyhodiť svadobnú kyticu. Pripraviť sa, pozor...]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Ahojte… Halla… Halle…luja. Fiona hodila kyticu plnou silou do dverí lietadla. V momente pristávania! Neváhala som ani chvíľu a zobrala som posledný padák. Ďalšie tri hodiny som visela na Eiffelovej veži. <br><br>Och… Tariq kyticu neskôr našiel a pýtal sa ma, s akým dresingom si ju dám.. možno ho pozvem na šalát.]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Zozbieraj kvety (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Zozbieraj lekárničky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Francúzska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Utrpenie medových týždňov 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Hurááá! Ide sa na medové týždne! Len Kurt a ja … a Tariq … a Lin … a Cassandra. Kurt bol toho názoru, že dostaneme super zľavu, keď budeme cestovať viacerí. Takže vlastne spojíme príjemné s firemným výletom … *fňuk*]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Hej! Vlastne sme chceli Fiona a ja stráviť naše medové týždne v pokoji a láske, tak ako sa to má robiť. Ale vždy keď vyjdem von, nájdem Tariqa, ako tam stojí ako kôpka nešťastia. Neskutočne znudený výraz na tvári... to ti poviem. A ja za to môžem?]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Zozbieraj pohľadnice (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Zozbieraj kvety (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Severnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Utrpenie medových týždňov 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Ahoj! Paríž je krásny, však? Nádherné mesto lásky! Dnes na mňa pískali už traja robotníci. No dobre, dvaja. Ten tretí bol Tariq. Ale ten mi moje medové týždne nepokazí. Teraz sa ide nakupovať. Potrebujem nejakého sprievodcu, aby som nezablúdila...]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Ach, Paríž! Je t'aime! Mon armour! Crêpe Suzette! Tu nádheru cítim aj vo vzduchu! A vieš ty čo? Lin je preč z mesta. Možno je v tom niečo iné ... Kto pozná Tariqa, ten nepotrebuje už žiadneho Parížana!]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Zozbieraj sprievodcov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Utrpenie medových týždňov 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Dnes modrý a s boľavou hlavou … *hik*. Čooo?!? Teraz si žijem ako boh vo Francúzsku. Kúpem sa v červenom víne, po každom boku jedna nádherná žena a na raňajky kaviár so šampanským. To je život, čo? Akurát, že teraz musí niekto ten svin.... svi.. svinčík na mojej hotelovej izbe upratať. Nedáš si za poháaaarik?! <br> <br>*hik*]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Hej ty! Čo to hučí v Cassandrinej izbe? Čo, vysávač? Upratuješ? Veď tu nie je ani sekundu trocha pokoja ... to už Kurtiho poriadne nahnevalo. Teraz nevie nájsť svoju zbierku známok...]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Zozbieraj kávovary (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány na Nový Zéland (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Nemecka (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Utrpenie medových týždňov 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Huhuuuuuu … Kurt?!? Si to ty? Otvor predsa!<br> <br>Hej kamoš! Kurt sa tam zabarikádoval. Už nemáš chuť na žiadne vylomeniny, alebo čo? A kto mi pomôže s Lin? Musím ju spracovať, kým sme v Paríži. Ale Kurt a Fiona vôbec nevychádzajú z hotelovej izby. Ha! Vidíš? Aj tak sa on ženám figu rozumie!]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Tak je to teda! Ten HULVÁT! Práve sme chceli pozvať Tariqa na šalát … Hovorím: „Musím si dávať pozor na moju postavu.“ A on na to: „Ukáž, nech sa na to pozriem miláčik“. Ten NANIČHODNÝ ODKUNDES! Nech si ide na šalát s niekým iným. A nech sa ním aj zadrhne.]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Zozbieraj kvety (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Zozbieraj francúzsky syr (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Severnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Utrpenie medových týždňov 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Hej! To boli ale náročné medové týždne, čo? Myslím, kvôli kolegom. Na moju ďalšiu svadobnú cestu ich už nezoberiem! No, aspoň moji vnuci boli poslušní.... ani len nemukli … ach jáj…<br> <br>Dočerta! Veď som ich zabudol doma. Rýchlo nazad!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Hej ty tam! Konečne sme tu. Tak to bol let, to ti poviem. Na to chcem čím skôr zabudnúť. Ešte musíme dosiahnuť, aby s nami hovorili Kurtisovi vnuci a všetko bude ok. Hádam si zvyknú na nevlastnú babičku …<br> <br>Ó môj bože! Ja som … BABIČKA?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Pošli lietadlá späť (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Pošli späť hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Pošli späť vrtuľníky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[Ráno potom 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Dobré ráno. Poznáme sa? Ja som tu šéf! Erna Koslowsky – miestny splnomocnenec čistoty... to znamená upratovačka … *hlboký povzdych* … ACH! Čo je to za chliev. Včera tu pristálo svadobné lietadlo a dnes mám ja po nich upratať. Čo to za $§@& bordel! <br><br>No čo už. Mňa tak či tak niekto nepozval. To nie je môj problém. $%^ $%^$]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Auu!*  V hlave mi treští ako pri zbíjaní. Na nič sa nepamätám. Kde som to?! Kto som! Prečo mám na sebe sieťové tričko a minisukňu? Cítim sa úplne nahý... ale vyzerám celkom dobre! Mňam! Nepovedal by som nie. <br><br>Teda, keby som bol ženou.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Zozbieraj lekárničky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Pošli späť hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Zbieraj steaky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[Ráno potom 2/6 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Olala! Videl si Lin? Včera večer vyšla z lietadla v uniforme pilota. Čo? Nie, pilot nebol už vo vnútri. Ale napriek tomu... je tu otázka, koho tá uniforma bola. Prosím? Toho trpaslíka? <br><br>Musím sa smiať. U Lin nemá absolútne žiadnu šancu. <br><br>… Alebo?]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Dobré ránko! To je ale robota! Tariq práve prebehol škrekľavo cez chodbu.  Nevie ani pozdraviť, namyslenec jeden. Potom však chodbou preleteli aj Kurt so slečnou Fionou a to na motorke. Tí naničhodníci... A to som práve navoskovala podlahu!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Severnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj Aircenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Umiesti snack bar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[Ráno potom 3/6 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Dobré! Viete už? Už na to nebudem myslieť. Prečo by som sa mala o tento @#$% starať, keď to nikto neocení! Ja vždy hovorím: Na všetko existuje vysvetlenie. <br><br>PANE BOŽE! TO V KUCHYNKE JE MŔTVOLA!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Oje… Pomaly sa mi vracia pamäť. To bol teda výkon. Možno... teda... z toho by mohol byť problém. Poriadny problém. <br><br>Čo to? Siréna? Čo to má byť? DO KELU, policajti! PRISAHALA MI, ŽE UŽ MÁ 18! ]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Umiestni bezpečnostnú centrálu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[Ráno potom 4/6 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Hali-Halo! Máte tu pekné letisko. Nenechajte sa rušiť. Ja sa budem len ponevierať po čakárni a pozorovať, čo sa tu deje. <br><br>Hoho. Vaša upratovačka je pilná včielka. Ale prečo tak jačí? A prečo zviera päste? Pomoc! NIE! NEHÁDŽ TO VEDRO!!!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Aaach. To bol on, mŕtvy z kuchyne! Čo za $§@&! Najskôr polícia a päť minút na to sa tu promenáduje mŕtvola. Ale žiaden strach! Pokým mám v ruke mop, nikto nebude mojich nevinných priateľov zatvárať! Lumpovia%&@%!]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Spusti vzdušnú reklamu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[Ráno potom 5/6 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Dobré ránko, strážmajster! Teda, na začiatku som si myslela, že Tariq a Kurt majú toho starého na svedomí. Ale to bolo spiknutie, to vám hovorím! Zamkla som toho §@& jednoducho do kumbálu, tam, kde som ho uskladnila ešte pred príchodom súdneho lekára... teda, ešte som verila, že je mŕtvy. <br><br>Pssst … Pracujte jednoducho ďalej, šéfe. Všetko mám pod kontrolou.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[DRZOSŤ! Ja… bol som tu len vyzdvihnúť telo môjho brata dvojičky. Pán si ho pred pár dňami povolal k sebe *povzdychol si*. Ale … NIE! Namiesto toho sa tá fúria na mňa vyrútila a zamkla ma v kumbále S BRATOVÝMI POZOSTATKAMI! <br><br> O mne ešte budete počuť! To vám sľubujem, ako že som KARDINÁL VON CASTROP-RAUXEL!!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj Aircenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[Ráno potom 6/6 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Ble... tri dni v base. Dovolili mi len jeden hovor. Našťastie sa dalo rande posunúť…<br><br>Okrem toho bude lepšie, keď sa mi Koslowska nebude ukazovať dlhší čas na oči. A keby len to! Na ceste späť sme hrali len otáčanie fľaše. Keď sa trochu zatiahne povrazmi, to ešte neznamená, že máme na svedomí biskupa! Požiadam o dovolenku.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Dobré! Ach, pán Tariq sa tvári ako kyslý citrón! Vždy to isté! RAZ každý urobí chybu... Pche. Teraz sa všetci durdia. Tí §@&§@&! Radšej nech nikto nič nehovorí! <br><br>Hej, vy! Nemá pán nič lepšie na robote? Ja musím pracovať. Zdvihli by ste si aspoň nohy, ako to tu mám asi poumývať?! *GRRR*]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj Aircenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Zbieraj bavlnu: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Let na slepo 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Hej starec! V novinách som našiel skutočne zaujímavý zoznamovací inzerát: “Sexica hľadá poriadneho chlapa - skúsená žena s gurážou hľadá svojho princa …“. Poriadny chlap ... veď to som ja. Rýchlo, musím jej hneď odpovedať. Môžeš za mňa na chvíľu zaskočiť?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[To je niečo! Včera večer som to zasa prehnala... trochu... A... omylom som dala do zoznamky inzerát. A teraz mi neustále chodia správy s nápadníkmi. Jeden z nich sa mi však celkom páči. „Poriadne roztočím tvoje motory, zlato …“. Hmm... dúfam, že to nebude nikto z branže...]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Thajska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Francúzska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli lietadlá naspäť (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Let na slepo 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Táák.. s tou sexicou som si vymenil pár emailov. To ti poviem, to bude bomba! Aj keď... niekoľko jej odpovedí bolo divných. Skutočne sa ma to dotklo mojej mužskej cti. *fňuk*<br><br>Ale nenechám si tým pokaziť rande. Veď som už roky...éé.. týždne.. hmmm.. dni..  Hahaha …]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Uff. Teraz ide do tuhého. Aj tuším, s kým sa stretnem. Ak moja teória je správna.. ojé! Prečo som taká vzrušená? Hej ty tam! Ty pred tým monitorom! Ty si na vine. Nečum tak na mňa!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Kúp autobusové zastávky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Navštív rôzne letiská (počet: {number}) a zbieraj pasažierov]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Pošli CashCow späť (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Umiestni toalety (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Let na slepo 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Dobrý večer.... tak toto som nečakala! Hodiny leštím celú túto podlahu a keď som už takmer hotová, vtedy sa zjaví Tariq a skáče tu ako blázon. Na to sa zjaví letuška a dá mi do ruky jej topánky na podpätkoch! Žiaden rešpekt! %@§$! Myslia si, že nemám nič lepšieho na práci? Teraz mi musíš pomôcť ty!]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Čas schôdzky sa blíži! Myslíš, že som budem stačiť dvom ženám? Ešte raz som si pozrel ten zoznamovací inzerát ...a ... asi sa stretnem s viacerými ženami. No čo už, keď sa inak nedá?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Zozbieraj sladkosti (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Wyomingu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Chorvátska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Let na slepo 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Ahoj! Nemaj mi to za zlé, moja zlatá, ale dnes nemám čas na flirtovanie. Práve idem z rande - priamo z diablovej diery. Nech mi ešte niekto povie, že treba skúsiť všetko! Nikdy nechoď na rande s pilotom, to ti hovorím. Všetci chcú len jedno!]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Tak toto bolo... hmmm.. niečo úplne iné. Hej, ty tam! Pamätaj na moje varovanie: NIKDY nechoď na rande so svojou kolegyňou. Nikdy! To je ako ruská rukleta. Čo? Odtlačok päste? Ja nemám na tvári žiaden odtlačok päste! Och nie! Ako to vyzerám!!]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Pošli späť SeaRama-Solo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Odbav helikoptéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Let na slepo 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Čo? Úprimnú sústrasť môjmu rande? Veď to ešte ani nezačalo. Hehe.. práve som videl ako sa Lin a Cassandra vytackali z klubu. Och, ako tie sliepky nenávidím. A čo tu vlastne robia? To je jedno. Preberieš za mňa prichádzajúce lietadlo? Ja budem zatiaľ čakať na dvojitú porciu.. dvojitá porcia.. dúfam, že ide o dve ženy..alebo?]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[To je niečo! Stále čakám! Čo sa to dnes deje? Tá koza Koslowska tiež už nejako dlho čaká na svojho nápadníka. Má rande s pilotom. Je to vraj poriadny kus chlapa. Haha! Tak mi je jej ľúto. <br><br>Dvojitá porcia.. poriadny chlap... och nie.... OCH NIE... PANI KOSLOWSKA?!? Čo má znamenať ten úškrn? DO ČERTA!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Zozbieraj bikiny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Zbieraj vajcia (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Zbieraj slnečné okuliare {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Dôverný rozhovor s Tariqom 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Do čerta! Teraz mám tri metráky živej váhy na krku a neviem, čo s tým. Ak sa priznám, že to bolo len nedorozumenie, ženy ma už nikdy nebudú brať vážne. Hmmm.. tak ju odtiahnem do najdrahšej reštaurácii široko-ďaleko. Ak budem mať šťastie, možno aj ujde.]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Dobré ráno. Och, pán Tariq je skutočná trieda. Najprv som sa s ním nechcela ísť ani prejsť okolo bloku, ale potom ma pozval do nóbl-reštaurácie „Le Gourmand“. Bezplatnej večeri nepoviem nikdy nie. Dúfajme, že mi zabalia aj tie zvyšky..akože pre psa.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Odštartuj lety do Francúzska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Umiesti veľké hotely (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Dôverný rozhovor s Tariqom 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Ona a ujsť? Jasnačka! Práve sa chystá zjesť dezert. A to už má za sebou 5 tanierov grilovanej klobásy. Žerie ako lúčny koník, tá stará! Práve ťapla čašníkovi po zadku. Ako keby toho nebolo už dosť.. zrazu sa zjavili moji rodiča... <br><br>Och. <br><br>Ahoj mama ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Hmm…*mňam* *mľask*… … čo je? Tariqovi rodičia? Práve sa zjavili v dverách. Zábavná rodinka... myslím, že budú na mňa v dobrom spomínať. Jeho otec vykrikoval na ulici "Ja už nemám syna!" Divný týpek... *mľask* *chrum*.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Dôverný rozhovor s Tariqom 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Vieš ty čo... ja sa na to dívam pozitívne. Ok, moji rodičia ma vydedili, ale aspoň sa tá nočná mora skončila. Mohlo to byť horšie... mohli sme byť milióntymi zákazníkmi. Predstav si to. Zrazu by sme boli v novinách - Koslowska a ja. Asi by sme vyhrali cestu okolo sveta. Haha... toľko nešťastia naraz by bolo už fakt na porazenie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Ja neverím svojim očiam! Už sme vychádzali z dverí a .. zrazu sa na nás zosypali konfety! A potom fotografi! Ako vo sne! Boli sme milióntymi zákazníkmi! Ako darček sme dostali darčekový kôš a cestu okolo sveta! Zajtra vyrážame!]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Odštartuj lety do Severnej Ameriky (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Kúp vežu "Viva Skyrama" (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Cesta okolo sveta 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Och nie. Cesta okolo sveta s Koslowskou. Tak toto je absolútna nočná mora. Prečo som tú cenu neodmnietol? Ach.. ja nedokážem povedať nie... a okrem toho... takto aspoň uvidím svet. Celý de§ budem sedieť v kokpite.. okey.. prvý cieľ sú Benátky. *fňuk*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Dobré! Nevidel si tu niekde Tariqa? Och môj bože, to je ale babrák. Môžem ja za to, že som ho vyhodila z gondoly, keď som sa otočila? Hľadala som predsa moju klobásu. A len skutočné ženy dokážu rozkolísať gondoly...]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Talianska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo do Talianska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány do Talianska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Talianska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Cesta okolo sveta 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Haa… haaa… haaaaaa…pčíííííí! Ja... ja.. hapčí... nenávidím Benátky! Kým som ja ležal v nemocnici a liečil som sa zo zápalu pľúc, Koslowska chodila z jedného maškarného bálu ku druhému. Úplne som bol vyradený.. hapčíí! <br><br>Zabudni na romantické ciele, okay? Žiadna romantika!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Dobré! Dobrodružstvo vo večnom ľade! Moje srdce plesá. Ale viete, kto zasa frfľal? Ten usmrkanec Tariq. Celý deň sedel v saniach a nadával. "Nechaj ma!“, „Mám chrípku!“, „Choď sa sama kúpať“ … a tak ďalej. Ale ja viem, ako donútiť mužov. Tvrdou drezúrou!]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Grónska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo do Grónska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány do Grónska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Cesta okolo sveta 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Hej ty! Už si to videl? Pani Koslowska a Tariq sú pár snov. Myslím, že náš pilot sa zaľúbil až po uši. Keď sa vrátili so severného pólu, celý sa triasol. A tie červené líca! Aké milé!<br><br>Poď, pošleme našich zaľúbencov na najromantickejšie miesto na svete - do Nemecka!]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Ja to už nevydržím. Fiona presmerovala posledné lietadlo priamo do Castrop-Rauxel. Do môjho rodiska. A teraz už budú moji rodičia a moji priatelia naisto veriť tomu, že sme spolu. Môj otec ma s úškrnom potľapkal po pleci a tajomne na mňa žmurkol. PREČO?!]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Južnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Nemecka (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Cesta okolo sveta 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Hej starec! Už viem ako sa zbavím tej korytnačky. Pošli na najbližším lietadlom do Karibiku... a pani Koslowsku.. úplnou náhodou.. posaď do iného lietadla. Na Sibír alebo tam niekde. Tak mysli na to. Vyber si medzi dvoma rôznymi cieľmi. To je perfektný plán, musí vyjsť!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Čo to.. ?!?! Nie dva rôzne lietadlá!!! Dva rôzne ciele. A zasa mám tu ropuchu na krku. Ale to už tak nenechám. Ja idem na pláž. SÁM!! Len ja a moje tangáče...]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá na Haiti (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Cesta okolo sveta 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Neskutočné! Všade sa opaľujú nádherné telá... To je nádherná pláž: hviezdy, hviezdičky, fotografi a .. hej.. tam vyplavili na breh veľrybu. Vieš čo? Dajme ju nazad do vody. Tunajší milujú hrdinov! Prines aj poriadny bubon. Potrebujem svedkov!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Dobré! Hovorila som ti to! Mne neodolá žiaden chlap... Práve som ležala na pláži a opaľovala sa .. keď sa zjavil Tariq a ťahal ma do vody. Aké romantické. Všade publikum a paparazzi. Len sa tak blýskalo s fotoaparátov.. každý kričal a výskal .. dokonca sme boli na titulke plážového časopisu..hihihi..]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj Aircenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Pozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Ako sa zbaviť starej baby 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Čože? Nie, Erna Koslowsky a ja už nie sme viac spolu! Ale od toho článku v novinách si všetci myslia, že sme novým párom snov na letiskovej scéne. Mám to: Keď to zahrám tak, že som sa s ňou rozišiel, zaženiem túto nezmyselnú ideu. Po službe sa do toho dám.]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Tak, mám perfektný plán, ako sa tej starej baby zbaviť. Naozaj šikovné. Nič sa nemôže pokaziť. SMS-ka je už napísaná...]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Ázie (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Ako sa zbaviť starej baby 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[To je bezočivosť! To je drzosť! Na moju SMS neodpovedala. Ako sa s ňou mám rozísť, keď ma ignoruje? Čo si o sebe myslí! To nenechám len tak...]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Dobré ráno... Tariq ma opäť bombarduje svojimi %&@€ správami. Ja nemám čas na nejaké sladké vykecávanie. Nečítam ich. Polovica z toho bola pre mňa len dovolenkový flirt, vieš? Atraktívna žena ako ja môže mať úplne iných chlapov.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Vyšli nákladné lietadlá do Ruska (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Zbieraj kvetinové záhony (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Umiesti kvetinový oblúk (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Zozbieraj plyšákov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Ako sa zbaviť starej baby 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Dobré! Včera Tariq jazdil za mnou po celom meste na svojom skútri. Ten mlsný malý %&@€! Nevie, kedy prestať. Aj keď vlastne milujem takých mamičkiných maznáčikov, ale teraz urobím krátky proces. Jeho starých harabúrd sa tiež hneď zbavím!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Čo … čo to je …? Tá babizňa mi poslala SMS. Mne! Poslala ma k vode!  Teda, vôbec nevie o čo prichádza. Som pre ňu príliš dobrý. A pekný. A milý. *fňuk*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Umiestni kaktusy 2 (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Zbieraj sladkosti (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Zozbieraj plyšákov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Zbieraj sladkosti (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[V láske a vo vojne je všetko dovolené 1/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Hej starec! Nemôžem uveriť. Koslowsky mi dala košom. MNE! Nemal som ani šancu zlomiť jej srdce. To je neprijateľné. Keď tu mal niekto urobiť koniec, tak ja. Pomôžeš mi ju získať späť? Super! Najskôr ju pobláznim a potom odkopnem. Čo by si povedal na romantickú vzdušnú reklamu na začiatok?]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Ahojky! Ó, aké milé. Tariq to skúša opäť s romantickými hláškami. Vždy to isté. Jednoducho nemôže bez... bez svojej... Erny?!? Tá... UPRATOVAČKA! No počkaj, ešte uvidíme, SLEČINKA!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Zozbieraj plavky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Zozbieraj bikiny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Spusti vzdušnú reklamu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[V láske a vo vojne je všetko dovolené 2/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Dobré! Môj nový ctiteľ je poriadny kus chlapa, no nie? Pilot, topmodel, extrémny športovec … presne to pravé pre náročnú ženu. A videl si poletovať tú romantickú reklamu? To bol naisto môj idol. <br><br>Ale aj ja viem byť romantická. Pomôžeš mi?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Ahoj, miláčik! To... to bude stále horšie. Všade len samé srdiečkové balóny. Tí dvaja sa naozaj poriadne predvádzajú. A to aj verejne. Našťastie mi to vôbec neprekáža. Haha. <br><br>Je mi to ÚPLNE JEDNO!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Umiesti toalety (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Umiestni plážový bar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Zozbieraj rúže (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Zozbieraj batérie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[V láske a vo vojne je všetko dovolené 3/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Ahoj! Tralalala, aký úžasný deň. Povedz, srdiečko... môžeš pre mňa niečo urobiť? Paráda! Vyprázdni letisko, ako sa len dá. Potrebujem potom môj... pokoj... och... a... vyšli zopár vzdušných reklám... Urobili účet bez Lin!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HA! Môj podlý plán sa vydaril. Videl si vzdušné reklamy? „Poďme, Tariq. Tvoja L.“ „L.“? Hmmm … asi myslí „Láska“. Ha. To by sa tej babizni páčilo. Nagelujem vlasy, nahodím najkrajšie tielko a počkám na dohodnutom mieste. To bude zábava!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Vyšli helikoptéry do Thajska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Spusti vzdušnú reklamu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[V láske a vo vojne je všetko dovolené 4/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Ach, to si zase ty! Už si o tom počul? Dnes som dostal ten najlepší job! Súkromná pilotka pre romantickú cestu do Vegas. Super. Vyvalím sa v kokpite so štupľami do uší a budem si užívať. <br><br>Pasažiermi sú Erna a idol. Komické mená.]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Och nie! Erna a idol... ERNA a IDOL!!! Trvá to už dva týždne. A tie fotky - na tie naozaj nikdy nezabudnem! ]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Zozbieraj fotoaparáty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Zozbieraj rúže (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Zozbieraj Aircenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[V láske a vo vojne je všetko dovolené 5/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Tak... teraz je ten deň, starec. Vrazím do kaviarne a pekne stručne to svojej L. "vysvetlím". Jej srdce bude patriť len mne. To bude oslava, amigo. Stratí dokonca reč. <br><br> Ide sa na to. „Hej, L.! Ja …“]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [POKRAČOVANIE NABUDÚCE] ]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Vyšli lietadlá do Belgicka (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Umiesti veľké hotely (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Najsilnejší z citov 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Dobré ráno. S tými mužmi to je ale ťažké. Dala som Adonisovi kopačky. Jednoducho nebol poriadny chlap na to, aby splnil potreby náročnej ženy môjho kalibru. V tomto som neľútostná - kto sa neudrží v sedle, letí cez dvere.]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[Hm.. nejako sa mi cnie po mojom neschopnom mužíkovi. Teraz budem musieť prebytočnú energiu odbúravať v práci, či čo? Vyčistím celú podlahu tak, že naši hostia sa v nej budú vidieť. Na to sa môžete spoľahnúť!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Najsilnejší z citov 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Hej! Hej, povedz.. nevidel si tu niekde malú Cassie? Škerí sa ako kôň po operácii botoxom. A tiež si aj pískala nejakú starú pesničku. Takú šťastnú som ju už dávno nevidel. Fakt ženská ako sa patrí. Ale nie pre mňa. Som ženatý, nie?]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Ahoj veselá myšička! Hej.. práve sa na mňa pozrela Casandra.. s pohľadom zaľúbeného pudlíka. Zasa. Čo mám na to povedať? Všetkým mužom a ženám, ktorí mi skrížia cestu zlomím srdce. Čo už narobím, keď som neodolateľným magnetom pre pilotov. Volaj ma Bermudová Lin.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Najsilnejší z citov 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Hej ty! Som taký šťastný, najradšej by som sa korčuľoval a pritom jedol špagety! Mám nový objav, vieš? Ale ideme na vec pomaly, lebo ona sa práve rozišla so svojím otravným priateľom. Fakt super ženská. Budem pripravený.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Dobré ráno. Ha? Či po rozchode trpím? Ach.. Už som sa mala aj lepšie. Teraz som našla ventil pre moje pocity. Niečo ako perfektné odreagovanie sa, vieš?]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Najsilnejší z citov 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Svätá veža na kostole, človeče! Už si to počul? Cassanda a Koslowsky? Neznášam nové páriky. Tí čo ukazujú svoje city.. a svoje túžby. Odporné. Teda.. fňuk... a mne robí spoločnosť moja osamelosť! Asi by sa patrilo vyskúšať dať sa zasa dokopy s ex!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[To snáď nie je pravda! Neuveríš, kto sa ma pokúšal baliť! Ani ja tomu neverím. Potom, čo sa mi v poslednom čase stalo, by mi nikdy nenapadlo, že len tak jednoducho poviem "áno". Ale to je mi jedno! Kto sa neodváži, ten spí sám.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Najsilnejší z citov 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Hej, človeče… ááá… ty tam! Tu je zasa poriadny chaos, to ti poviem! Jeden pilotský párik po druhom. A na konci budú všetky letušky sedieť pokope a vzájomne si vyplakávať dušu. Kto.. je tu.. vlastne letuška? <br><br>Och.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Čo? Myslíš si, že by ten trpaslík dostal odo mňa druhú šancu? A to ti ako napadlo? Od môjho vzťahu s tým slabochom som sa rozhodla, že už si nebudem mužov všímať. Teraz si budem užívať život inak. Spolu s mojou novou láskou Cassandrou. Mňam!]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Podlý plán 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Dobré! Čo do čerta!! Nejaké .. monštrum... .. s vysokými podpätkami mi prebehlo cez čerstvo vyleštenú podlahu. To bola Tara, to vám poviem! Tá nemala nikdy rešpekt pred mojimi "umením".]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Viete, ja mám štýl. Preto som Taru pozvala do nóbl reštaurácie, aby som ju verejne strápnila. Zaslúžila si to.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Podlý plán 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Vieš čo kamoš, dávno snívam o tom, že sa prebudím vedľa Cassandry. Tá jej ohnivá povaha ma poriadne rozpaľuje. Hihihi. Never tomu, že Tara má na to, aby mi moje sny prekazila. Mám poriadne premyslený plán. Maličká mi nebude dlho klásť odpor.. veď počkaj.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Ahoj, broskyňka! Musím ti niečo povedať. Pozvala som Tariqa do nóbl reštaurácie. Naposledy sme mali veľmi zvláštne stretnutie. Niečo mi vtedy povedal.. a ja mu to teraz chcem pripomenúť. Len tak, aby reč nestála. Hrať kolky s tanierami.. alebo tak nejako.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Podlý plán 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[To môže byť dosť napínavé. Dnes večer mám 3 stretnutia v tej istej reštaurácii. Roky sa nič nedialo - a teraz sa ženské doslova predbiehajú. Konečne pochopili, že čo je dobré.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Psst … hej… to som ja, Tariq! Hihi! Operácia Didgeridoo beží na plné obrátky, vidíš? Dnes mám rande s Cassie. Preobliekol som sa za Taru. S Lin a Ernou sa stretnem normálne. Ako muž. Nemaj strach, tam sa nemá čo zbabrať. Všetko je perfektne naplánované!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Romantická večera 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Do čerta, kde je tá Tara? Už tu mala dávno byť. No super, to je Tariq? ACH NIE! Ide sem! Nie, teraz nie...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Prečo mi nadáva, keď ma pozvala na večeru? Ibažeby... je možné, že mala v úmysle pozvať Taru? V tom prípade jej dám, čo chce. Hneď sa vrátim!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Romantická večera 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Kde zas je ten bastard! Čakám tu už celú večnosť. Viem, že je tu, videla som ho pri stole s Ernou. Typický Don Juan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Ospravedlňujem sa, že som ťa nechal čakať. Tak už som tu, o čom si chcela hovoriť?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Romantická večera 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara? Čo sa tu deje? Čakala som tu na teba! Ty... ty mi zahýbaš s Lin?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[No páni, tí dvaja si idú pekne po krku. Radšej počkám tu pod stolom.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Romantická večera 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*Vzdychne si* Musím si vyriešiť svoj milostný život. Jediné čo mi teraz môže pomôcť je šampanská zmrzlina s kaviárom... no nie, čo tu robí Erna? A prečo to vyzerá, ako by mi chcela odtrhnúť hlavu?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Tak tu si. Vieš o tom, že si poriadne zbabelá? Čože? Nevieš si riešiť svoje vlastné problémy? Musíš posielať Tarika, aby to za teba vybavil? To je charakter!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Romantická večera 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Ako môžu na seba Tara a Erna vrieskať, keď Tara je tu pod stolom so mnou? Čo sa to dočerta deje?  Prečo sú tu dve Tary? A prečo má jedna z nich chlpaté nohy?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Aby to ...! Tak toto nešlo veľmi podľa plánu. Ale vôbec. Radšej hneď zdrhnem, kým jednu schytám.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
