<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.news">
  <item name="av.news.header"><![CDATA[Skyrama-novinky]]></item>
  <item name="av.news.title"><![CDATA[Ahoj! Som Cassandra, tvoj nový pilot hydroplánu. Ukážem ti, čo je nového.]]></item>
  <item name="av.news.text"><![CDATA[<li>Prichádza nový nákladný systém! V novou tutoriali sa dozvieš viac!</li><li>Pasažieri, ktorých zozbieraš počas jedného dňa, opustia tvoje letisko po 72 hodinách, ak ich nepošleš na cesty! Maj to vždy na pamäti!</li>]]></item>
  <item name="av.news.hint_title"><![CDATA[Tip:]]></item>
  <item name="av.news.hint_text"><![CDATA[Keď sú tvoje lietadlá odbavené na iných letiskách, máš z toho dvojnásobný zisk!]]></item>
  <item name="av.news.shop_title"><![CDATA[WonderQuicky!]]></item>
  <item name="av.news.shop_text"><![CDATA[Zbieraj časti lietadiel a skompletuj svoju zbierku WonderQuicky!]]></item>
 </category>
 <category name="av.santanews">
  <item name="av.santanews.header"><![CDATA[Zimné novinky]]></item>
  <item name="av.santanews.title"><![CDATA[Ho ho ho! V nasledujúcich týždňoch bude v hre Skyrama bielo. Piloti, stewardess a pasažieri sa už teraz tešia na skvelú silvestrovskú párty na konci roka. Teda pripútať a pevne sa držať: Máme pre vás na sklade zopár skvelých prekvapení!]]></item>
  <item name="av.santanews.text"><![CDATA[Ježiško krúži počas zimných týždňov nad našou letovou dráhou. Maj oči otvorené - niekedy vyhodí darčeky. Zbieraj ich a budeš za to odmenený! K dispozícii od 24.12. do 26.12!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_title"><![CDATA[Ohňostroj!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_text"><![CDATA[Šťastný nový rok! Pošli svojim priateľom novoročné blahoželanie s novučičkým ohňostrojom. K dispozícii od 26.12. do 31.12!]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_title"><![CDATA[Hneď a zaraz - rýchly servis:]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_text"><![CDATA[Raz zaplatiť a v priebehu 24 hodín odbaviť GRÁTIS toľko lietadiel koľko je len možné.]]></item>
 </category>
 <category name="av.january12news">
  <item name="av.january12news.header"><![CDATA[Novoročné novinky]]></item>
  <item name="av.january12news.title"><![CDATA[Šťastný nový rok! Vítaj do roku 2012 - Nech máš všetky lietadlá hneď opravené, kopu pasažierov a AirCentov ako maku!]]></item>
  <item name="av.january12news.text"><![CDATA[Vďaka technickým vylepšeniam budú lietadlá teraz automaticky presunuté do svojich príslušných parkovacích pruhov. Skús to a uvidíš, že ti táto funkcia uľahčí vysielanie lietadiel, a je dôkladným vylepšením pre každého manažéra letiska!]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_title"><![CDATA[Aktualizácia:]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_text"><![CDATA[Pracujeme na skrátení doby načítania a výkonnosti. Naplno!]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_title"><![CDATA[Nákup tovaru:]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_text"><![CDATA[Došiel ti tovar? Môžeš si ho kedykoľvek obstarať v špeciálnej sekcii v obchode]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews">
  <item name="av.modernizationnews.header"><![CDATA[Nové denné úlohy!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.title"><![CDATA[Teraz sa odštartuje: 21 nových dobrodružstiev pre personál letiska]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.text"><![CDATA[Rekonštrukcia letiska je veľmi náročná. Niet divu, že Skyrama-posádka sa v poslednom čase vyznačovala častou neprítomnosťou. Ale teraz sú Tariq, Lin, Kurt a Co. opäť tu. Je tu všetko - od pohodového nákupného výletu až k skvelému dobrodružstvu (vrátane vzrušujúcej havárie pri pristátí). Klikni na hviezdu na ľavej strane a hraj, kým neuplynie dátum trvanlivosti! Už o niekoľko týždňov na vás bude na rovnakom mieste čakať úplne nová rada akciových úloh.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_title"><![CDATA[Aktualizácia:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_text"><![CDATA[Rozmiestni modernú dekoráciu okolo servisných plôch a skrátiš takto odbavovanie lietadiel až o 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_title"><![CDATA[Nové lietadlá!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_text"><![CDATA[V obchode nájdeš radu pohotovostných modelov a úplne nový prototyp.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+mmo">
  <item name="av.modernizationnews+mmo.header"><![CDATA[Letisko budúcnosti!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.title"><![CDATA[Letisko budúcnosti je tu! Onedlho budeme mať k dispozícii nové skvelé prototypy lietadiel a budovy.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.text"><![CDATA[Piloti počúvajte! Skyrama je nominovaná na "Najlepšiu Tycoon MMO webovú hru"! Hurááá!!! Klikni na odkaz dole a hlasuj pre nás! <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>Link na MMO hlasovanie</u></a><br/>Pomôž Skyrame dosiahnuť ešte vyššie výšky!! Čaká na teba prekvapenie, ak túto cenu vyhráme!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_title"><![CDATA[Aktualizácia:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_text"><![CDATA[Rozmiestni modernú dekoráciu okolo servisných plôch a skrátiš takto odbavovanie lietadiel až o 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_title"><![CDATA[Nové lietadlá!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_text"><![CDATA[V obchode nájdeš radu pohotovostných modelov a úplne nový prototyp.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+unlocking">
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.header"><![CDATA[Letisko budúcnosti!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.title"><![CDATA[Letisko budúcnosti je tu! Onedlho budeme mať k dispozícii nové skvelé prototypy lietadiel a budovy.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.text"><![CDATA[Piloti počúvajte!<br/>Na mape letov môžeš teraz sledovať svoju letovú situáciu a aktivovať krajiny.<br/>Navštív každú krajinu na kontinente, aby si získal odmenu a ukázal svoje elegantné lietadlá hráčom z celého sveta!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_title"><![CDATA[Aktualizácia:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_text"><![CDATA[Rozmiestni modernú dekoráciu okolo servisných plôch a skrátiš takto odbavovanie lietadiel až o 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_title"><![CDATA[Nové lietadlá!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_text"><![CDATA[Nazri do obchodu. Nájdeš tam nové prototypy lietadiel a záchranárskych lietadiel.]]></item>
 </category>
 <category name="av.zeppelinexpedition">
  <item name="av.zeppelinexpedition.header"><![CDATA[Nové funkcie!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.title"><![CDATA[Naše letisko je pripravené na usporiadanie slávnej expedície vzducholoďou a na dobývanie nových krajov! Sláva, česť a špeciálne odmeny čakajú všetkých, ktorí sa zúčastnia!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.text"><![CDATA[Odteraz budeš mať možnosť sledovať svoj letový priebeh s novou mapou odomkýnajúcej zeme. Navštív každú zem na kontinente, získaj za to odmenu a ukáž svoje skvelé lietadlá hráčom po celom svete!<br/> <br/>Akonáhle budeš mať hangár pre vzducholode, môžeš začať zhromažďovať palivo pre expedíciu dokončením mini hry LETECKÁ SHOW.  Keď získaš dostatok paliva, pošli svoji vzducholoď do exotických miest zbierať vzácne suveníry.  Pozbieraj dostatok suvenírov a vymeň ich za jedno alebo dve veľmi exkluzívne lietadlá.  Skontroluj si svoj sklad, možno tam už na teba čaká hangár pre vzducholode! ]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_title"><![CDATA[Expedícia vzducholoď! ]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_text"><![CDATA[Získaj Dedaramu alebo tú úžasnú Spaceship-One ako odmenu za zbierky z expedície. ]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_title"><![CDATA[Show vo vzduchu]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_text"><![CDATA[Letecká show sa ukáže na tvojom letisku akonáhle budeš mať hangár vzducholodí.  Klikni na lietadlá, ktoré letia okolo v ten pravý okamžik a dostaneš palivo! ]]></item>
 </category>
 <category name="av.mmo">
  <item name="av.mmo.header"><![CDATA[MMO roku!]]></item>
  <item name="av.mmo.title"><![CDATA[Povedz nám svoj názor a môžeš vyhrať! Vďaka vašim hlasom si Skyrama tím nedávno odniesol ocenenie za MMO roku 2012.]]></item>
  <item name="av.mmo.text"><![CDATA[Zvolili ste nás najlepší tycoon browser hrou v súťaži o <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>MMO roku 2012</u></a><br/>! My otvoríme šampanské a vy získate tri nové úžasné darčeky! Pravý pilot potrebuje priestor na roztvorenie svojich krídiel. Preto náš pozemný personál drel dňom i nocou, aby urobil tvoj hangár ešte priestrannejším. Ďalšie miesto je už zariadené. A všetko je na nás!]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_title"><![CDATA[Tvoja šťastná hviezda]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_text"><![CDATA[S touto novou dekoráciou sa tvoje letisko rozžiari a nielen v noci...]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_title"><![CDATA[Šťastné číslo 10!]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_text"><![CDATA[9-ka je dobrá, 10-ka perfektná! A preto ti dáme 10 zatočenie grátis v úschovni batožín!]]></item>
 </category>
 <category name="av.superfuel">
  <item name="av.superfuel.header"><![CDATA[Natankuj svoje lietadlá turbopalivom!]]></item>
  <item name="av.superfuel.title"><![CDATA[Leť nadzvukovou rýchlosťou... s turbopalivom!]]></item>
  <item name="av.superfuel.text"><![CDATA[Lenivé lietadlá, spomalené helikoptéry a vzducholode bez nálady? Nie na tvojom letisku! Tankuj teraz našu novinku turbopalivo, navštív ako blesk svojich priateľov a pošli tovar nadzvukovou rýchlosťou okolo sveta.]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_title"><![CDATA[VIP-pristátie]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_text"><![CDATA[Čakanie v radoch je minulosťou. Pristaň so svojim lietadlom bez meškania.]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_title"><![CDATA[Ide sa tankovať!]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_text"><![CDATA[Pre všetkých od 3. levelu: 50 jednotiek turbo paliva zadarmo ako štartovacia výpomoc!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_day">
  <item name="av.may_day.header"><![CDATA[Májové dni v hre Skyrama!]]></item>
  <item name="av.may_day.title"><![CDATA[ŠalalalaRama:  Teraz sa bude oslavovať až do odpadnutia!]]></item>
  <item name="av.may_day.text"><![CDATA[Aký prekrásny máj!  Končiaca jar trasie vežou! Použi sviatočné mince a odomkni exkluzívne predmety, osláv Deň matiek, Deň otcov a jarné sviatky v jednom! Ide sa na pokojné letisko!]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_title"><![CDATA[Nech prehovoria kvety]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_text"><![CDATA[Tak ich začni zbierať! Čím viac kvetov, tým viac predmetov!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_title"><![CDATA[Nákupná horúčka!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_text"><![CDATA[Jarný výpredaj, až do vypredania zásob!]]></item>
 </category>
 <category name="av.eng_bay">
  <item name="av.eng_bay.header"><![CDATA[Letecká opravovňa!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.title"><![CDATA[To je sila: Teraz môžeme vylepšiť svoju flotilu!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.text"><![CDATA[Odteraz v obchode v časti "Budova technickej obsluhy letiska":S leteckou opravovňou dokážeš viac ako len natierať lietadlá. Tu vybavujú manageri letiska svoje lietadlá navigačným systémom, extra veľkým nákladným priestorom a lepšími pohonmi. Za 100 Aircentov môžeš tu získať svoju novú centrálu. Budúcnosť patrí značke "vlastná výroba"!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_title"><![CDATA[Ide sa montovať!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_text"><![CDATA[Teraz každých 24 hodín: Zošrotovanie lietadiel!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_title"><![CDATA[Od lietadiel k dielom]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_text"><![CDATA[Nemáš čas zbierať? V obchode nájdeš sady dielov za skvelú cenu!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_title"><![CDATA[Prvá nákladná helikoptéra]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_text"><![CDATA[Rozmiestni modernú dekoráciu okolo servisných plôch a skrátiš takto odbavovanie lietadiel až o 40%.]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_title"><![CDATA[Palubný lístok]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_text"><![CDATA[Ozdravná kúra pre lietadlá. S novým vzhľadom z dielne hneď vysoko nad oblaky!]]></item>
 </category>
 <category name="av.announcement">
  <item name="av.announcement.header"><![CDATA[Prehľad v hre Skyrama]]></item>
  <item name="av.announcement.title"><![CDATA[Pohľad do budúcnosti: Tu sa dozviete ako prví, čo vás najbližšie čaká!]]></item>
  <item name="av.announcement.text"><![CDATA[V hlavnej sezóne je horúco aj v hre Skyrama. Na konci mesiaca je na programe veľká akcia pre všetkých špičkových športovcov a tých, ktorí sa nimi chcú stať. Exkluzívne lietadlá, úplne nové budovy a ešte oveľa viac pre medailové úspechy. Okrem toho, za kulisami teraz v plnom nasadení renovujeme: Stiahli sme naše dovolenkové lietadlá, aby sme ich mohli až po zuby ozbrojiť a poslať na lov. Teraz nemajú bugy žiadnu šancu!]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_title"><![CDATA[Srdeční priatelia]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_text"><![CDATA[Komfortnejšie, rýchlejšie a lepšie: Už onedlho spustíme funkciu pozvánok pre priateľov!]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_title"><![CDATA[0815 bolo včera]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_text"><![CDATA[Denné úlohy také ako nikdy predtým: Onedlho úplne nové úlohy!]]></item>
 </category>
 <category name="av.friends">
  <item name="av.friends.header"><![CDATA[Letecký spoločenský portál ]]></item>
  <item name="av.friends.title"><![CDATA[Kompletný prehľad celej leteckej dopravy s novým Buddy-plánovačom! ]]></item>
  <item name="av.friends.text"><![CDATA[Zíde z očí, zíde z mysle! Kto nemá svojich priateľov pod dohľadom, má to v letectve ťažké. V poslednom čase nás personál informoval o opakovaných poruchách online statusu, ktoré vynútili kapituláciu dokonca najlepších manažérov letiska. Teraz je s tým koniec! S našim novým leteckým signálom môžete do budúcna svoje letové plány perfektne koordinovať so všetkými priateľmi. Kliknite jednoducho na symbol veže vľavo hore nad menu a signalizuje sa, že disponujete voľnými kapacitami. Na ďalších 30 minút sa vaše meno objaví úplne hore v zozname priateľov vašich kamarátov.  Tak na čo čakáš? Skús to a dajte svojim obchodným partnerom vedieť, že ste pripravení! ]]></item>
  <item name="av.friends.hint_title"><![CDATA[Aktualizácia:]]></item>
  <item name="av.friends.hint_text"><![CDATA[Rozmiestni modernú dekoráciu okolo servisných plôch a skrátiš takto odbavovanie lietadiel až o 40%.]]></item>
  <item name="av.friends.shop_title"><![CDATA[Veční hostia]]></item>
  <item name="av.friends.shop_text"><![CDATA[Lepšie ako doma: V budúcnosti zostanú vaši pasažieri v čakárni celých 5 dní.]]></item>
 </category>
 <category name="av.10mi">
  <item name="av.10mi.header"><![CDATA[Desať miliónov registrovaných hráčov!]]></item>
  <item name="av.10mi.title"><![CDATA[Malá oslavná akcia pri príležitosti veľkého rekordu. Teraz bude strieľať šampanské!]]></item>
  <item name="av.10mi.text"><![CDATA[Ako poďakovanie za tvoju vernosť ti darujeme 5 pokusov v batožinovej rulete, 10 jednotiek turbopaliva a stavebné diely pre leteckú opravovňu. V obchode nájdeš okrem toho exkluzívnu špeciálnu dekoráciu a vzácne lietadlo MillionAir X.]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_title"><![CDATA[Každý začiatok je bezstarostný]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_text"><![CDATA[10 miliónov hráčov a týždeň trvajúca párty - oslavovať sa bude od 10. do 17.12.2012!]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_title"><![CDATA[Kde bolo, tam bolo...]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_text"><![CDATA[Letisko Croydon, prvé medzinárodné letisko na svete, otvorilo svoje brány v marci 1920.]]></item>
 </category>
 <category name="av.dark_orbit">
  <item name="av.dark_orbit.header"><![CDATA[Dark Airport: Návšteva z vesmíru!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.title"><![CDATA[Do budúcnosti rýchlosťou zvuku - kto by už potreboval lietadlá?]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.text"><![CDATA[Teraz nové a exkluzívne: V najbližších hodinách pristane na krátku návštevu na tvojom letisku bojový krížnik Goliath. Získaj lietajúcu pevnosť, nauč konkurenciu čo je to strach a dokáž, že budúcnosť lietadlovej dopravy je vo hviezdach...]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_title"><![CDATA[Včera Dávid, dnes Goliath!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_text"><![CDATA[6 rokov hry DarkOrbit - dňa 11.12. odštartovala veľká kozmická opera]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_title"><![CDATA[Jednorázová ponuka]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_text"><![CDATA[Teraz alebo nikdy: Využi svoju šancu na získanie lode Goliath!]]></item>
 </category>
 <category name="av.high_level">
  <item name="av.high_level.header"><![CDATA[Povolenie k štartu pre elitné lietadlá]]></item>
  <item name="av.high_level.title"><![CDATA[Naše nové lietadlá sú tu!]]></item>
  <item name="av.high_level.text"><![CDATA[Dobrí piloti sa chcú dostať hore, tí najlepší až na vrchol! V budúcnosti môžete vašu flotilu vybudovať pre medzinárodnú leteckú dopravu. Nechaj sa prekvapiť aké legendárne lietadlá onedlho pristanú na vašich letiskách!]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_title"><![CDATA[Rien ne va plus]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_text"><![CDATA[Máš chuť na dekorácie víťazov? Veľký lós už čaká.]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_title"><![CDATA[Teraz odštartovať]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_text"><![CDATA[Nové lietadlá - na sklade a vyleštené.]]></item>
 </category>
 <category name="av.newquests">
  <item name="av.newquests.header"><![CDATA[Misia-O-Rama]]></item>
  <item name="av.newquests.title"><![CDATA[Priprav sa na nové misie! ]]></item>
  <item name="av.newquests.text"><![CDATA[Nové príbehy, postavy a hromada vzrušujúcich úloh! V nasledovných týždňoch bude na letisku poriadne rušno.  Po dlhšej prestávke od hlavných príbehov a úloh sa Tariq,  Lin a ich priatelia vracajú späť, aby to na letisku trochu rozprúdili.  Tento týždeň spustíme 10 nových misií pre všetkých hráčov, ktorí už dokončili všetky úlohy z ich zoznamu. A v ďalších týždňoch toho bude ešte viac. Oveľa viac! Kontroluj nové úlohy, updaty a ďalšie prekvapenia, ktoré máme pripravené! ]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_title"><![CDATA[Nové budovy v obchode ]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_text"><![CDATA[Každý si tu niečo nájde, či vlnový kúpeľ alebo bezpečnostnú sadu. ]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_title"><![CDATA[WonderQuicky!]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_text"><![CDATA[Zbieraj časti lietadiel a skompletuj svoju zbierku WonderQuicky!]]></item>
 </category>
 <category name="av.recyclingnews">
  <item name="av.recyclingnews.header"><![CDATA[Recykluj svoje lietadlá!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.title"><![CDATA[Od starých k novým!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.text"><![CDATA[Preplnený hangár, zápcha na dráhe a nespokojnosť vo veži? Žiadny problém! Odteraz si môžeš jednoducho letisko upratať, rozobrať náhradné lietadlá v úplne novom recyklačnom centre a na oplátku získať jedinečné diely. Vydaj sa do montážnej haly, predaj diely našim mechanikom a nechaj si zostaviť lietadlo svojich snov priamo pred svojimi očami. Budúcnosť začína dnes. Pripravený na odlet?]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_title"><![CDATA[Nové stavebné diely]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_text"><![CDATA[Sklo, nity, kov a iné: Obstaraj si náhradné diely zo starých lietadiel!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_title"><![CDATA[Nové lietadlá]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_text"><![CDATA[Super rýchle a super elegantné: Predveď svoje nové štýlové lietadlá!]]></item>
 </category>
</language>
