<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[To je život!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Ahoj, volám sa Tariq, tvoje letecké eso! Spolu dobijeme nebo a objavíme nepoznaný svet! Ja som výstavná tabuľa tvojho letiska. Preto musím byť tip-top. Potrebujem pár pekných hodiniek a elegantných kravát.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Super! Tieto kravaty a hodinky sú skutočne extra trieda. Super však? Teraz sa vyrovnám všetkým ostatným pilotom. Tým od úžasu padne sánka.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Zozbieraj kravaty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Zozbieraj hodinky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Vlož priateľov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Povedz to kvetinami]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Ahoj, volám sa Lin, tvoja letuška. Mojim cieľom je mať spokojných pasažierov. Žiaľ, na to väčšina mojich kolegov zabúda. Predovšetkým Tariq, ten fičúr. Tvoje letisko by malo byť skrášlené. Pár kvetov by urobilo zázrak.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Ďakujem! Takto vyzerá tvoje letisko hneď krajšie a priateľskejšie. Vzhľad je v tomto biznise veľmi dôležitý. Ak investuješ do dekorácií, tvoji pasažieri sa tu budú hrnúť húfmi. Ale už bolo dosť rečí. Musím sa opäť venovať mojim pasažierom.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Kúp kvetináče (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Kúp kvetináče (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Zozbieraj kvety (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Vyrovnávanie CO2]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Ty si tým našim nováčikom? Moje meno je Kurt, mojou úlohou je starať sa o lietadlá. Iste budeme spolu dobre vychádzať. Každopádne minimálne dovtedy, kým mi budeš pomáhať aby som svoju prácu robil čo najlepšie. Potrebujeme poriadne množstvo zelene, aby sme vyrovnali CO2-bilanciu tvojho letiska. Ekológia nadovšetko!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Nie zlé! S týmto pekným miestečkom si prispel k životnému prostrediu. To sa bude Fiona, naša letová dispečerka,bude veľmi tešiť! Pre ňu znamená ekológia veľmi veľa.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Zozbieraj noviny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Umiestni stromčeky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Umiestni pínie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Len pre členov ...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Chceme dosiahnuť ešte viac, však? Tu však môžu vstúpiť len členovia klubu pilotov. Stačí pár letov naviac a k tomu pár kvalitných kúskov francúzskeho syra. Aby sme ich mohli ohúriť, piloti nás obdarujú skvelým lietadlom - Racerom, ktoré si ani nevieš predstaviť.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Vidíš! Piloti boli našim letiskom totálne ohúrení. Ako uznanie nám odovzdali exkluzívne Racer-lietadlo. S takouto krásou sa postaráš na iných letiskách o poriadny rozruch a môžeš k tomu aj BS-bonus. Perfektné!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Zozbieraj francúzsky syr (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Navštív rôzne letiská (počet: {number}) a zozbieraj pasažierov]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[Ide sa na to]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Ahoj! Moji pasažieri sa sťažovali na tvoje letisko - k lietadlám je to príliš ďaleko. Naši pasažieri majú plné termínové kalendáre. Neznášajú čakanie. Daj to do poriadku.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Ďakujem! Taxíky a autobusy sú to pravé pre tvojich pasažierov. Takto získate ešte viac zákazníkov. Ďakujem za pohľadnice. Ale nemám priateľov, ktorým by som mohla písať. O súkromí môžem len snívať.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Kúp parkovisko (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Kúp autobusové zastávky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Kúp stanovištia taxíkov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Zozbieraj pohľadnice (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Rodinná návšteva]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Už si späť? Fantastické! Môžeš mi prosím trocha pomôcť? Fionina rodina je dnes na návšteve letiska a ja viem, že jej každú chvíľu prasknú nervy - aj keď si to asi nebude chcieť priznať. Musíme sa postarať o to, aby všetko išlo ako po masle. Tiež by sme mali mať po ruke pár plyšákov, aby sme obdarovali deti.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Hm, to je celkom dobré! Fionina rodina len tak pozerala, ako to všetko na našom letisku funguje. Je prekrásna keď je šťastná.. chichichi ČO? Čo tak pozeráš?! Mám ju za prvotriednu letovú dispečerku.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli späť lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Zozbieraj plyšákov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Racer-lietadlo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Ahoj! To je drzosť. Klub pilotov zamietol moju žiadosť o členstvo. Ako dôvod uviedli, že mám málo skúseností a ešte nie som zrelý. JA! Tak na to sa pozrieme. Tým mäkkýšom ukážem, čoho je Tariq schopný. Potrebujeme dôkaz skúsenosti a zrelosti: Exkluzívne lietadlo! Postavme sa tejto výzve. Môžeme len vyhrať - a to exkluzívne lietadlo Racer!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Super! Vyhral si Racer. Úplne bez problémov! Poďme, odštartujme a navštívme všetkých tvojich priateľov. Tí budú oči otvárať! Gee Bee je exkluzívne lietadlo, na ktorom nechá oči každý. To budí tí šaškovia z Klubu pilotov pozerať!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Pošli späť Rama-XS-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlo Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Nákupný zoznam]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Ahoj! Moji pasažieri sú veľmi spokojní - žiadne sťažnosti. Kiež by som to mohla aj ja sama povedať ... Ja mám toľko práce, že nemám čas ísť ani nakupovať. A priatelia, ktorí by mi v tom mohli pomôcť sa nemajú k činu. Pomôžeš mi fešáčik?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Ďakujem! Myslím, že sme sa stali priateľmi ... Bez toho vyzerám unavená a neupravená. Poriadny zovňajšok je A a Z v práci s pasažiermi.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Zozbieraj šperky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Zozbieraj topánky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Zozbieraj rúže (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Zozbieraj kabelky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Nové štandardy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Ponáhľajme sa! Práca nepočká! Na tvoje letisko čaká veľký kšeft! Poriadne musíme zvýšiť naše štandardy! To bude poriadne stresujúce - aby sme hladinu stresu udržali v norme, mal by si zaobstarať pár snehových gulí. Tie sú veľmi upokojujúce.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práca! Všetko ide ako má a ty si dokázal, že sme schopní dosiahnuť nutných servisných štandardov. To by som si o tebe nebol pomyslel ... Už začínam chápať, prečo o tebe Fiona tak pekne hovorí.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Kúp stredne veľkú servisnú plochu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli späť stredne veľké lietadlá od priateľov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Zozbieraj snehové gule (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA["Love Is In The Air"]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Ahoj! Klub pilotov na mňa veľmi neberie, možno ale budú mať dámy viac úspechov. Čas na šarmantnú ofenzívu. Skúsme to s niekoľkými romantickými návštevami. Samozrejme s parfumom!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Ty zvládneš všetko! Naše dámy mali s ofenzívou šarmu úspech. Hehe.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Odštartuj lety do Rakúska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Odštartuj lety do Francúzska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[Odštartuj lety do Talianska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Zozbieraj parfumy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Sladké sny]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Ahoj! Moji pasažieri sú z toho lietania načisto unavený. Mali by sa poriadne vyspať - najlepšie na komfortnej posteli, v pokojnom okolí. Pozri sa, či sa také niečo dá zariadiť. Och, pozbieraj pre nich sladkosti, aby neboli nahnevaní.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Ďakujem! Teraz sú moji pasažieri vyspatí a uvoľnení.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Kúp malý hotel (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Zozbieraj sladkosti (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Kúp les (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Žonglovanie s nákladom]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Si pripravený si trocha zažonglovať s nákladom? Keď vybudujeme efektívnu nákladnú dopravu, pomôže to nám a našim priateľom. Okrem toho máme šancu na väčšie skladovacie priestory. Snaha sa vyplatí!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Chválim ťa! Táto efektívna nákladná doprava priniesla teba a aj tvojim priateľom maximálny profit. Zaslúžil si si rozšírenie tvojho skladu! To je veľkorysá odmena - normálne za rozšírenie musíš zaplatiť AirEurami.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlo Rama-XS-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Racer klubu pilotov]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Ahoj! Ohlásil sa klub pilotov. Moju žiadosť chcú ešte raz preveriť. Teraz si nesmieme dovoliť urobiť žiadnu chybu. Potrebujem z letového denníka pôsobivé údaje o letoch, aby som mohol zdôrazniť moju zrelosť a skúsenosti. Ako odmena za to je pripravené členstvo v Klube pilotov a exkluzívny Racer.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Neskutočné! Klub pilotov nás informoval, že letové údaje dokazujú našu zrelosť a skúsenosti. Sme tam! Ale zatiaľ len na skúšku. Získali sme Racer, ďalšie lietadlo, s ktorým sa na letiskách tvojich priateľov postaráme o poriadny rozruch.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Turbo (počet: {number}).]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-SuperTurbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Masový nápor]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Ahoj! Tvoje letisko sa rozrastá a rozrastá. Dávaj radšej lepší pozor. Počet pasažierov stúpa. Presvedč sa, či sa na nápor pripravený. Teraz je treba uplatniť množstvo vylepšení v oblasti dopravy a ubytovania.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Ďakujem! Moji pasažieri milujú tvoje prerobené letisko. Od radosti podskakujú. Onedlho sa dostaneš až na vrchol]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Kúp malý hotel (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Kúp parkovisko (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Zozbieraj darčeky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Byť prichystaný na všetko!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Myslíš, že všetko beží ako po masle? Nebuď si taký istý. Tvoje letisko ide na jednotku. Ale malý kiks a všetko spadne ako dom z karát. Dokáž, že tvoje letisko je prichystané aj na každý možný nápor.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Veľmi dobre! Naše letisko len tak ľahko nič neodstaví. Myslím si, že teraz sa môžeš postaviť všetkým výzvam.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Kúp stredne veľký sklad na palivo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Zozbieraj radary (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Zozbieraj veterné vrecia (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Zozbieraj kávovary (počet: {number}.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Upratovanie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[My dispečeri si myslíme, že letisko je už veľmi veľké. Aby sme si zachovali prehľad, je potrebné tu trocha poupratovať. Presuň objekty do inventáru. Postav cesty a odstráň z priestoru letiska všetky autá!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Ďakujem! Teraz je to už oveľa lepšie. Letisko je teraz upratané a už je oveľa prehľadnejšie.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Kúp malé kamenné pouličné kocky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Kúp parkovisko (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Použi svoj inventár]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Ľadová letuška]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Môj priateľ, veď vieš, tá letuška ... Takže... hm ... takú si ešte nestretol ... Moje letecké schopnosti ju vôbec neohúria. Možno by pomohlo pár francúzskych luxusných pozorností. Čo myslíš?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Nádhera! Videl si žiaru v jej očiach! Ha, som šialenec! Teraz konečne vidí, že som skvelý, romantický, fantastický a nádherný ...  muž a pilot.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Francúzska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Švajčiarska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Zozbieraj darčeky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Zozbieraj šperky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Marketing vo vzduchu]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Naše letisko sa musí stať ešte známejším. Už nechceme byť bielym miestom na mape. Pustime sa do poriadneho marketingu a vyšlime lietadlá so vzdušnou reklamou.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Fantastické! Na posledných troch letiskách som bol pozvaný do VIP-zóny. Vzdušná reklama je skutočne skvelá. Zopakujme to!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Spusti vzdušnú reklamu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli späť stredne veľké lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Tréning na ramakoptére]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Hej! Súrne potrebujeme ramakoptéru na tréningové účely. Odbavovanie ešte nie je 100% a aj pozemný personál sa sťažuje na problémy s pristávaním.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[To nebolo vôbec zlé! S novou ramakoptérou môžeme vylepšiť odbavovanie a tiež aj vylepšiť prácu s ramakoptérami.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Kúp Ramakopter-steady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Steady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Presné pristátie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Množstvo ľudí z iných letísk pozorujú tvoje investície do ramakoptér. Dajme im dôvod na to obdiv a kúpme ďalšie servisné plochy pre ramakoptéry. Nie je to dobré, ak pasažieri ramakoptér celú večnosť musia čakať na odštartovanie alebo na vystúpenie.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Veľmi pekne! Konečne už nie sú rady na ramakoptéry tak šialene dlhé. Ďakujeme, si poklad!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Kúp servisnú plochu pre ramakoptéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Zozbieraj radary (počet: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Poriadne sa nadýchnuť vzduchu]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Hej! Som Kurt, ale to už iste vieš, nie? Raz som ti rozprával, že moji vnuci majú radi letiská. Títo malí potmehúti by chceli stráviť prázdniny pri svojom tvrdopracujúcom starom otcovi. Ale v hoteli nie je pre nich dostatok čerstvého vzduchu. Chcú ísť na turistiku. Môžeš mi zabezpečiť niekoľko z tých vecičiek, čo človek potrebuje na turistiku?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Veľmi pekne ďakujem! Veľmi sa teším! Už onedlho budem môcť mojim vnúčatám pyšne ukázať letisko a aj krásy okolitej prírody.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Kúp lesné biotopy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Zozbieraj plášte do dažďa (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Zozbieraj batohy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Poriadne naniesť]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[Klub pilotov je aj naďalej oslnený našim leskom, že si nemôžu dať dole ani len slnečné okuliare. Navrhujem, aby sme odštartovali naše najkrajšie lietadlá a ukážme im, čo dokážeme.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Mám skvelé novinky! Vyzerá to tak, že klub pilotov bol poriadne ohúrený tvojou flotilou, tak ako aj mojou maličkosťou, tvojim pilotom.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Super-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Steady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Spusti vzdušnú reklamu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[To svrbí - uštipnutie komárom a spálenie slnkom]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Nedá sa to zastaviť! Komáre zaútočili na naše letisko. Pre našich spolupracovníkov potrebujeme repelenty a krémy na opaľovanie. Do letiskového personálu a jeho výbavy musíme vložiť nejaké peniaze!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[To bol od teba skvelý ťah. Personál letiska sa veľmi potešil tvojim nákupom. Ďakujeme.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Zozbieraj krémy na opaľovanie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Zozbieraj repelenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[Veľký futbalový zápas]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[FINÁÁÁLE - oh-oh ... Nech sa všetci futbaloví fanúšikovia zhromaždia pred letiskom. Potom nech nastúpia do stredne veľkých lietadiel a my ich dopravíme do Veľkej Británie. Toto bude zápas storočia!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[To bolo finále! Fanúšikovia sa počas finále a aj počas svojho pobytu v Anglicku skvele zabávali. Aj nabudúce prídu!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Veľkej Británie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj malé lietadlá do Veľkej Británie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Navštív letiská (počet: {number}) a zozbieraj pasažierov]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Veľká inšpekcia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[Prichádzajú inšpektori! Musíme náš pozemný personál poučiť, aby sme pri inšpekcii obstáli na jednotku s hviezdičkou. Odbav Ramakopter-Turbo a Rama-XS-Express.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Veľmi pekne! To vyzerá dobre. Inšpektori už môžu kedykoľvek prísť. Máme z toho dobrý pocit!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Spusti vzdušnú reklamu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlo Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Pichľavé privítanie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Exotické rastliny sa budú na letisku vynímať dobre, nie? Pasažierom sa to bude iste páčiť, to som si istý.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Pozri sa, aké milé. Deti milujú nové kaktusy. Dekorácie a pasažierov - na to musíme dbať vždy.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Prijmi pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Kúp kaktusy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Vylepšenie nákladnej dopravy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Tam vonku je množstvo letísk, ktoré by nás mohli zásobovať nákladom. Pripravme máš nákladný tím! Predajom tovaru poriadne zarobíme.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Veď som povedal - zarábanie peňazí je zábavné! A pozitívny vedľajší efekt: Odbavovanie nákladných lietadiel znamená veľa spokojných a spoľahlivých priateľov v nákladnej doprave.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Odbav a pošli späť Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlo Rama-XS-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Posádka na turistike]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[Na zlepšenie vzťahov v tíme, organizuje posádka turistické víkendy. Postaraj sa o všetko, čo na to potrebujú!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Fantastické! Posádka je teraz skvele motivovaná! Ale po turistike sú trocha unavení. Šálka kávy ich však opäť postaví na nohy.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Zozbieraj kávovary (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Zozbieraj kompasy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Zozbieraj repelenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Zozbieraj turistické topánky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Stále známejší]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Hej, to som opäť ja. Už nás vo svete celkom poznajú. Ale prečo neísť ešte vyššie? Čo by si povedal na to, ak by sme letisko ozdobili s niečím výnimočným a opäť by sme spustili vzdušnú reklamu. Nech sa o nás vie ešte viac!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Super! Ten obrovský kohút vzbudil veľký záujem - a milá vzdušná reklama samozrejme tiež. Stali sme sa témou č. 1!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Spusti vzdušnú reklamu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Odštartuj 1930s Racer Hughes (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Odštartuj 1930s Racer Gee Bee (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Kúp gigantický balón pre kohútov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[Seaking-duel]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Neskutočné! Tam je jeden z tých chválenkárov klubu pilotov. Vyťahuje sa pred všetkými, čo všetko na Ramakopter-Seaking dokáže. No počkaj, ja mu ukážem! Daj mi niekoľko cvičných hodín lietania a hneď uvidíme kto z koho.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Extra nadčasy sa oplatili. Nováčik videl, čo mám na kryte. Teraz musí piecť menšie žemle. V klube pilotov je miesto len pre pilotov s veľkými ústami - a to som ja!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Seaking (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Odštartuj Ramakopter-Steady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Svetobežník]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Chcem vidieť ešte viac zo sveta. Koniec koncov, mnohorakosť robí život pestrejším. Vydajme sa na cesty opačným smerom ako sú naše hlavné lety. Tam nájdeme iste ďalšie obľúbené ciele.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Wow, ďakujem!!! Nové skúsenosti mi pripomenuli, aké krásne je obletieť svet ako letuška.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá na Cyprus (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Macedónska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Bosny a Herzegoviny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Estónska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Vždy top-vzhľad]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Pozor! Naše letisko už vyzerá trocha nemoderne. Pomocou nových dekorácií ho musíme opäť zmoderniť. Ťahavé rastliny by mali byť najnovší módny výstrelok. Takže zaobstaraj nové črepníky a skrášli priestor letiska.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[To vôbec nie je zlé. Ťahavé rastliny sú ultra-moderné. Pozri sa na tie páriky, ktoré sa pred nimi fotografujú. Najdôležitejšie je, aby letisko dobre vyzeralo.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Kúp {number} kvetinových oblúkov]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Spusti vzdušnú reklamu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Money Money Money!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Trhy sú nepokojné a investori sa stávajú nervóznymi. Naplň svoje kontá a vytvor rezervný fond, aby si upokojil ich nervy.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[Peňažné požehnanie! Toto by malo investorov upokojiť a nás udržať vo vzduchu. Skvelé!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj AirCenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Okolo sveta]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Fiona vždy hovorí, že skutočný pilot pozná celý svet. Viem, si poriadne zaneprázdnený. Ale ty sa iste dostaneš výhodne k exotickým suvenírom. Vtedy nebudem môcť povedať nie!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Huráá! Dnes na mňa Fiona počkala s výťahom, keď ma videla prichádzať! Vyzerá to tak, že tie tvoje suveníry na ňu skutočne zapôsobili.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Zozbieraj plážové šľapky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Zozbieraj fotoaparáty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Zozbieraj plavky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Zozbieraj slnečné okuliare (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Zástupy turistov!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[Tento rok nám na budúci týždeň pripadlo niekoľko sviatkov! Čakaj poriadny nátresk.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[Všetko dopadlo dobre a my sme skvelo zarobili.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Kentucky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá na Floridu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Texasu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[Odštartuj stredne veľké lietadlá do Nevady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Misia: Dovolenka]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Ahoj! Som Cassandra, tvoj nový pilot hydroplánu. Do niektorých super-destinácií sa dá dostať len hydroplánom alebo vrtuľníkom. Ale oni sú pretekári, stavíme sa?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Pozri! Nie je ľahké to dosiahnuť, ale námaha sa vyplatí!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Kúp vzdušných tanečníkov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány do Južnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Severnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Európy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Batérie do MP3 prehrávača]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Veril by si tomu?! Tie baterky do MP3 sú po troch diaľkových letoch úplne vybité. Bez hudby je lietanie len polovičná zábava! Zožeň mi prosím nové.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Fantastické! Kde si ich zohnal? Dúfajme, že si nemal veľa stresu.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo do Kalifornie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Zozbieraj batérie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Zozbieraj mp3-prehrávače (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Výlet helikoptérou]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Počul som, že naša nová pilotka lieta s hydroplánom. Ale zvládne aj vrtuľník? To musíme preveriť.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[To je paráda! Pristála s tým vrtuľníkmi, ako kedy sa v nich narodila!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Európy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Severnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Pošli späť vrtuľníky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Vodný pilot]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Videl si ako to dievča z Austrálie pristálo s hydroplánom?  Ak by sa mi podarilo na ňu urobiť dojem, Fiona by začala žiarliť! Jednoznačne sa to oplatí vyskúšať.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Nejde to tak, ako sme si to naplánovali. Práve som videl Fionu s tou novou babou ako sa spoločne niečomu hlasno smejú.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Odštartuj SeaRama-Amphib (počet {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Odštartuj SeaRama-XL-Aqua (počet {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Odštartuj SeaRama-Solo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Odštartuj SeaRama-Clipper (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Výzva pilotov]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[To snáď nie je pravda! Cassandra mi ukradla akrobatickú show pre Fionu! Ukážem jej, kto je tu najlepší pilot!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[V poriadku, bola o niečo rýchlejšia, ale musíš uznať, že môj prelet bol oveľa viac štýlovejší.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Ľadovo chladený pilot]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Fantastické! Odteraz so mnou nehovorí milo Cassandra ani Fiona! Nejaký extra-tip musí byť po ruke, aby som im obom poplietol poriadne hlavu.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Tento veľký medvěd to je ta pravá věc! Žiadna žena tomuto neodolá.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Zozbieraj darčeky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Zozbieraj parfumy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Kúpiť lietajúce srdce (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Kúpiť lietajúceho medveďa (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Dovolenkové oblečenie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Cassandra nás všetkých pozvala na návštevu do Austrálie! Fiona pôjde tiež! Na tejto ceste musím vyzerať čo najlepšie.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[Áno, to je presne to, čo potrebujem! Fiona ma len tak ľahko neprehliadne!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Zozbieraj bikiny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Zozbieraj okuliare (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Zozbieraj plavky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Zozbieraj plážové šľapky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Náklad]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Nemáme dostatok nákladu pre nasledujúcu sezónu. Musíme nakúpiť nový tovar. A pre chatky usporiadame akciu skvelých zliav.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práca! Teraz môže prísť nová sezóna!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlo Rama-XS-Cargo do Južnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Odštartuj Rama-M-Cargo do Európy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Hor sa do vody]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Hej ty! Pozval som viacerých kolegov pilotov a tu nakrátko pristaneme. Samozrejme, že majú so sebou aj zákazníkov.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Ďakujem za tvoju pomoc! Rád som ťa opäť videl!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Pošli späť hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Návšteva vrtuľníkov]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Cassandra si tiež myslí, že si ona zaviazala všetkých svojich priateľov! Usporiadame stretnutie tých najlepších pilotov.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Hah, to uvidíš! Ale je to nejaké divné. Zdá sa že všetci, tu prítomní, ju viac poznajú ako ty .]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá so vzdušnou reklamou (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Európy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Severnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry do Južnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Pozor, foťák!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Sľúbil som Fione, že na ďalšiu dovolenku jej požičiam moju kameru. Je len jeden problém: Nemám žiadnu kameru! Nemáš náhodou pre mňa nejakú kameru i s batériami?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Ďakujem! Zachránil si ma.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Zozbieraj fotoaparáty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Zozbieraj batérie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Rýchle odbavenie lietadla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Uvidíme ako rýchlo bude možné odbaviť prichádzajúce lietadlá - teraz, keďže sme tak dobre vybavení.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Naši spolupracovníci majú skutočný organizačný talent!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj malé lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Show vo vzduchu]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Prečo nespustíme malú leteckú show s našim starými pokladmi? Ľudia majú radi oldtimery!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Pozri! Všetci boli uveličení! Aj napriek celej tejto modernizácii, klasické stroje majú niečo do seba.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Odštartuj 1930s Racer Hughes (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Odštartuj 1930s Mr. Mulligan (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Odštartuj 1930 GeeBees (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Suveníry]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Na budúci týždeň prídu na návštevu moji vnuci. Drobci majú radi plyšákov, však? Môžeš mi z nich niekoľko zohnať?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Ďakujeme. Veľmi si mi pomohol a ja som vždy jej obľúbený dedko.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Zozbieraj plyšových medvedíkov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Stroj na peniaze]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[Tieto finančné hyeny prídu každý mesiac s nejakou novou krízou! Investori budú nervózni. Chcú, aby sme sporili na horšie časy.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Skvelé! Toto by malo investorov na chvíľu upokojiť.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zozbieraj Aircenty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Strašidelné príbehy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Ahoj! Musím sa priznať, že som zo všetkých tých rozhovorov na tému bezpečnosť trocha nervózny. Čo keby do lietadla narazil meteorit alebo UFO! Hodilo by sa tu nejaké ručné náradie... istota je istota!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Ďakujem veľmi pekne! Hneď sa cítim bezpečnejšie.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Zozbieraj ručné náradie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Čo je veľa, to je veľa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Lin ide táto bezpečnostná šikana pekne na nervy. No dobre, aby sme sa mohli nebezpečenstvu vysmiať do tváre, musíte mať niekoho takého kalibru ako som ja. Nemaj strach, mám perfektnú uspávaciu injekciu: Po práci dostaneš voľnú letenku s Tariq Airlines. Náš cieľ? Do siedmeho neba!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Au! Tam hore to pekne hádže. V plnej rýchlosti som vletel do turbulencie a zrazu sa mi pred očami zatmelo. Povedz to Lin. Mašina pristála snáď sama od seba. fúúúú...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Čile (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Tazmánie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Zozbieraj glóby (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Nikdy viac]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Ahojte... Tariq je ale riadne ľahkomyseľný! Záchvat paniky v tom hroznom lete ma stál posledné nervy. Môžeš mi zabezpečiť bezpečnostnú výstroj? Potom si budem môcť konečne vydýchnuť.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Vďaka bohu! Podarilo sa mi to zohnať. Hneď sa cítim lepšie.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Zozbieraj lekárničky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Zozbieraj ručné lampičky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Samovoľné vzplanutie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Dobrý deň! Horí mi pod zadkom. Včera som v "Exploziv" videl, ako sa kufor sám od seba vznietil.. jednoducho len tak! Údajne sa tak môže stať s každou batožinou, keď sa rýchlo zmení tlak vzduchu. Na to sa musíme pripraviť!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Presne to som potreboval. Teraz nech skúsia kufre sa sami od seba zapaľovať, čo?]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Zbieraj hasiace prístroje (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Japanológia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Stretli sme sa s potencionálnymi investormi z Japonska, ktorí prejavili záujem o naše letisko. Onedlho nás navštívia. Čo keby ich privítame nejakou historickou japonskou dekoráciou? To by ich určite potešilo.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Perfektné! Zen-faktor pekne ostrihaných bonsaiov a čerešní by sa nemal nikdy podceňovať. Naši hostia sa cítia ako doma.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Kúp bonsaje (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Japonska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Trvalá dovolenka]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Modernizácia prebieha veľmi uspokojivo. Myslím, že si zaslúžime nejakú dobrú dovolenku. Poďme, zbaľme si naše plavky a pláž je naša!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[No nie je toto najlepšie miesto na chytanie rýb na svete? Šéfe, ďakujeme veľmi pekne.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá na Jamajku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Francúzska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Zozbieraj plážové šľapky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Nemaj strach]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[Ach, opäť to bol zasa zážitok.. Mal to byť let snov ale kvôli tej scéne nad oblakmi to bola let hrôzy! Musíme v nás potlačiť strach z lietania.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Úspech na celej čiare! Po mäkkom pristátí sa Lin pekne uvoľnila.. žiaľ, nie v mojom náručí.. čo už..]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá na Guyanu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Zozbieraj pasažierov (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Surfovanie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Horúce slnko, horúce baby, horúca pláž. Tu sa dá konečne vypnúť, však? Škoda len, že tá voda tu takto špliecha. Poď, zober surf a ide sa! Pohľadáme najväčšie vlny a všetci nás budú obdivovať!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Toto nemá chybu! Videl si ako som vyšiel z toho vodného tunelu? Surfovanie je tá najlepšia vec na svete!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá na Havaj (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá na Filipíny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Viktórie v Austrálii (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[Tá skutočná návnada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[No nie je to nádhera? Konečne si oddýchne aj duša. Ale tie ryby by aj mohli brať, nie? Jeden rybár od vedľa dal mi jeho recept.. znie dosť exoticky.. Môžeš mi niečo z toho zaobstarať?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Vďaka za tvoju snahu. Na večeru budeme mať grilovanú rybu! Na to sa môžeš spoľahnúť!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Ugandy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Švédska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Preč odtiaľ]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Fantastické! Vďaka Fione teraz každý vie, že neviem plávať. Jej poznámky o mojich plaveckých schopnostiach ma vyprovokovali a plával som do hlbokej vody. Aspoň ma potom vytiahla z vody. Chcem ísť domov. Už mám toho čľapkania po krk.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[To je už lepšie! Krásne zasnežené hory! Ten výhľad.. a čo je hlavné, nikde žiadne jazero alebo more. Jednoducho krása!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá do Severnej Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Predaj tovar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Táborák]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[Pomóóc! Pošli sem čo najskôr niekoľko z našich nových hasičských lietadiel! Veď ja som chcel len toho kapra, ktorého chytil Kurt, hodiť na panvicu. Prečo mi nikto nepovedal, že stan je vysoko horľavý!?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Vďaka za záchranu! Ryba síce celá zhorela a naše stany ľahli popolom, ale hlavne, že sa nikomu nič nestalo!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá Rama-FireFighter na Jamajku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Pobrežná hliadka]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Hmm.. vie Tariq skutočne plávať? Prečo sa čľapká v detskom bazéne? A čo znamená to plávacie koleso? Radšej sa na neho pozriem.. čisto profesionálne, samozrejme.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Aha, takže to je pravda! Ako padla táto otázka, so slzami v očiach zutekal preč. Môžeš za ním poslať Rama-Ambulanciu, aby ho pohľadali?]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Odštartuj lietadlá Rama-Ambulancia na Floridu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Odštartuj helikoptéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Odštartuj hydroplány (počet: {number})]]></item>
 </category>
</language>
