<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.event_pumpkin">
  <item name="av.event_pumpkin.title"><![CDATA[Седмици на тиквите]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.text"><![CDATA[Настъпи сезонът на тиквите! Това означава, че е време да събереш някоя и друга тиква. Ще ги получаваш за обслужването на самолети. Ако разполагаш с достатъчно тикви, ще имаш възможност да си купиш някои нови самолети и сгради, които ще се предлагат само за кратко време! Така че, побързай и си набави тикви!]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.mouseover"><![CDATA[Седмици на тиквите]]></item>
 </category>
 <category name="av.event_winter">
  <item name="av.event_winter.title"><![CDATA[Зимни седмици]]></item>
  <item name="av.event_winter.text"><![CDATA[Най-после! Наближава най-красивото време през годината!  Блестящи снежинки покриват бавно летището, а разказите на пилотите за видени от тях следи от шейна в околностите на Северния полюс, стават все по-чести.<br/>По време на Зимните седмици ще събираш подаръци за обслужването на самолети.  Купи си с тях някои невиждани досега летателни машини и сгради!]]></item>
  <item name="av.event_winter.mouseover"><![CDATA[Зимни седмици]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentines_week">
  <item name="av.valentines_week.title"><![CDATA[Романтични седмици]]></item>
  <item name="av.valentines_week.text"><![CDATA[Любовта витае във въздуха!<br/>През февруари над летището ще премине един розовооблачен фронт. Пилотите ни докладват, че малко момченце с лък и стрели се е засилило директно към твоята централна кула! Внимавай, някоя от стрелите му може и да те уцели! <br/>Обслужвай самолети, за да събираш рози. Купи си с тях уникални предмети! Имай предвид, че се предлагат само за кратко време! <br/>Влюби ли се вече в Skyrama!]]></item>
  <item name="av.valentines_week.mouseover"><![CDATA[Романтични седмици]]></item>
 </category>
 <category name="av.easter_week">
  <item name="av.easter_week.title"><![CDATA[Шаренояйчени дни на летището!]]></item>
  <item name="av.easter_week.text"><![CDATA[Skyrama знае как да ви зарадва с идването на пролетта! От 30-ти март до 15-ти април 2012 ще можете да печелите ексклузивни предмети, различни пейзажи и самолети. Очаквайте изненади!]]></item>
  <item name="av.easter_week.mouseover"><![CDATA[Включи се в голямото пролетно забавление!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_days">
  <item name="av.may_days.title"><![CDATA[Майски празници в Skyrama!]]></item>
  <item name="av.may_days.text"><![CDATA[Празненствата за майските празници продължават - днес и утре ще завъртим за последно майската въртележка, след като ти хареса толкова много. Напред към летището!]]></item>
  <item name="av.may_days.mouseover"><![CDATA[Тук ще се вихри партито на месеца! Майски празници в Skyrama!]]></item>
 </category>
 <category name="av.bday">
  <item name="av.bday.title"><![CDATA[Една година Skyrama!]]></item>
  <item name="av.bday.text"><![CDATA[Да живее Skyrama! Вече една година сме онлайн. Без вас нямаше да се справим и затова от 6 юни до 17 юни ще празнуваме според правилата на авиацията. Активирайте със сладкиша на събитието специални самолети или вземете най-новия празничен фон. Задава се превъзходно лято!]]></item>
  <item name="av.bday.mouseover"><![CDATA[Време е за парти!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympic">
  <item name="av.olympic.title"><![CDATA[Летен въздушен турнир в Skyrama]]></item>
  <item name="av.olympic.text"><![CDATA[Тук на почетната стълбичка се качват само истинските победители. От 27 юли до 12 август във въздуха ще се носи спортен дух. Специални самолети, декорациии за ограничен период от време и др. Тук пилотите стават победители! Стани майстор в обслужването, осигури си златните медали и ги осребри в магазина на събитието срещу нови предмети!]]></item>
  <item name="av.olympic.mouseover"><![CDATA[По местата, готови, старт: Който не спортува усилено, може да се измъкне!]]></item>
 </category>
 <category name="av.pirate">
  <item name="av.pirate.title"><![CDATA[Стани въздушен пират!]]></item>
  <item name="av.pirate.text"><![CDATA[От една седмица насам, по летищата се плячкосва и граби кой каквото и както може. Затова удължаваме времето за пиратски преживявания със 7 дни. До 16.09. ще гърмим с оръдията! Онези, които вече са готови да се оттеглят и да си починат на островите, ще могат да си набавят в магазина един красив карибски пейзаж! Изживейте нещо неповторимо!]]></item>
  <item name="av.pirate.mouseover"><![CDATA[Седмиците на въздушните пирати продължават!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event2">
  <item name="av.event2.title"><![CDATA[Бирен фест в Skyrama]]></item>
  <item name="av.event2.text"><![CDATA[Бели облаци, синьо небе – време е за един пенлив Бирен празник на летището! С бавар-р-р-ски предмети, самолети местно производство и важни куестове, ще обикаляме по света и ще разказваме за белите вурстове! Бирарии има, в крайна сметка, не само в Мюнхен, нали?<br/>(Алкохолът вреди на здравето!)]]></item>
  <item name="av.event2.mouseover"><![CDATA[Три, две, едно и се понасяме сред белите облачета и синьото небе Skyrama...]]></item>
 </category>
 <category name="av.event3">
  <item name="av.event3.title"><![CDATA[Призрачни седмици в Skyrama]]></item>
  <item name="av.event3.text"><![CDATA[На летището е настъпил ужасяващ хаос... при това в истинския смисъл на думата! От 25-и октомври до 11-и ноември 2012 ята от велзевули ще нападнат летището, кулата, гишетата и хангара. Дори и на най-спокойните местенца няма да има повече мир - злото ще е вездесъщо! Накъдето и да се обърнете ще виждате само проклетия дяволски терор! Но не се предавайте! С ексклузивни предмети като страшните дрънкащия Рама M Ветросекач, с вмирисаният на старо замък Франкенфлай и с летящият Мумиекоптер ще сте добре подготвени да посрещнете силите на отвъдното! Включи се в събитието и изживей нашите ексклузивни куестове за Вси светии, което ще те накара да се срещнеш с най-страшните демони!]]></item>
  <item name="av.event3.mouseover"><![CDATA[Времете ти тече... Ухаааахаааа!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event4">
  <item name="av.event4.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: На летището - Седмици на Вселената!]]></item>
  <item name="av.event4.text"><![CDATA[Бъдещето хвърля своята сянка напред. По-модерно от 2000 година, по-разработено и от много използвана писта: Skyrama представя летището на новото време. Очаквайте с нетърпение звездния час на въздушния транспорт и започнете да създавате своя флота с водния самолет "DreiRama", новаторския "Звезден вълк" при хеликоптерите, благородния самолет "Бяла орбита" и други футуристични летателни средства. Без да се бавят, след 24 часа космическите летателни апарати се връщат със специална пратка от аеромонети и ТО. Така че събирайте НЛО-монети, украсявайте своите летища и стартирайте в света на бъдещето. 3 ... 2 ... 1... Палете!]]></item>
  <item name="av.event4.mouseover"><![CDATA[Време е... за бъдещето!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event5">
  <item name="av.event5.title"><![CDATA[Весела Коледа в небето: Северно събитие на летището!]]></item>
  <item name="av.event5.text"><![CDATA[Ето, високо от небето започват да се приземяват: пилоти, стюардеси и дори твоите приятели се готвят за най-хубавите дни от годината. През следващите седмици на летището ще е не само весело, но и ще цари щастие. Вземи страхотните самолети за събитието, като гигантския товарен SkiRama или подвижния Flyathlon, и украси всичко наоколо с бели зимни елхи или красиви иглу. Дори и напереният снежен човек, г-н Снежинко, ще участва в играта за гости. Така че ела и ти, забрави за риненето на сняг и пожелай на пилотите си добър старт в новата година.]]></item>
  <item name="av.event5.mouseover"><![CDATA[О, писти, о, писти, колко красиви са самолетите ти? Празнувай и ти!]]></item>
 </category>
 <category name="av.history">
  <item name="av.history.title"><![CDATA[Летищна хроника: Историческо събитие в Skyrama]]></item>
  <item name="av.history.text"><![CDATA[Добрите стари времена...тогава летящите машини бяха управлявани от истински мъже и всички добри неща идваха отгоре. За да почетем историята на въздухоплаването, през следващите седмици ще хвърлим поглед назад към началото на аеронавтиката. Класически сгради, самолети от първо поколение и балони от златната ера си организират среща на летището ти. От Рихтхофен до Франкфурт - бъдещето е от вчера.]]></item>
  <item name="av.history.mouseover"><![CDATA[Няма време за остарели неща. Побързай, пилот!]]></item>
 </category>
 <category name="av.vip">
  <item name="av.vip.title"><![CDATA[ВИП-събитието на Skyrama - за отбраното общество!]]></item>
  <item name="av.vip.text"><![CDATA[Звезди от висшата класа поемат към небето на Skyrama по време на ВИП-събитието, а наоколо няма нито една празна чаша за шампанско. През следващите няколко седмици вашето летище ще се изпълни с бляскавите звезди от синия екран. Екстравагантна украса,пищни сгради и най-хубавите самолети на света са декорът за висшето общество. Помогни на Тарик, Фиона и сие да се ориентират сред ежедневните събития на твоето летище и да станат част от зевздния екшън. И не забравяй да се подготвиш за блзкия план!]]></item>
  <item name="av.vip.mouseover"><![CDATA[Остава още:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency">
  <item name="av.emergency.title"><![CDATA[Да служиш и защитаваш - SOS дни в Skyrama]]></item>
  <item name="av.emergency.text"><![CDATA[От 27-ми март до 14-и април ще измерим пулса ви в Skyrama. Позна - време е за събитието по безопасност, така че вземи своя копмлект за първа помощ и сестринската униформа! Помни, че безопасността изисква бдителност и всеотдайност, така че дръж под око летището си! Ако все още нямаш настроение, не се тревожи! Ще има специални куестове, декорации и самолети, които да пробудят самарянина в теб! Не изпадайте в шок, мениджъри на летища - в безопасното, чисто забавление няма нищо лошо! <br/><br/>Ние определено ще бъдем там!]]></item>
  <item name="av.emergency.mouseover"><![CDATA[Ако непрекъснато празнуваме, няма да има време за извънредни ситуации. Звучи логично, нали?]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback">
  <item name="av.flashback.title"><![CDATA[Обратно в бъдещето - Седмици на спомените в Skyrama, част 2!]]></item>
  <item name="av.flashback.text"><![CDATA[Някога надявал ли си се да видиш предметите от любимото ти събитие да се появят отново в магазина? Дръж очите си на четири за звездната поредица от самолети, хидроплани, хеликоптери и декорации за събития. От 18 юли до 4 август 2013  можеш да се сдобиеш с тези реликви от миналото и да се насладиш на няколко класически куеста за събития. от миналото и да се насладиш на няколко класически куеста за събития. Не пропускай този шанс да се върнеш назад във времето!]]></item>
  <item name="av.flashback.mouseover"><![CDATA[Всичко отново е като дежа вю!]]></item>
 </category>
 <category name="av.science2013">
  <item name="av.science2013.title"><![CDATA[Sci-Fi Rama: Седмици на науката на твоето летище]]></item>
  <item name="av.science2013.text"><![CDATA[Бъдещето зависи от нас, мениджъри на летища! От 23-и май до 9-и юни 2013 г. ще изследваме нова ера в авиацията -  очаквайте футуристични самолети, революционни сгради и напълно уникални куестове. Събирайте еликсири и посетете магазина, за да видите последните иновации в авиацията. Бъдете готови да се смаете - бъдещето на авиацията никога не е изглеждало толкова светло.]]></item>
  <item name="av.science2013.mouseover"><![CDATA[Всички хубави неща имат своя край.]]></item>
 </category>
 <category name="av.summer2013">
  <item name="av.summer2013.title"><![CDATA[Страстите се разпалват - сигурно е време за Лятното събитие на Skyrama 2013!]]></item>
  <item name="av.summer2013.text"><![CDATA[Синьо небе, изгаряща топлина и обилно количество слънцезащитен крем - лятото е тук и Skyrama иска да го отпразнува от 20 юни до 7 юли! Когато е толкова горещо, че можеш да изпържиш яйце на тротоара, играй Skyrama, за да се разхладиш с  Ексклузивни самолети, невероятни самолети и огромна порция от любимите ти куестове. Забавлявай се, докато се бориш с горещината!]]></item>
  <item name="av.summer2013.mouseover"><![CDATA[Кристално чисто небе - поемай слънчевата светлина, докато още можеш!]]></item>
 </category>
 <category name="av.golden50ies">
  <item name="av.golden50ies.title"><![CDATA[Невероятните 50 дойдоха на твоето летище - виж ги, човече!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.text"><![CDATA[Грабвайте кожените якета и секси полите, дами и господа! Skyrama организира тематични танци на бос крак в стил 50-те и искаме всички вие, невероятни мъже и жени, да присъствате. Пазете дребните си монети за джубокса! Вземете плочите си, купете най-бързите самолети, които някога сте виждали и украсете жилищата си с невероятни неща! Skyrama е в авангарда и трябва да се включите в акцията, докато все още можете!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.mouseover"><![CDATA[Това ще продължи още:]]></item>
 </category>
 <category name="av.japan2013">
  <item name="av.japan2013.title"><![CDATA[Седмици на Япония в Skyrama ]]></item>
  <item name="av.japan2013.text"><![CDATA[Ела с нас на пътешествие до Нипон, Страната на изгряващото слънце - време е за японското събитие на Skyrama!  Имаме класически самолети, сгради за всички сезони и авангардни декорации, които да спомогнат за създаването на атмосфера. Плавай над облаците в лазурното небе до една страна, където Изтокът се среща със Запада в стимулираща смесица от традиция и съвременни технологии. Събери достатъчно Черешови цвята и се радвай на страхотни награди!<br><br>За тези, които предпочитат да си останат у дома, сме подготвили нещо доста пикантно! Без да разкриваме прекалено много, то е свързано с всички нови куестове от високи нива, с нашия кисел, но симпатичен Курт, малко отнесената Фиона и един много важен въпрос. Независимо дали ще участвате в нашето специално събитие или в чисто новите куестове, няма да сгрешите!]]></item>
  <item name="av.japan2013.mouseover"><![CDATA[Оставащо време:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2013">
  <item name="av.halloween2013.title"><![CDATA[Страшни седмици Част ІІ - номера, лакомства и много забавления!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.text"><![CDATA[Зловещи облаци надвисват над твоето летище. Токсични изпарения се издигат като призраци от хангара. Някъде в далечината смразяващ кръвта кикот става все по-силен. Това може да означава само едно - време е да резервираш билетите си за Хелоуин партито на годината! Крайна дестинация? Skyrama, разбира се! Вземи най-страшния си костюм и най-здравата си чанта - ще събираш лакомства и ще ги инвестираш в страховити самолети за събития, ужасяващи сгради и токсични дрънкулки. Няма значение дали ще летиш с Klabauter Jet или Hinderburg - ще уплашиш до смърт конкуренцията, когато преминеш край нея. Лакомство или номер, управители на летища!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.mouseover"><![CDATA[Това ще продължи още:]]></item>
 </category>
 <category name="av.winter2013">
  <item name="av.winter2013.title"><![CDATA[Зимни седмици]]></item>
  <item name="av.winter2013.text"><![CDATA[Сложи си топли дрехи и си налей чаша горещ шоколад – зимните седмици на Skyrama са тук! Време е за партито на сезона. Весели празници, управители на летището!]]></item>
  <item name="av.winter2013.mouseover"><![CDATA[Това ще продължи още:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback3">
  <item name="av.flashback3.title"><![CDATA[Първият винаги печели: Седмици на спомените, част 3!]]></item>
  <item name="av.flashback3.text"><![CDATA[Стари приятели през новата година: от 16 януари до 02 февруари 2014 г. вашите фаворити започват участието си в представлението на суперлативите. От благородния "Каймак на обществото" до грубоватия "Стар самолет" на пистата ви ще се приземи подходящата изпитана машина за всеки вкус. Който иска да украси наново летището си, ще трябва, разбира се, да не строи въздушни кули. Невероятно успешните декорации "Палмова горичка" и звукоизолиращата "Skyrama-Въздушна арена" ще разтопят дори и нашият зимен гост, господин Снежинко. Седмици на спомените в Skyrama: няма нищо по-добро!]]></item>
  <item name="av.flashback3.mouseover"><![CDATA[Днес, вчера, утре - да започваме!]]></item>
 </category>
 <category name="av.xplanes2014">
  <item name="av.xplanes2014.title"><![CDATA[Spyrama: Строго поверителни операции на летището]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.text"><![CDATA[Привет, агент!<br> <br>През последните няколко месеца нашите информатори са забелязали някои обезпокоителни действия. От натрапчиви пилоти и разсеяни навигатори, до липсващи дребни пари. Извод: на летището става нещо съмнително! Наблюдавай съмнителните действия на служителите в ежедневните куестове и стигни до дъното на тази конспирация... в смисъл, ако наистина има такава. За да ти помогнат да не те разкрият, от научноизследователския отдел са построили и предоставили на разположение няколко ексклузивни супер самолета и високотехнологични сгради, вдъхновени от плановете на нашите "съюзници", с които наскоро се сдобихме. За да не се тревожиш, тези експериментални самолети са били подложени на изпитвания и представляват само умерена заплаха за пилота и околността. Ако ти или някой от екипа ти бъде пленен или убит, агенцията ще отрече, че знае за тази операция. Успех!]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.mouseover"><![CDATA[Това ще продължи още:]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks1_042014">
  <item name="av.airlineweeks1_042014.title"><![CDATA[Клуб Skyrama:Седмици на редовните пътници на летището]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.text"><![CDATA[Всички са развълнувани от новата програма на Skyrama за редовни пътници! Лесно е да участваш: събери пътнически чекове от самолетните полети, прибери ги в инвентара си и ги размени срещу ексклузивни Еърплюс самолети, страхотни декорации или фона Мека ливада "Турболенция". Трябват ти още полети?<br/> <br/>Пилотско правило №23: Играй в мисиите от дневните събития и се пробвай в нашите чисто нови основни куестове (които отсега нататък ще се ъпдейтват редовно!). Ще събираш пътнически чекове със свръхзвукова скорост! Благодарение на нашата функция за сортиране, можеш да откриваш самолетите си и да ги изпращаш по-бързо по света!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.mouseover"><![CDATA[Това ще продължи още:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback4">
  <item name="av.flashback4.title"><![CDATA[Обратно в бъдещето - Седмица на спомените в Skyrama, част 4!]]></item>
  <item name="av.flashback4.text"><![CDATA[Надявал ли си се да видиш предметите от любимото ти събитие да се появят отново в магазина? Днес е щастливият ти ден, защото в Skyrama е Седмицата на спомените!Дръж очите си на четири за звездната поредица от самолети, хидроплани, хеликоптери и декорации за събития. От 18 юли Не се бави, а се сдобий с тези реликви от миналото и се наслади на няколко класически куеста за събития. Играчите от високите нива могат да очакват и няколко нови основни куеста. от миналото и да се насладиш на няколко класически куеста за събития. Не пропускай този шанс да се върнеш назад във времето!]]></item>
  <item name="av.flashback4.mouseover"><![CDATA[Днес, вчера, утре - да започваме!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks2_062014">
  <item name="av.airlineweeks2_062014.title"><![CDATA[Клуб Skyrama: Завръщането на редовния пасажер]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.text"><![CDATA[Небето е чисто за всички редовни пасажери! Нашата нова програма "Клуб Skyrama" съдържа свръхзвукови оферти за всички. Събери максимален брой чекове за въздушно пътуване и оборудвай хангара си от горе до долу с фантастични оферти от Джъмбо Лайнс. От световноизвестния "Богъс 737" до Джъмбо Флаг "Знаменария" - за всеки пилот има по нещо. Така че си сложи авиаторските очила и пробвай вълнуващите нови куестове за събития, новите мисии на високо ниво и нашата впечатляваща програма за лоялност.]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.mouseover"><![CDATA[Това ще продължи още:]]></item>
 </category>
 <category name="av.conceptplanes_072014">
  <item name="av.conceptplanes_072014.title"><![CDATA[Големи идеи: Изложевие на концептуални самолети 2014]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.text"><![CDATA[Изхвърли кристкалната си топка, бъдещето вече е тук! Иновативен дизайн,смахнати комбинации и нито един дефект. Присъедини се към Skyrama, за да отпразнувате заедно най-големите постижения в историята на бъдещето на авиацията!   Така че забрави за земята. Разгледай прототипите на самолети и утопичните декорации и превърни летището си в нещо, излязло директно от 2525 година. Събирай планове, разменяй ги за последните изобретения, играй вълнуващи ежедневни куестове за събития и изследвай хоризонта на предстоящото!]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.mouseover"><![CDATA[Това ще продължи още:]]></item>
 </category>
 <category name="av.goldenageofaviation_092014">
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.title"><![CDATA[Класически вид: Skyrama чества "Златната ера на авиацията"]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.text"><![CDATA[От преди столетия до неотдавна: в миналото всичко е било по-хубаво? Хайде да видим! През следващите седмици световете на старото и новото ще се сблъскат: летящи реликви от миналото ще вдъхнат нов живот на летището. От легендарния Мистър Смит до Стафидения самолет, да не говорим за самолета, с който е летял прадядо ни, всеки самолет ще бъде изложен на показ на това грандиозно събитие. Вълнуващи куестове за събития, исторически сгради и самолети от онова време! Всичко това и много повече те очаква в Skyrama през следващите няколко седмици - на живо и цветно!]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.mouseover"><![CDATA[Това ще продължи още:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2014">
  <item name="av.halloween2014.title"><![CDATA[Страшни седмици Част 3: Кошмар през 2019!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.text"><![CDATA[Номер или лакомство!  Закопчайте коланите и изправете седалките и таблите докрай!  Това ще бъде едно ужасно забавно и диво пътуване.Следващите няколко седмици ще бъдат изпълнени с призрачни изненади, включително: призрачни самолети, омагьосващи декорации, диаболични сгради и много неща, които избухват нощем!  Подгответе се за Страшните седмици в Skyrama. Това ще бъде наистина пищящ Хелоуин!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.mouseover"><![CDATA[Това ще продължи още:]]></item>
 </category>
 <category name="av.xmas2014">
  <item name="av.xmas2014.title"><![CDATA[Седмици "Поларама" 2014]]></item>
  <item name="av.xmas2014.text"><![CDATA[Грабвай ръкавиците и топлите дрехи! Към летището духа мразовит вятър, а това означава само едно: време е за зимни забавления! Време е за Седмиците "Поларама" в Skyrama. Нощите ще бъдат дълги и студени, но ти и самолетите ти можете да се стоплите с много антифриз. Радвай се на невероятни куестове и се забавлявай с цялата банда от летището, и можеш да спечелиш фантастични полярни награди и декорации!]]></item>
  <item name="av.xmas2014.mouseover"><![CDATA[Това ще продължи още:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback5">
  <item name="av.flashback5.title"><![CDATA[Върни часовника назад за нашето Пето завръщане в миналото!]]></item>
  <item name="av.flashback5.text"><![CDATA[Времето не достига? Вече не! 2015-а стартира със скоростта на звука; време е да посрещнем отново някои от най-добрите ни самолети от изминалите няколко години. От паякообразното чудо Скайрантула до революционния Голям взрив, ще има по нещо за всички видове пилоти.<br> <br>Така че събирай трофеи и играй в класическите куестове за събития. Втурни се в миналото, преди да си пропуснал шанса си!]]></item>
  <item name="av.flashback5.mouseover"><![CDATA[И отново дежавю!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mostwanted022015">
  <item name="av.mostwanted022015.title"><![CDATA[По горещи следи, въпреки студа: Най-търсените в Skyrama]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.text"><![CDATA[Загряваме със свръхзвукова скорост: по тези писти няма лед! Нашите търсачи на съкровища издириха най-популярните самолети по целия свят, за да ти предложат най-добрата селекция от високолетящи самолети от стария и новия свят. Събирай камери и ги разменяй за самолети в магазина, като легендарния Супер Юпи. Играй във вълнуващите куестове за събития, докато на пистата настъпи решаващият момент!]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.mouseover"><![CDATA[Това ще продължи още:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency042015">
  <item name="av.emergency042015.title"><![CDATA[Да служиш и защитаваш: SOS дни 2015]]></item>
  <item name="av.emergency042015.text"><![CDATA[Първо инцидентът, а след това дългът? Няма такова нещо! За опитния пилот няма вариант самолетът да катастрофира - нито на пистата, нито по принцип! Превърни бедствената ситуация в плюс: купонясвай, докато звънне алармата, и подготви летището си за следващото голямо бедствие. Аеродинамичните самолети за спешна помощ, нажежените до червено пожарникарски самолети и устойчивите на земетресения декорации изпращат ясен сигнал на всички нарушители: "Дори не се опитвайте!" Разбира се, този път ще има и вълнуващи куестове за събития - така че вземи онези спасителни пояси, спечели невероятни награди и започни пролетта подготвен за най-лошото!]]></item>
  <item name="av.emergency042015.mouseover"><![CDATA[Това ще продължи още:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback6">
  <item name="av.flashback6.title"><![CDATA[Седмици „Оставаме си вкъщи“]]></item>
  <item name="av.flashback6.text"><![CDATA[Надявал/а ли си се някои от любимите ти предмети за събитие отново да се появят в магазина? Днес е щастливият ти ден, защото в Skyrama започва седмицата на спомените! Дръж очите си зорко отворени за звездния набор от самолети, хидроплани, хеликоптери и декорации от събитието. Не се двоуми, а вземи тези предмети от миналото и се наслади на няколко класически куеста. Не изпускай шанса да се върнеш назад във времето!]]></item>
  <item name="av.flashback6.mouseover"><![CDATA[Като поредното дежа-вю е!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airshow072015">
  <item name="av.airshow072015.title"><![CDATA[На старт, готови, излитаме! В Skyrama е Седмицата на авиошоуто!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.text"><![CDATA[Внимание, авиатори: Кой ще устои на главоломното препускане из небето? Затегнете коланите и привлечете най-добрите пилоти за авиошоу. Станете майстори на въздушната акробатика!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.mouseover"><![CDATA[Да потегляме! Време е за забавления!]]></item>
 </category>
 <category name="av.waterplanes082015">
  <item name="av.waterplanes082015.title"><![CDATA[Нека добрите времена започнат! Седмица на хидропланите в Skyrama ]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.text"><![CDATA[Било то по земя, въздух или вода, по време на това събитие ще има по нещо за всеки напорист пилот. Изживей летенето ниско над водата, прави лъкатушни лупинги в хеликоптер или пилотирай луксозен самолет поне веднъж в живота си. А за завършек участвай в няколко освежаващи куеста за събития и спечели няколко патици. Скачай вътре и предизвикай фурор!]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.mouseover"><![CDATA[Опасност! Хлъзгаво, когато е мокро!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback7">
  <item name="av.flashback7.title"><![CDATA[Седмици на спомените в Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback7.text"><![CDATA[Някога надявал ли си се да видиш предметите от любимото ти събитие да се появят отново в магазина? Днес е щастливият ти ден, защото в Skyrama е Седмицата на спомените!Дръж очите си на четири за звездната поредица от самолети, хидроплани, хеликоптери и декорации за събития. От 18 юли до 4 август 2013 Не пропускай този шанс Играчите от високите нива могат да очакват и няколко нови основни куеста. от миналото и да се насладиш на няколко класически куеста за събития. Не пропускай този шанс да се върнеш назад във времето!]]></item>
  <item name="av.flashback7.mouseover"><![CDATA[Днес, вчера, утре - да започваме!]]></item>
 </category>
 <category name="av.ufoevent102015">
  <item name="av.ufoevent102015.title"><![CDATA[Седмици на НЛО в Skyrama ]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.text"><![CDATA[Преди много години, на едно далечно летище:<br><br>Следващото голямо събитие в Skyrama тече с пълна сила. Звездни кораби от цялата мултивселена летят по Млечния път, за да станат свидетели на една галактическа феерия.  Мощни космически кораби, футуристични постройки и смайващи куестове за събития ще помогнат на самотния летищен управител да победи злото в неговите помещения. Но имперските ловци на глави искат висока цена... само ако събере достатъчно Глави на извънземни, той ще успее да върне свободата на галактиката...]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.mouseover"><![CDATA[Оставащо време:]]></item>
 </category>
 <category name="av.polarevent122015">
  <item name="av.polarevent122015.title"><![CDATA[Мразовити седмици]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.text"><![CDATA[Лют студ, искрящи самолети и температури под нулата те делят от най-голямото събитие от тази страна на полярното сияние. Форсирай двигателите на самолетите, поръси със сол пистата и си приготви голям съд с антифриз за последното парти за годината. 2015-а си отива с гръм и трясък!]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.mouseover"><![CDATA[Магистрала до DangAir]]></item>
 </category>
 <category name="av.futureevent012016">
  <item name="av.futureevent012016.title"><![CDATA[Седмици на бъдещето]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.text"><![CDATA[Време е... за бъдещето! Skyrama би искала да ти представи... Летището на бъдещето! Стани свидетел на бъдещето на авиационната поддръжка с всички технологии от бъдещето! Закопчай колана и се подготви за излитане към бъдещето със скоростта на светлината с нашите далновидни пилоти, ултра модерни сгради и новаторски куестове, и може би ще имаш близка среща от трети вид!]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.mouseover"><![CDATA[Време е... за бъдещето!]]></item>
 </category>
 <category name="av.movieevent022016">
  <item name="av.movieevent022016.title"><![CDATA[Седмици на филмовите звезди]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.text"><![CDATA[Ела да се срещнеш със звездите от киното! Не, не актьорите... истинските звезди от филмите: самолетите! Няколко легендарни летателни апарата от света на киното ще се появят на летището в Skyrama през следващите няколко седмици. Колко от тях можеш да познаеш?]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.mouseover"><![CDATA[Може ли един самолет да даде автограф?]]></item>
 </category>
 <category name="av.wildlifeevent042016">
  <item name="av.wildlifeevent042016.title"><![CDATA[Седмици на дивите животни]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.text"><![CDATA[Готов ли си да ръмжиш? През следващите няколко седмици специални тематични самолети с животни ще посещават летището, така че грабвай тропическия шлем, качвай се в колата за сафари и виж колко можеш да откриеш! Радвай се на сградите, посветени на дивите животни, декорациите и изгледа, и на специалните куестове за събития. Можеш ли да ги уловиш всичките?]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.mouseover"><![CDATA[Ще има ли летящи прасенца?]]></item>
 </category>
 <category name="av.emevent052016">
  <item name="av.emevent052016.title"><![CDATA[Седмици на футбола]]></item>
  <item name="av.emevent052016.text"><![CDATA[Оглеждай се за специални самолети, които пристигат на летището - по два за всеки отбор от Европейското първенство. За всеки спечелен мач съответните самолети от играта ще получават трофей върху иконите си, както и повишаване на опита или спечелните пари. Колкото повече мачове печелиш, толкова по-хубави бонуси ще получаваш! Но и цената на самолета ще се повишава, затова побързай да избереш отборите, които според теб ще се справят добре!]]></item>
  <item name="av.emevent052016.mouseover"><![CDATA[Не забравяй правилото за засада!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback8">
  <item name="av.flashback8.title"><![CDATA[Седмици на спомените в Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback8.text"><![CDATA[Някога надявал ли си се да видиш предметите от любимото ти събитие да се появят отново в магазина? Днес е щастливият ти ден, защото в Skyrama е Седмицата на спомените!Дръж очите си на четири за звездната поредица от самолети, хидроплани, хеликоптери и декорации за събития. От 18 юли до 4 август 2013 Не пропускай този шанс Играчите от високите нива могат да очакват и няколко нови основни куеста. от миналото и да се насладиш на няколко класически куеста за събития. Не пропускай този шанс да се върнеш назад във времето!]]></item>
  <item name="av.flashback8.mouseover"><![CDATA[Днес, вчера, утре - да започваме!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympicevent092016">
  <item name="av.olympicevent092016.title"><![CDATA[Седмици на златните медали]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.text"><![CDATA[Имаш ли чувството, че това лято целият свят е полудял по спорта? От летището решиха да организират своя "Въздушна спартакиада". Какви ли са твоите шансове да спечелиш медал? Вземи самолетите за специални събития и събирай спортно оборудване, за да ги подобриш!]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.mouseover"><![CDATA[Подготви се да се качиш на подиума!]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloweenevent102016">
  <item name="av.halloweenevent102016.title"><![CDATA[Седмици на нощните полети]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.text"><![CDATA[На кого му е притрябвал самолет, след като можеш да летиш с метла? През следващите няколко седмици летището ще стане призрачно, за да отпразнува Хелоуин! Снабди се с нови самолети, сгради и декорации и се подготви да летиш през нощта!]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.mouseover"><![CDATA[Това самолет ли е или птица? Не, летяща метла е!]]></item>
 </category>
 <category name="av.arcticevent122016">
  <item name="av.arcticevent122016.title"><![CDATA[Седмици на полярното небе]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.text"><![CDATA[Навън става много студено, затова авиомеханиците отвориха антифриза, за да могат самолетите да летят безопасно! Включи се в нашето събитие с лед и сняг и се радвай на нови самолети за събитието със зимна тематика, сгради и декорации за твоето летище!]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.mouseover"><![CDATA[Сложи си шапка и шал, защото навън е студено!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback9">
  <item name="av.flashback9.title"><![CDATA[Седмици на спомените в Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback9.text"><![CDATA[Някога надявал ли си се да видиш предметите от любимото ти събитие да се появят отново в магазина? Е, днес е щастливият ти ден, защото в Skyrama започва Седмицата на спомените! Дръж очите си на четири за звездната поредица от самолети, хидроплани, хеликоптери и декорации за събития. Не се бави, вземи тези реликви от миналото и се наслади на няколко класически куеста за събития. Не пропускай този шанс да се върнеш назад във времето!]]></item>
  <item name="av.flashback9.mouseover"><![CDATA[Днес, вчера, утре - да започваме!]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentinesevent022017">
  <item name="av.valentinesevent022017.title"><![CDATA[Любов в Седмиците на небето]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.text"><![CDATA[Усещаш ли романтиката във въздуха? Всички на летището са настроени за любов. Участвай в нашето събитие и се порадвай на новата серия самолети "Купидон", а и на новите сгради и декорации! Почувствай любовта тази вечер!]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.mouseover"><![CDATA[Коя е любимата ти любовна песен?]]></item>
 </category>
 <category name="av.skyrace2017">
  <item name="av.skyrace2017.title"><![CDATA[Седмици на Skyrace]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.text"><![CDATA[Готов ли си да полетиш в небето? Състезавай се в Skyrace и докажи на всички, че си най-добрият пилот Skyrama!]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.mouseover"><![CDATA[Skyrace е тук! Време е да преминеш на висока скорост!]]></item>
 </category>
</language>
