<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Основен куест]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Ежедневен куест]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Сюжетен куест]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Посети всички страни!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Актуален куест]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Необходими:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[За стартирането на средно големи самолети ти трябват:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Изисква се за изпращането на ramacopter-и:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Изисква се за изпращане на водни самолети:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Първо кацане]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Привет в Skyrama!  Аз съм Фани, твоята наставница и ръководителка на въздушното движение. В следващите 8 стъпки ще ти покажа някои от основните действия в играта. Не се страхувай! Да започнем с първото ти приземяване... Кликни върху радара, за да отвориш таблото с полетите, след което кликни върху чакащия за кацане самолет.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа! Това беше първото успешно кацане на твоето летище. Първата стъпка от обучението ти е извършена. Този самолет беше пратен от един помощник. Скоро, обаче, ще приемаш летателните машини на приятелите си!]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Приземяване на Аерокеш совалки: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Поставяне на паркинг]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[За места за паркиране на пътнически самолети се нуждаеш от сервиз. В своя инвентар можеш да намериш безплатен екземпляр. Ето как да уредиш всичко... Кликни върху инвентара в своето контролно табло, а след това върху малкия паркинг. Кликни още веднъж, за да поставиш паркинга.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа! Ти създаде първото си място за паркиране. С това завърши втората част от туториала. Местата за паркиране са важни, за да могат самолетите да излитат и пристигат. Колкото повече места за паркиране осигуриш, толкова повече самолети ще можеш да регистрираш едновременно.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Постави малки паркинги: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Обслужване на самолетите]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Всички самолети трябва да бъдат обслужвани по един или друг начин. Изпълнението на определени действия се заплаща. Направи за всеки самолет това, което научи досега, за да изпълниш целия наземен сервиз.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа! Успя да се справиш с обслужването на своя първи приземил се самолет и да спечелиш няколко аеромонети. Те са основната валута за развитието на твоето летище.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Обслужи Rama-XS-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Покупка на самолет]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Ако искаш да имаш собствен въздушен трафик, трябва да притежаваш самолети. Кликни върху магазина, след това върху модела Rama-XS-Експрес, за да си го купиш. Той ще бъде вкаран в хангара ти.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Току-що си купи своя първи самолет и премина половината от курса на обучение. За да се сдобиеш с още самолети, ще ти е необходимо повече място в хангара. В Skyrama има различни модели, така че се осведоми добре, какви са качествата и разходите им.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Купи Rama-XS-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Изпращане на самолет]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Вече напредна достатъчно, за да можеш да изпратиш по направление своя първи самолет. Кликни върху "Нови полети" и картата с възможните дестинации, избери си машината и я изпрати до някоя страна или летище на приятел. Самолетът ти ще се появи извън твоя хангар - кликвай, докато не го видиш да се издигне във въздуха.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Ти изпрати своя самолет на първия му полет! Той ще се върне след 5 мин. Изпращането на самолети ти струва пътници, но при завръщането им те ще ти носят аеромонети.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Стартирай Rama-XS-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Наземно обслужване]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Времето за наземно обслужване на самолетите може много да се проточи, а това струва пари! Защо да не съкратиш процеса? Това ще ти струва само 1 аерокеш на самолет. Кликни върху иконката, намираща се в ляво от кацналия самолет, и го обслужи незабавно.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Току-що се погрижи за сервиза и обслужването на първия си самолет! Това ти спестява много време и ти дава всички бонуси, свързани с тези действия. Бързото обслужване е много важно за по-бавните самолети, за които се отнема повече време.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Обслужи самолета.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Събиране на пътници I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Празни самолети не летят! Пътниците се събират в сградите, като напр. в малкия терминал. Кликни в магазина върху сградите, купи малкия терминал и го постави на летището.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Ти се погрижи за събирането на пътници. Тази и другите сгради събират хората, желаещи да пътуват със самолет. Ако някоя от сградите се напълни, над нея се появява една иконка с човечета. Спирайки с курсора върху сградата, можеш да видиш колко пътника са се събрали в нея.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Купи малки терминали: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Върни обратно Rama-XS-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Събиране на пътници II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Това е нашето последно упражнение. Малкият терминал се пръска по шевовете. Трябва да се опиташ да събереш пътниците. Иконката с човечета, появяваща се над терминала, показва, че вътре има прекалено много пътници. Задръж мишката над иконката, за да добавиш пътниците към общия си брой.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Колкото повече декорации и постройки притежаваш, толкова по-бързо ще можеш да събереш пътниците си. Вече премина обучението си и можеш да започнеш да управляваш летището си, както желаеш. Преглеждай от време на време дали не ти е предложен някакъв куест за изпълнение. Куестовете ще са ти много полезни, ако искаш да напреднеш в играта и да получаваш специални награди.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Събирай пътници]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Управлявай летище I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Изпълнявай полети, за да свикнеш с работата на летищен мениджър.]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Ще ти е необходимо само допълнително място в хангара. Обикновено, този ъпгрейт се заплаща с аерокеш, но аз ще ти подаря безплатно мястото в хангара, което означава, че ще можеш да прибереш още 2 самолета.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Разшири своя Аеропорт]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[За да се разраства летището ти, са ти необходими места за паркиране на самолетите. Инвестирай малко пари в тях... Провери какво има в магазина. Имам много специална награда за теб!]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Сега ще можеш да посрещаш и изпращаш още повече самолети. Следващата стъпка е да научиш как се стартират транспортни самолети.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Постави малки паркинги: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Посети приятелите си]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Добрите контакти са от огромно значение за превръщането на летището ти във важен въздухоплавателен център в международен мащаб. Можеш лесно да помогнеш на приятелите си да съберат повече пътници, посещавайки летищата им!]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Забеляза ли, между другото, че спечели нови пътници, защото помогна на приятеля си? Продължавай да посещаваш други летища, ако не ти достигат пътниците.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Спешен случай!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Има повреда в тоалетните на нашия терминал. През това време ще имаме нужда от резервни помещения! Опитай се да купиш допълнителни тоалетни възможно най-скоро!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Страхотна сделка! Един от нашите клиенти беше толкова облекчен, че дари своя ретро самолет от 1930 г.!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Купи тоалетни: {number} бр.]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Украси летището си]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Украси летището си, ако искаш да привлечеш повече пътници! Защо не опиташ с някои от тези красиви цветя?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Фантастично! Ако поставиш декорации до сградите си, в летището ти ще дойдат още повече пътници.]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Изпрати самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Купи саксии с цветя: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Южна Америка]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Бих искал да летя до Южна Америка. Можеш ли да ми помогнеш?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно! Южна Америка е такова прекрасно място! С удоволствие бих си напазарувал в Рио.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Изпрати до Южна Америка: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Самолети тип 1930s Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Мисля, че трябва да изпробвам нашата нова придобивка: този страхотен ретро самолет 1930s Racer - the Hughes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно! Нека се снабдим с още от тях!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Изпрати Hughes Racer: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Сувенири]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Забеляза ли, че пристигащите самолети пускат сувенири? Различни държави, различни сувенири! Събери някои от тях.]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно, толкова е лесно да направиш приятелите си щастливи. Просто им донеси няколко сувенира от пътуванията си!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Събери {number} сувенира]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Приятелска услуга]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Всяко известно световно летище се нуждае от комуникации. Посети някой приятел и изпрати съобщение на друг.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Поздравления! Не забравяй да се грижиш за приятелите си.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Европа]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Бих искал да летя до Европа. Можеш ли да ми помогнеш?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно! Европа е такова прекрасно място! С удоволствие бих се разходил по булевардите на Париж и бих посетил клубовете на Берлин.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет(а) до Европа]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Туториум: поставяне на хангар]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Ако искаме летището ни да има успех, ще трябва да отворим няколко магазина, където пътниците да похарчат и последните си пари, останали им от почивката. Ще ти обясня всичко, което трябва да знаеш.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа! Хангарите са необходими за обслужването и изпращането на транспортни самолети. След това ни трябват карго депа, където да се събират стоките. Можеш да намериш своя нов склад в инвентара си.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Постави {number} хангар(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Туториум: поставяне на карго депо]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[За да можем да складираме всички товари за магазините, ни е необходимо карго депо.  Магазините се зареждат директно от депото, така че винаги трябва да следиш да имаш достатъчно стоки в него.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Сега имаме всичко, което ни е необходимо за складирането на стоки. Да изпратим на път първия си самолет.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Постави {number} карго депо(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Туториум: доставка I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Сега вече имаме хангар, така че следващата стъпка е да изпратим своя нов транспортен самолет нанякъде, за да ни донесе стоки. Избери страна, в която се продава брашно и изпрати самолета там.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Сега трябва да приземиш товара.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Изпрати карго самолет]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Изпрати карго самолет]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Туториум: доставка II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Ето там! Нашият транспортен самолет се завръща, пълен до горе с брашно. Хайде да го приземим полека!]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Приземи карго самолета]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Приземи карго самолета]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Туториум: събиране на товари]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Сега трябва да приберем брашното в карго депото. Обслужи самолета, докато се появи един чувал с брашно. Като задържиш показалеца на мишката върху чувала ще го преместиш в склада.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Много добре. Товарите от самолета вече са на сигурно място в карго депото. Погледни какво има в инвентара ти. Там ще намериш своя първи магазин!]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Събери брашно]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Туториум: голямото откриване]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Тъй като вече имаме стоката, ще е жалко да я оставим да се развали.  Време е да отворим своя първи магазин. Магазините превръщат товарите в стоки, които се продават на пътниците.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Вкусотия! В "Бързата закуска" се произвеждат и продават хамбургери на пристигащите и заминаващите пътници.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Постави "Бърза закуска"]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Туториум: първи купувачи]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Това са първите клиенти в нашия магазин! Всеки път, когато приземяваш нов самолет, магазините ни ще продават различни стоки.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Тези пътници искат да си купят бургери.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Приземи самолета]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Туториум: първи продажби]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Задържиш ли показалеца на мишката върху червената пазарска чанта, пътниците веднага ще започнат да купуват в магазините ни. Когато някой магазин прави добри пари, над него се появява символ на монети. Събери ги с мишката.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Сега вече знаеш как се върти търговията в магазините. Ако някой магазин продава стоките добре, той ще се развие до най-високото ниво. С всяко следващо ниво ще са необходими все повече стоки. Така управлението на магазина става по-сложно, но и печалбата му се увеличава.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Продавай стоки]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Туториум: уравление на магазина]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Имай предвид, че магазинът може да продава стоки, само ако те са в достатъчно количество. Ако са се свършили, над магазина ще се появи червен удивителен знак. Кликни върху магазина, за да го презаредиш.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Чудесна работа! В "Бързата закуска" ще се правят хамбургери за гладните пътници.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Презареди магазина]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Построй багажно отделение]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Мислел ли си си за багажа? Започва да става сложно и на нас наистина ни е необходимо багажно отделение!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Сега работата ни е къде по-лесна. Продължавай в същия дух!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Купи средно големи кули: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Купи отделения за багаж: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Изпрати Rama-XS-Турбо: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Средно голям хангар]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Вече си на път да направиш летището си голям въздухоплавателен център, получавайки възможност да обслужваш някои от най-големите самолети. Веднага, щом се сдобиеш със средно голям терминал, МАВ ще те награди с един средно голям хангар.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Сега ти трябва една средно голяма писта, за да можеш да обслужваш средно големи самолети! Изпълни следващата задача и продължавай напред!]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Купи средно големи писти: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Купи средно големи паркинги: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Стартирай 1930s Racer Hughes: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Осигури си писта]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Човече, всичко, което ни липсва в момента, е тази скъпа средно голяма писта. Нека да посетим няколко приятеля и обслужим няколко самолета! Може и да намерим някой спонсор!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Вече имаш всичко, което ти е необходимо за посрещането и обслужването на големи самолети.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Изпрати Rama-XS-Турбо: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Разшири своя терминал]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Досега летището ти беше сравнително малко и не печелеше много. Това обаче, е само върхът на айсберга. Трябва да увеличиш натоварването на терминалите. Мисли и действай със замах!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Вече притежаваш по-голям терминал!]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Стартирай 1930s Racer Hughes: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Стартирай Rama-XS-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Купи разширения за карта: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Купи средно големи терминали: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Подобри своите магазини]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Магазините все още ти носят пари, но това е само малка част от възможностите им. Трябва да увеличиш обема на своите товарни транспорти. Мисли и действай със замах!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Сега вече притежаваш чудесна сладкарница с много вкусотии!]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Купи {number} хангар(и) (M)]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Обслужвай средно гол. товарни самолети]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[За да можеш да увеличиш своите приходи от продажбата на стоки, са ти необходими средно големи карго самолети. Купи и стартирай няколко от тях!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Сега притежаваш по-големи товарни самолети, така че ще можеш да заредиш безмитния магазин. Зареждай склада си редовно и изпращай много транспортни самолети при приятелите си.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Купи {number} хангар(и) (M)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Увеличи размера на летището си на максимум]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Летището ти се развива много добре, но трябва да обръщаш повече внимание на приятелите си, за да увеличиш потенциала му. Това не е лесна работа, но за награда ще спечелиш няколко много полезни слотове за хангара. Действай!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Хангарът ти бе надстроен и сега можеш да откриеш средно по големина място в склада си. Съвсем скоро летището ти ще е готово да влезе в следващата фаза на своето развитие.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Купи разширения за карта: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-СуперТурбо: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Управлявай летище II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Обслужвай самолети, за да свикнеш как се прави]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Сега обърни внимание на пътниците!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Върни обратно {number} Аерокеш совалка(и)]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Практиката води до съвършенство]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Обслужвай самолети, за да свикнеш как се прави]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Супер! Колкото повече трафик привличаш, толково повече аеромонети ще печелиш! Първата стъпка за повишаване на печалбите е да установиш постоянни полети до местата за снабдяване със суровини!]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Върни обратно {number} Аерокеш совалка(и)]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Извърши карго I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Ако искаш да печелиш добре, ще трябва да снабдяваш магазините си редовно, пращайки постоянно транспортни самолети на път. За редовните полети, обаче, ти трябва и достатъчно гориво.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Браво!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Постави малки депа за гориво: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Стартирай Rama-XS-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Извърши карго II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Напълни карго депата си като пращаш и обслужваш самолети.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Продължавай с товарните полети, за да имаш повече стоки!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Стартирай Rama-XS-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Купи паркинги: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Изпълни средно големи полети]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Време е за игра с по-големи играчки. Изпращай и посрещай средно големи самолети!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Средно големите самолети са по-скъпи, що се касае до обслужването на пътниците и разноските, но носят и по-големи печалби.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Турбо: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Върни обратно Rama-M-Tурбо: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Направи метеорологична станция]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Отговорникът за Ramacopter-ите се свърза с нас и ни осведоми, че съвсем скоро летището ти ще е готово да ги обслужва. Инвестирай още сега във високо-технологична метеорологична станция!]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно! Приближи се с една стъпка до "Рамакоптери"-те. Сега да се съсредоточим върху новата си задача!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Купи метеорологични станции: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Хангар за Ramacopter-и]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Отговорниците за Ramacopter-и се грижат за оптималното оборудване на летателните си апарати. Твоята задача е да разшириш летището си и да го направиш по-рентабилно. Покажи, че разбираш от бизнес!]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Поздравления! Летището ти заслужи хангар за Ramacopter-и! Ще го намериш в инвентара!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Доброто съоръжение е ключът към успеха]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Липсва ни важно съоръжение, с което да контролираме въздушното пространство. Направи всичко възможно, за да го осигуриш. Без него отговорникът за Ramacopter-ите никога няма да ни вземе на сериозно.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Успяхме силно да впечатлим отговорника за Ramacopter-ите. По негови думи съвсем скоро ще получим зелена светлина за тяхното обслужване!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Събери радари: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Събери ветропоказатели: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Ramacopter-и във въздуха!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Най-накрая можем да прекосим въздуха със собствени вертолети! Не се чуди, а запали мотора и отлитай!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно! Сега можеш да прекосяваш въздуха със собствени Ramacopter-и!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Нищо не става без приятели]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Време е да помислиш глобално. Опитай се да създадеш нови контакти и намери нови приятели!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! С приятелите се отварят "нови светове". Трябва постоянно да разширяваш интернационалните си контакти.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Поддържай социалните контакти]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Малките подаръци поддържат приятелствата. Посети летищата на приятелите си и им изпрати средно големи самолети.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Запомни: ще получаваш повече бонуси, когато подкрепяш приятелите си!]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Супер-Турбо: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Стартирай Rama-XS-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Направи летището си още по-атрактивно]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Въпреки че към летището ти вече има силен интерес, не спирай да повишаваш неговата атрактивност. Направи площадка за любителите на кайт спорта. Създаването на места за отдих ще впечатли още повече пътниците ти. Това не би било лошо!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа! Ако се вслушваме в желанията на посетителите, ще имаме и повече пътници!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Купи кайт площадки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Създай ваканционни дестинации]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Ваканционният сезон наближава. Имиджът ни по любимите дестинации за почивка трябва да се подобри. Изпрати няколко средно големи самолета до гръцкото и испанското летище.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Много добре! Ти създаде няколко прекрасни туристически линии за ваканционния период. Продължавай да изпращаш самолети!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[До Гърция: {number} средно гол. самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[До Испания: {number} средно гол. самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Изпращай повече Ramacopter-и]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Сигурността е на първо място! За да докажем, че нашите пилоти разполагат с възможно най-голям опит, трябва да обслужваш повече Ramacopter-и.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно! По всичко личи, че нашите пилоти имат пълен контрол над вертолетите, управлявани от тях. Продължавай да изпращаш Ramacopter-и!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Усъвършенствай полетите си с Ramacopter-и]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Обслужването на Ramacopter-ите все още не става напълно безпроблемно. Трябва да инвестираме време, за да го подобрим! Нека да обслужим няколко Ramacopter-а, изпратени ни от приятели.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Сега вече изпълняването на полети с Ramacopter-и е перфектно. Това са добри новини, особено с оглед на това, че започва ваканционният сезон!]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Върни обратно Ramacopter-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Поддържай магазините си]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Носят се слухове, че управителят на магазините е недоволен, заради лошото зареждане и ниските продажби. Опитай се да разведриш обстановката.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Управителят на магазините е щастлив! Трябва постоянно да ги поддържаме добре заредени!]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Разкажи за наградата от Skyrama]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Хей, Skyrama иска да отличи представянето ти, като те награди с официален знак – основен символ на одобрението! Сподели новината както със старите, така и с новите си приятели.]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Фантастично! Виж в инвентара официалния символ на Skyrama. Бъди сигурен, че това ще се превърне в магнит за пътниците!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Помогни на приятелите си с товарните полети]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Продаването на стоката е неизменно свързано с поддържане на добри приятелски контакти. Погрижи се за търговските си отношения, обслужвайки добре и техните карго машини.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа, спечелихме много аеромонети от продажбата на стоки. За награда получаваш ъпгрейт за карго депото си.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Върни Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Върни Rama-XS-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Върни обратно Rama-M-СуперКарго: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Увеличи трафика с Ramacopter-и]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Трябва да се съсредоточим върху обслужването на Ramacopter-и. Нека се превърнем в център на трафика с тези вертолети - изпращай и посрещай Ramacopter-и.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Супер! Мисля, че сега важим като важен транспортен център за полети с Ramacopter-и.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Върни обратно Ramacopter-Турбо: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Върни обратно Ramacopter-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Steady: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Да намалим шума!]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Наземният персонал се оплаква от непоносимия шум на летището. Нека построим шумоизолиращи стени.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Засега това трябва да е достатъчно. Шумоизолиращите стени, със сигурност, ще подобрят работните условия за наземния персонал.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Върни обратно Ramacopter-Steady: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Купи шумоизолиращи стени: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Открий вълнуващи пазари]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Има няколко интересни страни, предлагащи добри възможности за бизнес. Предприеми проучвателно пътуване, като изпратиш там самолети.]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа! Ако открием нови пазари, това ще отвори съвсем нови възможности за бизнеса ни. Освен това, така човек вижда и малко свят.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[До Албания: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[До Украйна: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[До Литва: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[До Хърватска: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Спечели Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Може би трябва да преструктурираме летището. Мисля си за повече декорация, за да го направим по-атрактивно за пътниците. Когато свършиш с това, съм ти приготвил една малка изненада с Ramacopter-и. Между другото, трябва да направим повече място за нови сгради. Предлагам да преместим стария малък терминал в инвентара.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Върхът! Летището изглежда страхотно сега! Погледни в хангара, където те очаква невероятният, фантастичният и прекрасният Ramacopter Seaking! Стартирай го!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Купи средно големи хотели 2: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Купи езера: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Премести своя стар малък терминал в инвентара.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Предизвикай погледите със своя Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Не се ли гордееш с новия си Ramacopter-Seaking? Изпрати го непременно на приятелите си! Стартирай, обаче, и други самолети към тях, за да не те помислят за самохвалко!]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Всички ти завиждат за твоя Ramacopter-Seaking.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Супер-Турбо: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Изпрати Rama-XS-Турбо: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Seaking: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Мисли социално]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Самолетите не спират да бръмчат над летището ти, но покрай работата не бива да забравяш и удоволствието. Раздели се за малко с рутината и помисли за другите.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Не само, че бизнесът си върви чудесно, но и с приятелите ти се разбираш много добре. Заслужава си да си настроен социално.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Увеличи въздушния трафик]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Какво ще кажеш да впечатлим партньорите си, като включим в трафика няколко средно големи самолета?]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Това се казва добър бизнес-модел! Ти изпрати самолети на партньорите си, с което увеличи печалбите.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[До Германия: {number} средно гол. самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[До Дания: {number} средно гол. самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[До Русия: {number} средно гол. самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[До Португалия: {number} ср. гол. самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Осигури повече таксита]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Централата за таксита ни уведоми, че спешно се нуждаем от нова стоянка, за да привлечем повече пътници. Купи стоянка за таксита!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Прекрасна стоянка! Както изглежда, пътниците също я харесват!]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Купи стоянки за таксита: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Върни обратно самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Хангар за водни самолети]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Пътуването от остров на остров е нова тенденция в приключенския туризъм. Но много от тези дестинации нямат истински писти за кацане. Ще са ни необходими водни самолети, за да закараме пътниците си там.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Заслужаваме нов воден хангар. Ще го намериш в инвентара!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Купи магазини за билети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[До Бразилия: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Върни от Мексико: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Изпрати до Северна Америка: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Изпрати до Южна Америка: {number} хеликоптер(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Луда идея!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Невероятно... Знаеше ли, че водните самолети са толкова скъпи? Направих сделка с голяма товарна компания.  Те се съгласиха да платят за новото ни водно летище, ако се погрижим за техния бизнес.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Товарната компания остана много доволна от работата ни! Открий водното летище в инвентара си.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Купи SeaRama-Solo: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Стартирай Rama-XS-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Първи воден самолет]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Хайде сега да изкараме водните самолети! Това ще покаже на клиентите ни, че се грижим за тях.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа! Това ще привлече още повече пътници през предстоящия сезон.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Върни SeaRama-Solo: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Стартирай SeaRama-Solo: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Ваканция]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Време за отпуски е, а това означава много работа за новите ни водни самолети! Хайде да отведем пътуващите до техните райски кътчета!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Отново го направихме! Клиентите са доволни и са сигурни, че отново ще изберат нашето летище.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[До Уайоминг: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[До Южна Каролина: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[До Мичиган: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[До Кънектикът: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Сделка за товари]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Помниш ли товарната компания, която плати за нашия воден хангар? Направиха ни страхотно предложение, на което не можем да кажем "Не"! Трябва да се стараем да останат доволни, за да имаме повече договори в бъдеще.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[И отново успяхме! Компанията е доволна и ще ни осигури още работа през следващите години.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Стартирай Rama-XS-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Върни Rama-XS-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Върни Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Хайде във водата!]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Превърнахме нашето летище в един от водещите центрове за водни самолети. Компании от целия свят се доверяват на уменията ни да управляваме техните полети.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Работихме с тези водни самолети като истински професионалисти! Да се съсредоточим върху новите си задачи!]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Стартирай SeaRama-Clipper: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Върни SeaRama-Clipper: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Стартирай SeaRama-Solo: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Шоу с хеликоптери]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Нашият отдел за връзки с обществеността смята, че шоу с хеликоптери би помогнало да привлечем вниманието на клиентите от провинцията. Тези приятели обичат големи събития като това! Да започваме!]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Шоуто ни бе отразено във всички местни вестници и от всички телевизионни станции! Със сигурност това ще ни доведе допълнителни клиенти.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Steady: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Seaking: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Социални контакти]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Покрай тези нови възможности за бизнес не трябва да забравяме старите си приятели! Да затвърдим връзките си като ги посетим! Но и да не забравяме да печелим и нови приятели.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа. Старите ни приятели все още ни помнят, а също така създадохме и нови, обещаващи контакти.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Ваканция]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Трябва да тестваме някои от далечните ни маршрути. Целта е да намери летища партньори на всеки континент, така че да станем част от международна мрежа.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Успех! Разработихме някои чудесни далечни маршрути за предстоящия сезон на отпуските.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[До Нидерландия: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[До Гърция: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[До Доминиканската република: {number} ср. големи самолета]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[До Аржентина: {number} ср. големи самолета]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Пътници]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Всички тези нови самолети и маршрути! Ще ни трябват още пътници, за да поддържаме бизнеса!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Това би трябвало да е достатъчно за момента.]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай {number} средно големи самолета]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Купи фирми за коли под наем: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Страхотно време за летене]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Сега вече имаме дестинациите и пътниците. Нека ги отведем до целите им!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Прекрасно е, че пилотите ни обичат новите самолети, а нашите клиенти - новите дестинации! Да продължим да работим все така добре.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Стартирай SeaRama-Solo: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Steady: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Seaking: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Стартирай SeaRama-Clipper: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Товарно предизвикателство]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Може би се представихме твърде добре, когато помогнахме на онази товарна компания. Сега ни заливат запитвания от цял свят! Да се надяваме, че ще можем да се справим с предизвикатеслтвата на успеха!]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Готово! Последният товарен самолет току-що се приземи! ЗА награда получихме чисто ное ъпгрейт за карго депото ни!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[До Австрия: {number} Rama-M-Карго]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Върни Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Изпрати до Южна Америка Rama-M-Cargo: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Декорация]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Фани е на мнение, че не се занимаваме с красивата част на живота и Тео, разбира се, напълно споделя мнението й. Хайде да ги зарадваме като поставим една платформа за наблюдение! Така посетителите ще могат да се наслаждават на красивите ни декорации.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Трябва да призная, че Фани имаше право. С малко декорации наистина може да се постигне много.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Купи {number} платформи за наблюдение]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[За „стари пушки“]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Безопасността е един от най-важните въпроси за всяко модерно летище. Имайки предвид всички тези нови самолети, трябва да осигурим на пилотите си тренировъчни часове на новите ни самолети.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Нашите пилоти изглежда се справят с новите самолети.  Тренировките са важни.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Експрес(и): {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Стартирай SeaRama-Solo: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Изпрати хеликоптери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Изпрати водни самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Изпрати самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Социални контакти]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Нашето летище е едно от най-добрите в света по отношение на водните самолети. С този нов статус трябва да се опитаме да намерим ценни партньори, които да работят с нас.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Много хора са на мнение, че това е невъзмножно! Но ти успя да откриеш няколко други летища, разработени по същия начин. Много е важно да събираш контакти в днешно време!]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[До Бразилия: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Изпрати самолети до непознат(а): {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Служба „Услуги“]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[Добре, сега новите ни партньори искат да проверят дали наистина сме толкова добри. Да им покажем, че могат да разчитат на нас!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Всички самолети са обслужени навреме! Видя ли усмивките им? Те със сигурност ще изберат нашето летище отново.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Върни Ramacopter-Seaking: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Стартирай Rama-XS-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Върни водни самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Върни самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Върни хеликоптери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Голям хотел]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Само най-големите и най-добрите летища получават шанса да имат голям хотел! Така че покажи класа пред света и получи построен хотел!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно! Този хотел наистина придава специална атмосфера тук, не мислиш ли? Не мога да му се нагледам!]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Купи големи хотели: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Построй въздушна кула]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Време е да започнеш да издигаш допълнителни сгради на летището си, за да го подготвиш за посрещането и обслужването на все по-големи самолети и повече пътници. Провери какво има в магазина.]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Летището ти започва да изглежда като голям и надежден аеропорт! Международната асоциация по въздухоплаване (МАВ) потвърди, че скоро ще получиш лиценз за посрещане и обслужване на по-големи самолети.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Купи средно големи кули: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Изпрати Rama-XS-Турбо: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Глобален свят]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Страните в света все повече се обединяват! Ако искаме да сме част от тази глобализация, трябва да увеличим международните полети.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Точно това е идеята! Партньорите ни са силно впечатлени от добрата работа, която вършим!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[До Канада: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[До Аржентина: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Бизнес класа]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[На все повече бизнесмени им се налага да летят до световните финансови столици. При това те са клиенти, които добре плащат - истинска златна мина...]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Тези платежоспособни клиенти биха могли да се превърнат в опора за икономическото развитие на летището ни!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[До Ню Йорк: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[До Калифорния: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[До Панама: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[До Бразилия: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Междуконтинентални полети]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Туристите, обичащи приключенията, не престават да търсят нови дестинации по целия свят. Хммм... Трябва да включим в маршрутите си повече екзотични места, за да са щастливи пътниците ни!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно! Всички говорят за авиокомпанията ни и екзотичните й дестинации. Браво!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[До Боливия: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[До Гватемала: {number} самолета]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[До Ямайка: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[До Аляска: {number} самолета]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Модернизирай]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[В нашия бизнес е много важно да си винаги в крак с новостите. Чух за този съвсем нов самолет, RamaWing-Eclipse. Добавяйки го към флотата си, ще накараме хората да разберат, че се отнасяме сериозно към модернизацията.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Това със сигурност е показало на конкурентите ни, че все още сме модерно летище.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Върни обратно самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Купи RamaLiner-Eclipse: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Изпрати RamaLiner-Eclipse: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Мерки за безопасност I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Говорих с нашите анализатори и според тях е безотговорно да инвестираме в скъпи нови сгради, след като не разполагаме дори и с основните сгради, свързани с безопасността. Знам какво си мислиш - какво ли пък разбират анализаторите от управление на летища! Но може би в този случай имат право.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Отлична работа! Анализаторите ни вече са доволни. Изпълнихме всички предварителни условия, за да станем модерно и безопасно летище.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Купи пожарни: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Изпрати хеликоптери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Осигури енергия]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Ако искаме един ден да имаме този модерен терминал, ще ни трябва много повече енергия, отколкото имаме сега.  А също така и държавната комисия плаща на летища, които използват възстановяеми източници на енергия. Нека да изградим нови станции за вятърна енергия и да получим пари за това!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Сега разполагаме с достатъчно енергия, а и току-що получихме правителствения чек. Какъв ден!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Купи станции за вятърна енергия: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Изпрати RamaLiner-Eclipse: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Съкрати времето]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Цялата тази енергия, с която разполагаме, може да намали времето за обслужване на нашите стоянки. Постави някои от технологичните декорации до своите стоянки за самолети. Това ще мотивира нашите товарачи и ще ти донесе бонус за времето за обслужване на тази стоянка.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Забеляза ли как се намали времето за обслужване на тази стоянка, след като постави декорациите до нея? Добра работа!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Изпрати самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Купи товар: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Купи комплект конуси 1: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Тест на стоянката]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Нека да тестваме нашите нови стоянки, като изпратим и обслужим няколко самолета. Харесва ми това, че не трябва да чакам толкова дълго преди излитане!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Видя ли! Наистина има полза от тези нови декорации. Ако планираме разумно, ще получим много насреща!]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Изпрати {number} водни самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Изпрати хеликоптери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Изпрати нормални самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Мерки за безопасност II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Добре, сега сградите ни са защитени от пожар. Но какво ще стане, ако някой пътник се разболее? Това не е нещо, което може да се оправи с вода. Трябва ни пункт за първа помощ, за да сме подготвени за всичко.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Отлична работа! Анализаторите ни вече са доволни. Изпълнихме всички предварителни условия, за да станем модерно и безопасно летище. Като малка екстра купихме съвсем нов Ramaliner-Eclipse!  Ще го намериш в склада си.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Купи пунктове за първа помощ: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Изпрати самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Картел на товарни компании]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Картелът на товарните компании забеляза амбициите на нашето летище и ни предложи подкрепа за плановете ни заедно със специална изненада, ако се погрижим за част от бизнеса им. Не знам каква може да бъде тази изненада, но тези големи товарни компании винаги плащат добре.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Те са повече от доволни от нас, но как ли пък може да не са! Изненадата, която ни бяха приготвили, е бърз, малък товарен самолет! Ще го намериш в хангара си.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Продай продукти: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Изпрати до Южна Америка {number} Rama-M-Карго]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Изпрати до Европа: {number} Rama-M-Карго]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Успял специалист]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA["Какви, по дяволите, са тези глупости за "Смяна на позицията?" Ако исках да бъда прегрял от информация диспечер на въздушен трафик, щях да стана такъв, по дяволите! Чия беше тази гениална идея? Мислиш, че ще се получи, ако някоя стюардеса управлява проклетия самолет? Май нямам избор - по дяволите, къде ми е талисманът? Ето го. Е, можеш ли да ми помогнеш да върнем онези полети, без някой да пострада?]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Перфектно! Сега вече знаем на какво ниво са нашите партньори и конкуренти. Браво!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Изпрати до Северна Америка: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Изпрати до Европа: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Изпрати до Южна Америка: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Печели пари]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA["Много съм развълнувана от тази Смяна на позициите! В началото трябваше да си сменя работата с Курт, но после се оплаках, защото е ужасно! Да работя в онзи тъмен, противен хангар и да изцапам дрехите си с грес?? Да бе! Все едно, мога ли да те помоля за малка услуга? Можеш ли да помогнеш на Курт да изпрати полети без да разбие някой самолет. Страхотен си! Питаш как съм се озовала в магазина за подаръци ли? Просто помолих да ме сложат там, докато се ориентирам. Но трябваше да обещая, че лично ще избирам подаръци за всички, защото, между нас казано, май всички са вбесени от тази Смяна на позициите."]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Чудна работа! "О, господи, в магазина за подаръци беше направо невероятно. Нямам търпение да ти разкажа за всички подаръци, които купих за всички - много ще ти харесат!За Лин избрах тази много специална дамска чанта. За Курт имам чисто нова отвертка. Тарик ще получи малко черно тефтерче, разбира се.  А за Касандра взех туристически обувки. Не я познавам, но ми се струва, че си пада по тези неща. Не беше ли много мило от моя страна? Какво? Дали мисля, че сувенирите ще развеселят всички от тази Смяна на позициите? Хм, не съвсем. Но пък кой не обича подаръците? ]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Подкрепа от науката]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Здрасти! От местния университет смятат, че летището ни е идеалното място за техния метеорологичен балон.  Те са готови да ни платят доста добре и това би могло да ни доведе клиенти от научните среди. Да го направим!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Балонът е в небето и работи. Получихме заплащането си, а първите посетители вече пристигнаха. Върви добре!]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Купи метеорологични балони: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Изпрати Rama-XS-Турбо: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Изпрати до Северна Америка: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Модерен нов терминал]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Диамантът в короната на всяко модерно летище е уникалният терминал. Модерните терминали съчетават функционалност и приятно прекарано време. Те разполагат с две напълно функционални стоянки за средно големи самолети и симпатично малко кафене на покрива. Нека да построим такъв терминал!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Готов е! Не е ли прекрасен! Поздравления, че завърши модернизирането на летището си!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Постави модерен терминал 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Изпрати самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[На облак девет 1/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Хей, приятелю! Не е лесно да си разбивач на сърца, нали? И най-ловкият сваляч би се объркал, ако има приятелка на всяко летище. В смисъл, знаеш колко ми върви с жените - не в това е проблемът. Но понякога се питам дали в живота няма и още нещо - може би пропускам нещо прекрасно. Може би трябва да оставя черното си тефтерче, да си намеря добра жена и да се задомя завинаги. Тя сигурно съществува някъде там. Или пък тук. Все едно. Хайде - нека търсенето започне!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Жената на мечтите ми! Това е тя! Намерих я! Познаваш Лин, нали? Току-що я видях на пътеката, а тя ми се усмихна и каза: "Здравей, Тарик" със своя изкусителен и похотлив глас. Ако и това не е ясен знак, че е влюбена в мен, просто не знам кое. Мисля, че малката стюардеса е напълно заслепена от мен. Можеш ли да я виниш? Все пак тя е просто човек. Хахаха. Сега трябва да си съставим боен план...]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет(а) до Швеция]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолети до Нова Зеландия]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[До Украйна: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Изпрати {number}самолети до Коста Рика]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[На облак девет  2/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Това е операция "Ох и ах", войнико. Нашата цел е проста и ясна - обсипваме Лин с подаръци и комплименти, докато коленете й омекнат.  После й подаряваме още цветя и прошепваме още мили неща в ухото й. На нея й прималява и точно тогава ние - а под "ние" имам предвид "аз" - атакуваме. Имаш ли още въпроси? Добре! Тогава да се впускаме в битката.]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Хай, хай! Отдавна не сме се виждали, мило мишле. Може би от няколко месеца... странно, нали? Но докато теб те нямаше, се случиха нови неща. Не казвай на никого, но се запознах с нов човек. Един сууупер пилот, чиито ръце са като дървесни стволове. Онзи ден го видях на пътеката и... през следващите два часа сърцето ми биеше лудо. Господи, какъв мъж. Дано дойде да ме види...]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Събери подаръци: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Събери сладкиши: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Събери цветя: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[На облак девет 3/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Хай, хай! Господи, направо полудявам! Виж ръцете ми - целите треперят! Тази сутрин дойде куриерът и стовари половината си камион пред вратата ми. Всеки един пакет е подарък. За МЕН! Мисля, че имам таен обожател. Сигурно е останал без думи. Прекалено е срамежлив, за да ме заговори. Много мило, нали? А аз подозирам кой може да е моят щедър ухажор... онзи невероятен мъж...секси пилотът! Нямам търпение да свърша работа - не мога да мисля за нищо друго!]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[И така, подаръците са доставени. Дали Лин вече ги е разопаковала с нежните си пръсти? Хахаха. Дано скоро работата се опече... любимият й сатен... ако ме разбираш... Нещата между Лин и мен са като в местния СВ-клуб. Наскоро я видях в стола и тя отбягваше погледа ми... за съжаление и ръцете ми. Все едно. Това пухкаво зайче се прави на недостъпно. Това е добър знак, нали?]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Върни обратно самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Стартирай Rama-Експлор: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[На облак девет 4/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Хай, хай! Нещата стават много сериозни. Направих всичко възможно да изкопча информация от куриера. Бях безмилостна - малко се уплаших, честно казано. Не спрях, докато не ми даде адреса на моя обожател. И знаеш ли кое е най-странното? Той и моят противен колега живеят в една и съща сграда. О, господи, мислиш ли, че живеят заедно? Надявам се, че не - от този колега ми се повдига. Само ако видя този негодник, предпочитам да избягам в манастир... Знаеш ли какво? Ще изляза на светло! Щом събера достатъчно пари, ще купя красив златен джобен часовник на тайния си обожател. И ще му го връча лично!]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Ей, човече! Ей, човече! Младежо! Бързо ела тук! Трябва да ти кажа нещо. Куриерът току-що ми каза нещо. Лин му е извивала ръцете за адреса на своя таен обожател. Не е ли мекушав? И той е пропял като птичка. Вероятно вече пътува към мен. Господи, защо стоя тук и си говоря с теб? Трябва да се приведа в добър вид... никога не се знае...]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Изпрати {number}Rama M Товар/и]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[На облак девет  5/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Хай, хай! Познай кой си има нов приятел? Твоята любима Лин! Тъкмо се канех да посетя своя рицар в блестящи доспехи, когато внезапно го видях да седи на едно дърво на паркинга. Седеше на едно дърво с телескоп в ръка! Това е хобито му! Наблюдаваше пеперуди. А сега аз имам пеперуди в стомаха си. Казва се Аксел, младши пилот е и е мноого сладък! О, и чуй това - изобщо не живее в сградата на Тарик. Можеш ли да повярваш? Обзалагам се, че куриерът просто е искал да ме заблуди. Слава Богу, че не отидох там! Щеше да бъде неловко. Животът е прекрасен, не мислиш ли? Е, чао засега. Аксел ще ме води да пазаруваме. Ох! Толкова съм щастлива, че имам чувството, че ще се пръсна!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Е, добре. Хм. Лин не дойде вчера, защото явно си има нов приятел. Страхотно, нали? Не, сериозно - искрено се радвам за нея. Това е добре. Никак не ме тревожи. Напълно го приемам. Новият й приятел е малко странен, но какво толкова? И навярно има какво да научи за личната си хигиена, но кой съм аз да го съдя? Но всичко е наред. Тя изглежда щастлива. А това е важното. Наистина. Нямам нищо против. Не се тревожи за мен - добре съм. Просто ме остави на мира, става ли? Имам среща с няколко сладурчета. Не съм сам. Всичко е наред. *подсмрък*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[До Ню Йорк: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Събери чанти: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Събери парфюми: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Постави черешови дървета:{number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[СМЯНА НА ПОЗИЦИИ 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Здрасти! Чу ли? Консултантите бяха там. Тези негодници казват, че не сме добри... не мога повече! Сега трябва да си сменим работата, за да открием "силните си страни". Да видим... да не би вече да съм пилот? Здрасти! Но чичо Курт вече е сменил самолета ти, а?]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Невероятно... Толкова се гордея с теб, Курт! Справи се невероятно с връщането на всички онези полети. Нито ЕДИН самолет не катастрофира. Сериозно, направо страхотно! Ата... Атра... получих артрит от плащане. Аз съм следващият. Дано да получа работа като чистачка!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолети до Африка.]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Изпрати до Европа: {number} хеликоптер(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Изпрати {number}хидроплана до Австралия]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[СМЯНА НА ПОЗИЦИИ 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Ей, човече... аах.. Ти там! Да, ти! С онази физиономия! Вече получих новото си назначение. През следващите няколко дни ще работя в онзи бункер...ремаркето. Хангар. Да, точно така. Но в хангара не ми харесва. Навсякъде самолети! Защото там наистина не може да се работи. Можеш ли да разкараш онези ръждиви кошници?]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[Лудост! Това беше най-хубавият ми ден. Клиентите в магазина за подаръци ме обожават. Знаеше ли, че аз съм "оригинален"? А имам и... какво? Хангар? Какво ще кажеш за... о, господи! Точно така! Трябва да работя в хангара. Значи съм прекарал цял ден на грешното място. Ааахх... между нас да си остане, става ли?]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Изпрати {number}Ramaliner-M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Изпрати {number} Rama M Супер Турбо]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Изпрати {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Изпрати {number} Rama S Quatro]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[СМЯНА НА ПОЗИЦИИ 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Дзън! Здравейте... Говори вторият пилот, Лин. Хахаха. Извинете, просто много се радвам, че днес ще ви заведа до крайната дестинация. Успокой се, Лин. Успокой се. Така, добре - освободи напрежението - УРА! Добре, този път наистина: успокой се! О, господи, седя зад щурвала. Това е истинска лудост. Хората на летището приличат на мравки. И всички тези бутони и лампички. Трябва да ги пробвам. Всеки поотделно. В същото време новият ни стюард Тарик чете всяко желание по устните. На работа, мечо!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Ама че полет! Не можах да устоя на цветните бутони. И после всичко започна да мига и звъни. После Тарик се втурна в кабината и изтръгна лоста от ръката ми. Още не съм сигурна кой приземи самолета. Сега трябва да ходя в салона. Някой се е оплакал от "чевръстите пръсти" на новия стюард.]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[До Бразилия: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[До Аржентина: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет/и до Перу]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[СМЯНА НА ПОЗИЦИИ 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Стю... Стюард? АЗ? Аз не съм разносвач на сокове! Как е възможно да изпратят най-добрия си пилот в салона? Сега Курт и Лин седят в пилотската кабина. Той ми взе стола... и одеялото. Викат ме... охо...какво виждам? Финалистите от конкурса "Бикини Мания 2013" днес ще летят в първа класа. Хахаха. Може би... все пак ще издържа един ден на тези оплаквания. Да се справим със задачата по всички правила на занаята.]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Не може да бъде! Това бяха финалистите от "Бикини Мания Ü 90". Знаеш ли колко с алчни всъщност тези стари чанти? "Среши ми косата, младеж!" "Оправи ми корсета" "Нахрани ме". А пръстите им! Техните дълги, кокалести...чевръсти... пръсти. Имате... ощипах го бузата. А в бузата... *помирисване*... Искам да се прибера у дома! Но сега виждам, че имам писмо. Явно съм създал добро впечатление на новата позиция. "Уважаеми господин Тарик...бла-бла-бла...за съжаление трябваше да реша... строги мерки..." Какво?!? Уволнили са ме!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Събери червила: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Събери бански: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Събери бижута:{number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[СМЯНА НА ПОЗИЦИЯ 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Тази смяна позициите е направо оскърбителна. Вчера чистачка на тоалетни, днес стилист. Нима всички са полудели? Хайде, да се качим на някой хидроплан и да изчезнем, докато нещата се успокоят. Може би ще намерим някой карибски плаж, където няма да се налага да работим. Такава работа би ми допаднала.]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Ах, това е живот! С коктейл в едната ръка и момиче от плажа в другата. Това може да бъде малко неудобно, нали? Но знаеш ли какво? Моите глупави колеги някак ми липсват. Да, те може и да са самодоволни негодници, но все пак са моите самодоволни негодници. И поне имат талант или най-малкото са сръчни. Ако онези безсмислици са приключили, ще се върна. Те така или иначе няма да забележат, ако изчезна за няколко седмици.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Изпрати {number} хидроплани до Бахамите]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Изпрати {number} хидроплани до Хаваите]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Обиколи целия свят!]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Открити континенти:]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Опознай всички континенти като посетиш всяка една страна от тях и спечели ексклузивни предмети и един пурпурно червен транспортен самолет!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Товарен самолет за световни пътешественици - с "Rama Global Cargo" ще стигнете до всяка точка на земното кълбо. Импорт, експорт... Аеропорт!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Приповдигнато настроение 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Здравей, шефе! Да, точно така. Кажи ми... да си виждал или чувал нещо странно тук? Например след работа? Питаш какво имам предвид под "странно"? Ами, нищо свръх откачено. Просто сенки, които са по-тъмни от обичайното, демоничен смях и О, БОЖЕ,КАКВО БЕШЕ ТОВА? Видя ли това? О, господи, всички сме обречени!<br><br>Хм, съжалявам за това, сър. Не исках да откачам така. Просто се поуплаших. Всичко е наред. Ха-ха. Но тук става нещо много странно. Сякаш има призраци. Вече са из цялото летище. Около полунощ се случват странни неща: хората чуват измъчени писъци из целия терминал; багажът изчезва;автоматите за закуски вече не работят. Никога не съм вярвал в такива фантасмагории, но вече не знам какво да мисля. Поправят няколко нови неща тук и ни използват като примамка за призраци, нали?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Здрасти! Както нощната пеперуда се бои от светлината, нали? Каквото и да става тук, мирише отдалече. Снощи се канех да спретна няколко капана с много вкусна храна за Фиона,  когато чух онзи писък, от който направо кръвта ми се смрази. Между нас да си остане - едва не се подмокрих. Скоро след това се почувствах лек като птичка. Докато се опомня, някой или нещо ме удари по главата и направо припаднах! Едва преди пет минути се свестих. Кълна се, нещата не са наред тук.]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Събери {number} стекове]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Събери {number} яйца]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Събери  {number} брашно]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Приповдигнато настроение 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Здрасти! Познаваш Аксел, нали? Моя приятел? Онзи здравеняк с ослепителна усмивка. Напоследък е пълен параноик. Все едно, той и неговият втори пилот Линда напоследък имат много извънредни часове и той твърди, че има чувството, че го наблюдават. Казва, че някакво "крещящо привидение" го подгонило, докато се качвал на самолета. Казах му, че звучи откачено, но той се кълне, че е така и не мога да го разубедя. Разправя, че тази призрачна фигура го ругала и му се смеела. Пълни глупости, нали? Казах му, че работи твърде много и се нуждае от почивка. Ще бъдеш ли така добър да му организираш кратка ваканция?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Ти си ангел пазител! Много ти благодаря за помощта. Организира много романтична почивка, но за съжаление не можах да отида. Аксел промени плана на полета ми в последния момент и ме изпрати в Тимбукту! За щастие неговият втори пилот Линда беше свободна и билетът не пропадна.Не е ли истинско съкровище?<br> <br> О, чуй това! Когато се върнах, на летището нямаше жива душа! А после, докато вървях из терминала, чух тихо стенание в далечината. Беше тъжно, почти жално. Уф! Само като си спомня, настръхвам! Не знам дали ми се е причуло, но беше много страшно!]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Изпрати до Флорида: {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолети до Тайланд]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Изпрати {number} средни самолета до Австралия]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Приповдигнато настроение 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Здравей, приятел! Знаеш ли какво? Ще ми се всички да спрат с тези призрачни истории. По дяволите, дразнят ме! Ядосвам се. Онзи ден се прибирах от двудневно парти и чувах само как няколко глупаци крещят: "Призракът!  Ето го там!". Но аз не се страхувам от призраци, знаеш ли защо? Защото не ме е страх от неща, които не съществуват! Някой иска да ни направи за смях. Хиляди пъти съм казвал и пак ще го повторя - гостите са най-страшни. Трябва да ги притиснем до стената и да разберем кой разпространява слухове из летището.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Здравей, приятел!  Да си виждал Касандра напоследък? Никой не я е виждал, откакто започна да разпитва пътниците. О, НЕ! Нали не си мислиш, че призракът я е отвлякъл?! Каквото и да й се е случило, се надявам да е добре!]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Събери електрически фенерчета: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Приповдигнато настроение 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Здрасти! Това е "да", негоднико! Нали познаваш онова момиче Каси? Онази, дето е доста грозновата? Но добре сложена. Все едно. Горката - никой не я е виждал, откакто започна да задава въпроси на пасажерите. Какво? Не, нищо не съм видял. Всички смятат, че е била отвлечена от онзи призрак,който всява смут наоколо. Но аз имам друга теория. Да започнем да душим около хидропланите и се обзалагам, че ще я намерим.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Ехаа... Мисля, че съм настинал! Главата ме цепи! Слава Богу, че Курт дойде да слухти около хидропланите - иначе едва ли някой щеше да ме намери. След разпитите бях толкова развълнуван, че ми се празнуваше. Отидох да пийна с моя приятел Дана и пресушавахме бира след бира, какво да ти разправям? Малко се поувлякох.<br> <br>Какво да се прави? О, замалко да забравя. Един от пътниците разказа нещо много интересно и вече съм сигурен, че знам как да заловим онзи "призрак". Просто ми дай малко време.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Изпрати {number} водни самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Върни {number} водни самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Стартирай SeaRama-Clipper: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Приповдигнато настроение 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Добре, слушай. Очевидци разказват, че призракът се появява, когато наоколо има скъпи самолети и красиви жени. Интересен вкус. Предлагам да проявим хитрост и да му заложим капан. Ти намери скъп самолет, а аз ще убедя Лин да ни помогне и всичко ще се нареди, приятел.  Повярвай ми, тя ще ни помогне - ядосана е, защото приятелят й е голям негодник.]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[А? Какво става тук? Какво се е случило? Помня само, че онези корпоративни свине ме уволниха. Какви негодници! А после... после изгубих апартамента си.  Но още пазех ключа от летището *подсмърк*  И реших да отседна тук. Напоследък не ми върви много. Първо Лин ме заряза *подсмърк*, после загубих работата си - дойде ми твърде много! Исках да се усамотя, затова се промъкнах във вентилационната шахта. Исках да прекарам зимата там. Ядях плодовете на природата. Хранех се почти изцяло от автоматите за закуски и плачех. Но не много. И тихичко. И така. <br> <br>Призрак на летището? Хм, не знам нищо за това. Честно казано, ако на летището имаше призрак, щях да знам. Ей, защо ме гледаш така? Защо поклащаш глава? Нали не мислиш, че хората са ме взели за призрак? Няма начин! О, още нещо -  *подсмърк* може ли да си върна работата? Мооля?!]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Изпрати {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Купи {number} платформи за наблюдение]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Събери бижута:{number}]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Тънката линия между любовта и омразата 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Търсих своята избраница по цялото земно кълбо, но още съм сам. Просто не знам къде бъркам - или по-скоро, какво им има на жените. Как така не разбират колко изгодна партия съм? Толкова е очевидно! Това е - отказвам се от любовта. Чакай малко - кое е онова пленително създание там? Направо спира дъха! Трябва да говоря с нея! Искам да разбера всичко за нея. О, а след двайсетина минути имам полет до Торонто - можеш ли да започнеш полета вместо мен, докато аз се опитвам да я накарам да дойде с мен? Благодаря! Хахаха. Можеш ли да вземеш следващия самолет? Чичо Тарик трябва да работи!]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Невероятно... Мисля, че се влюбвам! Никога не съм допускал, че ще срещна достатъчно умна жена, която да разбере колко съм невероятен! Чувствам се голям късметлия, че я намерих - изглежда толкова добре до мен. Естествено, това не е единствената причина, но не пречи. Толкова сме щастливи, че се открихме и че ще пътуваме заедно по света. Няма да издавам къде ще я водя след това, но ще се погрижа да имаме удобни обувки и спрей против насекоми в промишлени количества. Мислиш ли, че можеш пак да помогнеш за стартирането на полета?  Хахаха.]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Изпрати до Канада: {number} Ramaliner-M]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Изпрати до Северна Америка: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Върни от Мексико: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Тънката линия между любовта и омразата 2/4 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Хахаха. Можеш ли да стартираш полета до Южна Америка заради нас? Нямам търпение да заведа Тара на Амазонка! Ще бъде толкова романтично под гъстите екзотични дървета. Нищо не може да се сравни с тръпката от това да си заобиколен от чистата дива природа. Имам предвид, че може да ни се случи ВСИЧКО - някое диво животно може да ни нападне без предупреждение. Естествено, няма да ни нападнат, защото аз ще ни пазя, но все пак ще бъде вълнуващо. Нямам търпение!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Господи, понякога мъжете са толкова глупави. Да ме заведе в онази обрасла, гъмжаща от болести дупка? Да ви приличам на туристка? Мммм! Постарах се да ми хареса заради него, но мястото е отвратително. Надявам се скоро да потеглим към следващата ни дестинация - НЯМАМ търпение да се махна оттук. Питам се къде ли ще ме заведе след това. Дано този път е на хубаво място! В Града на светлините? Ох, нямам представа. О! Париж! СТРАХОТНО! О, господи! Никога не съм била в Париж. Чувала съм, че шопингът там е невероятен.]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[До Бразилия: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Изпрати до Южна Америка: {number} хеликоптера]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Събери {number} сешоара]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Събери {number}джапанки]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Тънката линия между любовта и омразата 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Хахаха. Бъди добър приятел и закарай мен и моята специална дама до Париж, става ли? Трябва да бъда романтичен.Време е да пусна в ход чара си и да пробвам френския си акцент. Как ти звучи? "Олала, това място ще ти се стори много романтично.  В него има нещо неуловимо - нали, мон шери?". Много добре, нали? Надявам се да е достатъчно, за да й вземе ума - не искам да флиртува с онези секси парижани. Може би няма нищо лошо във флиртуването, стига да е небрежно. Все пак тя се нуждае само от мен.]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Господи! Опашките на онова място, как се казваше? Лувъра? Както и да се произнася, опашките бяха безумни. Но не можем да обвиняваме хората. Видя ли онова произведение на изкуството на изхода? Прекрасно! Като видение! Струваше си да обикаляш наоколо и да разглеждаш някакви драсканици. Не, не Мона Лиза. Говоря за охранителя - невероятен е!Какъв красавец!]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[До Франция: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Събери {number} френски сирена]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Събери {number} чаши за кафе]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Тънката линия между любовта и омразата 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Ако искам да подобря тази връзка, ще ми трябва твоята помощ! Изпрати ни в Австралия на последно пътуване.  Може би промяната в обстановката ще ни се отрази добре. Сидни е идеалното място, не мислиш ли? Това е красив международен център на културата и забавлението! Бих могъл да я заведа в прочутата опера в Сидни, в Кралската ботаническа градина и на плажа. Мислех си, че можем да вземем няколко урока по сърф. Имам предвид и няколко много хубави ресторанта - не звучи ли прекрасно? Ти би искал да заминеш на такова романтично пътуване, нали? Моля? Да не забравям да я заведа на шопинг? За Бога, май си прав!]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Не мога да повярвам! Трябваше ли да флиртува толкова явно с инструктора по сърф? Не, няма да се успокоя! Безобиден флирт ли? БЕЗОБИДЕН? Тя му каза, че съм неин пра-чичо!!  Това безобидно ли е?! Знаеш ли какво, тя несъмнено е най-егоистичното и самовлюбено същество, което някога съм срещал!  Не мога да я понасям и повече не искам да я виждам. Чудесно! Моля те, направи ми  услуга и заведи у дома тази досадница. Колкото до мен, аз ще си намеря около половин килограм шоколад, за да облекча болката. Страхотно, нали? СТРАХОТНО!]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Изпрати до Австралия:{number} хидроплана]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Изпрати до Австралия: {number} хеликоптера]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Изпрати до Австралия: {number} средни самолета]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Бурни страсти 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Направо обожавам това време на годината - финалите по женско ръгби на Международното летище предстоят!  За да си осигуря титлата, съм поканила приятелки от отбора, в който играех в университета и днес трябва да ги взема. Можеш ли да ми помогнеш, като поемеш автопилота? Благодаря, приятел! Не съм ги виждала от цяла вечност, но едва ли са се променили - те са си банда мъжкарани. И все пак ги обичам. Освен това, ако моите приятелки са в отбора, никой друг няма шанс да спечели титлата!]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Здрасти, приятелчета!Момичетата са в града и си търсят наградата! Знаех, че ще се вълнуват да бъдат тук, но не подозирах, че ЧАК толкова! Трябва да ги държа под око, за да не разрушат летището!Междувременно по-добре да им дам малко бира, иначе със сигурност ще разпердушинят това място. Определено ще бъде интересно.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Стартирай {number}Рама-XS-Турбо до Австралия]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Постави {number} големи хотела]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Събери {number} стекове]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Бурни страсти 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[По дяволите, все едно съм бавачка - само дето не ми плащат! Тези дами поглъщат кехлибарената течност сякаш утре е краят на света! Вилнеят из целия терминал - падат в несвяст върху седалки, растения, притесняват чакащите пътници.  И отгоре на всичко казват, че ужасно се забавляват. Казвам ти, отдавна не съм виждала такова поведение. Тези дами... Трябва да предприемем нещо. По-добре изпрати колкото можеш повече полети, за да няма кого да тормозят! А аз сега ще се погрижа за моите "приятелки".]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно! За бога, приятел! Ти си най-добрият! Не мога да ти се отблагодаря за помощта. Справи се страхотно с извеждането на пътниците от летището - тези хулиганки са направо ужасни, когато си пийнат. Трябва да вървя! Трябва да се уверя, че не създават повече проблеми. Имай предвид, че отново може да ми потрябва твоята помощ.]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Събери слънчеви очила: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Върни обратно самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Бурни страсти 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Не мога да повярвам. Направо не мога да повярвам. След като повечето пътници напуснаха терминала, моите приятелки тормозят колегите ми на летището - това никак не е добре, защото аз отговарям за тях. Освен това всички са много развълнувани от финалите по ръгби, затова не искат да бъдат груби със съотборниците си! Хохохо. Нееее... Това не е смешно! Сега отиват право на покрива при Фиона. За щастие тя още не е разбрала нищо. <br> <br>Имам нужда от помощта ти - върни колкото можеш повече полети, за да може терминалът отново да се напълни с хора и да държа настрана тези шумни жени.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Уф! Ти ми спаси живота! *сърдечно потупване по рамото* Браво! Докато ти пълнеше терминала с хора, аз заведох своите шумни приятелки в хангара, за да не могат да пречат на никого.  Дано само не счупят нещо! Надявам се това да помогне, иначе ще ми бъде много трудно да играя на финалите.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Изпрати до Азия: {number} средни самолета]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Изпрати до Европа: {number}Камо-Коптери]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолети до Африка.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Бурни страсти 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Здрасти! Видя ли? В моя хангар са събрали пияниците. Значи можем да затворим и летището, а? Нямам търпение да настъпи спокойствие. Сутринта е финалният мач на австралийките. Може би ще успеем да убедим няколко пътници да седнат в публиката. Нашите гости ще крещят от радост, когато групата им си отиде, нали?]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Невероятно... Ти си ангел, приятел! Толкова бях заета да държа настрана буйните си приятелки, че съвсем забравих да събера пътници за финалите! Наистина ми спаси живота - трябва да те почерпя! А сега да спечелим финалите и да върнем тези момичета в австралийската пустош.]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Събери плувни гащета: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Бурни страсти 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Победихме! Всъщност не е учудващо. Моите съотборнички може и да са много досадни, но със сигурност знаят как да играят ръгби. Всички на летището са много горди, да не говорим за облекчението, че скоро ще се отърват от своите гости. Можеш ли да ми помогнеш да съберем някои неща за победителите? Ще ни трябват аптечки, за да оправим цицините и синините, няколко фотоапарата, за да заснемем победителите и малко грозде и френско сирене за това, че се потрудиха. Обещавам, че ще заминат за Австралия веднага щом партито свърши!]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Слава богу, че свърши! Дамите може би са досадни, но са страхотни приятели. И отгоре на всичко казват, че ужасно се забавляват. Според тях всички са били много мили и нямат търпение да се върнат за финалите следващата година. Какво има? Какво казах, приятел?]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Събери аптечки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Събери {number} грозде]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Събери {number}френски сирена]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Събери фотоапарати: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Нямаш разрешение за кацане... 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Хай, хай! Уф, Аксел ли? Какво си мислех? Що за име е това изобщо? Какъв безчувствен НЕГОДНИК! Знаеш ли, че има приятелка на всяко летище? Ама че скапан ЛЪЖЕЦ! Не мога да повярвам, че му се доверих! Мисли само за себе си и не го е грижа за моите чувства. Ама че СВИНЯ! През целия си живот не съм срещала по-жалък, безчестен и мръсен мошеник. Дано не го видя никога повече. Може да си вземе всички евтини подаръци  - не бих могла да ги гледам и ден повече. <br> <br>В замяна искам да го изпратиш на околосветско пътешествие, докато аз успея да му приготвя идеалните подаръци за раздяла. Този жалък СТРАХЛИВЕЦ!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Така! Това му даде да разбере! Скоро няма да видя това измамно нищожество. Ама че облекчение! И, хей - отново съм сама! Ура! Направо страхотно! Отново имам време за себе си. Ще гледам каквото си искам по телевизията. Ще си лакирам ноктите всеки уикенд, след като няма кой да се оплаква от миризмата. Ще обличам каквото пожелая и ще си правя каквито прически си искам. Цялото легло отново е на мое разположение и НИКОГА ВЕЧЕ няма да се налага да събирам глупавите му мръсни дрехи от пода в банята! <br> <br>Много съм надъхана, сладурче. Надявам се само, че перфектният пилот е някъде там. Приключих със задъханите идиоти в евтини костюми. Не, или ще е подходящият, или никой. Какво мислиш, кифличке? Дали пилотът на мечтите ми все още е там и чака да му разреша да кацне на пистата на любовта?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолета до Азия]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Изпрати {number} Rama-M-Quatro до Африка]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Постави {number} Летящи петли]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Постави {number} кактус/кактуси 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Нямаш разрешение за кацане...2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Хей, приятелю! Чу ли новината? Лин отново е на пазара! За щастие аз приключих с нея - наистина, не ми пука. Излязох от кожата си заради нея, постлах червения килим, но никога повече няма да допусна тази грешка. Никога вече няма да бъда онова влюбено пале по петите й. Освен това мога да имам всяка жена, която си пожелая. Да, това е! Защо да прибирам остатъците на друг, като мога да имам нещо свежо? <br> <br>А и снощи почетох малко и разбрах, че в Китай, Индия, САЩ и Индонезия има повече жени, отколкото във всички останали страни по света. Малко съм скептичен,  затова си помислих, че можем да отлетим натам и да направим свое проучване. Проявяваш ли интерес? Ха-ха-ха...]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Мдааа... Имах право! Имам добра и лоша новина - с коя да започна? Лошата е, че нямаме напредък в опровергаването на твърденията в онази книга. Добрата е, че се налага да направим още повече проучвания по целия свят! Трябва да дойдеш с мен - наистина бих се възползвал от помощта ти. Знаеш ли, питам се дали Лин би ми дала още един шанс - ъ-ъъ, тоест дали АЗ да й дам още един шанс. <br> <br>Като се замисля, майната й на Лин! Нееее... Тя изтръгна сърцето от гърдите ми и игра фламенко отгоре му. Образно казано, разбира се. Все едно, нямам нужда от компания.]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Изпрати {number} хидроплана до Китай]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Изпрати {number} хеликоптера до Калифорния]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Изпрати {number} малки самолета до Индия]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Нямаш разрешение за кацане... 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Здрасти, сладур. Уф, видя ли новия летателен план? Сложили са ме в полета на Тарик.*извърта очи* Наистина не мога да го понасям! Защо ли? Явно никога не си го виждала, иначе нямаше да питаш. Той е отвратителен негодник, затова. Мисли си, че е Божи дар, а всъщност е жалък негодник. Ужас! За щастие знам как да се измъкна! Тази седмица Фиона отговаря за летателния план, а аз случайно знам, че обожава сладкиши. Бисквити, пасти, торти - все едно, щом може да ти докара диабет, тя го обича. Събери всички сладкиши, които успееш да намериш, и така ще натъпчем Лин с тях, че ще промени летателния план, обезумяла от сладко.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Хеййййййййй! Господи, господи, господи, много съм развълнувана. Сега не мога да ти обясня - трябва да ходя на твърде много места и да свърша твърде много неща. Трябва да приземя всички самолети, на всяка цена. О, виж, настана ад. Хахаха, шегувам се. Схвана ли? Все едно, хехехе. Забелязала ли си колко странна дума е "все едно"? Кажи я, все едно. Всеедновсеедновсеедно. Разбра ли за какво говоря?! Супер странно. Господи, имам толкова много работа - исках да почистя цялата кула, а трябва и да променя летателния план за тази седмица. Ето там! Добре! Така! Разбрах - да сменя екипажите на Аксел и Тарик! Бум-прас. Дзън-дзън!<br> <br>…Хехехе, лесна работа. *подсмърк* Господи, толкова съм замаяна. Май е по-добре да полегна...]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Събери  {number} брашно]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number}стоки]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Събери {number} сладкиши]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Нямаш разрешение за кацане... 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[О, не! Сериозно ли говориш? Видя ли летателния план за тази седмица? Сложили са Лин в екипажа ми.  Пълен ужас! Нали сега ще превърне живота ми в ад, само защото й отказах? Хайде, Лин, порасни! …<br> <br>Господи, жените ме подлудяват! Уф, не искам да говоря за жени през целия ден. Освен това съм съвсем сигурен, че Касандра може да ни помогне. Миналата седмица на едно парти ми каза, че знае къде Фиона държи летателните планове. Трябва само да купим няколко подаръка за Касандра и тя ще ни направи услуга. Сигурен съм в това!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Ох, знаеш ли, че напоследък Тарик ми прави най-различни подаръци?! Вчера се опита да ме накара да променя летателния план и се боя, че просто се опитва да се намести в моя екипаж. Колко пъти трябва да му казвам - не си падам по мъже. Като него, мъже като него. Знаеш ли какво ще направя? Просто ще разменя летателните планове -  така ще му направя услуга и никой не може да ме обвини в неблагодарност.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Събери {number} запалки]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Събери {number} отвертки]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Събери {number} паста за зъби]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Събери вратовръзки: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Нямаш разрешение за кацане... 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Какво, по дяволите? Сега Лин отново е в екипажа ми! Н-но аз си мислех, че Каси ще ми помогне? Тя обеща! Не разбирам! Дори Лин беше доста изнервена. Просто чух как крещи на Фиона из цялото летище. Ама че лудетина! <br> <br>Всъщност харесвам жени с мнение. О, кого заблуждавам? Не мога вечно да се сърдя на Лин - погледни я. Толкова е сладка и прекрасна. Просто трябва да й дам втори шанс. Помогни ми да привлека вниманието й, като напиша любовни писма в небето. Това много ще й хареса!]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[ОК. Сигурно вече е видяла моите прочувствени любовни писма в небето. Това много ще й хареса. Дали да се преоблека? Тя ще дойде всеки момент и ще ме завари обзет от емоции. М-мм. <br> <br>Вече е само въпрос на минути. Вече си я представям как тича към мен, като в сцена от романтичен филм. <br> <br>Ах, нямам търпение!...<br> <br>Просто ще чакам тук търпеливо.<br> <br>Едва ли ще се забави много...<br> <br>Всеки момент ще се затича към мен и ще я поема в обятията си. Нямам търпение.<br> <br>О, лин! Ела при Тарик! Сериозно, в най-скоро време! СЛЕДВА ПРОДЪЛЖЕНИЕ!]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати {number}Космически кораба]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Върни хеликоптери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Изпрати хеликоптери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Нещо витае във въздуха 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Хей, приятел! Чу ли слуховете, които се носят из летището? Изглежда, тази седмица ще има голямо предложение за брак. Мисля, че това е доста банално, но и съм почти убедена, че никой няма да поиска ръката ми. Питам се коя ли ще бъде... И дали ще се съгласи? Ще ти кажа какво бих отговорила аз - разкарай се, глупак такъв!]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Здрасти! Слухове за предложение за брак ли? По дяволите, не съм чул нищо за предложение за брак тук. Имам си работа - мислиш ли, че имам време да стоя и да си бъбря с всички? Тези самолети няма да се поправят сами, нали знаеш! Върви да говориш с Тарик -  сигурно този стар грубиян разполага с цялата информация за това предложение. Ако ти се клюкарства за булки, които просто обожават Тарик. Аз се доверявам за всичко на този негодник.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Изпрати {number} хидроплана до Китай]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Изпрати до Австралия: {number} хеликоптера]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Върни обратно самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Нещо витае във въздуха 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Какво?! Какво? Предложение ли? Мислиш, че Тарик ще навлезе в пристанището на брака? Аз? На кого да предложа? И защо бих направил подобно нещо? Разбирам. Не бих могъл да се оттегля от пазара - това би попарило надеждите на всички неомъжени жени. За какво биха мечтали тогава? А освен това знаеш, че Тарик обича да лети соло. Повярвай ми, ако знаех кой се кани да направи предложение, в момента щях да го разубеждавам... <br><br>]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Ооооо! Ох, и здравей! Чу ли вече? Всички говорят за това! Някой планира да направи голямо предложение за брак. Трябва да се случи по някое време тази седмица, но никой не знае кога или къде. По дяволите, никой не знае дори кой на кого ще предлага...<br><br> Някои мислят, че това е глупаво, но според мен е сууупер романтично... освен ако... не мислиш, че е Тарик, нали? О, боже, ако ми предложи, направо ще умра! Какво да правя?]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Събери ветропоказатели: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[До Франция: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Събери {number} сешоара]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[До Испания: {number} средни самолета]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Нещо витае във въздуха 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Боже мой, познайте какво? Нали знаете, че всички говорят за предложението за брак. Е, аз съм напълно убедена, че ще се случи всеки момент! Кулата току-що получи искане за 50 прелитания - по принцип никога не бихме одобрили такова искане, но решихме, че има нещо общо с големия въпрос, за който всички говорят цяла седмица. Не го пропускайте! Защо? За какво? Защо по-точно? Не зная! Йеееее... колко вълнуващо. Не бих искала да съм на мястото на булката!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Какво? О, боже, направо нямам думи. Нямам представа какво да кажа. Освен че никога не съм допускала, че Курт планира да ми предложи. <br><br>Потресена съм. <br><br>О, боже. Ще се омъжвам. НИЕ ще се женим! И при това толкова публично! Беше толкова красиво и трогателно - и двамата се просълзихме. Вее започваме да разглеждаме места и дати и, о, трябва да дойдеш! Напълно съм сериозна. Без теб няма да бъде същото. Можеш ли да повярваш?! Толкова е вълнуващо!]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати {number}Космически кораба]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Събери подаръци: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Изпрати до Европа: {number} хеликоптер(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Камбаните ще забият 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[О, боже! Толкова съм развълнувана. Хе-хе. Развълнувана ли казах? Хе-хе. Твоята любима Лин! Исках да кажа стресирана. По-скоро нервите ми са изопнати като въже.<br> <br>Както знаете, до сватбата остават само няколко дни, хе-хе, а Фиона и Курт ни помолиха за помощ. Иначе нямало да се справят навреме. Фиона казва, че според нея притежвам много стил и че ако не може да се справи с всичко сама, не може да се довери на никой друг освен мен да организира цветята, кетъринга и музиката. Хе-хе. Колко мило! За мен е голяма чест. Чест ли казах? Исках да кажа, че не знам къде се намирам. Това е нормално, нали? Хе-хе. ААА! ПОМОЩ!]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[О, боже, виждали ли сте Лин? Божичко, чувствам се много зле, задето я ангажирах толкова много със сватбата, но както си говорехме, според нас е за добро. Според нас, като й създаваме работа, няма да мисли за това, че не тя се омъжва. Трябва да се погрижа да се храни и спи добре. Не искам да пропусне хвърлянето на букета!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Събери {number} френски сирена]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Събери {number} грозде]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Купи огромни саксии с цветя: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Събери кафе машини: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Камбаните ще забият 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Добър ден, лакомници такива! Когато Курт и Фиона ме помолиха да им помогна за сватбата, първо им казах да вървят по дяволите, но щом обясниха, че искат да отговарям за напитките... е, не можех да откажа, нали? Казаха, че никой не може да се забавлява като мен и че кехлибарената течност трябва да се лее, настроението да е на ниво и така нататък. Не мога да ги виня за това, че ме молят за помощ. Кой може да се погрижи по-добре за най-важната част от този специален повод от един самопровъзгласил се гуляйджия? <br> <br>Просто трябва да ми помогнеш за пиячката, приятел.]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Здрасти! Виждаш ли? Двамата с Фифи не пием и не ни е приятно да насърчаваме Касандра да купонясва така, но наистина ще ни трябва втори пилот по време на сватбения ни полет, защото Тарик е непредвидим. Освен това не сме сигурни как възприема всичко това, така че по-добре да заложим на сигурно, както казваше майка ми. Натоварили сме Лин с Операция изтрезняване, за да се уверим, че Касандра няма да се напие прекалено и че постоянно ще има много кафе. А сега ще помоля да ме извините, защото с Фифи трябва да вземем халките и разрешителното за сключване на брак.]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Събери подаръци: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Върни обратно самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Камбаните ще забият 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Хей, приятел! Да, разбира се, че се радвам за Курт и Фиона! Защо всички ме питат за това? В смисъл, според мен всеки човек, който реши да се ожени е глупак, но кой съм аз, за да попреча на Курт да направи най-голямата грешка в живота си? Между нас казано, той наистина изглежда много щастлив, така че когато ме помолиха да ангажирам свещеника, приех на драго сърце.<br> <br> Заявиха, че трябва да познавам религиозни служители. Фиона дори ми каза: "Надявам са да откриеш Бог, или нещо такова." Както и да е, познавам точния човек. Просто трябва да стартираш полет до Италия.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Хей, ти там! Знам, че е малко откачено да натоварваме Тарик с ангажирането на човека, който ще ни венчае с Курт, но не се шегувах - той има нужда от религия! Все едно, надявяаме се, че ако той ангажира свещеника, ще знае, че на борда има духовно лице и ще се държи подобаващо. Това е далечна перспектива, но си мислехме, че няма да навреди да опитаме. Чакай, колко е часът? По дяволите! Трябва да тръгвам - закъснявам за последната проба на роклята!]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолета до Италия]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Събери аптечки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Камбаните ще забият 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Какво си мислех? Защо се съгласих да обслужа сватбения полет? Нека ви кажа, че Фиона може да бъде убедителна! Никакъв шанс! Не приема "не" за отговор. Настояваше, че сватбата им няма да бъде същата без мен, но сега си мисля, че не е имало кой друг да го направи. Мога ли да разчитам на теб да ми помогнеш да обслужим полета? Трябва само да приготвиш храна и напитки. М-мм. Сигурен съм, че всичко ще бъде наред. Обожавам сватбите - или по-скоро безплатната храна и напитки. Освен това, черешката на тортата ще бъде да притесня Тарик!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Здрасти! Беше много смущаващо Тара да обслужва полета, но Фифи ме увери, че нямаме друг избор. Права е: наистина имаме нужда от нея. И ако трябва да бъда откровен, нямам търпение да видя как Тарик ще се притесни. Вече не остана много. Съвсем скоро ще гледам как моята булка идва по пътеката. Чувствам се най-щастливия човек на цялото откачено летище! <br> <br>И така. Все едно, трябва да тръгвам - с Фиона ще поръчваме тортата!]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Събери възглавници за пътуване: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Събери кафе машини: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Събери {number} чаши за кафе]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Изпрати до Северна Америка: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Камбаните ще забият 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Казаха да почистя самолета! Постарай се да е безупречен отгоре до долу, от носа до опашката. Знам как се чисти самолет, идиоти такива! Типично! Нека Тарик да почисти бъркотията, защото не поканихме чистачката?? Пълна глупост! Но кой е изненадан? Няколко егоистични негодници! Ха-ха. Хайде - имам нужда от помощта ти, за да почистя този самолет.]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Знам, че доста сгрешихме, като не поканихме чистачката.  Но тя е много сърдита и никой от нас не я познава. И така сме достатъчно притеснени за сватбеното ни тържество - не искаме да прибавяме избухлив и непредвидим елемент към всичко това. Ха-ха. От това ме побиват тръпки. <br> <br>Трябва ни само ясно небе и гладко плаване. О, трябва да тръгвам! Време е да си обличам роклята! Хе-хеее, не мога да повярвам, че е се ОМЪЖВАМ!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Върни обратно самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Изпрати {number} водни самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Да нахълташ на ергенското парти 1/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Вече няма връщане назад. Курт се жени утре, а аз нямам нищо против. Той ще получи нова жена, а аз ще имам по-малко конкуренция. Той още не знае, но довечера ще го заведем на най-щурото ергенско парти, планирано от вашия покорен слуга. Ще бъде чудесно: Курт ще се налудува за последно, а аз цяла нощ ще свалям секси мацки.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Здрасти, сладурче! Не вярвам на очите си... нима шампанското още не е изстудено?! Инфаркт ли се опитваш да ми докараш? Извинявай, може би съм малко изнервена заради сватбата на Курт и Фиона. Бях заета с организирането на цветята, храната, музиката И моминското парти. Но всичко е наред: моминското парти ще бъде много забавно. Нямам търпение да видя онези изваяни еротични танцьори на сцената на "Чипънгейл". <br><br>Всичките ми усилия ще са си стрували!]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Събери {number} слънчеви очила]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Събери пожарогасители: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Събери {number} грозде]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолети до Испания]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Да нахълташ на ергенското парти 2/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Добро утро! Утре е големият ден, а аз се вълнувам както на третата си сватба. Или на четвъртата? Все едно, Фиона си струва, а аз съм безумно щастлив. По-рано видях внуците си и те бяха много развълнувани. Трябва само да се наспя добре и всичко ще бъде наред. Ще бъде фред. Ще бъде... уф, не ми е чак толкова горещо. Защо стаята се върти? <br><br>Виждам двой... нооо...ооо...<br><br>ооо.]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Видя ли? Един полъх от мръсните ми стари чорапи от фитнеса и той заспа като пън! А сега да го заведем на най-страхотното ергенско парти на всички времена. Имам купон за Чипънгейл от мое бивше гадже и довечера ще го използваме. Никога досега не съм чувал за тях,  но ми звучи забавно. Курт няма да разбере какво го е сполетяло!]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Събери фотоапарати: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Изпрати {number} водни самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Да нахълташ на ергенското парти 3/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Толкова се вълнувам за моминското си парти! Лин планира всичко.  Доведе ни на танцово представление, но не мога да си спомня името на фирмата. Които и да са,  не са много облечени. Мисля, че целият този шнапс започва да се качва в главата ми, защото един мъж от публиката ми прилича на Курт... това Е Курт! ЗАЩО Е ТУК?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Зззз...ззз... А?!? К-къде съм?! Какво става? Защо Тарик размахва пари пред лицето ми? Защо моята малка Фифи тича към мен с празна бутилка шампанско в ръка? Защо ми хвърля убийствени погледи? Господи, какво сте направили на моето сладурче?<br><br>Фиона, всичко е наред... Добре съ...*ТРЯС* ]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Постави {number} големи хотела]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number}стоки]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Изпрати {number} хеликоптера]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Да нахълташ на ергенското парти 5/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[О, боже! Фиона избърса дансинга с Курт, а после започна да ми крещи, че аз съм виновен за всичко. Какво? СЯКАШ аз съм виновен за всичко! СПРИ ДА КРЕЩИШ вече. Може да не ми личи, но аз съм чувствителен, а <br><br>*подсмърк*<br><br> ти ме оскърбяваш! Можеш ли да поемеш работата ми на летището? Трябва да поразчистя тук.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Добро утро! Този Тарик е идиот, нали? Знае колко Фиона обича бутилки и когато извади една от чантата си, тя припадна веднага. Защо тя обича бутилките толкова много? <br><br>Нямам никаква представа. Когато се свести й казахме, че всичко е било само сън. Сега трябва само да й разкажа как съм получил тази цицина на главата си.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Изпрати до Северна Америка: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Изпрати до Южна Америка: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолета до Италия]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Изпрати до Австралия:{number} хидроплана]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Да нахълташ на ергенското парти 5/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Хей, ти там! Преди малко сънувах много странен сън. Сънувах, че Тарик поклаща бедра, а Лин размахва юмруци. Навсякъде имаше неонови светлини. Всички крещяха: "Не бях аз! Не съм виновен!" А после някаква ужасна жена изникна изневиделица и наби моя сладък Курт. Знам какво означава всичко това: това са добри поличби за нашия брак! След като вече се чувствам по-добре, ще остана до Курт и никога няма да го пусна!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Добре, добре - нещата можеха да протекат малко по-гладко на ергенското парти. Имах най-добри намерения, повярвай ми. Добрите намерения са също толкова важни - ако не и повече, - колкото и добре свършената работа. Освен това не беше съвсем ужасно. От Чипънгейлс ми предложиха курс по танци за начинаещи!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати {number}Космически кораба]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[До Франция: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Камбаните ще забият 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Добро утро! Днес е големият ден. Свещеникът от Лас Вегас трябва да пристигне всеки момент, за да ме ожени за сладката Фиона. Побързай, ако цял ден седим тук и си бъбрим, ще изпуснем отстъпката за младоженци в хотела!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Здравей, сладурче! Толкова се радвам, че си тук - не бих отказал помощ при организирането на храната, музиката и цветята за сватбата. Напрежение, напрежение, напрежение! Може ли да прегледаме менюто заедно? Искам само да се уверя, че всичко е наред. За ордьоври ще предложим сандвичи с краставички. Чакай, това не е вярно. О, НЕЕЕЕ! <br><br>Успокой се, Лин. Ще се справиш. Концентрирай се - не забравяй, че най-важното е да хванеш букета.]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Постави {number} цветни островчета]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Постави {number} бонзай]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Камбаните ще забият 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Желая ти много добро утро, млади човече. Млада госпожице? Кой може да бъде сигурен в наши дни. Позволете да се представя - аз съм епископ Малкълм от Лас Вегас и съм тук, за да венчая една млада двойка в свещен брачен съюз. Но най-напред мисля, че ще опитам от тази вкусна риба. <br><br>*М-ммммм*<br><br>Странно, но внезапно ми прилоша. Хи-хи. Това видео за безопасност ми напомня за моя живот. Само че много бърз и наобратно. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*хриптене*…<br><br>Има ли лекар на борда...]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Хей, приятелю! Какво става? Тъкмо отивах в малката пилотска стая. А? Какво е това!? Какво е станало със свещеника? За какъв се мисли? Обикновено аз се държа неприлично. <br><br>Почакай малко. Устните му посиняват. Мъртъв е! Какво ще правим? Свещеникът е мъртъв!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Събери аптечки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолета до Германия]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолета до Италия]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Камбаните ще забият 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Здрасти! Чувал ли си хората да говорят за онази "кошмарна сватба"? Изглежда, двойката искала да се венчае във въздуха, но свещеникът, който трябвало да ги ожени, починал на борда! Не е ли откачено? Чакай малко...<br> <br>Те... говорят за МОЯТА сватба! Свещеникът е починал на нашата сватба? Това е ужасно! Ще се наложи някой да ни венчае преди да сме кацнали - и по всичко личи, че Тарик е единственият, който може да го направи. Страхотно.]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно, приятел! Тъкмо когато се канех да се заиграя с онези прекрасни шаферки, се налага да управлявам самолета, докато Тарик ожени Фиона и Курт. Това е ужасно - ще си взема болнични веднага щом кацнем!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Събери {number} часовници]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолета]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Постави {number} балони-мечета]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Камбаните ще забият 4/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Хай, хай! Видя ли онзи секси свещеник? Сладък е, нали? Не знам защо, но ми изглежда много познат. Мислиш ли, че е сам? Сигурно не - всички добри са заети. *Подсмърк*<br><br>Съжалявам, винаги съм емоционална на сватби.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Ти, Курт, вземаш ли Фиона за своя законна съпруга от днес нататък, в болест и здраве, докато смъртта ви раздели? Обявявам ви за съпруг и съпруга. Можеш да целунеш булката. <br><br>Всъщност това беше някак мило. Може ли вече да ядем? От емоциите огладнявам.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number}стоки]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати {number}Космически кораба]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолета до Германия]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Събери {number} червила]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Камбаните ще забият 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[О, Боже! Омъжена съм - НИЕ СМЕ женени! Един за друг! Курт се е изчервил. Не се вижда заради брадата му, но аз знам. Най-сетне съм булка! Още не съм решила дали ще приема фамилията му. <br><br>О! Бъди добър приятел и закарай мен и моята специална дама до Париж, става ли? Време е да хвърли букета!]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Алелуя! Фиона успя да изхвърли букета от самолета, докато захождахме за кацане! Аз не изгубих и секунда - грабнах един парашут и скочих след цветята. Всъщност ги улових, но се наложи да прекарам следващите няколко часа висейки от Айфеловата кула. <br><br>Да, беше ужасно, но напълно си струваше - аз ще съм следващата, която ще се омъжи!]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Събери цветя: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Събери аптечки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолета до Франция]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Меденият месец 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Ах, Париж! Направо обожавам този град. Толкова съм развълнувана, че съм тук с Курт; ще ми се само и всички останали да не бяха тук. Но груповата отстъпка в хотела просто беше прекалено приятна, за да я пропуснем. Надявам се всички да бъдем поотделно. Та нали би трябвало да могат да се забавляват сами в Париж? О, ей - би ли изпратил картичка до семейството ми вместо мен. Аз ще бъда ъ-ъъ заета през останалата част от деня.]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Париж е невероятен, но аз най-много се радвам, че съм женен и съм на меден месец с моята любима Фифи. Малко се тревожа за уединението... всеки път, щом изляза от стаята, заварвам Тарик да стои отпред с гузно изражение.]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Събери пощенски картички: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Събери цветя: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Изпрати до Северна Америка: {number} хеликоптер(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Меденият месец 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[СЛАВА БОГУ, че успях да изляза невредима от онази кула.  При това с букет в ръка! Париж е невероятен и искам да видя колкото мога повече, но никога не съм била тук и нямам пътеводител. Фиона все говори за това колко обича този град... Ще се отбия в стаята й,  за да проверя дали има някакви полезни съвети. Междувременно, можеш ли да ми вземеш един пътеводител? Благодаря ти, такъв сладур си!]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Обичам Париж: гледките, вкусната храна и вино. И, олала, прекрасните парижанки - те имат своя класа. Макар че са зашеметяващи, не мога да сваля очи от Лин. Зная, че ми отказа, но това беше много отдавна. А и има ли по-подходящо място от Париж да отидеш на среща? Май ще помоля Курт за съвет, за всеки случай.]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Събери пътеводители: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Меденият месец 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Здравейте, младежи! Всички разправят колко красив бил Париж, но честно казано, аз не съм забелязал. Ще ви кажа кое е хубавото в Париж: КЛУБОВЕТЕ, приятел! И храната май си я бива. Но червеното вино е направо превъзходно. Единственият ми проблем е, че устата ми почервенява от изпитото вино. Мисля, че Фиона знае как да се справи с това. <br> <br>Докато отида да я попитам, искам да изпратиш няколко хидроплана на летището. Благодаря, приятел!]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Направо побеснявам! Би трябвало да съм на медения си месец, но неее! Моите колеги чукат на вратата ми през 15 минути. Тук ги виждам по-често, отколкото когато сме на работа. Не казвайте на Курт, че съм го казала, но честно казано, нямам търпение да се прибера у дома. Може би тогава най-сетне ще намерим спокойствие.]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Събери кафе машини: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Стартирай и изпрати хидроплани до Нова Зеландия:{number}]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолета до Германия]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Меденият месец 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Е, отидох при Курт да ми даде съвет за Лин, но той ми каза да се разкарам. Представяш ли си?! Попитах дали може да поговоря с Фиона и тя ми отвърна, че трябва да се отнасям с уважение към Лин<br> <br> и просто да бъда откровен за чувствата си. Каза, че трябва да поканя Лин на вечеря. Сега ще я поканя, така че ми пожелай успех! Бъди добър приятел и ми вземи малко цветя, става ли? Трябва да опека работата, докато сме в Париж. Но Курт и Фиона просто не излизат от хотелската стая. Ха! Виждаш ли? Той просто не разбира от добри жени!]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Уф, Тарик е такъв негодник! Току-що отново ме покани на среща. Всъщност беше мил и почтителен. Беше толкова сладък, че за малко да се съглася, но после той провали всичко, както винаги! Каза, че ще се погрижи да ми поръча салата, за да запазя момичешката си фигура.]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Събери цветя: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Събери {number}френски сирена]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Изпрати до Северна Америка: {number} самолет(а) ]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Меденият месец 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Не казвай на Фифи, но нямам търпение да се прибера у дома. Нямахме много време за себе си - накъдето и да се обърна,някой от летището ни тормози за нещо. Париж е невероятен, но аз искам само да бъда насаме със съпругата си! Трябва само да преживеем пътуването до дома с тези смешници!<br> <br> Ти трябва само да стартираш полета. Бързо назад!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Никога не съм мислила, че ще го кажа, но се радвам, че меденият ми месец свърши. Двамата с Курт най-сетне имаме време за себе си. Изглежда, Тарик и компания вече не са наш проблем...<br> <br> О, Боже!]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Върни полети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Върни хидроплани: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Върни хеликоптери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[На следващата сутрин 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Добро утро. Познаваме ли се? Аз съм, шефе! Елка Колева - тукашната служителка от службата по хиг... чистачката... *въздиша*... АХ! Каква ...щина. Вчера се разби самолетът със сватбарите, днес трябва да почиствам телата. Такава... ! <br><br>Мда. Аз не бях поканена така или иначе. Само спечелих от това. $%^ $%^$]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[Ох! Главата ми вибрира като тонколона в дискотека. Не мога да си спомня нищо. Къде съм? Кой съм аз? Защо съм облечен в мрежеста блуза и къса пола? Чувствам се гол... но пък изглеждам страхотно! Мммм! Не бих отказал. <br><br>Ако бях жена всъщност.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Събери аптечки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Върни обратно самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Върни хидроплани: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Събери {number}стек/ове]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[На другата сутрин 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Олала! Видя ли Лина? Снощи се строполи от самолета, облечена в пилотска униформа. Какво? Не, нямаше пилот в униформата. Но въпреки това... човек се пита на кого ли всъщност е била. Моля? На джуджето? <br><br>Не е смешно. То няма никакъв шанс с Лина. <br><br>… Или пък?]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Добро утро! Такава $%^...! Този Тео току-що мина оттук, крещейки. Даже не ме поздрави, този нахалник. След това минаха старият Кръстьо и госпожица Фани. Бяха с мотор. Тези... Точно бях излъскала пода!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Изпрати до Северна Америка: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Постави {number} снек-бар/а]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[На другата сутрин 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Добро утро! Знаете ли какво? Вече въобще не мисля за това. Защо ли пък трябва да се тревожа за това @#$%! Винаги съм казвала - за всяко нещо си има обяснение. <br><br>О, Боже! В ТОВА ПОМЕЩЕНИЕ ИМА ТРУП!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Пфуу... бавно започвам да си спомням. Ама наистина добре се повеселихме. Може би... о, не... това може да е проблем. Голям проблем. <br><br>Какво? Тралала? Какво трябва да означава това? ПО ДЯВОЛИТЕ! ТЯ СЕ КЪЛНЕШЕ, ЧЕ Е НА 18!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Постави {number} охранителна(и) служба(и)]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Върни обратно самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[На другата сутрин 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Привет, привет! Прекрасно летище имате тук! Дано само не Ви преча. Просто се разхождам тук из чакалнята и наблюдавам какво се случва. <br><br>Ехе. Чистачката Ви е много чевръста. Но защо... крещи така силно? И защо размахва юмруци? Помощ! НЕ ХВЪРЛЯЙ КОФАТА!!!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Аааххх. Това беше... мъртвият! Такъв $§@&! Първо полицията арестува персонала на летището ни, пет минути по-късно убитата жертва се разхожда весело из чакалнята. Но няма проблеми! Докато размахвам метлата на справедливостта, никой няма да арестува невинните ми приятели! Нещастници%&@%!]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[На другата сутрин 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Добро утро, г-н началник! В началото си мислех, че старият лежи на съвестта на Тео и Кръстьо. Но това е било заговор, казвам Ви! Сега затворих този §@& в килера, където го бях затворила и преди да чака съдебния лекар, когато... все още мислех, че е мъртъв. <br><br>Шшт… Продължавайте да си работите! Държа всичко под контрол тук.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[НАХАЛСТВО! Аз... просто бях тук да прибера тялото на своя брат близнак. Преди няколко дни той ни напусна, *подсмърча*. Но... НЕ! Вместо това тази фурия ми се нахвърли като обезумяла и ме заключи в този килер заедно С ТЯЛОТО НА МЪРТВИЯ МИ БРАТ! <br><br> Тепърва ще се разправям с Вас! Кълна се в това, както и в името си - КАРДИНАЛ НА КАСТРОП-РОКСЕЛ!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[На другата сутрин 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Буааа... три дни в пандиза. Имах право само на едно телефонно обаждане. Но за щастие успях да отложа срещата... <br><br>Въпреки това обаче препоръчвам на Колева да не ми се мярка пред очите. Боже! По време на обратния полет играхме само на шише. Като се почерпи човек малко повече, на съвестта му не тежат никакви архиепископи! Ще искам почивка.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Добро утро! Ах, господин Тео е много ядосан. Винаги едно и също! Човек прави ЕДИН ПЪТ грешка... и... Сега всички се сърдят. Тези §@&§@&! Никой вече не ми говори! <br><br>Хей, Вие! Нямате ли нещо по-интересно за вършене? Трябва да работя. Поне си вдигнете краката, как иначе да изчистя?!? *МЪРМОРЕНЕ*]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Събери {number} памук]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Изпрати {number} водни самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Всяко нещо си има първи път 1/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Пич! Хей, приятел!Преглеждах личните обяви във вестника и попаднах на една, която ми стори точно като за мен: "Секси Мама търси Страхотен Татко - много смела възрастна жена търси мъжа на мечтите си..."  Сякаш описва точно мен. Трябва да отговоря на тази обява, преди някой да ме е изпреварил. Ще ме заместиш ли, докато напиша отговора си?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Захарен памук на клечка Добър ден! Вчера вечерта бях на купон и май случайно съм пуснала лична обява, докато съм била пияна. Сега пощенската ми кутия е задръстена с отговори от мъже, които искат да излязат с мен. Един от тях не е толкова зле: "Опитен пилот иска да погледне двигателя ти..." Дано само не е пълен глупак!]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолети до Тайланд]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Изпрати {number}хеликоптера до Франция]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Върни {number} полета]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Всяко нещо си има първи път 2/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Двамата със Секси Мама си разменихме няколко имейла и мисля, че от това ще излезе нещо. Някои от съобщенията й бяха много двусмислени, да не кажа направо неприлични. Питам се дали понякога карам жените да се чувстват така... Не, невъзможно е! <br><br> Все пак не искам да я оставя да ми се изплъзне. Ами ако тя е жената?! Хахаха...]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Пфу. За Бога, това става сериозно! Мисля, че вече знам с кого си чатя, но се надявам да греша. Направо полудявам, човече... какво зяпаш? Хей, ти! Ти, пред монитора! Ти си виновен. Какво ме зяпаш така!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Купи автобусни спирки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Посети {number} различни летища и събери пътници.]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Върни обратно {number} Аерокеш совалка(и)]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Постави {number} тоалетни]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Всяко нещо си има първи път 3/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Добър вечер, шефе! Няма да повярваш какво ми се случи току-що. Бъхтя се да излъскам тези подове и тъкмо се канех да приключвам за днес, когато Тарик изхвърча зад ъгъла като луд и съсипа работата ми за деня. Но оплаках ли се? Неее! Кълна се, че никой тук не ме уважава. Можеш ли да ми помогнеш да оправим нещата!]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Почти е време за срещата ми! Как мислиш - изглеждам ли като жребец, а? Прегледах по-внимателно любовните си писма и мисля, че имам срещи с две различни жени. Човек живее само веднъж, нали?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Събери сладкиши: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[До Уайоминг: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[До Хърватска: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Всяко нещо си има първи път 4/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Хай, хай! Здрасти, коте! Не се сърди, но днес нямам време за приказки. Днес беше най-лошата среща в живота ми и единственото, което ми се прави, е да си облека пижамата и да гледам някой глупав филм. О, и каквото и да правиш, НИКОГА не излизай на среща с пилот. Обещаваш ли?]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Е, това беше... различно. Слушай, каквото и да правиш, никога не си търси гадже сред колегите. Хей, ти там! Разбираш ли за какво говоря? Никога! Ще завърши катастрофално. Знаеш ли какво ще направя? Пръстов отпечатък? Само да можех да свирна с пръсти! Не може да бъде! Зъбите ми...]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Върни {number}SeaRama Solo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number}стоки]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Обслужи {number} хеликоптера]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Всяко нещо си има първи път 5/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Какво? За коя среща да съжалявам? Моята среща още не е започнала. Знаеш ли кой видях да излиза от някакъв клуб? Лин и Касандра! По принцип се разбират добре, но изглеждат много обидени. Все едно. Моята "двойна доза" жени трябва да дойде всеки момент. Значи ще дойдат две жени, нали? Така си помислих...]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Ехаа... Хм, моето сладурче още не се е появило. Сигурно днес има нещо във въздуха, защото Хейзъл Еди-коя си чака вече цяла вечност гаджето й да се появи. Очевидно има среща със секси пилот. Каза, че е много секси татко... горкичкият. Няма представа в какво се забърква. Ура! Чакай малко... Секси Татко? <br><br>О, НЕ... ХЕЙЗЪЛ ПАРТРИДЖ?! Защо се хилиш така? ПОМООООЩ!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Събери бански: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Collect {number} eggs]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Събери {number} слънчеви очила]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Върни обратно самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Тет а тет с Тарик 1/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[По дяволите! Не ме разбирай погрешно, Хейзъл Партридж е страхотна жена - но ми се струва, че е твърде много за моя вкус. Не мога да призная, че е станало недоразумение, защото никоя повече няма да излезе с мен. Но ако изляза с нея, ще си изгубя репутацията на женкар. Може би трябва да я поканя в някой луксозен модерен ресторант, за да се уплаши и да избяга?]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Добро утро. Винаги съм си мислела, че Тарик е нищожество, но той е прекрасен мъж. Всъщност исках да отида с него на клуб, но вместо това той ме заведе в този изискан френски ресторант “Le Gourmand”. А не съм жена, която би отказала безплатна храна. Ако Тарик ме изпрати у дома с остатъците от своята, ще бъда най-щастливата чистачка на света.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[До Франция: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Постави {number} големи хотела]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Тет а тет 2/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Да се уплаши ли? Де такъв късмет. Няма такова нещо! Партридж току-що погълна своите пет чинии с фоа гра, с вино и сирене. Тази жена е бездънна яма. Знаеш ли какво направи преди няколко минути? Плесна келнера по ръката, когато й донесе храната. Единственото по-лошо нещо щеше да е, ако родителите ми бяха тук... <br><br>О! <br><br> Мамо! Какво правиш тук?]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Ммм, за тази палачинка си струва да умреш. Толкова е деликатна, но и пухкава. А поднасянето? Направо театрално. О, а и сметаната, въздушна и мека като облаци. Родителите на Тарик ли? Да, те бяха тук. Тръгнаха си ужасно бързо. Сториха ми се доста мили. Баща му все повтаряше, че "синът му е мъртъв за него". Не знаех, че Тарик има брат.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Тет а тет с Тарик 3/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Добре де, родителите ми може и да се отрекоха от мен, но поне цялото това мъчение е зад гърба ми. Знаеш ли, можеше да бъде и по-зле. Можехме да бъдем милионните им клиенти. Представи си само! Аз и онова страшилище на първа страница на някой вестник, как ни изпращат на някакво околосветско пътешествие? Да чукам на дърво, а?]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Не мога да повярвам! Вървяхме към вратата, когато внезапно ни заслепиха конфети. А после светкавици на фотоапарати. А след това оповестиха: Поздравления, вие сте милионните клиенти и ви изпращаме на околосветско пътешествие! Беше като сън...]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[До Франция: {number} самолета до Северна Америка]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Купи {number} Кули Viva Skyrama]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Около света 1/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Това е кошмар - околосветско пътешествие с Хейзъл Партридж. Мислех си да откажа, но знам, че не мога да го направя. Освен това сигурно ще е хубаво някой да ме вози из целия свят,  вместо да е обратното. Първа спирка - Венеция. *Въздишка*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Добро утро! Да сте виждали Тарик някъде? Трябва да го вържа. Без да искам го блъснах от гондолата, когато се надвесих да намеря шоколадчето си - не може да очаква непрекъснато да знам къде се намира задникът ми.  Истинските жени знаят как да образуват вълни, ако ме разбирате?]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Изпрати {number}самолета до Италия]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Изпрати  {number}Rama-M-Cargos до Италия]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Изпрати {number} хидроплана до Италия]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Изпрати {number} хеликоптера до Италия]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Около света 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[*Апчих!* Уф, мразя Венеция. Затворен съм тук, в това болнично отделение и гледам италиански сапунени опери, докато Партридж разглежда забележителности навън. <br><br> Нека просто приключим с това, става ли? И, моля, без повече романтични пътувания!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Добро утро! Поздрави от Северния полюс! Тук е истинска зимна приказка - все едно се намираш в снежна топка. Човек би си помислил, че е някакво мъчение, като гледа Тарик. Ама че разглезен тип! "Остави ме на мира" и "Имам грип". Какъв женчо. Ако скоро не се развесели, ще се наложи аз да го направя.]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Изпрати {number}самолета до Гренландия]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Изпрати {number} Rama-M-Карго до Гренландия]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Изпрати {number} хидроплана до Гренландия]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Около света 3/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Боже мой, чухте ли? Тарик и мис Партридж са лудо влюбени. Тарик изглежда така, сякаш е бил пронизан от стрелата на Купидон. Бузите му бяха зачервени и сякаш целия го бяха побили тръпки. Току-що са се върнали от Северния полюс? Пфу, това не е романтично! Колко мило!<br> <br>Ще ги изненадам с пътуване до най-романтичното място на земята: Германия.]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Повече не мога! Фиона ни изпрати в родния ми град и сега родителите ми и приятелите ми мислят, че наистина съм с тази вещица Партридж. Знаете ли какво направи баща ми току-що? Потупа ме силно по гърба и ми намигна лукаво. Какво означава това?!]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Изпрати до Южна Америка: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Изпрати {number} до Германия]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Около света 4/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Пич! Знам как да се отърва от тази вещица Хейзъл. Можем да й отвлечем вниманието, докато се качваме на самолета, така че Партридж да се качи на полет за Монголия. Междувременно аз ще съм на правилния самолет и ще пътувам към топлите води на Карибите. Надеждно е!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Какво по...?!? Глупак такъв! Изпратил си и двата самолета до една дестинация? Всичко ли трябва да правя сам? Все едно, ще отида на плажа  да си покажа коремната преса. САМ! Само аз и моите прашки...]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Изпрати {number} до Хаити]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Около света 5/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Лудост! За това говоря: плажове, пълни със секси мацки, докъдето поглед стига. Виж там - има дори ексклузивен плаж за знаменитости. О, боже... това да не би да е кит, изхвърлен на брега? Трябва да помогна. Снимай ме: жените са луди по такива неща!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Здрасти. Знаех си - Тарик е свиня,  като всички мъже. Тъкмо бяха заета с тена си,  когато този идиот се нахвърли върху мен и ме завлече във водата. някакъв негодник даже ни снима и попаднахме във вестника - отново!]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери {number} пътници]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Скъпа Жанет 1/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Какво? Не, Хейзъл Партридж и аз НЕ СМЕ заедно! От снимките във вестниците става ясно, че сме мечтаната двойка на летището. Ще се наложи да се престоря, че късам с нея - само така мога да сложа край на тези противни слухове.  Не се шегувам!]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Моля, никой да не твърди, че съм глупак. Планът ми да се отърва от онази стара чанта е просто гениален. Сериозно, няма какво да се обърка. Вече съм измислил SMS-а...]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Изпрати {number} самолета до Америка]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Изпрати {number} хеликоптера до Азия]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Върни обратно самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Скъпа Жанет 2/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Още не е отговорила на съобщението ми! Ха! Можеш ли да повярваш? Как да скъсам с нея, като ме игнорира? За каква изобщо се мисли? Аз съм добра партия - буквално Адонис. Трябва да я вразумя... точно това ще направя!]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Тарик постоянно ми изпраща SMS-и. Нямам време за такива глупости, затова не им обръщам внимание. Дано не си мисли, че сме двойка. Не ме разбирай погрешно, ваканцията беше хубава. Но аз заслужавам много повече от Тарик.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Изпрати {number} товарни самолета до Русия]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Събери {number} цветни лехи]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Постави{number}цветни арки

]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Събери мечета: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Скъпа Жанет 3/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Тарик се е побъркал! Преследва ме из цялото летище с мотопеда си. Иска да знае защо не съм отговорила на съобщенията му. По принцип си падам по идиоти, но Тарик ми идва в повече. Ако не престане, ще се наложи да го вкарам в правия път!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Какво, по дяволите...тя скъса с мен. ТЯ скъса с МЕН. С SMS. Просто така.  Пфу, все едно. Бездруго не ми е в категорията. Аз съм умен, красив и... толкова самотен! *подсмрък*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Постави {number} кактус/кактуси 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Събери {number} сладкиши]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Събери мечета: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Събери {number} сладкиши]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[В любовта и на война всичко е позволено 1/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Много съм депресиран. Хейзъл съсипа всичко,  когато скъса с мен.  С МЕН! Ако някой къса с някого,  това съм аз!  Ще ми помогнеш ли  да си я върна, като й изпратиш няколко скай банера? Трябва да оправя нещата.]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Здрасти, скъпа! Не е ли мило? Тарик ми изпрати няколко скай банера, за да си ме върне. Никога няма да се промени. Какво да кажа? Той просто не може да живее без...Хейзъл Партридж? Оня ТРОЛ?  О, ще видим тази работа, госпожице Тоалетна четка!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Събери плувни гащета: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Събери бански: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[В любовта и на война всичко е позволено 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Здрасти! Виждал ли си новия ми ухажор? Той е перфектен пилот, модел на бельо, невероятен спортист. Той е мечтаният мъж за една жена с нужди. Видя ли онези скай банери? <br><br> Те бяха от моя любим, разбира се. Искам да направя нещо романтично за него, за да му се отблагодаря.Ще ми помогнеш ли?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Здрасти, сладурче! Навсякъде е пълно с балони-сърца - изглежда, Хейзъл и Тарик са много влюбени. Странно, но това вече не ме притеснява. Ха-ха. <br><br>Наистина!ПЕТ ПАРИ НЕ ДАВАМ.]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Постави {number}тоалетни]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Постави {number} плажни бара]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Събери червила: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Събери батерии: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[В любовта и на война всичко е позволено 3/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Хай, хай! Не е ли прекрасен ден? Ще ми направиш ли услуга, миличък? Страхотно! Трябва само да изведеш всички от летището и да изпратиш няколко самолета за скай банери. Тази игра е за двама...]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[Ха! Планът ми работи. Видя ли онези скай банери? "Ще вечеряш ли с мен?  ХО, Л." Пригладих си косата,  облякох любимата си мрежеста блуза с мускули. Лин няма да може да ми устои - време е да тръгвам към ресторанта. Ще бъде забавно!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Изпрати {number} хеликоптера до Тайланд]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[В любовта и на война всичко е позволено 4/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Добър ден! Чу ли? Току-що получих най-прекрасната работа - ще пилотирам частен самолет до Вегас за Хейзъл и Адонис. Странни имена, но изглеждат влюбени, така че, коя съм аз да ги съдя. <br><br>Интересуват ме само клубовете, които сигурно са върхът във Вегас.  Нямам търпение!]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Не може да бъде! Хейзъл и Адонис? Още две седмици с тези сантиментални глупаци! Ами снимките - никога няма да забравя тези снимки.]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Изпрати {number} самолета до Америка]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Събери фотоапарати: {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Събери {number} червила]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[В любовта и на война всичко е позволено 5/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Това е вечерта. Ще вляза в кафенето, спокоен и уверен. Ще разкъсам мрежестата си блуза,ще разкрия любовта си и сърцето й ще бъде мое. <br><br>Сега виждам само лицето й, но не искам да чакам повече. Сега или никога!]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [следва продължение] ]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Изпрати {number} полета до Белгия]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Постави {number} големи хотела]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Брак, сключен на пистата 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Добро утро. Не знам дали сте научили новината,  но наскоро се разделих с Адонис. Имах нужда от малко пространство - той беше твърде привързан за моя вкус. Освен това заслужавам повече.]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[*Подсмърк* Знам, че се разделих с него, но все пак Дони ми липсва. Усилената работа е единственият лек за разбито сърце - ще накарам тези подове да лъснат като огледала!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Брак, сключен на пистата 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Здрасти! Скоро да сте виждали Каси? Смееше се  много доволно. Дори си подсвиркваше! Чудя се какво ли става с нея напоследък...]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Току-що видях Касандра и ме гледаше като влюбено кученце. *Въздишка* Какво да кажа? Аз съм  магнит за пилоти!]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Брак, сключен на пистата 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Здравей, приятел! Щастлива съм като крокодил в слънчево блато - имам си нова жена! Не бързаме много, защото тя току-що се е разделила с приятеля си,но аз имам хубаво предчувствие. Тя е невероятна! ...Да, или сензационна. Струва ми се, че в днешно време се казва така.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Добро утро. А? Вече съм много по-добре, благодаря. Всъщност едва ли  би могло да е по-добре. Намерих си перфектното развлечение!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Брак, сключен на пистата 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Виждал ли си Касандра и Партридж напоследък? НЕ ПОНАСЯМ новите двойки. Отвратителни са. *хлип* Толкова съм... САМОТНА! Това ми напомня - какво ли прави бившият ми тези дни?]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Никога няма да познаеш кой ме покани на среща онзи ден. Всъщност дори не опитвай. Наречи ме луда, но приех!]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Брак, сключен на пистата 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Ей, човече... аах.. Ти там! Трябва да има нещо като политика, която забранява на пилотите да се женят за други служители на летището. Това става направо абсурдно! <br><br>Трябва да вървя!]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Какво? Отвратително! Защо изобщо бих излязла отново с Тарик? Честно казано, ми се струва, че той завинаги ме отблъсна от мъжете. Ще излизам с Касандра. Очевидно. Мммм!]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Честна дума 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Добро утро! Какво, по дяволите? Някакъв идиот е оставил огромните си идиотски отпечатъци по моя мокър под! Сигурно е била Тара - тя никога не е уважавала работата ми. Освен това никой друг не носи токчета 11-ти размер!]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Тъй като съм изискана жена, поканих Тара на вечеря, за да поговорим за това на четири очи. Но не съм и глупава, затова ще се срещнем в хубав ресторант, за да не може да направи сцена.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Честна дума 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Винаги съм искам да пробвам Касандра, ако ме разбираш. Хахаха. Сега имам сигурен план как да я накарам да излезе с мен. Няма да откаже - ще видиш.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Трябва да ти кажа нещо... поканих Тарик на вечеря. Изслушай ме!



 Така и не говорихме  за онова, което се случи в кафенето онзи ден. Уверявам те, само ще си поговорим.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Честна дума 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Е, това ще е интересно. Изглежда, имам три срещи в един и същи ресторант по едно и също време. Не мога да кажа, че съм особено изненадан, но ще ми трябва твоята помощ. Все пак съм само човек.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Пст, здрасти... аз съм, Тарик! Хихихи! За малко да ме сбъркаш с Тара, нали? Е, по дрехите посрещат. Операция "Австралийски романс" е в ход. Довечера "Тара" има среща с Каси. Аз съм си уредил срещи и с Хейзъл и Лин на същото място. Не се тревожи - всичко е под контрол.]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Среща на вечеря 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Къде е Тара, по дяволите? Вече трябваше да е тук. Страхотно - това Тарик ли е? О, НЕ! Идва насам! Не сега...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Защо тази луда спори с мен, след като тя ме покани на вечеря? Освен ако... дали е искала да покани Тара? В такъв случай ще й дам това, което иска. Веднага се връщам!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Среща на вечеря 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Къде е този негоник? Вися тук цяла вечност. Знам, че е тук - видях го на масата на Хейзъл. Играчът си остава играч.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Извинявай, че те накарах да чакаш. Но вече съм тук, така че за какво искаш да си говорим?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Среща на вечеря 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Тара? Какво става тук? Чаках те! Да не би... да ми изневеряваш с Лин?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Гадост, тези двете наистина са се хванали за гушите. Ще остана под масата, докато тази женска свада премине.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Среща на вечеря 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*въздишка* Трябва да въведа ред в любовния си живот. Нищо не ми помага по-добре да си проясня мислите от голяма купа сорбе с шампанско и хайвер...охоо, защо Хейзъл е тук? И което е по-важно, защо изглежда така, сякаш ще ми откъсне главата?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Ето те и теб, страхливка такава! Какво има: не можеш да си решиш проблемите сама? Налага се да изпращаш Тарик да ти върши мръсната работа? Както винаги!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Среща на вечеря 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Защо Тара и Хейзъл си крещят? Не трябваше ли тя да се крие под масата на Лин в другия край на ресторанта? Какво става тук, по дяволите?  Защо има две Тари? И защо едната е с толкова космати крака?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[По дяволите. Нещата не се развиха според плана. Изобщо. Най-добре да се омитам оттук, преди всички да ме наритат.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
