<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[Хай лайф]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Привет! Аз съм Тео - твоят абсолютен пилот No. 1! Заедно ще се издигнем в небесата и ще обикаляме по света! Тъй като аз ще съм представителното лице на летището ти, трябва винаги да съм напълно изряден. Набави ми няколко скъпи часовника и елегантни вратовръзки!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Тези вратовръзки и часовници наистина са много шик! Сега вече мога да се покажа пред хора, нали? Видът ми със сигурност ще ги впечатли.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Събери вратовръзки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Събери часовници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Добави още {number} приятел(и)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Цветна украса]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Здравей! Казвам се Лиляна и съм стюардеса. Най-важното за нашия успех е задоволството на пътниците - някой колеги постоянно пренебрегват този факт. Виж го само Тео какъв е фукльо! Трябва да поразкрасиш своето летище. Мисля, че малко повече цветя няма да навредят!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Летището ти изглежда много по-красиво и комфортно. Първото впечатление е изключително важно за нашия бизнес. Ако инвестираш в декорация, броят на пътниците ти със сигурност ще се увеличи. Но стига съм говорила... Трябва да се погрижа да задоволя желанията на пътниците.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Купи огромни саксии с цветя: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Купи огромни саксии с цветя: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Събери цветя: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Намаляване на CO2]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Аха, значи ти си нашето най-ново попълнение. Аз се казвам Кръстьо и се грижа за поддръжката на летището и самолетите. Ние двамата добре ще се разберем, стига да ми помагаш да си върша работата. Трябва ни една камара зеленина, за да намалим отделяният въглероден двуокис и подобрим имиджа на летището. Опазването на околната среда е първата ни грижа!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Не е лошо. Тези красиви растения ще поддържат равновесието в околната среда. Фани, ръководителката на въздушното движение, ще е много доволна. Тя сериозно се занимава с екология.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Събери вестници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Постави {number} дръвче(та)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Постави {number} кедър(а)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Само за членове...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Ако искаш да бъдеш уважаван(а) от всички, трябва да постъпиш в клуба на пилотите. Това е лесна работа - трябва само да увеличиш трафика на летището си и да доставиш малко френско сирене. Успееш ли да впечатлиш останалите пилоти, те ще ти подарят най-готиния модел на Racer-самолетите.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Видя ли! Успя да впечатлиш пилотите с броя на самолетите, който посрещаш и изпращаш, и наградата не закъсня. Този красавец ще е добре посрещан на всяко летище и ще ти дава екстра ТО. Страхотно!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Събери френско сирене: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Върни обратно самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Посети {number} летища и събери пътници]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[В движение]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Здравей! Много пътници се оплакаха от твоето летище. Те казват, че пътуването им с твоите самолети е било досадно дълго. Моите пътници са заети хора, които имат важни срещи по цял свят. Поправи обслужването си!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Пътниците ми се нуждаят от повече таксита и автобуси. Да не говорим, че това ще увеличи неимоверно броя им! Пощенските картички са хубава идея. Може и аз някой ден да отида на почивка, да попътувам и да срещна приятели, на които да подаря красивите изгледи.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Купи паркинги: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Купи автобусни спирки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Купи стоянки за таксита: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Събери пощенски картички: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Семейно посещение]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Вече се връщаш? Фантастично! Можеш ли да ни помогнеш още малко? Семейството на Фани е на посещение и знам, че вече й е дошло до гуша... Но никога няма да го покаже. Трябва всичко да мине добре, а за децата не е лошо да има плюшени мечета, за да ги зарадваш.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Не лоша работа, човече! Семейството на Фани беше доста впечатлено от обиколката си на летището. Много е готина, когато е доволна от работата, нали? Какво гледаш!? Фани е супер ръководителка на полетите!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Върни обратно самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Събери мечета: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Завиден модел на Racer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Привет! Клубът на пилотите отхвърли кандидатурата ми за членство. Обосновават се с това, че имам прекалено малко опит и зрялост! Представяш ли си!? Ще им покажем ние на тези "елитни асове"! Ще ни трябва само нещо, с което да ги впечатлим. Да им покажем какво можем! От това само ще спечелим - например, един страхотен модел на Racer!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Спечели Racer-а! Хайде, "разходи го" до приятелите си и ги накарай да ти завидят! Всички знаят колко специален самолет е Gee Bee! Така ще натрием носовете на надувковците от пилотския клуб!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Върни обратно Rama-XS-Турбо: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Стартирай Rama-XS-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[На пазар]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Здрасти! Пътниците ми са изключително доволни. Де да бях и аз така... Толкова съм заета, че не мога дори да си напазарувам. Ще ми помогнеш ли да си набавя някои основни неща?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Мисля, че сега сме приятели. Тези аксесоари са много важни за външния ми вид. Да изглеждам свежо и добре е основно изискване в моята работа.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Събери бижута: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Събери обувки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Събери червила: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Събери чанти: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[За успокояване на стреса]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Бързо! Трябва да сме по-експедитивни! Летището се разрасна и всичко трябва да се прави точно и бързо. Персоналът е в стрес. Набави няколко стъклени топки с бавно сипещ се сняг. Това успокоява!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа! Успя да издържиш на надпреварата и да покажеш, че можем да поддържаме високи стандарти. Може би не си чак толкова безполезен, колкото си мислех! Вече разбирам, защо Фани те хвали толкова много!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Купи средно големи паркинги: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Върни от приятели ср. гол. самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Изпрати средно големи самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Събери стъклени топки:{number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[Ухания и мечти]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Привет! Пилотският клуб може и да не ме харесва особено, но дамите... Аз съм техният герой! Време е за една "романтична" атака. Да опитаме с изискани парфюми!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа! Момичетата направо полудяха по нас!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[До Австрия: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[До Франция: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[До Италия: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Събери парфюми: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Сладки сънища]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Здрасти! Пътниците ми са напълно изтощени след дългия полет. Трябват им чисти и меки легла, за да се наспят добре. Виж дали можеш да уредиш нещо и набави малко сладки неща, за да им повдигнем настроението.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Голямо благодаря! Пътниците ми са починаха много добре.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Купи малки хотели: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Събери сладкиши: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Купи смесени горички: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Транспортиране на стоки]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Искаш ли да попрехвърлиш малко стока насам-натам? Ако транспортът на стоки върви добре, ще спечелят както приятелите ни, така и ние самите, защото ще спечелим безплатен ъпгрейт за нашето карго депо. Усилията няма да са напразни!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Много умен ход, човече! Организирането на по-добър транспорт помогна на теб и приятелите ти да увеличите печалбите си. Ти спечели безплатен ъпгрейт за своето карго депо. Това е щедра награда, защото подобно подобрение обикновено се заплаща с аерокеш.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Стартирай Rama-XS-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Пилотски клуб]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Привет! Пилотският клуб отново се раздвижи. Искат да преразгледат кандидатурата ми. Вече не бива да се правят никакви грешки! Трябва да докажа своите опитност и зрялост чрез изпълнението на важни полети. Наградата за тези усилия ще е членство в клуба и един супер модел на Racer.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Не е за вярване! Пилотският клуб е на мнение, че данните от полетите ни доказват готовността ни за приемане в клуба! Най-после! На първо време сме в изпитателен срок. Ще спечелим, обаче, Racer-а - още нещо, с което ще можеш да се изфукаш пред приятелите си!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Турбо: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-СуперТурбо: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Наплив на пътници]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Здрасти! Летището ти се разраства постоянно. Числата на пасажерите непрекъснато се увеличават и трябва със сигурност да можеш да поемеш този трафик. Трябва да предприемеш подобрения в превозването и настаняването на пътниците.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Голямо благодаря! Пътниците са въодушевени от подобренията на твоето летище. Започват да те сравняват с най-големите!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Купи малки хотели: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Купи закрити паркинги: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Събери подаръци: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Без изненади]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Нали не си мислиш, че вече всичко е под твоя контрол и не може да има изненади? Помисли си добре. Летището ти е добре разработено, но само една малка неизправност и може да се появят големи проблеми. Искам да провериш, дали аеропортът ни е подготвен за спешни случаи.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Няма какво да развали стабилната работа на нашето летище. Виждам, че си напълно подготвен(а) за следващите предизвикателства!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Купи средно големи депа за гориво: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Събери радари: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Събери ветропоказатели: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Събери кафе машини: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Подреждане]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[Ние, от екипа на авиодиспечерите, смятаме, че летището вече стана доста голямо. За да запазим общия поглед, трябва малко да поподредим сградите. Премести обектите в инвентара! Построй улици и отстрани всички коли от района на аерогарата!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Голямо благодаря! Така вече всичко изглежда много по-добре. Летището сега стана много по-прегледно.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Купи малки улични настилки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Купи закрити паркинги: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Добре сортиран инвентар]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Студената стюардеса]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Знаеш ли, човече, има една стюардеса, която ми е хванала окото... Не се сещаш?! Разбира се, че я познаваш... Моите летателни умения, обаче, никак не могат да я впечатлят. Може би ще й харесат някои френски маниери. Ти какво мислиш?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно! В очите й проблеснаха горещи искри! Най-накрая тя осъзна какъв романтичен, фантастичен, чудесен, невероятен...  мъж и пилот съм.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[До Франция: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[До Швейцария: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Събери подаръци: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Събери бижута: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Изпрати скай банери]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Летището ни трябва да стане по-известно. Засега сме едно бяло петно на картата. Нека му направим реклама, като разпратим по света няколко атрактивни скай банера.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Фантастично! На последните три летища, които посетих, бях поканен във ВИП салона за гости. Скай банерите свършиха страхотна работа. Трябва да изпратим повече от тях!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Изпрати средно големи самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Върни обратно средно големи самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Обучение за Ramacopter-и]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Хей, трябва ни тренировъчен Ramacopter по много причини. Обслужването не винаги е идеално, а наземният персонал има проблеми с паркингите.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Това не е никак зле! С новия Ramacopter можем да оптимираме обслужването и значително да подобрим услугите си с вертолетите.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Купи Ramacopter-Steady: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Steady: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Бързо приземяване]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Мениджъри на други летища са хвърлили око на инвестициите ни в Ramacopter-ите. Ще ги впечатлим още по-силно, ако си набавим специален паркинг за вертолетите. Така вече няма да се налага пътниците да чакат много за качване или за напускане на Ramacopter-ите.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Най-накрая няма големи опашки за Ramacopter-ите. Човек може да разчита на теб!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Купи паркинги за Ramacopter-и: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Събери радари: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Чист въздух]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Здравей, пак съм аз, Курт. Както вече ти разказах, внуците ми много обичат да са на летището. Малчуганите сега искат тук да прекарат ваканцията си - при работливия си дядо. Не искат, обаче, да седят през цялото време в хотела. Ходи им се на излети в планината. Можеш ли да намериш някакви планинарски принадлежности?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Хиляди благодарности! Радвам се, че скоро ще мога да покажа на гордите си внуци летището и природните прелести в околността!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Купи горички: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Събери дъждобрани: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Събери раници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Добро представяне]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[Трябва да продължаваме да впечатляваме пилотите? Предлагам да им изпратим няколко от най-хубавите си самолети и да им покажем какво можем.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Имам добри новини! Изглежда, че пилотите са силно впечатлени от авиофлота ти, както и от моята скромна особа, твоя пилот!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Стартирай Rama-M-Супер-Турбо: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Steady: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[Ухапвания от комари и слънчеви изгаряния]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Не се издържа - комарите са обсебили летището ни. Нуждаем се спешно от спрейове против насекоми и слънцезащитни кремове за служителите си. Трябва да инвестираме малко средства в оборудването на летищния персонал!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа! Персоналът се радва заради инвестициите! Хиляди благодарности!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Събери продукти против слънце: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Събери спрейове против насекоми: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[Голям футболен мач]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[Големият финал настъпи! Нека съберем всички запалянковци от летището, да ги качим на средно големи самолети и ги превозим до Великобритания! Това ще е най-великият мач на всички времена!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Какъв финал! Феновете много се забавляваха по време на мача, както и през целия си престой в Англия! Другия път трябва пак да участваме!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[До Великобритания: {number} ср. гол. самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[До Великобритания: {number} малки самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Посети {number} летище(а) и събери пътници]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Проверка]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[Инспекторите са тръгнали на проверка! Трябва добре да обучим наземния си персонал, за да ни дадат оценка "6+". Предлагам да обслужим няколко вертолета от моделите Ramacopter-XS-Турбо и Ramacopter-Експрес.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Това изглежда много добре! Инспекторите могат да дойдат, когато си пожелаят. Имам добро предчувствие!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Изпрати средно големи самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Стартирай Rama-XS-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Безупречно посрещане]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Няколко екзотични растения биха освежили летището, нали? Сигурен съм, че идеята ще се хареса на пътниците.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Виж само колко много децата харесват новия кактус. Винаги трябва да мислим за хубава декорация и за комфорта на пътниците.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Посрещни пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Купи кактуси: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Товарен транспорт]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[По широкия свят има толкова много летища, от които да си доставяме товари. Хайде да понатиснем момчетата от транспортната служба. В крайна сметка трябва да продаваме и печелим, нали?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Нали ти казах, че изкарването на пари прави удоволствие! Другата положителна страна е, че доброто обслужване на товарни самолети означава доволни и надеждни приятели.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Обслужи и върни Rama-M-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Стартирай Rama-XS-Карго: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[На излет в планината]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[За подобряване на климата в екипа, през уикенда персоналът е организирал планински излети. Нека го оборудваме с всичко необходимо!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Фантастично! Сега персоналът е много мотивиран, но и всички са малко уморени от това цялото планинарство. Едно кафе добре ще им се отрази.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Събери кафемашини: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Събери компаси: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Събери спрейове против насекоми: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Събери планински обувки: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Да станем още по-известни]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Здравей, пак съм аз. Вече се прочухме по света, но защо да не добием още повече известност? Какво ще кажеш да си украсим летището със специални декорации и разпратим няколко скай банера, за да привлечем вниманието?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Гигантският петел и красивите скай банери се превърнаха в голяма сензация. Всички говорят за нас!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Стартирай 1930s Racer Hughes: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Стартирай 1930s Racer Gee Bee: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Купи огромни летящи петли: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[Надпревара със Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Не е за вярване! Има един нов самохвалко в клуба на пилотите, който не спира да се перчи какво може да прави с Ramacopter-Seaking. Аз ще му покажа на него кой тук е по-добрият летец! Трябват ми само няколко часа по летене.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Така! Допълнителните часове си заслужаваха. Новакът сега видя какво умея и вече не се бие така в гърдите. В клуба на пилотите има място само за един въздушен ас и това съм аз!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Seaking: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Експреси: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Стартирай Ramacopter-Steady: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Пътешественик]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Бих искал да пообиколя малко големия свят. Разнообразието прави, все пак, живота по-интересен. Нека посетим някои не толкова известни страни Те са и най-новият хит в момента.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно!!! Последните преживявания ми напомниха колко е хубаво да обикаляш света като стюардеса.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[До Кипър: {number} средно гол. самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[До Македония: {number} средно гол. самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[До Босна и Херцеговина: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[До Естония: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Винаги с добра визия]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Летището ни изглежда малко старомодно. Трябва да сме винаги с една крачка пред най-новите тенденции в декорацията. Пълзящите растения са последният крясък на модата. Осигури няколко от тях и виж само как и другите ще те последват.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[С ултра модерните пълзящи растения никак не изглежда растения. Погледни само към всички хипи двойки, фотографиращи се пред тях. Добрият облик е най-важното.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Купи цветни арки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Money Money Money!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Пазарите са лабилни и инвеститорите са малко неспокойни. Натрупай финансови резерви, за да им успокоиш малко нервите.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[Дъжд от пари! Това би трябвало да успокои инвеститорите, а нас да ни задържи във вуздуха. Браво!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Около света]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Фани винаги казва, че истинският пилот познава целия свят. Знам, че си зает(а), но дали не можеш да ми донесеш няколко екзотични сувенира? Така направо ще я смая!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Урааа! Днес Фани задържа асансьора, когато ме видя да идвам! Мисля, че сувенирите ти наистина я впечатлиха.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Събери джапанки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Събери фотоапарати: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Събери плувни гащета: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Събери слънчеви очила: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Наплив от туристи!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[Тази година много отпуски започват точно през следващата седмица! Очаквай истинско стълпотворение от туристи.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[Всичко премина добре и спечелихме много пари от тези клиенти.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[До Кентъки: {number} средно гол. самолета]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[До Флорида: {number} средно гол. самолета]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[До Тексас: {number} средно гол. самолета]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[До Невада: {number} ср. големи самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Мисия Ваканция]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Привет! Аз съм Катя, твоят нов пилот на воден самолет. Има някои наистина вълнуващи дестинации, до които може да се стигне само с воден самолет или хеликоптер. Пътниците ни ще са във възторг!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Видя ли! Не беше лесно да се стигне до там, но си заслужаваше!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Купи небесни танцьори: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Изпрати до Южна Америка: {number} водни самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Изпрати до Северна Америка: {number} хеликоптер(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Изпрати до Европа: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Батерии за Mp3]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Можеш ли да повярваш! Батериите на Mp3 плейъра ми се изтощиха само след 3 полета на дълги разстояния. Не мога да летя без музика! Моля те, донеси ми нови.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Фантастично! Къде успя да ги намериш? Надявам се, че не си се стресирал(а) много!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[До Калифорния: {number} Rama-M-Карго]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Изпрати самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Събери батерии: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Събери Mp3-пелйъри: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Пътуване с хеликоптер]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Разбрах, че нашият нов пилот може да управлява водни самолети. Но тя ще може ли да се справи и с хеликоптер? Хайде да видим!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Наистина впечатляващо! Тя приземи хеликоптерите, като че ли прави това всеки ден!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Изпрати до Европа: {number} хеликоптер(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Изпрати до Северна Америка: {number} хеликоптер(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Върни хеликоптери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Воден пилот]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Видя ли как това австралийско момиче приземи водния самолет?  Ако успея да я впечатля, Фани със сигурност ще ревнува! Опитът поне си заслужава!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Хм, не знам дали се получи така, както си мислех... Току-що в кафенето видях Фани и новото момиче да се смеят на нещо.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Стартирай Seaplane-Amphib: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Стартирай Seaplane-XL-Aqua: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Стартирай SeaRama-Solo: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Стартирай SeaRama-Clipper: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Предизвикателство за екипажа]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Не ми харесва никак, че Катя получава цялото внимание на Фани! Ще й покажа кой е най-добрият пилот на това летище!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Е, тя може и да е по-бърза от мен, но трябва да се съгласите, че моят полет бе изпълнен с повече стил!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Изпрати самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Да се приготви водният пилот]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Фантастично! Сега Фани и Катя изобщо не разговарят повече с мен! Трябва да направя нещо!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Така! Това гигантско мече свърши идеална работа! Никое момиче не може да му устои.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Събери подаръци: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Събери парфюми: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Купи летящи сърца: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Купи летящи мечета: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Ваканционно облекло]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Катя покани мен и всички останали да я посетим в Австралия! Ще идва и Фани! Трябва да изглеждам възможно най-добре по време на това пътуване.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[О, това беше точно това, от което се нуждаех! Няма начин Фани отново да ме игнорира!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Събери бански: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Събери слънчеви очила: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Събери плувни гащета: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Събери джапанки: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Товар]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Не ни достигат товарите за следващия сезон. Трябва да се снабдим с нова стока и да продадем старите неща.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Добра работа! Вече сме готови за следващия сезон.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Изпрати до Южна Америка: {number}Rama-XS-Карго]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Изпрати до Европа: {number} Rama-M-Карго]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Посещение на вода]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Хей! Поканих някои от колегите пилоти да се отбият тук при следващото си пътуване. Разбира се, те ще доведат със себе си и клиенти.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Благодаря, че ми помогна. Беше чудесно да ги видя отново!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Изпрати {number} водни самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Върни {number} водни самолет(а)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Посещение на хеликоптер]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Катя си мисли, че само тя има много на брой стари приятвели... Ще организирам среща на най-добрите пилоти на хеликоптери!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Ето, направих го! Странно, изглежда че всички я познават много по-добре, отколкото мен.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Изпрати скай банери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Изпрати до Европа: {number} хеликоптер(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Изпрати до Северна Америка: {number} хеликоптер(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Изпрати до Южна Америка: {number} хеликоптер(а)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Камера]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Обещах на Фани да й дам фотоапарата си за нейното следващо пътуване. Имам обаче един проблем - нямам фотоапарат! Можеш ли да намериш един, а също така и батерии?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Ти наистина ми спаси живота.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Събери фотоапарати: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Събери батерии: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Бързо обслужване]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Хайде да видим колко бързо можем да обслужим пристигащите самолети с новото ни оборудване!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Невероятно... Целият ни персонал е впечатлен от организационните ти способности!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Стартирай малки самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Изпрати самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Изпрати водни самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Изпрати хеликоптери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Въздушно шоу]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Защо не изкараме някои от нашите класически самолети за малко авиошоу. Хората винаги харесват такива ретро модели.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Видя ли! Шоуто се хареса! Не забравяй какво е било в началото на авиацията в сравнение с тези модерни машини.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Стартирай 1930s Racer Hughes: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Стартирай 1930s Mr. Mulligan: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Стартирай 1930s Racer Hughes: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Сувенири]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Следващата седмица внуците ми пристигат на гости. Всички малки деца харесват мечета, нали? Можеш ли да ми намериш?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Хиляди благодарности! Мисля, че само с твоя помощ все още съм любимият дядо на децата!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Събери мечета: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Машина за пари]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[В днешно време финансистите всеки месец съобщават за нови кризи. Инвеститорите са изнервени и искат от нас да пестим за черни дни.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Страхотно! Това трябва да успокои инвеститорите ни.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Събери аеромонети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Страшни истории]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Здравей! Трябва да ти кажа, че всички тези приказки относно безопасността малко ме изнервят. Представи си, че самолетът се сблъска с метеорит или НЛО! Със сигурност се нуждая от един от онези многофункционални инструменти, за всеки случай.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Благодаря ти много! Сега се чувствам в много по-голяма безопасност.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Събери мултифункц. инструменти: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Изпрати самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Висоти]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Чух, че Лина е малко уплашена от всички тези мерки за безопасност. Това е разбираемо, тъй като тя не е първокласен пилот като мен. Може би ще помогне, ако я взема със себе си на следващия си полет.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Попаднахме в турбуленция, но не съм съвсем сигурен, тъй като от това, което Лина ми разказа, излиза, че май съм изгубил съзнание за няколко минути. Лина е трябвало да приземи машината съвсем сама.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет(а) в Чили]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет(а) в Тасмания]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Събери {number} глобус(а)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Никога повече]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Никога повече няма да летя с Тео! Дори само мисълта за този ужасен полет ме кара да изпадам в паника! Можете ли да ми дадете още от тези инструменти за безопасност! Много по-сигурно ще се чувствам, ако имам от тях под ръка.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Слава богу! Наистина ги намери заради мен! Сега вече се чувствам по-добре.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Събери аптечки: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Събери електрически фенерчета: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Изпрати хеликоптери: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Неочаквано запалване]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Гледах по новините снощи как пътнически багаж неочаквано се запали! Казаха, че това може да се случи с всеки багаж, когато атмосферното налягане бързо се променя! Трябва да имам готовност за всичко!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Благодаря за дренчъра. Може да ми спаси живота някой ден.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Събери пожарогасители: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Изпрати самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Японистика]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Срещнахме потенциални инвеститори от Япония, които проявиха интерес към нашето летище. Скоро ще ни посетят. Нека да ги посрещнем с декорации в стар японски стил. Ще им хареса.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Браво! Нашите посетители бяха наистина впечатлени от добре поддържаните ни бонсаи. Мисля, че се почувстваха като у дома си.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Купи бонсаи: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет(а) до Япония]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Постоянна ваканция]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Справяме се доста добре с модернизацията. Мисля, че е време да се възнаградим с хубава почивка. Така че опаковай въдицата и хавлията си, защото отлитаме към плажа!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[Това не е ли едно от най-добрите места за риболов! Благодаря ти, шефе.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет(а) до Ямайка]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет(а) до Франция]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Събери джапанки: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Не се притеснявай]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[Тео наистина забърка голяма каша този път! Сега вече Лина се ужасява само от мисълта за самолет или пътници, а тя е стюардеса! Трябва да й покажа, че не бива да се страхува от летенето.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Изглежда това имаше успех. След като видя колко плавно излетяхме, Лина беше спокойна по време на целия полет.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет(а) до Гаяна]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Събери пътници: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Хайде на сърфа]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Този плаж е наистина хубав, но чух, че сега са модерни други спортове. Грабвай сърфа и да яхваме вълните!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Това е прекрасно! Видя ли ме как излязох от онзи тунел! О, човече, обичам да карам сърф!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет(а) до Хавай]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет(а) до Филипините]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет(а) до Виктория, Австралия]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[Правилната стръв]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[Мястото за риболов е прекрасно, но тези претенциозни риби май не кълват. Местните рибари разправят, че използват много рядка стръв, събрана от далечни места. Може ли да ми дадеш малко и на мен?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Много благодаря за усилията. Довечера ще ядем печена риба! Можеш да разчиташ на това!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет(а) до Уганда]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Изпрати {number} самолет(а) до Швеция]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Да се махаме оттук]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Фантастично! Сега всички знаят, че не мога да плувам. Благодарение на Фани. Тя на практика ме накара да вляза във водата, защото се усъмни в способностите ми да плувам. Е, след това поне ме извади оттам. Както и да е, измъкни ме по някакъв начин от това място!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[Така е по-добре! Тези красиви прохладни планини! Каква гледка! Без океан или езеро наоколо. Страхотно!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Изпрати до Северна Америка: {number} самолет(а)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Продай {number} продукт(а)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Лагерен огън]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[Помощ! Моля те да изпратиш насам някой от новите ни самолети за гасене на пожари и то бързо! Исках да запаля малък лагерен огън, за да опечем рибата, която Кръстьо улови днес, но май по-скоро запалих лагера!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Благодаря ти, че ни спаси! Рибата е малко поизгоряла, както и палатките ни, но никой не пострада. Затова било, каквото било. Нека да гледаме напред!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Изпрати до Ямайка: {number} Rama-FireFighter]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Изпрати водни самолети: {number}]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Спасители на плажа]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Мислиш ли, че е възможно голям човек да не може да плува? Изглежда ми малко подозрително, че Тео стои през цялото време на плиткото. По-добре да го наблюдавам.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Знаех си, че не греша. Когато го предизвиках, той само ми изкрещя и избяга. Слава богу, че изпрати тези хеликоптери да го търсят.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Изпрати до Флорида: {number} Rama-линейки]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Изпрати хеликоптери: {number}]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Изпрати водни самолети: {number}]]></item>
 </category>
</language>
