<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.event_pumpkin">
  <item name="av.event_pumpkin.title"><![CDATA[Halloween]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.text"><![CDATA[Chegou a época das abóboras! E isso significa para ti que está na hora de começares a recolher abóboras. Podes consegui-las prestando serviço aos aviões. Conseguindo a quantidade necessária de abóboras podes trocá-la por aviões e edifícios exclusivos que estarão disponíveis apenas por tempo limitado! Por isso, não percas tempo e recolhe o máximo de abóbora que conseguires!]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.mouseover"><![CDATA[Halloween]]></item>
 </category>
 <category name="av.event_winter">
  <item name="av.event_winter.title"><![CDATA[Semanas de Inverno]]></item>
  <item name="av.event_winter.text"><![CDATA[Até que enfim! Chegou a época mais bonita do ano!  O aeroporto está encoberto com uma camada branca de flocos brilhantes e vários pilotos dizem que viram passar um trenó voador quando estiveram perto do Polo Norte.<br/>Durante as semanas de Inverno recebes presentes por prestares serviço aos aviões.  Depois podes comprar aviões e edifícios exclusivos com os teus presentes!]]></item>
  <item name="av.event_winter.mouseover"><![CDATA[Semanas de Inverno]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentines_week">
  <item name="av.valentines_week.title"><![CDATA[Semanas românticas]]></item>
  <item name="av.valentines_week.text"><![CDATA[O amor está no ar!<br/>Os pilotos só falam numa coisa! Eles viram passar algo cerca do seu avião, algo a atirar com flechinhas! É melhor ter cuidado, pode ser que uma te acerte também! <br/>Presta serviço a aviões para recolher rosas e usa-as em troca de itens especiais! Este evento é limitado por tempo tempo! <br/>Já consegues sentir o amor?]]></item>
  <item name="av.valentines_week.mouseover"><![CDATA[Semanas românticas]]></item>
 </category>
 <category name="av.easter_week">
  <item name="av.easter_week.title"><![CDATA[Época pascoal no aeroporto!]]></item>
  <item name="av.easter_week.text"><![CDATA[Skyrama conhece os cantos à casa: do dia 30 de Março ao 15 de Abril de 2012 podes desbloquear exclusivos itens, fundos e aviões - salta a bordo!]]></item>
  <item name="av.easter_week.mouseover"><![CDATA[Participa nesta grande festa!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_days">
  <item name="av.may_days.title"><![CDATA[Festa de Maio no Skyrama!]]></item>
  <item name="av.may_days.text"><![CDATA[O mês de Maio ainda não acabou: como temos recebido um feedback positivo queremos prolongar o evento ainda hoje e amanhã. Vamos já para o aeroporto!]]></item>
  <item name="av.may_days.mouseover"><![CDATA[Começaram das festas do Maio no Skyrama! Festa de Maio no Skyrama!]]></item>
 </category>
 <category name="av.bday">
  <item name="av.bday.title"><![CDATA[Um ano de Skyrama!]]></item>
  <item name="av.bday.text"><![CDATA[Viva o Skyrama! Já há um ano que estamos online. Sem a vossa ajuda nunca o teríamos conseguido e é por isso que vamos comemorar isto do dia 6 ao 17 de Junho. Conquistem aeronaves exclusivas ou adquiram o novíssimo fundo de aniversário recolhendo os pedaços de bolo do evento. Agora vamos dar gás neste Verão!]]></item>
  <item name="av.bday.mouseover"><![CDATA[Party Time!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympic">
  <item name="av.olympic.title"><![CDATA[Torneio aéreo de Verão no Skyrama]]></item>
  <item name="av.olympic.text"><![CDATA[Aqui só os verdadeiros campeões é que vão chegar longe! Do dia 27 de Julho ao 12 de Agosto, o Skyrama vai andar na onda desportiva. Vamos ter aviões exclusivos, itens de decoração limitada e muito mais. Os vencedores são os aviões! Torna-te campeão em preparar os aviões, ganha medalhas de ouro e troca-as por novos itens na loja!]]></item>
  <item name="av.olympic.mouseover"><![CDATA[Preparar, a postos, partir: põe-te em forma!]]></item>
 </category>
 <category name="av.pirate">
  <item name="av.pirate.title"><![CDATA[Voa como um pirata!]]></item>
  <item name="av.pirate.text"><![CDATA[Já há uma semana que o teu aeroporto é pilhado e saqueado. Isso é motivo de prolongar esta pequena excursão ao mundo da pirataria por mais sete dias. Até ao dia 16 de Setembro vamos ouvir foguetes e canhões. Quem quiser sentir um ar tropical no seu aeroporto, pode adquirir na loja o fundo das Caraíbas. Às armas!]]></item>
  <item name="av.pirate.mouseover"><![CDATA[As semanas de piratas voadores continuam!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event2">
  <item name="av.event2.title"><![CDATA[Oktoberfest no Skyrama]]></item>
  <item name="av.event2.text"><![CDATA[Nuvens brancas, céu azul - é hora de celebrar a Oktoberfest no teu aeroporto! Com missões, aeronaves e itens bávaros vamos voar até ao equador das salsichas. Não é só em Munique que há cervejarias!<br/>(Álcool prejudica a saúde)]]></item>
  <item name="av.event2.mouseover"><![CDATA[Preparem-se todos para a Oktoberfest no Skyrama]]></item>
 </category>
 <category name="av.event3">
  <item name="av.event3.title"><![CDATA[Semanas assombradas no Skyrama]]></item>
  <item name="av.event3.text"><![CDATA[O aeroporto parece o inferno ... e literalmente. Do dia 25 de Outubro ao 11 de Novembro de 2012, grupos de Beelzebubs vagabundam pela pista, pela torre, na alfândega e no hangar. Até do cantinho mais escondido sente-se uma aura do mal. Terror diabólico por toda parte! Mas os dias ainda não chegaram ao fim. Com os itens exclusivos, como o arrepiante Rama Esqueleto M, o castelo Frankenfly e o Mumicóptero, estarás equipado para qualquer perigo. Participa e descobre nas nossas missões de Halloween como a tripulação vai enfrentar os sinistros demónios!]]></item>
  <item name="av.event3.mouseover"><![CDATA[O teu tempo está-se a acabar ... muahahahahaha!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event4">
  <item name="av.event4.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: temporada futurista no aeroporto!]]></item>
  <item name="av.event4.text"><![CDATA[O futuro apareceu de passagem pelo presente. O Skyrama tem o prazer de apresentar o aeroporto da modernidade. Adiciona à tua frota um hidroavião TriRama Aqua, um helicóptero Star Wolf, um pombo-milénio e outros aviões futuristas. 24 depois, os aviões voltam com uma dose extra de PE e aero-cêntimos. Colecciona muitos cêntimos-ufo, decora o teu aeroporto e sente o mundo de amanhã. 3 ... 2 ... 1 ... descolar!]]></item>
  <item name="av.event4.mouseover"><![CDATA[Chegou a hora... do futuro!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event5">
  <item name="av.event5.title"><![CDATA[Noite feliz, avião feliz: Evento polar no aeroporto!]]></item>
  <item name="av.event5.text"><![CDATA[O espírito do Natal está a chegar: pilotos, hospedeiras e mesmo os teus amigos estão anciosos por chegar a época mais bonita do ano, o Natal. As próximas semanas no aeroporto vão ser muito animadas. Adquire os aviões de evento como o avião de carga SkiRama Carga ou o ágil Flyathlon e decora o terreno com ávores de Natal brancas e com iglus fixes. Até o boneco de Neve Senhor Floco de Neve disse que vinha. Por isso, participa e esquece de arrumar a neve e desja aos teus pilotos umas boas descolagens para o ano novo, é claro.]]></item>
  <item name="av.event5.mouseover"><![CDATA[A todos uma boa pista de aterragem! Olha só o lindo que estão os aviões! Participa no evento!]]></item>
 </category>
 <category name="av.history">
  <item name="av.history.title"><![CDATA[Crónica do aeroporto: Evento histórico no Skyrama]]></item>
  <item name="av.history.text"><![CDATA[Os velhos tempos... antigamente os pilotos ainda eram verdadeiros homens numas caixas voadoras. Para festejar a história da aviação vamos mostrar-vos nas próximas semanas o início da aviação. Edifícios clássicos, pilotos da primeira geração e balões da época dourada vão aparecer no teu aeroporto. Participa e presencia à história.]]></item>
  <item name="av.history.mouseover"><![CDATA[Não percas tempo. Despacha-te piloto!]]></item>
 </category>
 <category name="av.vip">
  <item name="av.vip.title"><![CDATA[O evento VIP do Skyrama - Para os jet-set]]></item>
  <item name="av.vip.text"><![CDATA[As celebridades andam pelos ares: No grande evento VIP do Skyrama não há copo de champanhe vazio. Nas próximas semanas os VIP aterram somente no teu aeroporto. Decoração extravagante, edifícios opulentes e os melhores aviões que há no mercado pode-se ver aqui. Participa quando Jorge, Fiona e outros navegam por entre as tempestades das missões diárias no aeroporto. Com tanta animação até os mais célebres ficam  emocionados!]]></item>
  <item name="av.vip.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency">
  <item name="av.emergency.title"><![CDATA[Heróis dos ares: Dias SOS no Skyrama]]></item>
  <item name="av.emergency.text"><![CDATA[Aproveita já. Preparados: De 27.03. até 14.04.2013 o Skyrama festeja com todos os salvadores sobre, no e mesmo por baixo do aeroporto. Fantásticas missões do evento desvendam o estado precário do pessoal do aeroporto, decoração de pânico impressionante dá-lhe o último toque e aéronautas da nossa equipa de salvação animam a malta. Por isso levantem-se, descansem e participem. Aqui há festa até dizer chega! <br/><br/>(Ainda estamos à espera da resposta dos bombeiros.)]]></item>
  <item name="av.emergency.mouseover"><![CDATA[Festejar, festejar, festejar! É assim que se afasta o perigo, não é?]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback">
  <item name="av.flashback.title"><![CDATA[Regresso ao passado: Semanas Flashback no Skyrama 2ª parte!]]></item>
  <item name="av.flashback.text"><![CDATA[Toda a variedade de itens para escolher. Vocês votaram e nós seleccionamos - de 18.07. até 04.08.2013 fazemos uma viagem pela história pelos eventos do Skyrama. Não percas esta oportunidade - aproveita-a! Adquire os aviões antigos favoritos e os edifícios antigos enquanto houver e venham jogar as missões de antigos eventos! Em breve haverá imensas novidades para vocês. É claro que também vai haver novos níveis elevados e missões e outras surpresas. Por isso, agarrem-se bem. O passado está à vossa espera...]]></item>
  <item name="av.flashback.mouseover"><![CDATA[Isto parece como um déjà vu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.science2013">
  <item name="av.science2013.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: Semanas científicas no aeroporto]]></item>
  <item name="av.science2013.text"><![CDATA[O futuro é hoje! De 23 de Maio até 9 de Junho 2013 vamos com ultrasom para a próxmima era da aeronáutica. Aviões futurísticos, construções excepcionais e missões de eventos mostram o caminho para a nova era da aeronáutica. Recolhe porções de eventos e adquire as últimas novidades da técnica aérea directamente na loja. Quem precisa de um exposição mundial se o mundo está a seus pés?]]></item>
  <item name="av.science2013.mouseover"><![CDATA[Cada coisa tem seu tempo ... mesmo o futuro ...]]></item>
 </category>
 <category name="av.summer2013">
  <item name="av.summer2013.title"><![CDATA[A temperatura está a subir... chegou a hora do evento de Verão 2013 do Skyrama!]]></item>
  <item name="av.summer2013.text"><![CDATA[Céu azul, calor sufocante e muito protector solar: chegou o Verão e o Skyrama quer celebrar de 20 de Junho a 7 de Julho! Quando fizer tanto calor que consegues estrelar um ovo no chão, entra no Skyrama para te refrescares. Aviões fantásticos e exclusivos, e uma dose extra das tuas missões favoritas. Diverve-te enquanto combates o calor!]]></item>
  <item name="av.summer2013.mouseover"><![CDATA[Céu limpo: aproveita o sol enquanto dura!]]></item>
 </category>
 <category name="av.golden50ies">
  <item name="av.golden50ies.title"><![CDATA[Festa retro no aeroporto: A década dourada dos anos cinquenta!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.text"><![CDATA[Com penteado pompadour e topete de corte passam a barreiro do som. Para a nossa grande festa dos anos cinquenta os nossos pilotos e as nossas hospedeiras vestem os seus fatos de couro e põem a jukebox a funcionar ... pois não sabem o que fazem! Recolhem discos supersônicos, adquirem aviões espectaculares do tempo do milagre económico e decorem o vosso aeroporto com itens rebeldes. No Skyrama só voam os verdadeiros anos cinquenta!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.japan2013">
  <item name="av.japan2013.title"><![CDATA[Semanas japonesas no Skyrama]]></item>
  <item name="av.japan2013.text"><![CDATA[Nascer do sol e céu azul! Nas próximas semanas vai haver um evento superlativo no Skyrama - cheio de animações. Presentamo-vos aviões tradicionais, casas para todas as estações e decoração moderna do Médio Oriente. Voem com os melhores aviões sobre Ásia e decorem os vossos terrenos com a mistura perfeita de coisas modernas e tradicionais. Quem recolher suficientes flores de cereja será recompensado!<br><br>Para todos que estão com saudades de casa também organizamos algo. No nosso evento principal de nível superior espera-vos um casamento especial. Fiona a controladora aérea e o mecânico Kurt vão casar numa série de eventos cheia de recompensas fantásticas. Por isso não percam as missões e arrisquem!]]></item>
  <item name="av.japan2013.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2013">
  <item name="av.halloween2013.title"><![CDATA[Semanas de horror 2ª parte: Terror, medo, festa!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.text"><![CDATA[As coisas boas vêm do céu - as más também! Nuvens escuras passam por cima do aeroporto, relâmpagos assustadores passam pelo hangar e algures o diabo faz pouco dos teus pilotos. Marquem agora o vosso vôo para a festa de Halloween do ano. Paragem final: Longe do bom! Mas quem é que vai ter medo de rebuçados que caem do céu? Recolham o máximo de doces e invistam as coisas azedas em aviões de evento, casas de terror e decoração sinistra. Do Klabauter-Jet até ao gigantesco Hindenburg encontram tudo para assustar os outros. Medo até te faz voar ...]]></item>
  <item name="av.halloween2013.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.winter2013">
  <item name="av.winter2013.title"><![CDATA[Semanas de Inverno]]></item>
  <item name="av.winter2013.text"><![CDATA[Agasalha-te e bebe um chocolate quente - as Semanas de inverno chegaram ao Skyrama! Está na hora de festejar a época. Boas festas, gestores!]]></item>
  <item name="av.winter2013.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback3">
  <item name="av.flashback3.title"><![CDATA[O passado ajuda quem madruga: está na hora do flashback n.º3!]]></item>
  <item name="av.flashback3.text"><![CDATA[De 16 de Janeiro a 2 de Fevereiro de 2014, vamos ressuscitar os teus eventos favoritos do passado do Skyrama. Vamos trazer de volta sucessos para todos, desde a primeira classe do Avião Jet-set até à rústica Hidroavioneta. Queres dar um toque especial ao teu aeroporto? Escolhe entre a nossa selecção de decorações e tema da velha guarda como o Palmeiral, a Arena do Skyrama e o Senhor Floco de Neve. Chegou a hora das semanas flashback do Skyrama, um raio de luz antes da Primavera!]]></item>
  <item name="av.flashback3.mouseover"><![CDATA[Isto parece um déjà vu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.xplanes2014">
  <item name="av.xplanes2014.title"><![CDATA[Aeroporto sob investigação: temporada "Top secret" no Skyrama]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.text"><![CDATA[Olá, agente!<br><br>Durante os últimos meses, os nossos informadores têm observado actividades suspeitas por aqui. Pilotos impertinentes, navegadores programados errados e rombos enormes na caixa não deixam dúvidas: passa-se algo de errado no aeroporto. Acompanha as actividades suspeitas do pessoal ao realizares as missões de evento diárias e descobre tudo sobre esta conspiração... se é que há mesmo uma. O departamento de pesquisa irá disponibilizar-te uma série de aeronaves exclusivas e edifícios de elevada tecnologia, inspirados em projectos recém-adquiridos pelos nossos "aliados", para te dar o suporte necessário nesta importante investigação. Não tenhas medo, os nossos modelos foram todos testados (na medida do possível) e apresentam apenas um risco mínimo para o piloto e respectivas tripulações. No caso de tu ou alguém da tua unidade especial ser capturado ou morto, o ministro negará ter qualquer conhecimento acerca desta operação. Boa sorte!]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks1_042014">
  <item name="av.airlineweeks1_042014.title"><![CDATA[Clube Skyrama: temporada dos passageiros frequentes no aeroporto]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.text"><![CDATA[O novo programa de passageiros frequentes do Skyrama vai beneficiar toda a gente! E tu não podes faltar: obtém cheques de viagem, guarda-os no teu inventário, troca-os por aviões exclusivos, decoração ou pelo fundo "Campo primaveril". Precisas de mais voos?<br/><br/>Regra do piloto n.º 23: completa as missões diárias do evento e experimenta também as missões principais novas (que serão actualizadas frequentemente a partir de agora). Desta forma, vais obter cheques de viagem a uma velocidade supersónica! Graças a nova funcionalidade de organização, vais poder encontrar os teus aviões e enviá-los mais rapidamente para todo o mundo!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback4">
  <item name="av.flashback4.title"><![CDATA[Regresso ao passado: semanas Flashback no Skyrama - parte IV]]></item>
  <item name="av.flashback4.text"><![CDATA[Toda a variedade de itens para escolher. Vocês votaram e nós escolhemos - nas próximas semanas, vamos fazer uma viagem no tempo e reviver alguns eventos que marcaram o Skyrama. Não percas esta oportunidade - aproveita-a! Adquire os aviões antigos favoritos e os edifícios antigos enquanto houver e venham jogar as missões de antigos eventos! Em breve haverá imensas novidades para vocês. As próximas missões de níveis avançados também já estão em desenvolvimento. Por isso, agarrem-se bem. O passado está à vossa espera...]]></item>
  <item name="av.flashback4.mouseover"><![CDATA[Isto parece um déjà vu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks2_062014">
  <item name="av.airlineweeks2_062014.title"><![CDATA[Clube Skyrama: o regresso do viajante frequente]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.text"><![CDATA[Céus desanuviados para os viajantes frequentes! O nosso novo programa Clube Skyrama tem ofertas supersónicas para todos. Obtém todos os cheques de viagem que conseguires e equipa o teu hangar por completo com as ofertas fantásticas da linha aérea Jumbo. Desde o famoso "Bogus 737" até à bandeira Jumbo "Band-ulência", de certeza que vais encontrar algo à tua medida. Assim, veste o teu uniforme e aventura-te com os eventos, as novas missões para os níveis altos e o nosso sensacional programa de viajantes frequentes.]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.conceptplanes_072014">
  <item name="av.conceptplanes_072014.title"><![CDATA[Projectos inovadores: semanas da ciência 2014]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.text"><![CDATA[O futuro chegou: Skyrama está a celebrar as maiores inovações da aviação com grandes invenções e projectos inusitados! Esquece aquilo que já se tornou comum. Aproveita os protótipos de avião inovadores e as novas decorações utópicas para integrares o teu aeroporto numa nova era da aviação. Recolhe projectos, troca-os pelas mais recentes invenções, joga missões de evento diárias e emocionantes e amplia os horizontes da aviação!]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.goldenageofaviation_092014">
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.title"><![CDATA[Aviação clássica: O Skyrama celebra a "Idade de ouro da aviação".]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.text"><![CDATA[De há muitos anos atrás até há pouco tempo: antigamente era tudo melhor? Vamos ver … Nas próximas semanas, os mundos do passado e do presente vão colidir: as antigas relíquias voadoras vão ganhar uma nova vida no aeroporto. Do lendário Mr. Smith ao Bomba-uva, para não falar do avião que os nossos avós usavam para voas, todos os aviões têm presença marcada neste evento gigantesco. Missões de evento emocionantes, edifícios históricos e aviões do passado! Tudo isto e muito mais está à tua espera no Skyrama durante as próximas semanas - ao vivo e a cores!]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2014">
  <item name="av.halloween2014.title"><![CDATA[Semanas do terror, Parte 3: Pesadelo na pista 2019!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.text"><![CDATA[Doce ou travessura! Volta ao teu lugar, aperta o cinto, fecha a persiana e coloca o assento na posição vertical: estão a chegar turbulências selvagens e aterrorizadoras. As próximas semanas estão repletas de surpresas arrepiastes, como aviões encantados, decorações embruxadas, edifícios diabólicos e muitos sustos noturnos! Prepara-te para as semanas do terror do Skyrama. Vai ser um halloween impressionante!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.xmas2014">
  <item name="av.xmas2014.title"><![CDATA[Semanas do Polarama 2014]]></item>
  <item name="av.xmas2014.text"><![CDATA[Calça as luvas e prepara-te! Está a chegar um grande nevão ao aeroporto, o que só pode significar uma coisa: está na hora da diversão de Inverno! Chegaram as semanas do Polarama ao Skyrama. As noites serão longas e frias, mas tu e os teus aviões podem ficar quentes com muitas doses de anti-congelante. Desfruta de missões fresquinhas e relaxa no terminal com decorações e preços árticos que te vão deixar gelado!]]></item>
  <item name="av.xmas2014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback5">
  <item name="av.flashback5.title"><![CDATA[Reviver o passado: flashback n.º 5!]]></item>
  <item name="av.flashback5.text"><![CDATA[Tempo esgotado? Nem pensar! Para iniciar 2015 em alta velocidade, os nossos mecânicos estão a trazer de volta as melhores máquinas dos últimos anos. Do Skyrantula ao revolucionário Big Bang, estarão todos de volta para os gostos de todos os pilotos.<br><br>Então recolhe troféus, joga as clássicas missões do evento e revive o passado antes de que a oportunidade desapareça à velocidade do som!]]></item>
  <item name="av.flashback5.mouseover"><![CDATA[Isto parece um déjà vu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mostwanted022015">
  <item name="av.mostwanted022015.title"><![CDATA[Os "mais procurados" do Skyrama]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.text"><![CDATA[Mesmo com as pistas de aterragem e descolagem congeladas, as nossas aeronaves nunca ficam paradas! Os nossos caçadores de recompensas foram atrás dos aviões mais populares de todos os tempos para vos oferecer o que há de melhor - tanto no velho, como no novo mundo. Recolhe máquinas fotográficas, troca-as na loja por aviões lendários e resolve as emocionantes missões do Velho Oeste!]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency042015">
  <item name="av.emergency042015.title"><![CDATA[Alerta vermelho: Dias SOS 2015]]></item>
  <item name="av.emergency042015.text"><![CDATA[Primeiro o acidente, depois o socorro? Nada disso! Quando se pode contar com pilotos como tu, toda a assistência é dada antes que o pior aconteça! Transforma situações de risco em situações de salvamento e heroísmo, prepara o teu aeroporto para as próximas emergências. Usa aviões como o "Salvador" ou o "Extintor", construções decorativas como o "farol" ou o "painel de avisos" e evita todo tipo de acidentes no teu aeroporto. É claro que desta vez também terás novamente várias missões de evento muito divertidas para completar. Por isso, recolhe bóias salva-vidas, conquista grandes prémios e entra na Primavera preparado contra qualquer perigo!]]></item>
  <item name="av.emergency042015.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback6">
  <item name="av.flashback6.title"><![CDATA[Ficamos em casa durante a semana]]></item>
  <item name="av.flashback6.text"><![CDATA[Alguma vez quiseste voltar a ver alguns dos teus itens de evento favoritos na loja? Bem, este hoje é o teu dia de sorte, porque a Semana Flasback chegou ao Skyrama! Fica atento ao desfile de aviões, hidroaviões, helicópteros e decorações. Não hesites, garante já estas glórias do passado e diverte-te com missões de eventos clássicas. Não percas esta oportunidade de viajar atrás no tempo!]]></item>
  <item name="av.flashback6.mouseover"><![CDATA[Isto parece um déjà vu outra vez!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airshow072015">
  <item name="av.airshow072015.title"><![CDATA[Preparar, descolar, voar! A semana Air Show do Skyrama!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.text"><![CDATA[Atenção, aviadores: Quem consegue resistir à diversão à máxima velocidade pelos céus? Prepara-te para recrutar o melhor piloto de pistas aéreas. Adquire o Aeromestre das acrobacias!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.mouseover"><![CDATA[Vamos lá, rumo à diversão!]]></item>
 </category>
 <category name="av.waterplanes082015">
  <item name="av.waterplanes082015.title"><![CDATA[Que venham os bons tempos! Semana dos aviões anfíbios em Skyrama]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.text"><![CDATA[Seja por terra, ar ou mar, todos os pilotos encontrarão o que desejam neste evento. Experimenta voar em tangente por cima de água, fazer loopings com helicópteros ou pilotar aviões de luxo por uma vez na vida. E como cereja no topo do bolo, termina novos eventos e atira também aos patos. Atira-te ao mar!]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.mouseover"><![CDATA[Perigo! Molhado e escorregadio!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback7">
  <item name="av.flashback7.title"><![CDATA[Regresso ao passado: Semanas Flashback no Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback7.text"><![CDATA[Toda a variedade de itens para escolher. Vocês votaram e nós escolhemos - nas próximas semanas, vamos fazer uma viagem no tempo e reviver alguns eventos que marcaram o Skyrama. Não percas esta oportunidade - aproveita-a! Adquire os aviões antigos favoritos e os edifícios antigos enquanto houver e venham jogar as missões de antigos eventos! Em breve haverá imensas novidades para vocês. As próximas missões de níveis avançados também já estão em desenvolvimento. Por isso, agarrem-se bem. O passado está à vossa espera...]]></item>
  <item name="av.flashback7.mouseover"><![CDATA[Isto parece um déjà vu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.ufoevent102015">
  <item name="av.ufoevent102015.title"><![CDATA[Semanas OVNI no Skyrama]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.text"><![CDATA[Há muito tempo, num aeroporto muito longínquo:<br><br>O próximo grande evento do Skyrama queima todo o queroseno. Naves espaciais de todo o multi-universo chegou pela Via Láctea para testemunharem um espectáculo de proporções galácticas. Naves espaciais poderosíssimas, estruturas futuristas e missões assombrosas ajudarão um gerente de aeroporto solitário a vencer o mal a partir das suas instalações. Mas os caçadores de recompensas do império solicitaram um preço elevado... apenas conseguirás restaurar a liberdade da galáxia se recolheres cabeças de extraterrestres suficientes...]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.polarevent122015">
  <item name="av.polarevent122015.title"><![CDATA[Semanas da congelação]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.text"><![CDATA[Um frio de rachar, aviões reluzentes e temperaturas negativas a separar-te do maior evento deste lado da Aurora Borealis. Dá gás aos motores dos aviões, mete sal nas pistas e obtém uma grande quantidade de anti-congelante para a última festa do ano. 2015 vai-se embora com um estrondo!]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.mouseover"><![CDATA[Via rápida para DangAir]]></item>
 </category>
 <category name="av.futureevent012016">
  <item name="av.futureevent012016.title"><![CDATA[Semanas do futuro]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.text"><![CDATA[Chegou a hora... do futuro! O Skyrama tem o prazer de apresentar... o Aeroporto do Futuro! Testemunha o futuro do suporte de aviação com toda a tecnologia futurista! Aperta o cinto de segurança e prepara-te para descolar à velocidade da luz em direcção ao futuro com os nossos pilotos visionários, os edifícios mais avançados e missões pioneiras, e pode ser que venhas a ter um encontro imediato de terceiro grau!]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.mouseover"><![CDATA[Chegou a hora... do futuro!]]></item>
 </category>
 <category name="av.movieevent022016">
  <item name="av.movieevent022016.title"><![CDATA[Semanas das estrelas de cinema]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.text"><![CDATA[Vem conhecer as estrelas do ecrã prateado! Não, não são os actores... são as verdadeiras estrelas dos filmes: os aviões! Várias máquinas voadoras icónicas do mundo cinematográfico vão estar presentes no aeroporto do Skyrama durante as próximas semanas. Quantas consegues reconhecer?]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.mouseover"><![CDATA[Um avião pode dar um autógrafo?]]></item>
 </category>
 <category name="av.wildlifeevent042016">
  <item name="av.wildlifeevent042016.title"><![CDATA[Semanas da vida selvagem]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.text"><![CDATA[Estás pronto para rugir? Aviões especiais com a temática de animais vão visitar o aeroporto durante as próximas semanas, por isso, pega no capacete, entra no carro de safari e vê quantos consegues encontrar! Desfruta dos nossos edifícios, decorações e fundos com o tema da vida selvagem, assim como de missões especiais de evento. Consegues apanhar todos?]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.mouseover"><![CDATA[Haverá porcos voadores?]]></item>
 </category>
 <category name="av.emevent052016">
  <item name="av.emevent052016.title"><![CDATA[Semanas Futebolísticas]]></item>
  <item name="av.emevent052016.text"><![CDATA[Procura os aviões especiais a chegar ao aeroporto. Dois por cada equipa qualificada para o Campeonato da Europa. Por cada vitória no Campeonato, os aviões correspondentes irão receber um troféu nos seus ícones e um impulso de experiência ou dinheiro recebido. Quanto mais partidas vencerem, melhores serão os impulsos! No entanto, o preço do avião também será superior. Escolhe bem as equipas que achas que vão jogar melhor desde o início!]]></item>
  <item name="av.emevent052016.mouseover"><![CDATA[E não te esqueças da lei do fora de jogo!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback8">
  <item name="av.flashback8.title"><![CDATA[Regresso ao passado: Semanas Flashback no Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback8.text"><![CDATA[Toda a variedade de itens para escolher. Vocês votaram e nós escolhemos - nas próximas semanas, vamos fazer uma viagem no tempo e reviver alguns eventos que marcaram o Skyrama. Não percas esta oportunidade - aproveita-a! Adquire os aviões antigos favoritos e os edifícios antigos enquanto houver e venham jogar as missões de antigos eventos! Em breve haverá imensas novidades para vocês. As próximas missões de níveis avançados também já estão em desenvolvimento. Por isso, agarrem-se bem. O passado está à vossa espera...]]></item>
  <item name="av.flashback8.mouseover"><![CDATA[Isto parece um déjà vu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympicevent092016">
  <item name="av.olympicevent092016.title"><![CDATA[Semanas das medalhas de ouro]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.text"><![CDATA[Não sentes que todo o mundo ficou maluco por desporto neste Verão? O aeroporto decidiu organizar os seus próprios "Aerolímpicos"! Achas que tens hipóteses de ganhar uma ou duas medalhas? Escolhe os aviões de evento especiais e recolhe equipamento desportivo para os melhorar!]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.mouseover"><![CDATA[Prepara-te para subir ao pódio!]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloweenevent102016">
  <item name="av.halloweenevent102016.title"><![CDATA[Semanas dos voos nocturnos]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.text"><![CDATA[Quem precisa de um avião quando pode voar num cabo de vassoura? Durante as próximas semanas, o aeroporto vai entrar no espírito do Halloween! Mete as patas em aviões, edifícios e decorações novos e prepara-te para voar à noite!]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.mouseover"><![CDATA[É um pássaro ou um avião? Não, é um cabo de vassoura voador!]]></item>
 </category>
 <category name="av.arcticevent122016">
  <item name="av.arcticevent122016.title"><![CDATA[Semanas dos Céus Árticos]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.text"><![CDATA[O tempo já arrefeceu bastante, por isso os mecanismos do aeroporto lançaram o anticongelante para manter os aviões a voar em segurança! Junta-te a nós para um evento no meio do gelo e da neve, e desfruta de novos aviões, edifícios e decorações de evento com a temática do inverno para o teu aeroporto!]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.mouseover"><![CDATA[Mete um chapéu na cabeça e um lenço ao pescoço porque está frio na rua!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback9">
  <item name="av.flashback9.title"><![CDATA[Regresso ao passado: Semanas Flashback no Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback9.text"><![CDATA[Alguma vez quiseste ver alguns dos teus itens de evento favoritos disponíveis novamente na loja? Bem, este hoje é o teu dia de sorte, porque a Semana Flasback chegou ao Skyrama! Fica atento ao desfile de aviões, hidroaviões, helicópteros e decorações. Por isso, não hesites e garante já estas glórias do passado. Não percas esta oportunidade de viajar atrás no tempo!]]></item>
  <item name="av.flashback9.mouseover"><![CDATA[Isto parece um déjà vu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentinesevent022017">
  <item name="av.valentinesevent022017.title"><![CDATA[Amor nas semanas dos céus]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.text"><![CDATA[Sentes o romance no ar? Todos no aeroporto estão num clima de romantismo. Junta-te ao nosso evento e desfruta de novos aviões da série Cúpido, assim como novos edifícios e decorações! Sente o amor!]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.mouseover"><![CDATA[Qual é a tua música romântica favorita?]]></item>
 </category>
 <category name="av.skyrace2017">
  <item name="av.skyrace2017.title"><![CDATA[Semanas da Skyrace]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.text"><![CDATA[Estás pronto para voar a grande velocidade? Compete na Skyrace e prova a toda a gente que és o melhor piloto do Skyrama!]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.mouseover"><![CDATA[A Skyrace chegou! É hora de ligar os motores mais potentes!]]></item>
 </category>
</language>
