<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Se colocares um item de decoração próximo a uma construção de passageiros, ele concede mais passageiros.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Os coraçõezinhos junto aos nomes dos amigos são os pontos de amigo.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[O WonderQuicky é mais de 3 vezes melhor que o Rama-XS-Quicky.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Também podes clicar no depósito de bagagens abrir a Bagagem da Sorte.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Experimenta o "Serviço rápido para usar e abusar" se estás com ideias de enviar muitos aviões.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[A única forma de conseguir o Rama-Falcon é recolher partes de avião na Bagagem da Sorte.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Só se consegue o arranha-céus na Bagagem da Sorte.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Dá de vez em quando uma vista de olhos nas tuas colecções para ver que lembranças ainda te faltam.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[Todos os países concedem 3 lembranças diferentes. Voa até aos países que dão as lembranças de que precisas.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Os aviões pequenos são ideais para recolher lembranças.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Mantém o botão esquerdo do rato pressionado para circular pelo mapa.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Usa a roda do rato para aumentar ou diminuir o zoom.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Quando prestares serviço a um avião de carga de um amigo, recebes algo do seu país.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Os pisos de pedras podem ser girados, mas não se nota nenhuma diferença.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[As missões diárias dependem do teu nível e podem acelerar bastante o teu progresso.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Para prestar serviços aos helicópteros precisas de uma pista de helicópteros.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Os países em si sempre fornecerão as mesmas mercadorias de uma mesma categoria na loja.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[De dois em dois níveis, uma determinada loja requer uma mercadoria adicionar para produzir uma versão melhor dos seus produtos.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[No seu nível mais elevado, uma determinada loja precisa de 4 mercadorias para produzir os seus produtos.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[As lojas de nível mais elevado são mais difíceis de administrar, mas o lucro que ganhas é bem melhor.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Se precisares de alguma mercadoria básica, podes comprá-la na loja do jogo.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Por cada dia consecutivo em que entrares no jogo, ganhas mais rodadas gratuitas na Bagagem da Sorte.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[Os aviões 1930 não regressam com dinheiro, mas com muitos pontos de experiência.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Edifícios de passageiros que estejam guardados no inventário não concedem passageiros.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Reabastece as tuas lojas antes de aterrar os aviões para maximizar o teu lucro.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Os Ramacópteros geram mais aero-cêntimos do que os aviões normais equivalentes.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Assim que tiveres um armazém podes começar a recolher qualquer tipo de mercadoria enviando aviões de carga.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Os edifícios podem ser girados em 90 graus através da ferramenta de "girar" disponível no armazém.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[As lojas têm características específicas que podes encontrar na loja ou no armazém passando com o rato por cima.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Podes expandir o hangar e o armazém clicando no edifício do teu aeroporto.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Realizando as missões podes ganhar experiência, aero-cêntimos, aviões, passageiros, edifícios ou expansões para edifícios.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Várias itens podem ser comprados na loja com aero-dólares antes de chegares ao nível necessário para os adquirir.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[O serviço rápido para usar e abusar pode poupar muito tempo ao enviar e ao prestar serviços a aviões maiores.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Estás com falta de aero-cêntimos ou passageiros? Podes trocar aero-dólares por aero-cêntimos ou passageiros na loja, na categoria "especiais".]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Precisas de mais espaço no aeroporto? Podes comprar extensões de mapa na loja, na categoria "especiais".]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[É possível comprar diferentes fundos na loja, na categoria "especiais".]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
