<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Tarefa principal]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Tarefa diária]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Tarefa da história]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Visita todos os países!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Concluir tarefa]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Requisitos:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Necessário para descolar aviões médios:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Necessário para enviar ramacópteros:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Necessário para enviar hidroaviões:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Aterra o teu primeiro voo]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Bem-vindo ao Skyrama!  Sou a Fiona, a tua controladora aérea e mentora. Vou guiar-te através dos 8 passos do tutorial e ensinar-te a trabalhar com os elementos básicos do jogo. Não tenhas medo, é simples. Aterra o teu avião … Clica no radar para abrir o painel de voo, depois clica no voo que está à esperar para aterrar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Acabaste de aterrar o teu primeiro avião e concluíste o primeiro passo do tutorial. Este voo foi enviado por um dos nossos ajudantes, mas não tardará muito e tu poderás aterrar os aviões dos teus amigos.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Aterra {number} AeroCash]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Coloca a tua primeira plataforma]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Os aviões de passageiros requerem plataformas para os serviços de manutenção. No teu inventário encontras uma plataforma gratuita para colocares no teu aeroporto. Clica no inventário no teu painel e depois na plataforma pequena. Clica de novo para a colocar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Colocaste a tua primeira plataforma e completaste o segundo passo do tutorial. As plataformas são essenciais para os serviços de manutenção dos aviões que descolam e aterram. Quantas mais plataformas colocares, mais aviões poderás despachar.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Coloca {number} plataforma(s) pequena(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Presta serviços de manutenção ao teu primeiro avião]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Todos os aviões requerem algum tipo de serviço. Depois de teres prestado os serviços, receberás muitas recompensas. Clica no avião para completar os serviços e recolher as recompensas.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Acabaste de prestar todos os serviços requeridos ao teu primeiro avião e ganhaste alguns aero-cêntimos. Os aero-cêntimos são essenciais para a economia do teu aeroporto.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Presta serviços a {number} Rama-XS-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Compra o teu primeiro avião]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Se quiseres voar para qualquer sítio precisas de comprar aviões. Clica na loja e depois em Rama-XS-Rápido. Depois da compra aparecerá no teu hangar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Acabaste de comprar o teu primeiro avião e cumpriste a metade do tutorial. Precisas de espaço no teu hangar para poderes comprar mais aviões. Há vários tipos de aviões no Skyrama, por isso tens de reparar nas vantagens que eles trazem e no preço.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Compra {number} Rama-XS-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Descola o teu primeiro avião]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Estás preparado para despegar o teu avião pela primeira vez. Clica no mapa dos voos em "Enviar voo" e selecciona o avião, o país e o teu amigo. O teu avião aparecerá em frente ao teu hangar - clica até descolar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Enviaste o teu avião para o seu voo inicial. Ele regressará em 5 minutos. Enviar os teus próprios aviões custa passageiros, mas, quando regressarem, receberás aero-cêntimos.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Manutenção imediata do teu avião]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Esperar pelos serviços de manutenção do avião demora muito tempo. Porque é que não acelerar o processo? Só custa 1 aero-dólar para terminar todos os serviços requeridos. Clica no ícone da parte superior à esquerda por cima do teu avião para acelerar o processo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Prestaste serviços imediatos ao teu primeiro avião. Poupas tempo e recolhes num instante os teus bónus. Os serviços imediatos são úteis para os aviões mais lentos, já que requerem mais tempo de manutenção.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Manutenção imediato do avião.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Reunir passageiros I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Precisas de passageiros para manter o teu aeroporto em movimento. Podes encontrá-los em determinados edifícios como por exemplo no terminal pequeno. Clica no edifício dos passageiros para comprar e colocar o pequeno terminal.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Acabaste de estabelecer um fluxo de passageiros. Neste e noutros edifícios encontram-se os passageiros. Quando um edifício estiver cheio de passageiros aparece um ícone de passageiros por cima dele. Se passares com o rato por cima de um edifício verás o número de passageiros que se encontra lá.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Compra {number} terminal(is) pequeno(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Rama-XS-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Reunir passageiros II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Este é o último passo do nosso tutorial. É possível que o terminal pequeno esteja cheio. Devias tratar de recolher os passageiros. Quando o terminal estiver cheio aparecerá um ícone sobre ele. Passa o rato sobre o ícone de passageiros para adicionares os passageiros ao teu total.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Quantos mais objectos decorativos e edifícios de passageiros tiveres, mais rapidamente podes recolher os teus passageiros... Chegaste ao fim do tutorial e agora podes começar a dirigir o aeroporto à tua maneira, mas fica atento às tarefas. De vez em quando aparece uma. As tarefas ajudam-te a avançar no jogo e dão-te recompensas úteis e exclusivas.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolher passageiros]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Administra o teu aeroporto I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Familiariza-te com o teu aeroporto enviando voos]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Mas tu precisas de mais espaço no hangar. Normalmente, este tipo de upgrade custa aero-dólares, mas vou-te dar um upgrade grátis nele para teres espaço para mais 2 aviões.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Infraestrutura]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[O teu aeroporto tem de crescer mais para tirares mais proveito dele. Investe nalgumas plataformas extra para ajudar no seu desenvolvimento. Dá uma vista de olhos na loja. Tenho uma recompensa especial para ti.]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Agora estás preparado para mais voos. O próximo passo é aprender a enviar aviões de carga.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Coloca {number} plataforma(s) pequena(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Visita os teus amigos]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[É importantíssimo ter bons contactos para o desenvolvimento do teu aeroporto. Se fores visitar um amigo, podes ajudá-lo a ganhar passageiros!]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Notaste que também conseguiste passageiros ao ajudar o teu amigo? Continua a visitar outros aeroportos se precisares de passageiros.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Emergência!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[As casas de banho do terminal estão avariadas. Neste entretanto precisamos de outras! Tenta providenciar algumas casas de banho o mais rápido possível!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! Um dos nossos clientes ficou tão aliviado que resolveu doar o seu velho Racer 1930!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Compra {number} casa(s) de banho]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Enfeita o teu aeroporto]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Se quiseres atrair mais passageiros ao teu aeroporto tens de o decorar! Porque não começas com umas lindas flores?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Boa! Se colocares os itens de decoração próximos aos edifícios, atrais ainda mais passageiros!]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Compra {number} caixa(s) de flores]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[América do Sul]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Adoraria viajar até à América do Sul. Podes ajudar-me?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha! A América do Sul é bem linda! Gostaria de fazer umas comprinhas no Rio.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Aviões Racer 1930]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Acho que devia testar esta maravilha: o incrível Racer 1930 Hughes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha! Vamos conseguir mais destes!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Envia {number} Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Lembrança]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Viste que os aviões que aterram trazem lembranças? As lembranças variam conforme o país de origem. Recolhe algumas.]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Lindo trabalho, é fácil deixar os amigos felizes - basta levar-lhes umas lembrançazinhas das tuas viagens!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Recolhe {number} lembrança(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Acto de amizade]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Um aeroporto internacional precisa de bons contactos. Vamos visitar um amigo e mandar-lhe uma mensagem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Parabéns! Não te esqueças de cuidar dos teus amigos.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Adoraria de viajar até à Europa. Podes ajudar-me?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha! Europa é um continente tão bonito! Adoraria passear pelas ruas de Paris e ver os clubes de Berlim.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Tutorial: plataforma de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Se quisermos aumentar o lucro do aeroporto, precisamos de algumas lojas onde os passageiros possam gastar o dinheiro das férias que sobrou. Vou dar-te umas pequenas instruções do que precisamos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Óptimo trabalho! As plataformas de carga são necessárias para preparar e enviar aviões de carga. Agora precisamos de um armazém para as nossas mercadorias. No teu inventário vais encontrar um novo armazém.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Constrói {number} plataforma(s) de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Tutorial: armazém]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Para poder armazenar todas as mercadorias para as lojas, precisamos de um armazém.  As lojas fornecem-se com os produtos que estão no armazém, por isso é melhor ficar de olho no estoque.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Perfeito! Agora que já temos tudo do que precisamos para armazenar as mercadorias, vamos enviar o nosso primeiro avião de carga.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Constrói {number} armazém(ns)]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Tutorial: Primeiras mercadorias I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Agora que já temos uma plataforma, está na hora de enviarmos o nosso novo avião de carga para ir recolher algumas mercadorias. Selecciona um país que venda trigo e envia o teu avião de carga até lá.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! Agora tens de o aterrar.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envia um avião de carga]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Envia um avião de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Tutorial: Primeiras mercadorias II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Vem aí! O nosso avião de carga está a voltar repleto de trigo. Vamos lá aterrar esta máquina.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Bom trabalho!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Aterra o avião de carga]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Aterra o avião de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Tutorial: recolhe a carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Agora temos que guardar o trigo no armazém. Para isso terás de preparar o avião até aparecer o saco de trigo. Ao passar com o rato por cima, o trigo vai para o armazém.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem. As mercadorias do teu avião já estão guardadas no teu armazém. Dá uma vista de olhos no teu armazém. Lá encontrarás a tua primeira loja.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Recolhe trigo]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Tutorial: primeira loja]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Agora vamos aproveitar as mercadorias que tens no estoque.  É hora de inaugurarmos a nossa primeira loja. Nas lojas as mercadorias são transformadas em produtos que podem ser vendidos aos passageiros.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Magnífico! A hamburgueria vai produzir e vender hambúrgueres aos passageiros.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Constrói uma hamburgueria]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Tutorial: primeiros clientes]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Os primeiros clientes entraram na loja nova! Sempre que aterrares um avião, as lojas vão vender uma certa quantidade de produtos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Estas passageiros vão comprar uns hambúrgueres.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Aterra avião]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Tutorial: primeiras vendas]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Ao passar com o rato sobre a bolsa vermelha, os passageiros vão entrar nas lojas. Quando uma loja ganhar dinheiro, aparecerá uma moeda sobre ela. Recolhe o dinheiro passando com o rato sobre o ícone da moeda.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! Agora já sabes tudo o que precisas para cuidar das lojas. Quando uma loja vender uma certa quantidade de produtos, ela sobe de nível. A cada nível aumenta a quantidade de mercadorias necessárias. A dificuldade vai aumentando, mas em compensação também ganhas mais dinheiro com os produtos de níveis mais elevados.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Vende produtos]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Tutorial: cuida da tua loja]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Não te esqueças de que as lojas só podem vender produtos se tiverem as mercadorias de que precisam. Se uma loja ficar com falta de mercadoria, vai aparecer um ponto de exclamação vermelho sobre ela. Clica na loja para a reabastecer.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Óptimo trabalho! A loja vai produzir hambúrgueres para os famintos passageiros.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Reabastece a tua loja]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Depósito de bagagens]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Já pensaste alguma vez o que vais fazer com tanta mala? Cada vez temos mais dificuldades com as malas: precisamos de um depósito para as bagagens!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Facilitou bastante o nosso trabalho. Continua!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Compra {number} torre(s) média(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Compra {number} depósito(s) de bagagem]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Hangar médio]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Estás a caminho de expandir o teu aeroporto e de o preparar para aviões mais grandes. Assim que tiveres uma plataforma média, a Associação de Aeroportos recompensar-te-á com um hangar médio.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Agora só te falta mais uma pista média para poder descolar aviões médios! Vê a próxima tarefa.]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Compra {number} pista(s) média(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Compra {number} plataforma(s) média(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Envia {number} Racer 1930 Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Pista livre]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Só nos falta agora é esta pista média, cara … Vamos visitar alguns amigos e prestar serviço a alguns aviões, quem sabe se não conseguimos um patrocinador?]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Agora já tens todas as partes necessárias para a aterragem de aviões e para prestar serviços de manutenção a aviões mais grandes.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Expande o terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Até agora o teu terminal não teve muitos rendimentos, mas também ainda não chegaste ao cume da Serra da Estrela. Deverias aumentar o tráfico do teu terminal. Pensa em grande.]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Agora tens um terminal mais grande.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Envia {number} Racer 1930 Hughes]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Compra {number} expansão(ões) de mapa]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Compra {number} terminal(ais) médio(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Expande as tuas lojas de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[As tuas lojas tiveram uma pequena queda. Deverias expandir o teu tráfego de carga. Pensa em grande.]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Agora tens uma deliciosa pastelaria no teu inventário.]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Compra {number} plataforma(s) de carga média(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Não tenhas medo de aviões de carga médios]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Para aumentar o teu lucro com a venda de produtos, investe em aviões de carga médios. Compra alguns e envia-os!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Agora já tens aviões de carga maiores. Mantém o teu armazém cheio enviando muitos aviões de carga aos teus amigos.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Compra {number} plataforma(s) de carga média(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Maximiza o teu aeroporto]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[O teu aeroporto já está a funcionar bastante bem, mas tens de te preocupar com os teus amigos e maximizar o potencial actual do teu aeroporto. É preciso investir trabalho e suor, mas como recompensa receberás uma linda plataforma. Força aí!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Podes encontrar uma plataforma média no teu inventário. Em breve o teu aeroporto estará preparado para a seguinte fase de evolução.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Compra {number} expansão(ões) de mapa]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-SuperTurbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Administra o teu aeroporto II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Acostuma-te ao teu aeroporto prestando serviços a aviões]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Perfeito! Agora vamos cuidar dos passageiros!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} AeroCash]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[A prática leva à perfeição]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Acostuma-te ao teu aeroporto enviando voos e prestando serviços aos aviões]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Genial! Quanto mais tráfego aéreo tiveres, mais aero-cêntimos ganhas! Estabelece rotas de voo para obter acesso às matérias-primas de que precisas!]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} AeroCash]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Transporte de carga I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Para ganhar dinheiro com as tuas lojas, é necessário que envies aviões de carga para poder abastecê-las. Para isso o aeroporto precisa de um depósito de combustível.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Coloca {number} depósito(s) de combustível pequeno(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Transporte de carga II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Enche o teu armazém enviando e preparado aviões de carga.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Continua receber carga para aumentar os teus lucros!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Compra {number} parque(s) de estacionamento]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Aviões médios]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Chegou a hora de brincarmos com ums brinquedinhos maiores. Envia e presta serviços a aviões médios para te familiarizares com eles!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Para enviares aviões médios precisas de mais passageiros e de mais dinheiro, mas o teu lucro também é bem maior.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Constrói a tua estação meteorológica]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[O nosso piloto de Romocóptero disse-nos que em breve o teu aeroporto poderá receber Ramacópteros! Prepara-te e investe numa estação meteorológica high-tech.]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha! Já chegamos um pouco mais perto dos Ramacópteros. Concentra-te agora nas novas missões!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Compra {number} estação(ões) meteorológica(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Hangar de Ramacópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Os agentes do Ramacóptero só entregam as suas máquinas aos melhores aeroportos. O teu aeroporto tem de crescer e mostrar que é um negócio próspero.]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Parabéns! O teu aeroporto está qualificado a receber o hangar de Ramacópteros! Podes encontrar uma no inventário!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consegue {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Recolher equipamento importante]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Falta-nos equipamento importante para controlar o nosso espaço aéreo. Tenta consegui-lo. Sem ele, o agente do Ramacóptero nunca nos poderá levar a sério.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Óptimo! O agente do Ramacóptero está impressionado com o nosso progresso. Não tardará muito em sermos qualificados para os Ramacópteros!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Consegue {number} radar(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Consegue {number} biruta(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Pista livre para os Ramacópteros!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Finalmente! Que emoção! Chegou a hora de encher os céus com os teus próprios Ramacópteros! Força aí! Adquire um Ramacóptero e levanta voo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Lindo trabalho! A partir de agora o teu aeroporto poderá prestar serviços a todos os tipos de Ramacópteros, parabéns!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Fazer amigos]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[É hora de internacionalizar. Tenta fazer novas amizades e adiciona mais amigos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Fixe! Se conseguires fazer novas amizades, continuas a expandir a rede internacional do teu aeroporto.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Aprofundar as tuas amizades]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Aprofundar as amizades é muito importante. Visita os aeroportos dos teus amigos e, se tiveres tempo, envia alguns voos médios.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Se ajudares os teus amigos podes ganhar mais bónus.]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Aumenta a atractividade do teu aeroporto]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Embora o teu aeroporto já tenha uma aspecto bastante atractivo, podes esforçar-te um pouco mais. Constrói um campo onde as pessoas possam soltar os seus papagaios. Tendo áreas de entretenimento aumentas a atractividade do teus aeroporto. Experimenta!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Bom trabalho! Devemos ouvir os desejos das pessoas, pois é bom para atrair mais passageiros!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Compra {number} campo(s) de papagaios]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Organiza os destinos de férias]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[A temporada de férias está-se a aproximar. Está na hora de concentrares-te numa boa reputação nos destinos mais procurados. Envia alguns voos médios para os aeroportos da Grécia e da Espanha.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Muito bom, acabaste de estabelecer algumas lindas rotas para a alta temporada. Continua a enviar voos!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para a Grécia]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para a Espanha]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Envia mais Ramacópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Segurança em primeiro lugar! Para garantir que os nossos pilotos de Ramacóptero tenham a melhor prática, recomendo enviar alguns Ramacópteros.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Perfeito, os nossos pilotos parecem ter o controle total dos seus Ramacópteros. Continua a enviar Ramacópteros!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Aperfeiçoa os serviços ao Ramacóptero]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Ainda temos alguns problemas com os serviços que prestamos aos Ramacópteros. Deveríamos investir mais tempo para melhorar o serviço! Presta serviços a alguns Ramacópteros dos nossos amigos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Uma delícia! Parece que finalmente aperfeiçoamos os serviços aos Ramacópteros. São óptimas notícias! Principalmente no começo da alta temporada.]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Ramacóptero-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Abastecimento das lojas]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Parece que o gerente das lojas anda insatisfeito com a quantidade de carga revendida aos passageiros. Vamos tentar animá-la!]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Agora o gerente já aprece mais contente! É melhor ficarmos atentos para termos sempre bastante mercadoria em estoque daqui para frente.]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Anúncio do prémio Skyrama]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Olá! O Skyrama quer premiar a tua performance com um símbolo oficial - o selo de qualidade Skyrama! Deverias anunciar isso aos teus amigos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Fantástico! Dá uma vista de olhos no teu inventário e vê se o selo de qualidade do Skyrama está lá. De certeza que vai atrair muitos passageiros!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(s) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Ajuda os teus amigos com aviões de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[A venda de produtos fica insustentável sem cooperação. Ajuda os teus amigos enviando-lhes cargas também. Estabelece boas relações comerciais e presta serviços aos aviões enviados pelos teus amigos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Óptimo trabalho! Estamos a ganhar uma rica quantia em aerocêntimos com a venda dos produtos. Como recompensa, expandimos o teu armazém.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Rama-M-Super Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Aumenta o tráfego de Ramacópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Devemos dar mais atenção aos Ramacópteros. Transforma o teu aeroporto numa escala obrigatória de helicópteros! Descola e retorna Ramacópteros.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha! Creio que se pode dizer que as pessoas nos consideram um centro respeitado de voos de Ramacópteros.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Ramacóptero Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Ramacóptero-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero(s) estável(eis)]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Reduz a poluição sonora]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[A equipa de terra está a reclamar que a poluição sonora está insuportável. Deveríamos construir algumas barreiras acústicas para proteger as pessoas dos ruídos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Acho que, por enquanto, é o suficiente. As barreiras acústicas devem melhorar as condições de trabalho da equipa de terra.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Ramacóptero(s) Estável(eis)]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Compra {number} barreira(s) acústica(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consegue {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Explora mercados]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Alguns países são bastante interessantes para fazer grandes negócios. Seria bom enviar alguns aviões para lá. Chegou a hora de viajar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Bom trabalho! Explorar novos territórios é muito bom para os negócios, e também é divertido conhecê-los.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Albânia]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Urcrânia]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Lituânia]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Croácia]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Ganha um Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Que tal darmos uma reestruturada no aeroporto comprando mais itens de decoração para aumentar o fluxo de passageiros? Tenho um presente para ti - um Ramacóptero novinho! Basta cumprir as tarefas... E por falar em reestruturação, acho que está na hora do aeroporto ganhar construções novas. Guarda o terminal pequeno no teu inventário.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! O aeroporto está lindo! Dá uma vista de olhos no teu hangar - lá encontrarás um fantástico Ramacóptero-Xplorer! Descola-o!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Compra {number} hotel(eis) médio(s) 2]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Compra {number} bacia(s) deágua]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Move o teu antigo terminal para o inventário]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Mostra o teu Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Não estás orgulhoso do teu novíssimo Ramacóptero-Xplorer? Envia-o para o aeroporto dos teus amigos! Mas não te esqueças de enviar também outros aviões, senão vão pensar que só gostas de te mostrar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Todos ficaram com inveja do teu Ramacóptero-Xplorer.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Pensa social]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Os negócios estão a correr bem, mas não te esqueças que é importante contrabalançar o trabalho com o lazer. Sai um pouco e diverte-te.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Sucesso nos negócios e na vida social. Não te vais a arrepender!]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(s) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Amplia o tráfego]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Vamos impressionar os parceiros intensificando o tráfego nas rotas de aviões médios!]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Isso é que é um negócio exemplar! Tivemos mais lucros com os voos que enviaste aos parceiros.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médios para a Alemanha]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para a Dinamarca]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para a Rússia]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para Portugal]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Táxi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[O gerente dos táxis avisou que está na hora de investirmos numa nova praça de táxis, se quisermos aumentar o número de passageiros. Compra uma praça de táxis!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Que linda praça de táxis! Parece que os passageiros adoraram!]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Compra {number} praça(s) de táxis]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Hangar de hidroaviões]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Saltar de ilha em ilha é a nova tendência no turismo de aventura. Mas muitas delas não possuem nenhuma pista de pouso e descolagem. Vamos precisar de hidroaviões para levar lá os nossos passageiros.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! Qualificámo-nos para um novo hangar marítimo. Podes encontrar uma no inventário!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Compra {number} bilheteira(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para o Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Retorna {number} avião(ões) do México]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Uma ideia maluca!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Uau! Sabias que os hidroaviões eram assim tão caros? Consegui um bom negócio com uma empresa de cargas de grandes dimensões.  Aceitaram pagar o nosso novo porto marítimo se nos encarregarmos de parte do negócio deles.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Perfeito! A empresa de carga ficou muito satisfeita com o nosso trabalho! Procura o novo porto marítimo no teu inventário.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Compra {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Recolhe {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Primeiro hidroavião]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Hora de exibirmos por aí os nossos novos hidroaviões! Assim vamos mostrar aos nossos clientes que estamos a tomar conta deles.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Um trabalho bem feito! Isso vai atrair ainda mais passageiros na próxima temporada.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Envia de volta {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envia {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Férias]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[É época de férias e isso significa muito trabalho para os nossos novos hidroaviões! Vamos levar estes viajantes até aos seus destinos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Conseguimos novamente! Os clientes estão satisfeitos e de certeza que vão escolher o nosso aeroporto da próxima vez.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Carolina do Sul]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para Michigan]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para Connecticut]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Lembras-te da empresa de carga que pagou o nosso hangar marítimo? Ela acaba de nos fazer outra proposta irrecusável. Temos de os manter satisfeitos para conseguirmos mais contratos no futuro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[Tivemos sucesso mais uma vez! A empresa está satisfeita e vai fornecer-nos mais trabalhos durante os próximos anos.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Olha a água]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[O nosso aeroporto é um dos principais centros de hidroaviões. Empresas de todo o mundo confiam na nossa experiência para operarmos os seus voos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Operámos esses hidroaviões como verdadeiros profissionais! Já podemos encarar os próximos desafios!]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Envia {number} HidroRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Envia de volta {number} HidroRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envia {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Espectáculo de helicópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[O nosso departamento de relações públicas acha que um espectáculo de helicópteros vai ajudar a chamar a atenção de clientes das zonas rurais. Essas pessoas adoram grandes eventos como esse. Vamos a isso!]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! Todos os jornais e estações de televisão cobriram o nosso espectáculo! De certeza que isso nos vai trazer mais passageiros.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Estável]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Socialização]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Com todas estas novas oportunidades de negócio não devemos esquecer os nossos velhos amigos! Vamos visitar os amigos e estreitar os laços de amizade. Mas sem nunca esquecer de fazer novos amigos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Bom trabalho. Os nossos velhos amigos ainda se lembram de nós e conseguimos novas amizades que prometem.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Férias]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Temos de testar umas rotas de longa distância novas. O objectivo é procurar aeroportos parceiros em cada continente para integrarmos uma rede internacional.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Sucesso! Acabámos de estabelecer várias rotas de longa distância para a próxima temporada de férias.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Holanda]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Grécia]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para a República Dominicana]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para a Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Passageiros]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Tantas rotas e aviões novos! Vamos precisar de mais passageiros para manter o negócio a funcionar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Boa! Isto deve servir por enquanto.]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Compra {number} loja(s) de aluguer de carros]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Dia de agitação!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Agora que temos os locais e os passageiros, já podemos enviar a nossa nova frota para magníficos destinos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Óptimo! Os nossos pilotos adoram os novos aviões e os nossos clientes adoram os novos destinos! Continua o bom trabalho.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envia {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Estável]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Envia {number} HidroRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Acho que tivemos um desempenho bom demais ao ajudar a empresa de carga. Agora estamos a receber pedidos de empresas de todo o mundo! Tomara que estejamos prontos para vencer o próximo desafio.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Já está! O último avião de carga acabou de aterrar! Como recompensa ganhas uma expansão para o teu armazém!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo para a Áustria]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Decoração]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[A Fiona diz que estamos a focar-nos pouco no lado bonito da vida e é claro que o Tariq pensa que ela está completamente certa. Por isso, vamos deixá-los contentes colocando uma plataforma panorâmica. Assim, os visitantes podem admirar todas as nossas bonitas decorações.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Tenho de confessar que a Fiona tinha razão. Uns quantos objectos decorativos podem mesmo fazer uma grande diferença.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Recolhe {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Compra {number} plataforma(s) decorativa(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Rotina]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[A segurança é um dos assuntos mais importantes num aeroporto moderno. Com tantos aviões novos é melhor deixar os nossos novos pilotos praticarem nos nossos novos aviões.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Perfeito! Parece que os nossos pilotos já conseguem operar os novos aviões sem qualquer problema.  A prática é mesmo importante.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacópteros-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envia {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Socialização]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[O nosso aeroporto é um dos melhores do mundo no que toca a hidroaviões. Com este novo estatuto devíamos começar a procurar parceiros valiosos para nós.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Muitos não acreditavam, Mas conseguiste encontrar alguns aeroportos desenvolvidos por aí. Socializar é sempre importante.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para o Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) a um desconhecido]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Plataforma de serviço]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[Bem, agora os nossos novos parceiros querem meter a nossa boa fama à prova. Vamos mostrar-lhes que sempre se pode confiar em nós!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Não houve qualquer atraso com os aviões! Viste os sorrisos nas suas caras? De certeza que vão escolher o nosso aeroporto novamente.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Recolhe {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envia de volta {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[O grande hotel]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Só os maiores e melhores aeroportos têm a honra de possuir um grande hotel! Por isso mostra ao mundo a nossa classe e constrói esse hotel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Como esse hotel trouxe brilho ao aeroporto, não achas?! Não consigo parar de olhar para ele!]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Recolhe {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Compra {number} hotel(éis) grande(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Constrói uma torre]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Chegou a hora de ampliar o teu aeroporto com mais edifícios. Melhora as condições do teu aeroporto para atender a aviões maiores e melhores. Dá uma vista de olhos na loja.]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! O teu aeroporto está a ficar cada vez mais profissional. De facto, a Associação de Aeroportos confirma que estás perto de poder receber aviões maiores.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Compra {number} torre(s) média(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Globalização]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[O mundo está cada vez mais globalizado! Temos de estabelecer rotas internacionais se quisermos ser um protagonista a nível mundial.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[É mesmo isso! Os nossos parceiros pelo mundo afora estão satisfeitos com o nosso trabalho!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para o Canadá]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Business Class]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Existem cada vez mais pessoas de negócios que precisam de viajar para os centros financeiros de todo o mundo. Esses clientes pagam bem e podem trazer muito dinheiro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! Esses clientes com dinheiro podem dar um impulso financeiro ao nosso aeroporto!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para Nova Iorque]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Califórnia]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para o Panamá]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para o Brasil]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Voos intercontinentais]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Turistas aventureiros exploram destinos no mundo inteiro. Temos de estabelecer algumas rotas de voo para lugares mais exóticos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha! O nosso aeroporto já é conhecido pela oferta de destinos exóticos em grande quantidade. Muito bem!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Bolívia]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Guatemala]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para o Alasca]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Modernizar]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[No nosso negócio é essencial estarmos sempre actualizados. Tive conhecimento deste novo avião, o RamaWing-Eclipse. Adicioná-lo à nossa frota vai mostrar às pessoas que levamos a modernização muito a sério.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Óptimo! Assim mostramos aos nossos concorrentes que ainda somos um aeroporto actualizado.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Compra {number} RamaLines-Eclipse(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Envia {number} RamaLines-Eclipse(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Medidas de segurança 1]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Falei com os nossos analistas e eles dizem que é uma irresponsabilidade investir em edifícios novos e dispendiosos, visto que ainda nem temos os edifícios de segurança básicos. Já sei o que estão a pensar: o que sabem os analistas acerca da gestão de um aeroporto?! Mas acho que eles têm razão desta vez.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Excelente trabalho! Os nossos analistas estão satisfeitos. Preenchemos os pré-requisitos para nos tornarmos um aeroporto moderno e seguro.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Compra {number} quartel(éis) de bombeiros]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envia {number} helicópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Aumento de energia]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Se alguma vez quisermos ter aquele novo terminal, vamos precisar de muito mais energia do que aquela que temos actualmente.  Para além disso, a comissão do Estado paga aos aeroportos que usem formas de energia sustentáveis. Por isso, mãos à obra para construirmos novas centrais de energia solar e ainda sermos pagos por isso!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! Agora já temos energia suficiente e o cheque da parte do Governo já chegou. Que dia!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Compra {number} central(ais) de energia eólica]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Recolhe {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Envia {number} RamaLines-Eclipse(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Acelerar]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Com toda essa energia nas tuas mãos, agora podemos reduzir o tempo de serviço das nossas plataformas. Coloca algumas decorações técnicas junto às tuas plataformas. Isso vai motivar o pessoal da plataforma e dá-te um bónus no tempo de serviço dessa mesma plataforma.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Reparaste na redução do tempo de serviço da plataforma quando colocaste as decorações junto dela? Um trabalho bem feito!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Compra {number} caixa(s) de bagagem]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Compra {number} kit(s) de cones 1]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Teste às plataformas]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Bora lá testar as nossas novas plataformas, enviando e prestando serviço a alguns aviões. Já adoro o facto de não ter de esperar uma eternidade antes da descolagem!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Estás a ver! Aquelas novas decorações fazem mesmo a diferença. Se planearmos cuidadosamente, conseguimos tirar imenso partido disto!]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envia {number} helicópteros]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) normal(is)]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Medidas de segurança II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[OK, então agora os nossos edifícios estão protegidos contra o fogo. Mas o que acontece se um passageiro ficar doente? Isso não se resolve com um canhão de água. Para prevenir qualquer imprevisto, precisamos de um posto de pronto socorro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Os nossos analistas estão satisfeitos. Preenchemos os pré-requisitos para nos tornarmos um aeroporto moderno e seguro. Além disso possuímos o novo Ramaliner-Eclipse! Podes encontrá-lo no teu armazém.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Compra {number} posto(s) de pronto socorro]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Cartel de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[O cartel de carga percebeu a ambição dos nossos aeroportos e ofereceu apoio aos nossos aviões com uma surpresa especial se ficarmos encarregues de alguns dos seus negócios. Não sei qual será a supresa mas vai ser grande com certeza. Essas grandes empresas de carga pagam sempre bem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Estão muito satisfeitos connosco, mas só podiam estar! A surpresa que tinham para nós era um pequeno avião de carga rápido! Podes encontrá-lo no teu hangar.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo para a Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Superdotado]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Como os critérios estão constantemente a aumentar, pode ser útil saber como é que os outros aeroportos fazem a gestão da sua segurança e dos problemas de modernização. Vamos enviar alguns dos nossos pilotos para darem uma vista de olhos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Óptimo! Agora sabemos como estão os nossos parceiros e concorrentes. Muito bem!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Ganhar dinheiro]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Vamos precisar de muito dinheiro para fazer todas as melhorias necessárias no nosso aeroporto. A melhor forma de facturar mais é concentrar-nos nas nossas lojas. Bora lá centrar-nos na melhoria do negócio das nossas lojas.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! As nossas lojas facturaram o montante que precisamos para os nossos investimentos.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Apoio científico]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[A universidade local acha que o nosso aeroporto seria o local perfeito para o seu novo balão meteorológico.  Estão dispostos a pagar bem e isto poderá atrair clientes cientistas de classe executiva. Vamos a isso!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! O balão está instalado e a funcionar. O nosso pagamento chegou e já tivemos o nosso primeiro visitante.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Compra {number} balão(ões) meteorológico(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Novo terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[A jóia da coroa de todos os aeroportos modernos é um terminal de última geração. Os terminais modernos combinam a funcionalidade com o lazer. São o conjunto de duas plataformas completamente funcionais para aviões médios e um pequeno café no terraço. Borá lá construir um!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Cá está! E ficou o máximo! Agora tens um aeroporto super moderno! Parabéns!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Coloca o moderno terminal 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Doidinho por ti 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Bom dia amigo! Não é fácil conquistar os corações das mulheres, não é? Uma namorada em cada aeroporto... mesmo o melhor galã começa a confundí-las. Bem, tu sabes o sucesso que tenho com as gatinhas... mas às vezes... pergunto-me quanto tempo isso ainda vai dar certo. Quem sabe, talvez seria melhor deixar de brincar com elas, comprar umas pantufas e encontrar a mulher para toda a vida. Tem que ser possível encontrá-la algures lá fora. Ou cá dentro. Ou seja onde for. Vamos lá à procura!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Mulher dos meus sonhos! Cá está! Encontrei-a! Lin olhou para mim ao passar... sorriu... e disse "Olá Jorge"! Oh pá... isso significa qualquer coisa. Penso que a miuda está perdidamente apaixonada por mim. Bem, também só é um ser humano... em todo caso vale a pena tentar enquanto está apaixonada. Ehehehehe. Agora preciso de uma estratégia.]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Suécia]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para Nova Zelândia]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Urcrânia]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Costa Rica]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Doidinho por ti 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Bem-vindo à operação "presentes", soldado. A nossa estratégia é simples: vamos bombardear a miuda com presentes até ela ceder. Se ela cai que nem um patinho, já não resistirá. Mais alguma questão? Bom! Então vamos lá.]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Olá! Há tanto tempo que não nos vimos fofinha. Parece que foram mêses... estranho, não achas? Mas já que estás aqui, tenho novidades. Bem, não contes a ninguém, mas conheci um tipo. Um piloto tão giiiiiiiiro com braços super musculosos. Vi-o outro dia no corredor e... e... as próximas duas horas o meu coração andou ao saltos. Aaaah, mas que homem. Espero que ele me ligue.]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Recolhe {number} presente(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Consegue {number} doçaria(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Recolhe {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Doidinho por ti 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Olá! Estou sem palavras, querida! Hoje de manhã o tipo dos correios tocou à campainha e entregou um montão de presentes. Acho que... eu tenho um admirador secreto. Pelos visto dei a volta à cabeça dele. Nem se atreve de falar comigo. Tão queriiiiiiido, não é? E até penso que já sei quem é o fofinho... aquele bomzão de um homem... o piloto sexy! Logo que saio do trabalho vou pesquisar isso!]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Pronto os presentes estão todos empacotados. Será que Lin já os abriu com os seus dedos delicados? Ehehehehe. Espero que o acordo também já esteja pronto... prefere setim... percebes o que quero dizer... Entre Lin e mim vai dar faísca que eu cá te conto. Claro que a vi na cantina e ela fugiu ao meu olhar... infelizmente também fugiu às minhas mãos. Não interessa. A gatinha está-se a pôr difícil. É bom sinal, não é?]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} voo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-Xplore]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Doidinho por ti 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Olá! Okay, agora a coisa está a ficar séria, queridinho! Utilizei todas as armas de mulher para tirar informações do tipo dos correios. Só sosseguei quando me deu a morada do meu cavalheiro desconhecido. Estranho... ele mora na mesma casa como aquele tipo com quem eu trabalho. Espero bem que os dois não morem no mesmo apartamento. Só de ver o outro gajo, apetece-me ir para freira... Sabes uma coisa? Vou arriscar tudo! Mal tiver suficiente dinheiro na minha conta vou comprar o relógio dourado para o meu Adonis e vou fazer-lhe uma visita...]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Meu Deus! Meu Deus! Valha-me Deus! É desta! O tipo dos correios disse-me o que aconteceu. Lin perseguiu-o como uma louca para conseguir a morada do admirador misterioso. Isso não é o máximo? O tipo dos correios contou-me tudo. Talvez ela já está a caminho da minha casa. Que tal... será que devo pôr uma máscara de pepinos para todas as eventualidades?]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consegue {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama M Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Doidinho por ti 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Olá! Adivinha que tem namorado? A tua Lin preferida! Ontem estava eu a preparar a minha lambreta para visitar o meu príncipe encantado, vi-o de repente no parque de estacionamento. Estava sentado numa árvore... e tinha um binóculo na mão! É seu hobby! Ele observa borboletas. E eu tenho-as na barriga. Seu nome é Alex e é piloto junior ... e tããããããão queriiiiiiido! E vê-lá tu, ele nem mora na casa do Jorge. Sei lá eu porquê o tipo dos correios inventou tal história. Sorte a minha que não fui lá... isso não teria sido boa ideia. A vida é tão bonita, não é? Agora vamos fazer uma viagem de compras pelo mundo fora! Estou tão feliz, que só me apetece pular por todas as partes querida!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Sim, bem... bem, sim. Pois. Hmmm... A Lin não apareceu ontem. Mas não tenho problemas com isso ... pois... ela tem um namorado novo. Isso é bom, não é? Não me importo nada. Antes pelo contrário fico feliz por ela. Quer dizer, o fulano é careca... não parece ser muito limpinho... e não fala quase nada. Mas isso está bem. Parece que ela é feliz. E é o que interessa. A sério! Acho muito bem. Não precisas ficar preocupado comigo. Deixa-me cá sozinho, que estou bem, tá bem? E logo à noite já tenho um encontro com um pacote familiar de gelado de chocolate. Como vez não estou sozinho. Está tudo bem. *`Sniff*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para Nova Iorque]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Consegue {number} mala(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Consegue {number} perfume(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Coloca {number} cerejeiras]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Mudança de posição 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Olá! Já ouviste? Os conselheiros de empresas estiveram por cá. E os gajos dizem que não trabalhamos bem... Isso é demais! Agora querem que troquemos os nossos empregos para encontrar as "nossas verdadeiras capacidades". Deixa cá ver... de momento sou... piloto? Olá! Mas o tiozinho Kurt vai nessa dos aviões nã vai?]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Uau! Kurt é mesmo o melhor piloto. Em nenhum dos seus vôos houve uma queixa por ele voar tão depressa. Nenhuma queixa, nem retracção. Nada. Ata... Atra... Artrite sempre serve para qualquer coisa. Eu serei o próximo. Só espero conseguir um emprego como mulher a dias!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Envia {number} avião/ões para África]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s) para a Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Envia {number} hidroaviões para Austrália]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Mudança de emprego 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Oh pá... heem... Tu aí! Sim, tu! com aquela cara! Já sei onde vou trabalhar! Nos próximos dias vou trabalhar naquele buraco... hangar. Hangar. Exactamente. Mas não gosto nada daquele lugar. Aviões por tudo quanto é sítio! Nem dá para uma pessoa começar a trabalhar. Não podes desviar aqueles monstros enferrujados?]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[Incrível! Este foi o melhor dia. Os clientes da loja das lembranças adoraram-me. Sabias que eu sou um "original"? Ainda por cima tenho... quê? Hangar? O que se passa com o... Valha-me Deus! Certo! Deveria estar a trabalhar no Hangar. Isso significa que trabalhei todo dia no lugar errado. Eeeeeeh... mas isso não sai daqui, okay?]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Envia {number} Ramaliner-M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envia {number} Rama M Super Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-Xperência]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Envia {number} Rama S Quatro]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Mudança de emprego 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Ding-Dong! Alô... aqui fala a vossa co-pilota Lin. Ehehehehe. Meu Deus, estou a voar. Isto é mesmo incrível. As pessoas no aeroporto parecem formigas. E luzinhas e botões coloridos por toda a parte. Tenho que experimentá-los. Todos, um por um. Entretanto o novo aeromoço Jorge vai realizar todos os vossos desejos. Ao trabalho meus queridos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Mas que vôo! Não consegui resistir aos botõezinhos. E de repente tudo começou a piscar e a assubiar. Depois Jorge entrou a correr e arrancou-me o side-stick da mão.  Ainda não tenho a certeza quem de nós realmente aterrou o avião. Mas agora tenho que ir a tribunal. Alguém queixou-se das "maneiras" do nosso novo aeromoço.]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para o Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Argentina]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Envia {number} avião/ões para Peru]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Mudança de emprego 4/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Aero... Aeromoço? EU? Eu não pessoal da cabine! Como é possível não mandarem o melhor dos melhores para onde devería estar? Agora Kurt e Lin estão sentados na cabine e pilotagem. Ele sentou-se no meu lugar... e tem o meu cobertor preferido. Vou fazer queixa... oho... o que estou a ver? Hoje as finalistas do Biquinimania 2013 voam na primeira classe. Ehehehehe. Talvez posso adiar a queixa por um dia. Vamos mas é lisonjear as moças como deve ser.]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Oh não! Eram as finalistas do Biquinimania de 90 para cima. Sabias que aquelas velhotas são terríveis. "Oh jovem, pentei-me o cabelo!", "Passa-me a roupa a ferro", "Dá-me de comer".  E os dedos delas! Os seus dedos compridos e ossudos. Beliscaram-me na bocheicha. E no rabo... "snief"... Quero ir para casa! Mas agora estou a ver que recebi uma carta. Pelos visto fiz boa figura na minha nova posição. Estimado Senhor Jorge... blablabla... tivemo-nos que decidir ... medidas de reestruturação..." Mas que raio?!? Despediram-me!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Consegue {number} batom(ns)]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Recolhe {number} biquíni(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Recolhe {number} jóia/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Mudança de emprego 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Já não dou mais com esta mudança. Ontem mulher a dias, hoje estilista. Ainda batem bem da carola? Vamos mas é pirar-nos daqui com um hidróavião, até isto se acalmar. Talvez encontramos uma praia nas Caraíbas para não termos que trabalhar mais.  Um trabalho assim seria mesmo a meu gosto.]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Um cocktail numa mão e na outra uma moça das Caraíbas. Assim uma pessoa consegue aguentar, não acham? Mas sabes que mais? Por um lado até sinto falta daqueles colegas. Bem sei que não valem um tostão... mas ao menos são os meus falhados. E pelo menos também têm os seus talentos ou pelo menos... "mãos hábeis". Quando este disparate terminar volto para casa. Eles nem vão dar por ela se me pirar algumas semanas.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Envia {number} hidróavião/ões para as Bahamas]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Envia {number} hidróavião/ões para Hawaii]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Volta ao mundo]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Continentes descobertos]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Explora todos os continentes visitando todos os países e ganha itens exclusivos de decoração e um avião de carga vermelho!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Um avião de carga para os aventureiros do mundo - Rama Global Cargo. Ideal para importações e exportações! Aeroporto!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Malditos sejam 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Oh, pst...eeeh... chefe. Exactamente. Olha lá... Reparaste nalguma coisa estas últimas semanas? Depois do trabalho? Bem, nada de especial... só sombras diabólicas, demónios com sorriso sadistas... as LEIS FÍSICAS já não funcionam! FOMOS TODOS MALDIÇOADOS!!!<br><br>Não entrem em pânico. Não entrar em pâââânico? Então, acálma-te, okay? Está tudo bem. Haha. Mas... algo está a passar aqui. Já várias pessoas me contaram  que ouvem um gemer satânico a meia noite pelos corredores... malas desaparecem sem mais nem menos... e as máquinas dos snacks também não funcionam! Eu não acredito em fantásmas, mas *gulp*... até eu fico com medo. Produz alguns itens novos e tenta engatar os fantasmas com eles , tá bem?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Olá...  É mesmo de fugir a sete pés, né? Há gato por aqui. Ontem à noite coloquei uma rede com comida prá Fiona, pr' apanhar o fantasma do aeroporto. Mas depois... um grito que me fez extremecer todo! Até o bagaço me congelou na veias, mestre! Pouco depois senti-me super leve, como se pudesse voar. E depois uma pancada na cabeça. Só acordei ha cinco minutos, sabe! Deus me livre... o que está a acontecer aqui?]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Recolhe {number} bifes]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Recolhe {number} ovos]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Recolhe {number} farinha]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Malditos sejam 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Olá pessoal! Tu conheces o Alex, não conheces? O meu amigo? O tipo musculoso com aquele sorriso de pasta de dentes? Ultimamente anda meio esquesito. Desde aquele dia que ele fez horas extras com a sua co-pilota, está convencido de que alguém o persegue. Diz que uma "sombra berrante" o perseguiu por todo aeroporto. Para todos os lados... Segundo ele diz, o fantasma fez pouco dele e insultou-o bem forte. Maluquice, não achas? Acho mas é, que o Alex está a precisar de férias. Fofa, achas que podes arranjar alguma coisa para ele?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Obrigada pela tua ajuda meu anjo. Organizaste umas férias espectaculares. Infelizmente o Alex teve que mudar o meu horário na última hora e enviar-me num vôo nocturno para o fim do mundo. Felizmente a sua co-pilota teve tempo para ir em vez de mim... um amor... <br> <br>Mas... foi esquesito...quando voltei não havia ninguém no aeroporto. E durante um momento... na sala de espera... ouvi um gemer muito alto. Triste... e patético. Deve ter estado a sonhar... não achas?]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Turbo/s para Florida]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Envia {number} avião/ões para a Tailândia]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Envia {number} aviões médios para Austrália]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Malditos sejam 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Oh tu! Queres saber o melhor? Tou farto disto. Estas histórias dos fantasmas estão-me a ... eeeh... dar cabo dos nervos. E de que maneira. Noutro dia voltei de uma festa que durou 48 horas e todos gritaram: "O fantasma! Olha o fantasma!". Mas eu não tenho medo de fantasmas, ouviste? Só há um espírito que eu acredito que existe e é o espírito do vinho Penso que alguém está a gozar conosco. Eu sempre disse... estas visitas são de fugir! Vamos mas é pôr os passageiros todos em fila e interrogá-los um a um para ver se apanhamos o palhaço.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Olá tu aí! Ouve lá querido viste a Cassandra? Desde o interrogatório ninguém a viu. Meu Deus... será que... o fantasma a raptou?]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consegue {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Recolhe {number} lanterna(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Malditos sejam 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Olá... Olha-me só que coisa! Ainda te lembras da pequena, da Cassie, nã lembras? Cara de tacho e punhos como um pugilista? Beeem. Viste-a depois do grande interrogatório? Quê? Nãã, eu também  não . Todos pensam que o fantoma a co... aah não... raptou. Mas eu cá penso que a razão é outra? Vamos más é dar a volta ao número máximo de hidróaviões possíveis.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Mmmm! A minha cabeça está a doer terrívelmente! Ainda bem que o Kurt me encontrou num avião... depois do interrogatório estava tão feliz que festejei toda a noite com os meus amigos... e pelos vistos... desmaiei. Devería saber que iría-me arrepender. São os Zé ninguéns...<br> <br>Não faz mal! Eu tenho uma história espectacular para contar. Um dos passageiros viu algo... e agora sei como podemos caçar o fantoma... só preciso de um tempinho.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Envia {number} HidroRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Malditos sejam 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Okay, estou pronto. Os nossos testemunhos confirmam que o fantoma aparece quando há aviões caros, tralha valiosa e mulheres bonitas ao alcance. Bom gosto. Eu diria que vamos por uma armadilha. Tu arranjas a tralha e os aviões e eu vou ver se consigo convencer a Lin de nos ajudar. Mas acho que isso não vai ser problema nenhum... ela está tão fula com o namorado que é capaz de fazer tudo...]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Heeeein? Qué que se passa? *Hicks* Eu... oooohhh ... o que é que fui fazer? Só me lembro de ... de que me puseram no olho da rua. Malditos sejam! E depois... depois perdi o meu apartamento. Mas... ainda tenho as chaves do aeroporto. E decidi mudar pra lá. Mas *snief* ... primeiro os problemas com a Lin... depois o desemprego... decidi esconder-me no poço de ventilação. Pelos vistos hibernei lá. E alimentei-me de frutos da natureza. Tudo o que há nas máquinas dos snacks... talvez... també chorei de vez em quando. Mas não muito. E também tentei chorar baixinho. E assim por diante. <br> <br>Fantoma? Ao mesmo tempo havia um fantoma no aeroporto? Não dei por ela... Ei, não olhes pra mim dessa maneira? E porque estás a abanar com a cabeça... pára de suspirar! Tu não estás a pensar que eu... que eu... Será que posso voltar a trabalhar aqui? *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-Xperência]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Compra {number} plataforma(s) decorativa(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Recolhe {number} jóia/s]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consegue {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Amor e ódio 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Já não quero mais. Pra onde é que foram todas as gajas boas? Lin ignora-me, Cassie bate-me ... até a empregada me ignora. Estas mulheronas! Mas sabes que mais? Ainda ao bocado vi a moça mais gostosa daqui até ao stand de frangos. Uma pilota bem boa com um relógio super caro e um feitio de... morrer. Tenho de conhecê-la. Da cabeça até aos pés. Ehehehehe. Podes fazer os próximos vôos por mim? O tio Jorge tem que trabalhar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Uau! Não sei porquê, mas esta mulher é o máximo! Fomos prá noite em Toronto e todos ficaram ofuscados com a nossa beleza. O casal perfeito! Quando olhei nos olhos dela, pude ver o rosto mais bonito do mundo: o meu rosto! Com uma mulher dessas derreto-me todo. Ehehehehe.]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Envia {number} Ramaliner-M para o Canadá]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Retorna {number} avião(ões) do México]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Amor e ódio 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Ehehehehe. A próxima estação na nossa volta ao mundo romântica: o Brasil. A garota vai ficar admirada quando vir o Pão de Açúcar. Ela chama-se Tara. Um nome sensual, não acham? Até dá vontade de trincar. Já está toda ansiosa por festejar o Carnaval com os moços brasileiros. Esta pequena anda toda esfomeada!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Ah, tu és o amigo do Jorge, não és? Porque é que ele nunca me conta que tem amigos tão jeitosos? Nham, nham! Este pequenote também é todo gostoso não é? Quando o meu fofo passear em calças de ganga pelo aeroporto só me apetece cubrí-lo de beijos! A nossa viagem ao Brasil foi o máximo. Samba com o Jorge...é demais - e não só!]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para o Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envia {number} helicópteros para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Recolhe {number} secadores]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Recolhe {number} havaianas]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Amor e ódio 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Ehehehehe. Tara está à minha espera em Paris. Ela muito gosta do francês, sabias disso? Só pra ela é que eu aprendi francês: "Olala, cherie. Voulez vous croissant avec moi?". Ela quer passear comigo pela Champs Elysees para engatar gajos bons. Isso não é... eeehhh... gajos bons? O que é que ela quer dizer com isso? Será que não lhe chego?]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Que delícia. Tanto francês gostoso que nem sei para onde olhar. Até dá vontade de comer croissants, não dá? Segui um bomzão com t-shirt e boina por toda a cidade. O tipo estava demais. Aliás, onde é que está o pateta que nos trouxe para cá? Já sabes, aquele gabarola com complexos de homem pequeno?]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a França]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Recolhe {number} queijo/s francês/es]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Recolhe {number} copos de café]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Amor e ódio 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Bem isto realmente... Tara esteve toda a noite numa festa. Depois seguiu a um grupo de francêses e só disse coisas obscenas. Que horror. Ela deveria ter vergonha, mas é. Mas eu tenho que salvar esta relação. Cassandra contou-me que o melhor lugar para conquistar mulheres é Austrália. Aulas de surf, restaurantes bons e didgeridoos enormes... é o que elas gostam, não é?]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Bem, não sei bem... Tara não parou de flirtar comigo na praia. O máximo, não achas? Mas ela não me reconheceu. Ela pensava que eu ainda estava na gelataria. Isto agora é demais. Disse-me que não queria namorado que andasse atrás de cada saia que passasse. Ai é? Uma delícia! Pois eu também não preciso de namorada, que se baba toda só de ver um par de calças de couro justas a passar. Separação mútua. Fixe, não é? FIXE!]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Envia {number} Hidroavião/ões para a Austrália]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Envia {number} helicopteros para Austrália]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Envia {number} avião/ões médio/s para Austrália]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Recolhe {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Falha australiana 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Ai eu adoro o Outono. É a estação do ano mais suja. Em breve começa o próximo campeonato internacional de rugby feminino. O nosso aeroporto é o organizador do espectáculo. As minhas miudas australianas já fizeram as malas e estão preparadas para curtir ... e gozar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Pronto, as minhas gajas já chegaram. Agora vamos prá borga e dar a volta ao aeroporto. Acho que vou dar-lhes algo traquilizante para fumar, antes que partam tudo aos bocados.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Turbo para Austrália]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Coloca {number} grandes hotéis]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Recolhe {number} bifes]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Falha australiana 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Sidney e Gomorra! As miudas pifaram completamente! Parecem doidas ao correr pela sala de espera, pedem burla e marcaram o seu território como os homens das cavernas. E sabes que mais? O meu aguardente também desapareceu. Estas malditas ... Temos que fazer alguma coisa. Recolhe o número máximo de passageiros e consegue agitação. Entretanto vou cuidar das minhas "amigas".]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Parabéns! És o melhor! Consegui metê-las numa cela com uma garrafa velha de aguardente. Não tenho a certeza se para a próxima também vai funcionar tão bem ...]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Recolhe {number} óculos de sol]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Falha australiana 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Minha nossa ... elas fugiram. Mas aqueles monstros já não querem saber de passageiros, mas andam atrás dos nossos colegas. Partiram o aprestos de pesca do Kurt e baixaram-lhe as calças ao Jorge no meio de toda a gente. Hehehe. Não! Isso NÃO tem piada! Agora estão a subir ao tecto da Fiona. Ainda bem que ela ainda não deu por ela. <br> <br>Manda o número máximo de pessoas embora daqui para podermos tratar deste bando de mulheres entre nós. Mas não sejas demasiado severo. Ainda temos de ganhar o campeonato.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Uff! Agora estão a dormir. Grande surpresa.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Envia {number} avião/ões médio/s para Ásia]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Envia {number} Camo-Copter para Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Envia {number} avião/ões para África]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Falha australiana 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Olá! Já viste? No meu hangar só há bebados. Assim nem vale a pena abrir o aeroporto, né? Mal posso esperar até este barulho acabar e tudo ficar silencioso. Amanhã é o jogo final das australianas. Talvez conseguimos convenver alguns passageiros de assistirem. Os nosso convidados vão fazer uma festa quando este bando de mulheres partir, né verdade?]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Uau! Mas que espectadores! Com cada golo ficam mais eufóricos. Se as miudas ganharem o campeonato, voltam imediatamente para a Austrália. Até é pena, não é?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consegue {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Recolhe {number} calção(ões) de banho]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Falha australiana 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Ganhaste! Somos os melhores ... SCHALALALALA! Agora vai haver festa. Quem gosta de festejar também tem direito de cantar o gregório. E já viste o melhor? Toda a gente está feliz, igual às minhas miudas. Elas pintaram os quadros e cantam! Elas estão todas animadas! Porque será?]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Os bons velhos tempos! As miudas parecem saber como festejar. E sabes que mais? Porque toda a gente as apoiou de tal maneira, vamos convidá-las para vir cá novamente o mês que vem. Mas não contes nada aos meus colegas. Quero que seja uma surpresa ...]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Recolhe {number} kit(s) médicos]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Recolhe {number} uvas]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Recolhe {number} queijo francês]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Recolhe {number} máquina(s) fotográfica(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Não tens direito de atteragem ... 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Olá! Axel ... só de ouvir o nome já me dá náuseas. Não posso ver este gajo nem pintado! Este ... MALDITO! Traiu-me e eu nem dei por ela. Este gajo tem uma amante em cada aeroporto. Será que ele sabe como as suas NAMORADAS se sentem?!? PARVALHÃO! IMBECIL! PALERMA! Ele traiu-me com as outras gajas e também foi-lhes infiel a elas. Um traidor sem vergonha! MALDITO seja! <br> <br>Ele vai-me pagar isso. Envia-o para uma longa viagem enquanto eu preparo a decoração para a vingança. Vai pagá-las e bem pago!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Vai ver o que o espera! Nem um piu vai dar! E sabem o melhor, estou livre. Viva! Finalmente tenho mais tempo para MIM! Noites a sós comigo mesma. Lavar a roupa no salão de lavar a roupa sozinha. Já posso carregar as minhas compras sozinha outra vez. Isto é fantástico, não é? <br> <br>Mas para ser sincera minha querida, ainda tenho um fraquinho por pilotos jeitoso. Enquanto eles forem inteligentes e não usarem fios de ouro. Será que não há um piloto jeitoso por aí para mim?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Envia {number} avião/ões para Ásia]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Quatro para África]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Coloca {number} galos de hélio]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Coloca {number} cacto/s 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Não tens direito de atteragem ... 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Ei! Já ouviste? Lin já nâo tem namorado. Ainda bem que não estou interessado. Os tempos em que eu teria feito tudo para ... aquela palerma... já passaram. Ainda por cima ela não me dava trela nenhuma. E eu posso ter as mulheres que eu quero. Sim senhor! Mas agora vou novamente ao engate! <br> <br>Bem, o meu livro diz-me que na China, na Índia, nos Estados Unidos e na Indonésia a taxa das mulheres é superior à dos homens. E nós vamos para lá e vamos curtir à brava. Em breve vai haver novas manifestações nas quais as mulheres vão queimar as suas roupas. E adivinha quem vai estar aí para ajudar? Hihihi …]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Aha! Eu tinha razão! As mulheres realmente queimaram todas as roupas. A manifestação internacional para mulheres com mais de 70 anos foi um êxito ... para idosos ... ou assim. Para mim não foi fácil. Pelo menos ainda fui convidado para um bailarico. E isso também vale algo, não é? <br> <br>Às vezes pergunto-me se a Lin ainda me dá uma chance ... quer dizer se eu ainda deveria dar uma chance a ela? Não! Ela só me fez sofrer e pisou os meus sentimentos. Não vou mexer um dedo. Mais vale só do que mal acompanhado!]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Envia {number} hidroaviões para a China]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Envia {number} helicópteros para California]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Envia {number} aviões pequenos para a Índia]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Não tens direito de atteragem ... 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Olá! Já viste o novo horário dos voos, querida? Meteram-me na equipa do Jorge. Jorge! Aquele ... malandro ... seja como for. Ele não faz falta nenhuma. Faz olhos lindos a todas as gajas. Horrível! Mas tenho uma ideia: Fiona está encarregada de fazer o horário.  E sabes o que ela adora? Bolo e bolachas. Vamos comprar agora um montão de bolo e bolachas. E se lhe dermos uns miminhos de certeza que vai mudar o horário dos voos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Heyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy! Estou tão ansioooooosa. Não tenho tempo, não tenho tempo. Todos os aviões têm de aterrar e se for preciso temos que forçar a aterragem. Peng, morreste. Hahaha! Só foi uma piada, percebeste? Percebeeeeste? Noc-Noc! Tetereteee! Bem, ainda tenho muito que fazer. Não tenho tempo para fofoquice. Hoje à noite tenho "Ginástica de Breakdance" ... e ainda não mudei o horário dos voos. Olha só! Assim! Ha! Mudei as equipas do Jorge e da Cassandra. Foi uma brincadeira. Ding-Dong!<br> <br>… Estou mal disposta. *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Recolhe {number} farinha]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} mercadoria]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Obtém {number} caramelos]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Não tens direito de atteragem ... 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Oh nããããoooo! Viste ontem o horário dos voos? Meteram Lin na minha equipa. Isto é insuportável, não acham? Só porque ela não pode estar comigo quer estragar-me tudo. Sempre a mesma coisa com essas mulheres decepcionadas …<br> <br>Okay, não falemos mais sobre mulheres. Cassandra pode ajudar-nos. Outro dia contou-me que ela sabe onde a Fiona esconde o horário dos voos. Vamos lá tentar arranjar umas lembranças para a Cassie - e depois vamos tentar resolver o problema!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Minha Nossa! Jorge está a bombardear-me com presentes. Ontem rogou para eu mudar o horário dos voos. Penso que o maroto está a tentar entrar na minha equipa. Não sei quantas vezes ainda lhe tenho que dizer que não gosto de homens com o feitio dele? Queres que te diga uma coisa? Vou mas é trocar os nosso horários dos voos. Assim já fiz alguma coisa e ninguém pode dizer que sou ingrata.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Recolhe {number} isqueiro/s]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Recolhe {number} chaves de fendas]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Recolhe {number} pasta de dentes]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Recolhe {number} gravata(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Não tens direito de atteragem ... 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Mas que raios? Agora Lin voltou a estar na minha equipa! Mas eu pensei que ... o que é que a Cassie foi fazer? Ela prometeu-me ... não percebo. Mesmo a Lin ficou de boca aberta! Ao bocado foi atrás da Fiona pelo aeroporto inteiro a berrar ... olha-me só esta mulher! Este temperamento! Uma mulher dessas até dá volta à minha cabeça ... hihihi. <br> <br>Ai maldito. Não sei o que fazer. Vou-lhe dar mais uma chance. Não quero ser mau para ela. Vamos enviar Flybys fantásticos com mensagens românticas por aí. Vamos encher o céu com mensagens amorosas. Ela vai ficar de boca aberta.]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Deixa ver, agora ela deveria ter visto todos os Flybys. Hihihi … agora vai ficar doidinha por mim. Talvez ainda devo limpar as unhas ... Isto só vai demorar alguns minutos. Ela vai-me saltar à espinha. Nham. <br> <br>Já vais ver. Hihi. <br> <br>Agora já não vai demorar muito ... <br> <br>Bem ...<br> <br>Cada momento ... de certeza ...<br> <br>Sim. Cada ... Momento ...<br> <br>A CONTINUAR]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Enia {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envia de volta {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consegue {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Há algo no ar 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Olá, amigo! Ouviste os rumores que se espalharam sobre o aeroporto? Parece que vai haver um pedido de casamento em grande algures nesta semana. Sei que não é fácil, mas não acredito que ninguém me vai pedir em casamento. Pergunto-me que será... e se vai dizer sim ao pedido! Só sei aquilo que eu respondia: deixa-me em paz, seu colas!]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Olá! Rumores sobre um pedido de casamento? Anda, anda! Claro que não ouvi nada sobre um pedido de casamento, tenho de trabalhar! Achas que tenho tempo para ficar aqui plantado a coscuvilhar? Estes aviões não se arranjam sozinhos, sabias? Vai falar com o Jorge, de certeza que esse cusco sabe todos os detalhes sobre esse assunto.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Envia {number} hidroaviões para a China]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Envia {number} helicopteros para Austrália]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} voo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consegue {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Há algo no ar 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Como? O quê? Pedir alguém em casamento, eu? Quem é que eu pediria em casamento? Eu? Isso não seria possível... partiria o coração às pobres solteiras que andam por aí. Compreendo. Além disso, já sabes que o Jorge gosta mais de voar sozinho. Acredita em mim, se suspeitasse quem está com ideias de pedir em casamento a quem, agora mesmo tentava convencer essa pessoa a desistir da ideia.<br><br>]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Oooooh! Já ouviste? Todo o mundo fala disso! Alguém está a planear fazer um pedido de casamento. Supõe-se que vai acontecer algures durante esta semana, mas ninguém onde nem quando. Bem, na realidade nem sequer se sabe quem vai pedir quem em casamento.<br><br> Há pessoas que achas que é piroso, mas eu cá acho que é super romântico... a não ser que... não achas que é o Jorge, pois não? Ai, se me pede em casamento, morro! O que faço?]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Consegue {number} biruta(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a França]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Recolhe {number} secadores]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para a Espanha]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Há algo no ar 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Ei, oiçam isto! Sabiam que durante estes dias apenas se ouvir falar de um pedido de casamento? Pois, eu acho que vai acontecer agora, a qualquer momento! A torre acabou de receber um pedido de 50 mensagens aéreas. Normalmente não teríamos autorizado, mas acreditamos que tem algo a ver com a grande pergunta de que toda a gente fala. Não percam! Vai ser muito giro!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[O quê? Fiquei completamente de boca aberta. Não sei o que dizer, a não ser que não fazia a mínima ideia de que o Ângelo me ia pedir em casamento. <br><br>E em frente a toda a gente! <br><br>Foi super maravilhoso e emocionante... até nos caiu uma lágrima. Já começámos a procurar locais e datas e... tens de vir! Estou a falar a sério quando digo que não seria a mesma coisa sem ti. Não acreditas? Isto é super emocionante!]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Enia {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Recolhe {number} presente(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s) para a Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Soam os sinos 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Aiii! Estou tão entusiasmada! Ahaha. Disse entusiasmada? Queria dizer stressada. Tensa como uma corda prestes a romper-se. A boda é daqui a poucos dias, já sabes, ehehe, e a Fiona e o Kurt pediram-nos para os ajudarmos. Caso contrário, acham que não têm tempo. A Fiona acha que tenho bom gosto e, que se ela não consegue fazer tudo, não há ninguém em quem confie mais do que em mim para organizar as flores, a recepção e a música. Ehehe, é tão querida. Sinto-me honrada! Disse honrada? Quero dizer que estou arrepiada. É normal. Não? Ehehe.<br> <br>AHHH! AJUDA-ME, POR FAVOR!]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Ei, viste o Lin por aqui? Ufa, sinto-me mal por mantê-la tão ocupada para a nossa boda, mas estivemos todos a falar e achamos que é o melhor a fazer. Achamos que se a mantivermos ocupada não se vai centrar no facto de não ser ela a casar-se. Tenho de garantir de que come e dorme como deve ser. Não quero que perca o lançamento do bouquet!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Recolhe {number} queijo/s francês/es]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Recolhe {number} uvas]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Compra {number} caixa(s) de flores]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Consegue {number} máquina(s) de café]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Soam os sinos 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[O que se passa?! Quando o Kurt e a Fiona me pediram para os ajudar com a boda, disse-lhes logo que nem morta, mas depois explicaram-me que queriam que ficasse encarregada pelas bebidas... é claro que NÃO podia dizer que não, não é verdade?! Disseram que ninguém sabe organizar uma festa como eu e que precisam distribua a cerveja para garantir que ninguém fica com a boca seca e tal. Não os culpe por me pedirem ajuda, quem melhor do que eu, a rainha das festas profissionais, para esta ocasião tão especial?!<br> <br> Só preciso que me ajudes a tirar as imperiais, compadre.]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[A Fifi e eu não bebemos e não achamos graça que a Cassandra anime a festa desta maneira, mas faz-nos falta um segundo piloto a bordo para o voo da boda, porque o Tariq é um osso duro de roer. Nem sabemos como se sente com tudo isto, é melhor não a incomodar. Metemos a Lin numa operação anti-ressaca para garantir que a Cassandra, hum.. bem.. não beba demasiado e de que temos café suficiente preparado em todos os momentos. Agora, se me desculpas, a Fifi e eu temos de ir arranjar as alianças e a licença da boda.]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Recolhe {number} presente(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Soam os sinos 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Sim, claro que estou contente pelo Kurt e pela Fiona! Por que é que toda a gente me pergunta isso constantemente? Quero dizer, acho que qualquer homem que se case é doido, mas quem sou eu para impedir o Kurt de cometer o maior erro da vida dele? Aqui entre nós, ele parece bastante feliz e disse que sim quando me pediram para falar com o bispo. Insistiram que tinha de conhecer alguém da igreja e a Fiona até me disse: "Espero que, bem, encontres Deus ou o que seja".  <br> <br>Enfim, conheço a pessoa ideal, mas preciso que me arranjes um voo para Itália.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Sei que não é correcto encarregar o Tariq por ir buscar a pessoa que me vai casar com o Jurt, mas sem brincadeiras, faz lhe falta a religião! De qualquer forma, esperamos que, se contratar o bispo, esteja ciente de que há um homem respeitável no avião e que se comporte como deve ser. Sim, é um arranjinho, mas acredito que não há mal em tentar. Espera, que horas são? Ah, tenho de ir. Vou chegar tarde para os últimos ajustes do vestido!]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Envia {number} aviões para Itália]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Recolhe {number} kit(s) médicos]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Recolhe {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Soam os sinos 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[O quê? Por que aceitei trabalhar neste voo nupcial? Deixa-me dizer-te que a Fiona é bastante convincente. Não aceitava um não como resposta. Não parava de insistir que a boda dela não seria o mesmo sem mim, mas agora acho que não tinha  Podes ajudar-me com o serviço deste voo? Só tens de preparar as bebidas e os aperitivos. De certeza que vai tudo correr bem, ao fim ao cabo, adoro bodas. O que há de melhor do que comida e bebida grátis? Além disso, chatear o Tariq vai ser a cereja em cima do bolo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Foi um incómodo ter a Tara a servir durante o voo, mas a Fifi garantiu-me que não tinha escolha. Tem razão, a verdade é que precisávamos. E, para ser sincero, estou cheio de ver o Tariq a roer-se de inveja. Já faltou mais. Já me vejo a caminha sobre a passadeira com a minha noiva, sinto-me o homem mais sortudo do aeroporto! <br> <br>Bem, tenho de ir, a Fiona e eu temos de pedir o bolo.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Obtém {number} almofadas de viagem]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Consegue {number} máquina(s) de café]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Recolhe {number} copos de café]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Soam os sinos 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Eh pá! Ainda bem que já terminamos com as preparações. Não quero ouvir mais ninguém falar em casamentos, senão APANHAM! No entanto já temos tudo a bordo. Comida, bebida e uma cambada de solteiros desesperados. O lixo da decoração deitei-o fora no aeroporto. Haha. Ainda bem que não sou eu a fazer a limpeza!]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Sei que não é bonito não convidarmos a senhora da limpeza, mas é porque é muito resmungona e nenhum de nós a conhece muito bem. Já estamos bastante nervosos com a boda, não queremos acrescentar outro elemento imprevisível à festa. Só precisamos de céu azul e um bom voo. Ups, tenho de ir! Tenho de ir entrar no vestido! <br> <br>Ehehehe! Nem acredito que ME VOU CASAR!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Falha da despedida de solteiro 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Agora já não há por onde escapar. O Kurt vai casar amanhã. Muito bem. Mais um concurrente menos... nunca confiei muito nesse malandro. Mas sabes que mais? Mesmo assim organizei um despedida de solteiro especial para ele. Pelo que se diz é a oportunidade perfeita para engatar as mulheres desesperadas. Hihi … Vem aí o Jorge, mais um … eeehh … vamos fazer compras.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Olá minha doçura! Põem o Prosecco no frigorífico! A Fiona e o Kurt vão casar! Estou super, hiper contente ... e sabes que mais? E para celebrar este dia vou organizar uma despedida de solteira à maneira. Assim ao menos posso aproveitar a minha assinatura dos Chipenmails ... . <br><br>*snief*]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Recolhe {number} óculos de sol]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Recolhe {number} extintor(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Recolhe {number} uvas]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Envia {number} avião/ões para Espanha]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Falha da despedida de solteiro 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Prontos ... Com que então amanhã é o grande dia, né? Tou tão nervoso, como no dia em que casei pela terceira vez Ou foi da quarta? Enfim, a pequena Fiona é mesmo uma mulher a valer. Até os meus netos estão entusiasmados ... agora o tio Kurt só preciso de uma sonéquita, para amanhã também ... para que eu amanhã também ... eh lá ... estou com tonturas ... ton ... ti ... socorr? …<br><br>Chrrrrrrr<br><br>Zzzzz]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Uiii ... Kurt está indefeso. Ainda bem que ainda levo um par de meias do treino comigo. Agora vamos mas é festejar até ao amanhecer. Aqui ainda tenho um vale para os Chipenmails que a minha Ex me ofereceu. Chipenmails? Nunca ouvi falar ... mas parece ser exactamente aquilo que nós homens precisamos.]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Recolhe {number} máquina(s) fotográfica(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Falha da despedida de solteiro 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Ei, Bem isto é ... Lin organizou uma festa para a colega que se vai casar amanhã. Eeehh ... para mim ... pois. Agora fomos ver o seu grupo de dança preferido para beber sumo de cereja. Mas eu esquecí-me que não tenho ninguém para substiuir-me no aeroporto. Será que me podes ajudar? Entretanto vou ver o show ... eehhh ... o que é que eles estão a fazer ... aiai ... se o Kurt visse isto. Um momento ... KURT! PORQUE É QUE KURT ESTÁ SENTADO NO PÚBLICO?]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Chrrr … zzzz … Quê?!? Socorro! O que se passa aqui? Onde é que eu estou? Porque é que o Jorge está a abanar com uma nota de cinquenta à frente da minha cara? E porque é que a minha pequena Fiona está a ter comigo com uma garrafa de champanhe na mão? E toda furiosa? Uiuiui … que é que chateou a minha princesa de tal maneira?<br><br>Oh Amor! Estou aqu... *Clank*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Coloca {number} grandes hotéis]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} mercadoria]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envia {number} helicópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Falha da despedida de solteiro 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Meu Deus! Fiona arrastou o Kurt pela pista de dança fora. E agora estão todos a berrar comigo, como se a culpa fosse minha. O quê? A culpa foi minha?!? Mas ...mas ... PÁREM DE GRITAR! Eu sou muito sensível ……<br><br>*snief*<br><br>Okay, não te importas de fazer o meu trabalho. Vou ter que pôr isto em ordem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Olá! O Jorge é mesmo um safado, não acham? Tirou uma meia da mochila e mostrou-a à Fiona. A pequenota ficou tão encantada que até desmaiou. E eu a pensar que mulheres só gostam de sapatos. …<br><br> E quando acordou dissémos-lhe que tinha sonhado. Agora só tenho que explicar-lhe onde me magoei.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Envia {number} aviões para Itália]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Envia {number} Hidroavião/ões para a Austrália]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Falha da despedida de solteiro 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Olá...tu, sim tu aí! Tive um sonho muito estranho. O Jorge estava a dançar  ... e a Lin também.  E por todo lado luz fluorescente. E os dois a gritarem ... "Não fui eu! Não fui eu!" Depois uma tarada andou à porrada com o meu Kurt. Isso só pode significar uma coisa: O nosso casamento tem futuro! Homens tão queridos como o meu Kurt são os melhores!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Deixa ver. A noite podía ter corrido melhor. Mas só foi boa intenção minha. E boa intenção significa que foi bom, não é? Ou até talvez mais. Nem tudo foi mal. Os Chipenmails ofereceram-me um estágio de fim-de-semana!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a França]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Noivado de verdade 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Oi. Desta vai ser a sério, né? Convidei o arcebispo de Braga para poder casar a minha querida Fiona sobre as nuvens. Rápido, temos que nos despachar senão perdemos o desconto de recém-casados no hotel de lua-de-mel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Olááááá! Ainda bem que estás aqui! Tenho que organizar a comida, a música e as flores! Só stress! Como entrada vai haver Rolinhos de bacalhau. Patetice. Bolinhos de coalhau. Aaaaah! PÂÂÂNICO! <br><br>Acalma-te Lin! Ainda vou dar em doida!!! Porque é que tenho de ser sempre EU? Eu só quero apanhar o ramo da noiva!]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Coloca {number} canteiro/s]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Coloca {number} Bonsai]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Noivado de verdade 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Ora muito bom dia, jovem! Ou menina? Ai esta juventude. Mal consigo destinguí-los. Deixa-me apresentar: Sou o arcebispo de Braga. Estou aqui para casar este jovem casal, mal tiver provado este peixe delicioso. <br><br>*Mampf*<br><br>Não sei porquê… mas não me estou a sentir bem. Hihi. Ena este video de segurança faz me lembrar a minha vida. Só de marcha atrás e muito depressa. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*uuuf*…<br><br>Há um médicao a ... a ... b ... b ... b...]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia amigo! Tudo bem? Estou a caminho da cabina do piloto.  O quê? Mas o que é isto? O que é que o arcebispo está a fazer aí? Impossível! Só o piloto é que pode quebrar a etiqueta. <br><br>Momentinho. Mas ele nem … ele está morto! Okay, calminha. NÃO ENTREM EM PÂNICO! O ARCEBISPO MORREU!!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Recolhe {number} kit(s) médicos]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Envia {number} aviões para Alemanha]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Envia {number} aviões para Itália]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Noivado de verdade 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Oh tu aí! Já ouviste falar do casamento pesadelo? Um casal queria casar a bordo de um avião, mas depois morreu o arcebispo e houve pânico nos ares. Incrível não é? Aqui também há Pâ...Pâ...Pânico.<br><br>O quê? O arcebispo morreu AQUI? No nosso casamento? Coitado! Mas nõs temos que casar antes do avião aterrar! Agora já só pode-nos casar o piloto!]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Óptimo! Agora quem pode voar esta lata velha sou eu enquanto o Jorge põem-se fino para casar o nosso casalinho. Não é justo. Estava tão entretido com as damas de honor ... sinto muito miudas. Mas o trabalho está a chamar!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Recolhe {number} relógios]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envia {number} aviões]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Coloca {number} balão/ões de ursos]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Noivado de verdade 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Olá! Fofinha, já viste aquele padre jeitoso? Bem giro, não achas? O fraque fica-lhe um pouco apertado ... mas parece-me que o conheço de algum lado. Sabes se ainda é solteiro? Pois hoje em dia está difícil de arranjar homem de jeito. Só há pilotos … *suspira*<br><br>Desculpa. Casamentos para mim têm sempre algo de melancólico.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[E tu Kurt, prometes ser-lhe fiel a Fiona e de ... eehm ... amá-la todos os dias da vossa vida? Que doçura! Agora podem-se beijar. Mas com jeitinho! <br><br>Lindo trabalho. Agora vou mas é comer.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} mercadoria]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Envia {number} aviões para Alemanha]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Recolhe {number} batons]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Noivado de verdade 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Oh meu Deus! Sou casado! Somos casados! Hihihihi! O Kurt ficou todo vermelho, juro! Finalmente sou Senhora ... eeehhh ... Senhora ... ora esta, conheces o apelido do Kurt? <br><br>Oh. Ehehehehe. Está na hora de atirar o ramo da noiva. Um, dois, três ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Hale… Halu… Hale…luja. A Fiona atirou o ramo da noiva com toda a força do avião para fora. Durante a aterragem! Mas eu aproveitei, peguei no paraquedas e fui atrás das flores. As próximas 3 horas estive pendurada na Torre Eifel. <br><br>Aiai … Jorge acabou por encontrar o ramo e perguntou-me qual o molho que ficava bem com ele ... talvez o posso convidar para ir comer salada comigo.]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Recolhe {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Recolhe {number} kit(s) médicos]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Envia {number} aviões para França]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Tortura de mel 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Viva! Lua de mel! Só o Kurt e eu ... e o Jorge ... e a Lin ... e a Cassandra. O Kurti disse que nos íam dar um desconto de grupo se convidassemos alguns colegas. Ou seja combinamos o agradável com o útil, um passeio de trabalho ... *suspiro*]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Olá! Bem, para ser sincero, a Fiona e eu queriamos passar uma lua de mel maravilhosa, mas cada vez que punha um pé fora do quarto lá estava o Jorge à porta. Com uma cara, que eu cá te conto. Até me sinto culpado?]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Consegue {number} postal(is)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Recolhe {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Tortura de mel 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Olá! Paris é uma cidade maravilhosa não é? A cidade do Amor é o máximo, meu coelhinho! Hoje já assobiaram três trabalhadores quando passei por eles. Tá bem, dois. O terceiro imbecil foi o Jorge. Mas esse não me vai estragar a lua de mel. Agora vamos mas é fazer compras. Só preciso de um guia para saber onde se pode fazer compras...]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Ah, Paris! Je t'aime! Meu Amor! Minha doçura! O cheiro do Amor está no ar. E sabes que mais? Lin adora a cidade. Talvez ainda consiga dar a volta... E quem conhece o Jorge, sabe que ele as come todas!]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Recolhe {number} guia]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Tortura de mel 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Hoje com os copos e aman... *hicks*. Queee?!? Ah, tou a viver como no país das maravilhas. Vinho tinto na banheira, em cada braço uma miúda, caracóis com ketchup para o pequeno almoço. Isto é que é viver, não é? Agora só preciso que alguém me limpe e arrume o quarto do hotel. Tás a perceber? <br> <br>*hicksch*]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Ei, O que será que faz tanto barulho no quarto de Cassandra? O quê, um aspirador? Tu limpaste? Aqui ninguém pode descansar ... e o Kurti passou-se completamente. Agora já não consegue encontrar a coleção de selos.]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Recolhe {number} máquina/s de café]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Envia {number} hidroavião/ões para Nova Zelândia]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Envia {number} aviões para Alemanha]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Tortura de mel 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Huhuuuuuu … Kurt?!? Tás aí? Abre a porta!<br> <br>Eh pá! O Kurt fechou-se lá dentro. Parece que não tem vontade para fazer palermices. E quem é que me vai ajudar com a Lin? Tenho que lhe dar a volta enquanto estamos em Paris. Mas Kurt e Fiona não saiem do quarto do hotel. Ha! Viste? Ele não percebe de mulheres!]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Ora essa! MALDITO! Queria convidar o Jorge para comer salada ... Disse: "Tenho que manter a linha." E ele responde:"Deixa que eu lá faço isso, querida." Que MALCRIADO! A próxima salada que vai comer vai ser bem passada e numa chávena. E os dentes dele também vão estar lá dentro.]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Recolhe {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Recolhe {number} queijo francês]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Tortura de mel 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Olá! Esta lua de mel foi mesmo cansativa, nã foi? Por causa dos colegas. Da próxima vez que vou de lua de mel não os levo comigo! Bem, pelo menos os meus netos portaram-se bem ... não deram nem um piu... eeehh ...<br> <br>Porra! Esqueci-me deles em casa. Temos que voltar rápidamente!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Oh tu! Finalmente chegamos. Yihaa ... que viagem de regresso. Vamos mas é esquecer isto bem depressa. Logo que os netos do Kurti voltam a falar connosco está tudo bem. Em breve vão-se habituar à nova avó …<br> <br>Oh meu Deus. Eu sou ... avó?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} voos]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envia de volta {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[A manhã seguinte 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Boas! Já nos conhecemos? Sou eu, a Maria Amélia, sou a senhora da limpeza. Não me reconheces? Que sina a minha! Será que todos me ignoram. Já viste isto? <br><br>Ninguém vai convidar a Hazel para a festa? Nãooo! Agora tenho de limpar tudo sozinha, que sorte! Ai, odeio a minha vida.]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Hip* Au! Tenho a cabeça feita num oito... como se alguém me tivesse batido com um martelo dentro do cérebro. Onde é que eu estou? Não me lembro de nada. Não estava com esta roupa, pois não? Ufa, não me sinto nada bem. <br><br>Desculpa, acho que estou a ficar doente...]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Recolhe {number} kit(s) médicos]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Recolhe {number} bife(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[A manhã seguinte 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Oh, lá lá! Viste a Lin? Acabou de sair do avião com um uniforme de piloto! De quem será? Do Tariq? Impossível! <br><br>Não tem a mínima chance com a Lin.
 <br><br>Oh, ao menos isso, acho eu...]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia! Acabei de esfregar o chão e já está todo sujo outra vez. O Tariq passou a correr por aqui e depois passaram a Fiona e o Kurt de mota. Acreditas nisto? Que animais! Tanto trabalho para nada!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Recolhe {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Place {number} Snack-Bar/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[A manhã seguinte 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Bom dia! Sabes que mais? Por que tenho de continuar a trabalhar como uma escrava se ninguém me dá valor? Se querem que isto pareça uma pocilga, por mim tudo bem. <br><br> Mas o que...? MEU DEUS! ESTÁ AQUI UM MORTO!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Acho que estou a começar a lembrar-me do que se passou ontem. Ainda está tudo muito confuso, mas acho que desta vez não fiz nada de mal. <br><br>Oh, não! A polícia! NÃO FUI EU!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Coloca {number} bases de segurança]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[A manhã seguinte 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Olá! Tens aqui um belo aeroporto. Não te quero chatear, vou dar um passeio pelo terminal se não houver problema. É um bom sítio para ver pessoas. <br><br> Repara, a tua senhora da limpeza está ocupadíssima e está branca como cal. Agora, está a gritar! AHHH! Socorro! POR QUE ESTÁ A AGARRAR-ME?]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Ahhh! Será.. este homem morto que encontrei! O que se passou? Primeiro, a polícia cerca o aeroporto e agora aparecem mortos no terminal... Se calhar já estou velha e confusa, mas não te preocupes. Enquanto continuares a esfregar, não se passa nada.]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(s) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[A manhã seguinte 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Boas! Ao início, pensei que o Tariq e o Kurt estavam preocupados com o que fazer ao idoso, mas não. Não querem nem saber, por isso guardei-o na bilheteira, onde estava o corpo antes de voltar à vida. <br><br>Enfim, não te preocupes chefe. Tenho tudo sob controlo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[Porquê? Não! Vim aqui recuperar o corpo do meu irmão gémeo *snif* e esta louca atacou-me e fechou-me numa bilheteira com o meu irmão morto! <br><br> Isto não vai ficar assim, prometo! É melhor teres um bom advogado!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Recolhe {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[A manhã seguinte 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Pumba! Três dias na prisão. Deixaram-me fazer uma chamada, por isso ao menos pude adiar a minha consulta. Espero que essa Maria Amélia não volte a aparecer-me à frente. <br><br> Apercebi-me ao voltar a casa que se continuar a beber, não vou ter de pensar nesta situação. *snif* Enfim, preciso de umas férias.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia! Ninguém se apercebeu que o Tariq está deprimido? Um pequeno erro, e toda a gente contra ele... O que querem? Ninguém me conta nada! <br><br>Ei, tu! Não respeitas o meu trabalho? Fora daqui! Tenho muito que esfregar.]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Recolhe {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Obtém {number} algodões]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Voo às cegas 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Ei, amigo! Encontrei um anúncio no jornal quentíssimo, ouve bem: "Mulherão procura tolinho - mulher experiente cheia de coragem está doida para encontrar o seu príncipe encantado...". Tolinho... parece que está a falar de mim. Depressa, tenho de responder já. Ficas no meu lugar um bocadinho?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Mmmm! Viajei de novo ontem à noite. Inseri no jornal um anúncio de relacionamento, por engano... Agora não paro de receber respostas por e-mail. Mas gostei de uma resposta. "Vou levar-te ao céu, baby...". Hum... espero que não seja ninguém do ramo...]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Envia {number} avião/ões para a Tailândia]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Descola {number} helicóptero(s) para a França]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Voo às cegas 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Então... troquei uns e-mails com a miúda. Vamos encontrar-nos! Apesar de umas respostas dela terem sido demasiado atrevidas. Isso fere a minha honra de macho. *snif*<br><br>Mas tudo bem, não perco este encontro por nada. Afinal já não tenho um há anos... eh, quero dizer, seman..., dias... Ahahah...]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Ufa. A coisa está a ficar séria. Já tenho uma ideia de quem é que vou encontrar. Se a minha teoria estiver certa... ai ai ai ai ai! Por que é que estou tão ansiosa? Eh, tu aí! Sim tu, na frente do ecrã! A culpa é tua. Não olhes assim para mim!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Compra {number} paragem(ns) de autocarro]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Vai até {number} aeroportos diferentes e recolhe passageiros]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Envia de volta {number} AeroCash]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Coloca {number} casa(s) de banho no aeroporto]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Voo às cegas 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Boa noite... imundo! Possa, fico aqui a esfregar este chão durante horas, e menos na hora de fechar as portas vem aquele selvagem do Almir e suja tudo novamente. Logo de seguida ainda aparece uma adorável hospedeira de saltos altos que pisa em cheio na minha mão! Que falta de respeito! %@§$! Será que acham que não tenho nada melhor para fazer? Agora tens de me dar uma mãozinha, chefe!]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Então, chegou a hora do grande encontro! Achas que dou conta de duas mulheres? Dei outra vista de olhos nos anúncios e... resolvi marcar mais de um encontro para hoje hoje. Sem empenho não se consegue nada, não é verdade?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Consegue {number} doçaria(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Croácia]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Voo às cegas 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Olá! Bolas, não fiques chateado, querido, mas hoje estou sem tempo para falar. Acabei de voltar de um encontro dos infernos. "É bom conhecer gente nova"... está bem está! Nunca saias com pilotos, ouve o que eu te digo. Querem todos a mesma coisa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Minha nossa, isto foi... isto foi... diferente. Olá...tu, sim tu aí! Ouve bem o que te vou dizer: NUNCA te envolvas com pessoas do trabalho. Nunca! Nunca dá certo. O quê? Marca de dedos? Não tenho nenhuma marca na cara! Oh não! Os meus dentes...]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Envia de volta {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} mercadoria]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Prepara {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Voo às cegas 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[O que vou fazer? Lamentar pelo meu encontro? Ainda nem começou. Ehehe... mas a Lia e a Cassandra acabaram de sair de um bar aos berros. Meu Deus, tanto ódio. O que será que se passou? Não interessa. Assumes os próximos voos? Vou ficar à espera da minha mulher em dose dupla... hum... dose dupla quer dizer "duas mulheres", não é?]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Mmmm! Ainda não há sinal da minha miúda. Mas o que é que há de errado hoje? A pobre Koslowsky também já está à espera de alguém há uma eternidade. Ela disse que marcou um encontro com um piloto muito giro. Disse que deve ser um verdadeiro tolinho. Ahah! Sinto pena do pobre coitado. <br><br>Mulher em dose dupla... tolinho... oh não... OH NÃO... Sra. KOSLOWSKY?!? Que sorriso é esse? SOCORRO!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Recolhe {number} biquíni(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Recolhe {number} ovos]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Recolhe {number} óculos de sol]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Encontro com o Jorge 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[C'um catano! Agora estou aqui com meia tonelada de Koslowsky às costas e não sei o que fazer. Se eu reconhecer que foi um mal-entendido, as meninas nunca mais vão me levar a sério. Hum... já sei... vou levá-la a um restaurante caro e chique. Se tiver sorte, ela vai saltar fora.]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Boas! Oh, o Jorge é mesmo um pedaço de homem. Na verdade eu nem queria andar a passear com ele por aí, mas ele convidou-me para ir àquele restaurante super-chique, o "Le Gourmand". E não se rejeita comida de borla. Espero que dê para trazer os restos para o meu cãozinho.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Envia {number} voo(s) para a França]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Coloca {number} grandes hotéis]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consegue {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Encontro com o Jorge 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Rejeitar? Nada disso! Já está louca pela sobremesa. Já comeu 5 pratos de salsicha. Ela é boa boca, meu amigo, podes acreditar! E acabou de dar uma palmadinha no empregado. A situação só ficaria pior se de repente aparecessem os meus pais na mesa ao lado... <br><br>Oh. <br><br>Olá, mãe...]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[*Nham* *Nham*... hein... o quê? Os pais do Jorge? Acabaram de sair. Família engraçada... muito estranha. O pai gritou "Eu não tenho filho!" quando estava a ir embora. Que senhora mais esquisito... *nham* *glub*.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consegue {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Encontro com o Jorge 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Ah, queres saber, amigo... vamos ver as coisas pelo lado positivo. Tudo bem, os meus pais deserdaram-me, mas o pesadelo acabou. E pelo menos a história não acabou connosco a sermos o cliente n.º 1.000.000 ou algo do género. Imagina uma situação dessas. De repente, a Koslowsky e eu íamos aparecer no jornal. Provavelmente ganharíamos uma viagem pelo mundo. Ahah... mas é melhor não falar de coisas más para não atrair a má sorte, não é?]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Não posso acreditar! Já estávamos quase a sair pela porta... quando de repente começou a cair um monte de confetis do tecto. E então apareceram os fotógrafos! Foi como um sonho! Éramos o cliente n.º 1.000.000! Ganhámos uma cesta de presentes e uma viagem pelo mundo.
 Vamos partir já amanhã!]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Envia {number} voo(s) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Compra {number} torre(s) Skyrama]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consegue {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[A grande pesca 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Oh não. Um tour pelo mundo com a Koslowsky. O pior pesadelo possível. Por que não recusei o prémio? Ah... simplesmente não sei dizer não... e além do mais... nunca conheço nada do mundo. Fico o dia inteiro sentado no cockpit... muito bem, primeiro destino: Veneza. *suspiro*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia! Já viste o Sr. Jorge hoje? Minha nossa senhora, que botas fedorentas! Que culpa eu tenho de ele ter caído da gôndola porque esbarrei com ele? Tinha de encontrar a minha sandes urgentemente. Paciência... com mulheres de verdade a bordo, as gôndolas balançam...]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Envia {number} avião/ões para Itália]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Descola {number} Rama-M-Cargo para Itália]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Descola {number} hidroavião(ões) para Itália]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Descola {number} helicóptero(s) para Itália]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[A grande pesca 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Aaaa... aaaa... tchiiim! Eu odeiiii... chiiiim... Veneza! Enquanto eu fico aqui a assistir a óperas nesta cama de hospital, a Koslowsky vai até a um baile de máscaras. Já estou farto disto... ATCHIM! <br><br>Nem penses em destinos românticos, entendido? Não quero saber de romantismo nenhum!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia! Férias com muita aventura no gelo! Faz bem ao coração. Mas sabe quem é que está a complicar as coisas? O desmancha-prazeres do Jorge. Fica o dia inteiro a resmungar com aquele nariz todo vermelho. "Deixa-me em paz", "Estou engripado", "Vai encharcar-te sozinha no gelo", etc. Mas eu sei como forçar os homens a encontrarem a felicidade. Com violência!]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Descola {number} avião(ões) para a Gronelândia]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Descola {number} Rama-M-Cargo para a Gronelândia]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Descola {number} hidroavião(ões) para a Gronelândia]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[A grande pesca 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Ei, já viste? A Sra. Koslowsky e o Jorge são o mais recente par romântico. Parece que o nosso piloto entrou numa fria. Quando chegaram do Pólo Norte, ele tremia da cabeça aos pés. E tinha as bochechas vermelhas! Que fofo!<br><br>Anda, vamos congratular o casal e mandá-lo para o lugar mais romântico do mundo: a Alemanha!]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Não aguento mais. A Fiona mudou o rumo do último voo justamente para Castrop-Rauxel. A minha... minha cidade natal. Agora os meus pais e amigos vão pensar que eu e a Koslowsky estamos juntos. O meu pai até já veio dar-me uma palmadinha no ombro todo contente. PORQUÊ?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Descola {number} avião(ões) para a Alemanha]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[A grande pesca 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Ei, amigo! Já sei como vamos livrar-nos daquela mulher. Desta vez, manda-me para as Caraíbas e... mete a Sra. Koslowsky... de propósito...ihihi... noutro avião. Para a Sibéria ou algo do género. Então, é isso. Escolhe dois destinos diferentes. Este plano é infalível!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Mas o que... ?!? Não dois aviões diferentes! Dois destinos diferentes. Agora a Koslowsky já está aqui ao pé de mim novamente. Ah, mas ela não vai ficar comigo. Vou para a praia. SOZINHO! Eu e a minha tanga.]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Descola {number} avião(ões) para o Haiti]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[A grande pesca 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Incrível! Tantas miúdas deitadas ao sol! Isto sim é o paraíso: miúdas giras, estrelas, fotógrafos e... ei, uma baleia encalhou ali na areia. Queres saber o melhor? Vou empurrá-la de volta para a água. As miúdas adoram um bom herói! Ficas de olho? Preciso de testemunhas!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Bom dia! Possa, é o que digo... Estou sempre a ser assediada por rapazes. Agora há pouco mesmo, estava deitada na praia a apanhar sol, quando de repente apareceu o Jorge a tentar carregar-me para dentro de água. Ah, que romântico. Um monte de gente e paparazzis à volta. Foram tantos os aplausos e assobios... até vamos sair na capa da revista local... hihihi.]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Recolhe {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiros]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Querida amada 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[O quê? Não, a Koslowsky e eu NÃO estamos juntos! As fotos dos jornais dão a entender que somos o casal de sonho do aeroporto... Vou ter de fingir que acabámos, é a única forma de acabar com os rumores. Estas histórias têm de acabar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Ninguém pode dizer que não sou inteligente. O meu plano para tirar este peso de cima de mim é brilhante. A sério, nada pode correr mal. Já pensei na mensagem escrita...]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Descola {number} avião(ões) para a América]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Descola {number} helicópteros para a Ásia]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Envia de volta {number} voo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Querida amada 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Não me respondeu à mensagem! Como é que vou acabar com ela se ela não me responde? Quem é que ela pensa que é? Eu sou um doce de pessoa, o homem perfeito. Tenho de meter-me na cabeça dela... é isso que vou fazer!]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[O Jorge não pára de enviar-me mensagens, mas não tenho tempo para as histórias dele, por isso, estou a ignorá-lo. Espero que não pense que somos um casal. Não me leves a mal, as férias correram bem, mas consigo arranjar uma pessoa muito melhor do que ele.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Envia {number} aviões de carga para a Rússia]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Consegue {number} canteiro/s]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Coloca {number} arcos de flores]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Consegue {number} ursinho(s) de peluche]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Querida amada 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Bom dia! O Jorge passou-se da cabeça. Não parou de me seguir pelo aeroporto na sua moto. Quer saber por que não respondi às mensagens. Normalmente, tenho tendência para gostar de parvinhos, mas o Jorge exagera. Se não aprende a bem, vai aprender a mal.]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Será que... ela acabou comigo. ELA acabou COMIGO. Por mensagem escrita. Assim, sem mais nem menos. Bah, enfim.  De qualquer forma, ela não tinha hipóteses comigo. Sou tão inteligente, bonito e... estou tão sozinho! *Sniff*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Coloca {number} cacto/s 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Obtém {number} caramelos]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Consegue {number} ursinho(s) de peluche]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Obtém {number} caramelos]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[Na guerra e no amor, vale tudo 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Ei, amigo! A Koslowsky tentou acabar tudo comigo. Se há alguém que tem de acabar tudo, sou eu! Ajuda-me a reconquistá-la, enviando-lhe um par de voos, ok? Tenho de conseguir isto, custe o que custar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Olá, querido! Não é bonito? O Jorge enviou-me uns voos para reconquistar-me. Ele não muda, o que posso fazer? Diz que não pode viver sem... Koslowsky? Esse MONSTRO? Oh, já vamos ver..]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Recolhe {number} calção(ões) de banho]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Recolhe {number} biquíni(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Envia {number} mensagem(s) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[Na guerra e no amor, vale tudo 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Bom dia! Viste o meu novo rapaz? É sobresselente: piloto, modelo, atleta... É o sonho de qualquer mulher. <br><br>Viste os voos dele? Quero fazer algo romântico para lhe agradecer, ajudas-me?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Olá, biscoito! Há globos em forma de coração por todo o lado, parece que a Koslowsky e o Jorge estão mesmo apaixonados. Acho óptimo e não fico nada triste. <br><br>A sério! TANTO ME FAZ.]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Coloca {number} casa(s) de banho no aeroporto]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Coloca {number} bares de praia]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Consegue {number} batom(ns)]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Recolhe {number} pilha(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[Na guerra e no amor, vale tudo 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Olá! Não está um dia fantástico? Podes fazer-me um favor, bombom? Óptimo! Só tens de tirar toda a gente do aeroporto e descolar alguns aviões. Vamos jogar um jogo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[AH! O meu plano está a funcionar. Viste as mensagens aéreas nos voos? "Queres jantar comigo?" Beijos, J." Vesti a minha melhor roupa, para realçar a minha forma física. Não vai resistir. Finalmente, está na hora de ir para o restaurante. Isto vai ser o máximo!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Envia {number} helicópteros para a Tailândia]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Envia {number} mensagem(s) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[Na guerra e no amor, vale tudo 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Boas! Acabei de saber que vou pilotar um jacto privado para Las Vegas com a Josefa e o Adonis. Que nomes estranhos, mas parece que estão apaixonados e quem sou eu para julgá-los? A única coisa que me importa são os bares de lá, parece que são o máximo.<br><br> Vamos embora!]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Oh não! A Koslowsky e o Adonis? Mais duas semanas com estes dois? E as fotos... nunca mais vou esquecer!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Descola {number} avião(ões) para a América]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Recolhe {number} máquina(s) fotográfica(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Recolhe {number} batons]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Recolhe {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[Na guerra e no amor, vale tudo 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Esta noite é a noite. Vou entrar no bar, despreocupado e confiante. Vou tirar a camisa e declarar o meu amor por ela. Assim vou conquistar o seu coração. Ainda não a consigo ver, mas não posso esperar mais. <br><br>É agora ou nunca!]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [CONTINUA]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Envia {number} voos para a Bélgica]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Coloca {number} grandes hotéis]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[O melhor dos sentimentos 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Boas! Estes homens são mesmo um tormento! Terminei tudo com o Adonis. Ele não era homem para satisfazer as necessidades de uma mulher do meu calibre. E não fiquei com pena - se não serve para mim, não serve e pronto, fim da conversa.]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[Ohh... não é que estou mesmo a sentir falta do meu rapagão?! A solução é matar-me a trabalhar, não é mesmo? Vou deixar o chão todo a brilhar - as pessoas vão caminhar sobre espelhos... Espera para ver!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[O melhor dos sentimentos 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Olá! Tens reparado na Cassie nos últimos tempos? Ela não pára de sorrir um único instante. E também está sempre a assobiar. Nunca a tinha visto tão feliz. É bom de ver. Quer dizer, não para eu ver, para os outros. Sou um tipo casado...]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Olá, querido! Minha nossa, a Cassandra acabou de me furar com os olhos. Outra vez. O que é que posso dizer? A questão é que parto o coração de todos os homens e mulheres que atravessam o meu caminho. Sou um verdadeiro íman de pilotos. Impressionante!]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[O melhor dos sentimentos 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Oh tu! Estou tão feliz... que vontade de ir andar de patins e comer um belo prato de espaguete! Há uma miúda nova no pedaço! Estamos a aproximar-nos devagar, porque ela acabou de se separar do namorado, aquele idiota... Que mulher. Não vou largá-la.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Boas! O quê? Se ainda estou a sofrer com a separação? Claro que não. Já me sinto bem melhor. Encontrei o foco certo para toda a minha energia. Uma distracção perfeita!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[O melhor dos sentimentos 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Caramba, meu amigo! Já ouviste o que andam a dizer por aí? A Cassanda e a Koslowsky? Odeio casais novos. Cheios de amor para dar... aquele mel todo... Nojento! Bem, é que... *snif*... estou tão... sozinha! Será que devo voltar para a minha ex?]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Acho que estou a delirar! Não vais acreditar que me convidou para sair. Nem eu acredito. Depois de tudo que me aconteceu nos últimos tempos, não imaginava que eu pudesse dizer sim com tanta facilidade. Mas que se dane! Quem não arrisca acaba sozinho na cama.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[O melhor dos sentimentos 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Oh pá... heem... Tu aí! Isso aqui está um enorme caos novamente! A cada minute forma-se um novo casal de pilotos. Quando é que vai chegar a minha vez, hã? Também quero! <br><br>Vamos meninas, apareçam.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[O quê? Achas que eu seria capaz de dar uma segunda chance àquele canalha? Mas que ideia! A minha relação com ele fez-me desistir de vez dos homens. Agora vou nadar noutras águas. Juntamente com a minha Cassandra. Mnham!]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Um plano pérfido 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Bom dia! Mas que raios? Algum... monstro... deixou este corredor todo cheio de marcas de salto alto - eu tinha acabado de deixar tudo a brilhar. Só pode ter sido a Tara! Ela nunca teve respeito pela minha "arte".]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Sabes... sou uma mulher de classe. Por isso convidei a Tara para jantar num restaurante fino - chegou a minha hora de dar o troco que ela merece, em público. Ela aprontou feio comigo...]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Um plano pérfido 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Sabes, parceiro, sempre tive um fraquinho pela Cassandra. Aquele ar provocador dela deixa-me doido. Ehehehehe. Não consigo acreditar que a Tara estragou tudo. Mas tenho um plano - algo engraçado, mas não tem como correr mal. Esta miúda não vai resistir aos meus encantos... espera só para ver!]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Olá! Ei, tenho uma coisa para te contar. Convidei o Tariq para jantar num restaurante caro. Porque nunca mais nos falámos desde aquele nosso encontro super esquisito. Não posso deixar tudo que ele me disse sem resposta. Ahh, agora ele vai ouvir das boas... Ai vai vai!]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Um plano pérfido 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Uau, esta noite promete! Tenho três encontros no mesmo restaurante. A minha vida estava uma pasmaceira, e agora, de repente, as meninas resolveram andar atrás de mim ao mesmo tempo. Elas sabem o que é bom, não é?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Psst... ei... sou eu, Tariq! Hihi! Operação em acção, estás a ver?! Tenho um super encontro com a Cassie. Mascarei-me de Tara. Com a Lia e a Erna, vou encontrar-me normalmente mesmo. Como homem, como sempre. Mas não te preocupes, não há como correr mal. Planeei tudo na perfeição!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Jantar especial 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Onde é que a Tara se meteu? Ela já devia estar aqui. Óptimo... aquele é o Tariq? OH NÃO! Ele está a vir para qui! Agora não, por favor...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Por que será que ela está a olhar para mim com cara feia se foi ela que me convidou para jantar? A não ser que... será que ela esperava outra pessoa? A Tara talvez... Nesse caso, vou dar-lhe o que ela quer. Já volto!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Jantar especial 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Onde é que ele está? Aquele miserável... Já estou à espera há uma eternidade. Eu sei que ele está aqui - eu vi-p na mesa da Hazel. Este rapaz não tem emenda.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Desculpa por te fazer esperar. Mas agora estou aqui, por isso, querias conversar sobre o quê?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Jantar especial 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara? O que se passa aqui? Estou à tua espera há uma eternidade! Estás... estás a trair-ne com a Lin?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Caramba, aquelas duas estão bastante nervosas. Acho melhor ficar aqui escondido debaixo da mesa até a guerra acabar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Jantar especial 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[Ai, tenho de dar um jeito na minha vida amorosa. Nada melhor do que uma caixa de gelado de champanhe com caviar para me ajudar a esclarecer as ideias... ei, o que está a Hazel a fazer aqui? E por que será que parece que ela me quer cortar a cabeça?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Aí estás tu, sua cobarde! Qual é o teu problema? Não consegue resolver os teus problemas sozinha? Tens de mandar o Tariq fazer o trabalho sujo? Inacreditável!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Jantar especial 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Por que será que a Tara e a Hazel estão a gritar tanto uma com a outra? Ela não estava escondida debaixo da mesa, do outro lado do restaurante? Mas o que é que se está a passar aqui?  Há duas Taras? E por que raio uma delas tem pernas tão peludas?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Bolas. Não correu nada de acordo com o planeado. Nadinha. É melhor eu sair daqui antes que elas venham atrás de mim.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
