<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.news">
  <item name="av.news.header"><![CDATA[Notícias do Skyrama]]></item>
  <item name="av.news.title"><![CDATA[Olá! Sou a Cassandra, a piloto do teu novo hidroavião. Deixa-me fazer-te um breve resumo dos novos conteúdos e funcionalidades.]]></item>
  <item name="av.news.text"><![CDATA[<li>Chegou aí o novo sistema de carga! Joga o novo tutorial para saber mais!</li><li>Os passageiros que recolheres durante um dia vão partir após 72 horas, se não os embarcares! Nunca te esqueças disso!</li>]]></item>
  <item name="av.news.hint_title"><![CDATA[Dica:]]></item>
  <item name="av.news.hint_text"><![CDATA[Quando os teus aviões estiverem preparados noutros aeroportos, receberás o dobro da recompensa!]]></item>
  <item name="av.news.shop_title"><![CDATA[WonderQuicky!]]></item>
  <item name="av.news.shop_text"><![CDATA[Recolhe partes de avião para completar a colecção do WonderQuicky!]]></item>
 </category>
 <category name="av.santanews">
  <item name="av.santanews.header"><![CDATA[Notícias de Inverno]]></item>
  <item name="av.santanews.title"><![CDATA[Ho, ho, ho! Nas semanas de Inverno todos os pilotos, assistentes de bordo e passageiros ficam ansiosos pela festa no final do ano. Esperam-te um monte de novidades!]]></item>
  <item name="av.santanews.text"><![CDATA[Durante as semanas de Inverno o Pai Natal voa por aí! Está atento - pode ser que largue uns presentes - tenta recolhê-lhos e podes ser recompensado! Disponível do dia 24 ao 26 de Dezembro!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_title"><![CDATA[Fogo de artifício!!!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_text"><![CDATA[Feliz ano novo! Envia a nova mensagem aérea de fogo de artifício aos teus amigos. Disponível do dia 29 ao 31 de Dezembro!]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_title"><![CDATA[Serviço rápido para usar e abusar:]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_text"><![CDATA[Paga uma vez e, de seguida, presta serviço o mais que puderes durante 24 horas GRATUITAMENTE!]]></item>
 </category>
 <category name="av.january12news">
  <item name="av.january12news.header"><![CDATA[Novidades do Ano Novo]]></item>
  <item name="av.january12news.title"><![CDATA[Feliz Ano Novo! Bem-vindo ao 2012 - que todos os teus aviões fiquem preparados num instante e que nunca haja falta de aero-cêntimos!]]></item>
  <item name="av.january12news.text"><![CDATA[Graças aos melhoramentos técnicos, os aviões serão movidos automaticamente para as suas respectivas plataformas. Experimenta e verás que esta função facilitou bastante a descolagem dos aviões!]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_title"><![CDATA[Actualizações:]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_text"><![CDATA[Estamos a trabalhar dedicadamente na redução do tempo de carregamento e na melhora da performance. Verdade!]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_title"><![CDATA[Compra itens:]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_text"><![CDATA[Estás com falta de mercadorias? Podes comprar mais na loja!]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews">
  <item name="av.modernizationnews.header"><![CDATA[Novas missões diárias!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.title"><![CDATA[Agora vamos levantar voo com 21 novas missões da equipa do aeroporto]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.text"><![CDATA[A reestrutura dum aeroporto leva muito tempo. Por isso não é de admirar que a tripulação do Skyrama tenha estado meio ausente nas últimas semanas. Mas agora voltaram todos ao trabalho! Eles trazem muitas histórias novas das suas aventuras. Clica na estrela à esquerda antes que desapareça. Dentro de poucas semanas já teremos outras missões novas para missões.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_title"><![CDATA[Actualizações:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_text"><![CDATA[Coloca decorações técnicas perto das plataformas para reduzir o tempo de serviço a um máximo de 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_title"><![CDATA[Aviões novos!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_text"><![CDATA[Espreita o protótipo e os aviões de segurança novinhos em folha na tua loja.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+mmo">
  <item name="av.modernizationnews+mmo.header"><![CDATA[O aeroporto do futuro!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.title"><![CDATA[Este é o aeroporto do futuro! Temos óptimos protótipos de aviões e novos edifícios a caminho.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.text"><![CDATA[Atenção, pilotos! Skyrama foi nomeado para "Best Tycoon Browser MMO"! Hurra! Por favor, usa o link abaixo para votar para nós! <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>Link para a votação MMO</u></a><br/>Ajuda ao Skyrama a voar cada vez mais alto! Temos uma surpresa à tua espera, se ganharmos o prémio!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_title"><![CDATA[Actualizações:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_text"><![CDATA[Coloca decorações técnicas perto das plataformas para reduzir o tempo de serviço a um máximo de 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_title"><![CDATA[Aviões novos!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_text"><![CDATA[Espreita o protótipo e os aviões de segurança novinhos em folha na tua loja.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+unlocking">
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.header"><![CDATA[O aeroporto do futuro!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.title"><![CDATA[Este é o aeroporto do futuro! Temos óptimos protótipos de aviões e novos edifícios a caminho.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.text"><![CDATA[Atenção, pilotos!<br/>No mapa dos voos podes seguir agora o teu progresso de voo e desbloquear novos países.<br/>Visita todos os países dum continente, ganha uma linda recompensa e mostra os teus incríveis aviões a todos os jogadores no mundo inteiro.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_title"><![CDATA[Actualizações:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_text"><![CDATA[Coloca decorações técnicas perto das plataformas para reduzir o tempo de serviço a um máximo de 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_title"><![CDATA[Aviões novos!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_text"><![CDATA[Espreita o protótipo e os aviões de segurança novinhos em folha na tua loja.]]></item>
 </category>
 <category name="av.zeppelinexpedition">
  <item name="av.zeppelinexpedition.header"><![CDATA[Novas funções!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.title"><![CDATA[Our airport is ready to host the famous Zeppelin Expedition and Country Unlocking! Fame, honor and some very special rewards await all attendees!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.text"><![CDATA[You can now track your flight-progress with the new country-unlocking flightmap.Visit each country in a continent to get a reward and show your awesome planes to players all over the world!<br/><br/>Once you got your zeppelin hangar you can start to collect fuel for your expedition by completing the AIRSHOW mini game. When you collected enough fuel you can send your zeppelin to exotic places to collect rare souvenirs. Collect enough souvenirs and you can trade them for one of two very exclusive planes. Check your storage, maybe your zeppelin hangar is allready there!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_title"><![CDATA[Expedição Zepelim!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_text"><![CDATA[Get the Dedarama or the incredible Spaceship-One as a reward for the expedition collection.]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_title"><![CDATA[Show aéreo]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_text"><![CDATA[The Airshow appears on your airport as soon as you have a zeppelin hangar. Click on the planes passing by in the right moment to get your fuel!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mmo">
  <item name="av.mmo.header"><![CDATA[Melhor MMO do ano!]]></item>
  <item name="av.mmo.title"><![CDATA[Quem votar, ganha! Graças aos vossos votos, a equipa do Skyrama ganhou o prémio de melhor MMO de 2012.]]></item>
  <item name="av.mmo.text"><![CDATA[Elegeram-nos como melhor tycoon browser game na competição <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>MMO do ano de 2012</u></a><br/>! Chegou a hora de comemorar esta vitória: temos três prémios absolutamente fixes! Todos os pilotos precisam de espaço para abrirem as asas. Por este motivo, andaram a trabalhar de noite e de dia para aumentarem o teu hangar. Tudo gratuito, é claro!]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_title"><![CDATA[Estrela da sorte]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_text"><![CDATA[Com este item decorativo o teu aeroporto vai brilhar noite e dia.]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_title"><![CDATA[O número 10 ganha!]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_text"><![CDATA[9 é bom, 10 é excelente! É por isso que vamos oferecer 10 rodadas gratuitas para a Bagagem da Sorte!]]></item>
 </category>
 <category name="av.superfuel">
  <item name="av.superfuel.header"><![CDATA[Abastece os teus aviões com super combustível!]]></item>
  <item name="av.superfuel.title"><![CDATA[Bate a velocidade do som com o novíssimo super combustível!]]></item>
  <item name="av.superfuel.text"><![CDATA[Parece que tens teus aviões, helicópteros e jactos colados ao chão? Então, abastece-os com super combustível e observa a tua frota a percorrer os ares para visitar amigos e fazer entregas de mercadorias valiosas em todo o mundo.]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_title"><![CDATA[Aterragem VIP]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_text"><![CDATA[Manter a posição é coisa do passado.
 Aterra o teu avião sem atrasos.]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_title"><![CDATA[Abastece-os!]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_text"><![CDATA[Para toda a gente acima do nível 3: 50 unidades de Super Combustível grátis!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_day">
  <item name="av.may_day.header"><![CDATA[Festa de Maio no Skyrama!]]></item>
  <item name="av.may_day.title"><![CDATA[Os céus do Skyrama vão começar a ferver! É hora de tomar um cocktail e aproveitar o bom clima!]]></item>
  <item name="av.may_day.text"><![CDATA[Que Maio mais maravilhoso!  A torre já anda aos pulinhos! Usa as moedas especiais e desbloqueia itens exclusivos para o Dia da Mãe, Dia do Pai e as férias da Primavera de uma vez. Vamos já para o aeroporto!]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_title"><![CDATA[Deixa falar as flores]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_text"><![CDATA[Começa a recolher! Quanto mais flores tiveres, mais podes conseguir!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_title"><![CDATA[Vamos às compras!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_text"><![CDATA[Promoções da Primavera! Aproveita estes preços incríveis!]]></item>
 </category>
 <category name="av.eng_bay">
  <item name="av.eng_bay.header"><![CDATA[Oficina para voadores!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.title"><![CDATA[Isto é incrível: agora podes melhorar a tua frota!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.text"><![CDATA[Agora na loja na secção de "Edifícios do lado ar": com a nova oficina podes personalizar as tuas aeronaves. É aqui que os directores equipam os seus aviões com sistemas de navegação, mais espaço para a carga e turbinas melhores. Por 100 aero-cêntimos podes adquirir imediatamente a tua oficina. Personaliza as tuas aeronaves!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_title"><![CDATA[Já para a oficina!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_text"><![CDATA[A cada 24 hora: sucata para aviões de graça!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_title"><![CDATA[Jets e kits]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_text"><![CDATA[Não tens tempo para recolher? Na loja tens kits de construção por preços especiais!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_title"><![CDATA[Como conseguir?]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_text"><![CDATA[Coloca decorações técnicas perto das plataformas para reduzir o tempo de serviço a um máximo de 40%.]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_title"><![CDATA[Renovação geral]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_text"><![CDATA[Queres renovar os teus aviões? Dá-lhes um novo look na oficina e conquista os ares!]]></item>
 </category>
 <category name="av.announcement">
  <item name="av.announcement.header"><![CDATA[Tour pelo Skyrama]]></item>
  <item name="av.announcement.title"><![CDATA[Aqui ficam informados sobre o que vai acontecer em breve!]]></item>
  <item name="av.announcement.text"><![CDATA[Skyrama vai aquecer na época alta. No final do mês vamos ter um grande evento para grandes desportistas. Aviões exclusivos, edifícios novíssimos e muitas coisas mais vão dar um clima de competição. Além disso estamos a remodelar nos bastidores e resolver alguns problemas. Agora queremos acabar com os erros!]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_title"><![CDATA[Amigos íntimos]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_text"><![CDATA[Mais confortável, mais rápido, melhor: em breve virá a nova função de convite!]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_title"><![CDATA[Fora do normal]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_text"><![CDATA[Missões diárias: em breve vamos ter novíssimas tarefas!]]></item>
 </category>
 <category name="av.friends">
  <item name="av.friends.header"><![CDATA[Rede social de aviação]]></item>
  <item name="av.friends.title"><![CDATA[Adquire a supervisão do trânsito aéreo: chegou o novo planeador de amizades!]]></item>
  <item name="av.friends.text"><![CDATA[Longe da vista, longe do coração! Quem não mantém contacto com os amigos tem pouca sorte na indústria aérea. Ultimamente fomos informaram pela nossa equipa que houve problemas com o status online, não desanimes. Esses tempos são tempos do passado! Com o nosso novo sinal de aviação podem coordenar os vossos planos de aviação com todos os vossos membros da lista de amigos. É só clicar no sinal da torre em cima no canto esquerdo da lista de menu e sinalizar de que têm recursos livres. Nos próximos 30 minutos estarão em primeiro lugar na lista dos vossos amigos. Por isso, vamos ao trabalho! Mantenham o contacto e mostrem aos vosso "parceiros de negócio" que estão online!]]></item>
  <item name="av.friends.hint_title"><![CDATA[Actualizações:]]></item>
  <item name="av.friends.hint_text"><![CDATA[Coloca decorações técnicas perto das plataformas para reduzir o tempo de serviço a um máximo de 40%.]]></item>
  <item name="av.friends.shop_title"><![CDATA[Passageiros permanentes]]></item>
  <item name="av.friends.shop_text"><![CDATA[É melhor do que ficar em casa: futuramente os vossos passageiros vão ficar 5 dias na sala de espera.]]></item>
 </category>
 <category name="av.10mi">
  <item name="av.10mi.header"><![CDATA[Dez milhões de jogadores registados!]]></item>
  <item name="av.10mi.title"><![CDATA[Este grande recorde merece um pequeno evento. Um brinde!]]></item>
  <item name="av.10mi.text"><![CDATA[Para agradecer a tua fidelidade, estamos a oferecer-te 5 rodadas gratuitas na Bagagem da Sorte, 10 unidades de super combustível e partes de construção para a oficina. Na loja também encontrarão decorações exclusivas e o magnífico avião MillionAir X. ]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_title"><![CDATA[O tempo voa...]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_text"><![CDATA[10 milhões de jogadores, uma semana de festa: de 10 a 17 de Dezembro de 2012!]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_title"><![CDATA[Era uma vez...]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_text"><![CDATA[O aeroporto de Croydon, o primeiro aeroporto internacional do mundo, abriu as portas em Março de 1920.
]]></item>
 </category>
 <category name="av.dark_orbit">
  <item name="av.dark_orbit.header"><![CDATA[Dark Airport: uma visita do universo!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.title"><![CDATA[Quem é que ainda precisa de aviões quando se pode viajar no futuro com o ultrassom?]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.text"><![CDATA[Novidades espectaculares! A poderosa nave Goliath vai aterrar dentro de poucas horas no teu aeroporto para fazer uma visita. Captura a fortaleza voadora, ensina a concorrência a ter medo e demonstra que o futuro do tráfego aéreo está nas estrelas...]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_title"><![CDATA[Ontem David, hoje Golias!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_text"><![CDATA[6 anos de DarkOrbit - no dia 11 de Dezembro será dado o pontapé de saída para a grande ópera espacial]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_title"><![CDATA[Oferta única]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_text"><![CDATA[Agora ou nunca: aproveita a tua oportunidade com o Golias!]]></item>
 </category>
 <category name="av.high_level">
  <item name="av.high_level.header"><![CDATA[Autorização de aterragem para os melhores aviões.]]></item>
  <item name="av.high_level.title"><![CDATA[Chegaram os novos modelos de aviões!]]></item>
  <item name="av.high_level.text"><![CDATA[Cada piloto quer ser o melhor, mas só os melhores é que chegam ao topo! Em breve podem ampliar a vossa frota com os melhores pilotos da aviação internacional. Qual será o próximo piloto conhecido a visitar o vosso aeroporto?]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_title"><![CDATA[Rien ne va plus]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_text"><![CDATA[Queres ser decorado com um prémio? O grande sorteio já está à tua espera!]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_title"><![CDATA[Começa já]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_text"><![CDATA[Os novos aviões - no estoque e limpinhos.]]></item>
 </category>
 <category name="av.newquests">
  <item name="av.newquests.header"><![CDATA[Quest-O-Rama]]></item>
  <item name="av.newquests.title"><![CDATA[Autorização para iniciação de novas missões!]]></item>
  <item name="av.newquests.text"><![CDATA[Novas histórias, novas personagens e muitas tarefas interessantes: Nas próximas semanas vai haver festa no vosso aeroporto. Após uma longa pausa nas missões principais e da história do jogo, Jorge, Lin & Companhia voltaram com muito entusiasmo ao quotidiano do aeroporto. Esta semana já temos 10 novas missões para todos os jogadores que terminaram a lista das tarefas. E para a próxima semana há mais. Muitas mais! Preparem-se que vai haver regularmente um update de missões e o ainda preparamos muitas outras coisas para vocês.]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_title"><![CDATA[Novos edifícios na loja]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_text"><![CDATA[Quer piscina de ondas ou segurança - aqui há de tudo.]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_title"><![CDATA[WonderQuicky!]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_text"><![CDATA[Recolhe partes de avião para completar a colecção do WonderQuicky!]]></item>
 </category>
 <category name="av.recyclingnews">
  <item name="av.recyclingnews.header"><![CDATA[Sê amigo do ambiente: recicla os teus aviões!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.title"><![CDATA[De tralha velha para novos aviões!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.text"><![CDATA[A pista está obstruída, o hangar está destruído e a tripulação está completamente estourada? Não te preocupes! A partir de agora, podes limpar facilmente o teu aeroporto, deitar fora aviões no novo centro de reciclagem e obter peças mecânicas novas e raras em troca. Dirige-te à sala de montagem, deixa tudo na mãos dos melhores mecânicos e vê o avião dos teus sonhos ser montado à tua frente. O futuro começa hoje. Estás preparado?]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_title"><![CDATA[Novas peças]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_text"><![CDATA[Vidro, parafusos, metal e mais: obtém peças sobressalentes enquanto estão quentes!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_title"><![CDATA[Novos aviões]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_text"><![CDATA[Super-rápido e sem dificuldade: desfila estilo com novos aviões!]]></item>
 </category>
</language>
