<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[Vida de Jet7!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Olá, sou o Jorge, o teu melhor piloto. Juntos vamos conquistar os céus e ver o mundo inteiro! Como sou a imagem do teu aeroporto, tenho de guardar as aparências. Preciso de relógios chiques e gravatas elegantes.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Fixe! Estas gravatas e estes relógios são mesmo lindos. Agora já pareço outro e sinto-me tão elegante quanto o outros pilotos. De certeza que vão ficar impressionados.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Recolhe {number} gravata(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Recolhe {number} relógio(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Adiciona {number} amigo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[A linguagem das flores]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Olá, sou a Lídia, a tua hospedeira. A nossa tarefa é manter os passageiros contentes. Infelizmente, alguns dos meus colegas esquecem-se disso. Principalmente Jorge, aquele impostor. O teu aeroporto tem de ficar um pouco mais bonito. Flores parecem-me uma boa ideia.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Obrigado! O teu aeroporto já parece outro agora. A aparência é muito importante para o negócio. Se investires em decoração, aumentarás o fluxo de passageiros. Mas chega de conversinhas … tenho de cuidar dos meus passageiros.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Compra {number} caixa(s) de flores]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Compra {number} caixa(s) de flores]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Recolhe {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Equilíbrio de CO2]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Ora então, tu és o novo camarada, não és? Sou o Ângelo e encarrego-me dos serviços de manutenção dos aviões. Acho que não iremos ter problemas um com o outro se me ajudares no trabalho. Precisamos de muito verde para poder equilibrar as emissões de CO2 do aeroporto. Pensa verde!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Nada mau. Com esta linda plantação cuidas do meio ambiente. Fiona, a nossa controladora aérea, irá ficar muito contente. Ela dá um grande valor ao meio ambiente e luta por ele.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Consegue {number} jornal(is)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Planta {number} árvore(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Planta {number} pinheiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Clube de pilotos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Se queres que os outros nos respeitem, tenho de me tornar membro do clube de pilotos. Deve ser uma brincadeira. Só temos de aumentar o volume de tráfico aéreo e entregar alguns queijos franceses de alta qualidade. Se conseguirmos impressionar os pilotos, recompensar-nos-ão com um avião racer mais fixe que viste até à data.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Agora é que nos estamos a entender! Os pilotos ficaram bem impressionados com o nosso tráfego de voo e recompensaram-nos com um avião racer exclusivo. Podes mostrar esta beleza nos outros aeroportos e conseguir lindos bónus de PE. Magnífico!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Consegue {number} queijo(s) francês(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} voo(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Visita {number} aeroporto(s) diferente(s) e recolhe passageiros]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[De pilhas carregadas]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Olá, de novo. Os meus passageiros estavam-se a queixar sobre o teu aeroporto. Dizem que os transportes até lá são muito lentos. Os meus passageiros têm uma agenda muito preenchida e não gostam de esperar. Faz algo para melhorar a situação.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Os meu passageiros estavam mesmo à espera de táxis e autocarros. Agora aumentará o fluxo de passageiros. Obrigada pelos postais. Qualquer dia vou tirar uns dias de férias e passá-los com os meus amigos e talvez queiram ficar com alguns.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Compra {number} parque(s) de estacionamento]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Compra {number} paragem(ns) de autocarro]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Compra {number} praça(s) de táxis]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Consegue {number} postal(is)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Visita familiar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Já voltaste? Boa! Podes ajudar-nos? A família de Fiona vem visitar o aeroporto e eu sei que ela está nervosa, mesmo que não o queira admitir. Temos de nos assegurar que tudo corra bem e temos de ter alguns ursinhos de peluche para entreter as crianças.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Nada mau, nada mau. A família de Fiona ficou impressionada como isto tudo funciona. É tão bonita quando está feliz … Estás a olhar para onde, pá? Simplesmente acho que ela é uma controladora aérea magnífica, só isso.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} voo(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Consegue {number} ursinho(s) de peluche]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Avião virtuoso]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Olá! Impossível! O clube de pilotos recusou a minha candidatura. Disseram que eu ainda tinha pouca experiência e que ainda não era maduro, incrível, não é? Ai, vamos-lhes mostrar do que um Jorge é capaz! E nada mostra mais experiência e maturidade que um avião virtuoso. Vamos enfrentar este desafio para ganhar um racer exclusivo.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Fixe! Ganhaste um avião racer, fantástico! Podemos enviá-lo para os aeroportos dos teus amigos e fazê-los morrer de inveja. Todos sabem que o Gee Bee é um avião muito exclusivo. Isto será uma boa lição para aqueles pilotos do club.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Envia de volta {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Bens essenciais]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Olá! Os meus passageiros estão contentes, por enquanto, não há nenhuma queixa. Mas, eu gostaria de poder dizer o mesmo … Tenho tanto trabalho que nem tenho tempo para ir às compras … nem tenho amigos que o possam fazer por mim. Podes ajudar-me e conseguir várias coisas que preciso?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Obrigado! Creio que agora já te posso considerar amigo … As coisas que me deste, ajudam-me a manter a minha aparência fresca e elegante, algo muito importante para a relação com os meus passageiros.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Recolhe {number} joia(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Consegue {number} par(es) de sapato]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Consegue {number} batom(ns)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Consegue {number} mala(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Novos standards]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Rápido, rápido! Temos de pôr mãos à obra! O nosso aeroporto está atingir novas metas e isto requer um conjunto exigente de standards de serviços. Vai ser estressante, mas para manter o nível de stress sob controle, seria melhor recolheres alguns globos de neve. Acho-os muito tranquilizantes.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Bom trabalho. Conseguiste melhorar tudo e demonstraste que podemos atingir standards de serviços mais exigentes. Parece que não és assim tão inútil como pensava no início. Estou a perceber porque é que a Fiona fala tão bem de ti.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Compra {number} plataforma(s) média(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} avião(ões) médio(s) de amigos]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Consegue {number} globo(s) de neve]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[Cheira a amor]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Olá! O clube de pilotos pode não gostar de mi, mas talvez as mulheres. Chegou a hora de atacar com charme! Vamos a experimentar isso com visitas românticas … com cheirinho a perfume.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[És bem porreiro! As mulheres ficaram todas encantadas com o nosso ataque bem-cheiroso.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Envia {number} voo(s) para a Áustria]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Envia {number} voo(s) para a França]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[Envia {number} voo(s) para a Itália]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Consegue {number} perfume(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Sonhos doces]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Olá! Os meus passageiros estão a ficar cansados de voar tanto e precisam de uma noite de descanso num lugar bem tranquilo e cómodo. Vê se consegues fazer algo por mim e tenta conseguir algumas doçarias para não ficarem azedos.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Muito obrigado! Os meus passageiros já estão bem mais relaxados depois de uma noite de descanso.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Compra {number} hotel(éis) pequeno(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Consegue {number} doçaria(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Compra {number} bosque(s) misto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Carga pesada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Estás preparado para te encarregares da carga? Se temos um bom serviço de carga, tanto para nós como para os nossos amigos, recebemos um upgrade gratuito para a capacidade do nosso armazém. O esforço vale a pena.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Boa! Ter um serviço de carga eficiente ajudou-te a ti e também aos teus amigos a tirar proveito dele. Como recompensa ganhas uma expansão gratuita para o teu armazém. É uma recompensa muito generosa, já que normalmente se teria de pagar com aero-dólares.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Racer do Clube de pilotos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Olá! O clube de pilotos entrou em contacto comigo. Estão a reconsiderar a minha candidatura. Não nos podemos permitir nenhum erro. Tenho de provar a minha maturidade e experiência com estatísticas sérias de voo. O prémio é ficar a ser membro do clube e um Racer exclusivo.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Excelentíssimo! O clube de pilotos diz que as tuas estatísticas de voo demonstram a nossa maturidade e experiência. Conseguimos entrar no clube! Mas por enquanto ainda só é provisoriamente. Temos um Racer exclusivo, outro avião com o qual podemos dar umas voltinhas nos aeroportos dos teus amigos.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-SuperTurbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Trânsito em massa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Olá! O teu aeroporto está a ficar cada vez mais grande. É melhor teres cuidado. Há cada vez mais passageiros e tens ter a certeza de que podes prestar serviço a todos. Deves melhorar o transporte e o alojamento.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Muito obrigado! Os meus passageiros ficaram encantados com as melhorias à grande que efectuaste no teu aeroporto. Em breve serás um dos melhores.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Compra {number} hotel(éis) pequeno(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Compra {number} edifício(s)-garagem]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Recolhe {number} presente(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Preparado para tudo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Achas que está tudo a correr bem por aqui, não é? Pensa bem. Construiste um aeroporto muito eficiente, mas um pequeno problema pode tornar-se rapidamente num grande. Prova que o teu aeroporto tem planos de emergência caso aconteça algum desastre.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! O nosso aeroporto tem a capacidade de reagir em caso de emergência. Acho que estás preparado para os grandes desafios.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Compra {number} depósito(s) de combustível médio(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Consegue {number} radar(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Consegue {number} biruta(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Consegue {number} máquina(s) de café]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Limpeza geral]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[O aeroporto cresce a cada dia. Talvez seja melhor fazer uma limpeza geral para não nos perdermos por aqui. Coloca alguns objectos no inventário, constrói novas ruas e afasta todos esses carros do aeroporto!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Muito obrigado! Assim já está bem melhor! Com o aeroporto desta maneira, o meu trabalho até fica bem mais fácil.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Compra {number} rua(s) pequena(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Compra {number} edifício(s)-garagem]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Usa o teu inventário]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Hospedeira pouco impressionada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Sabes, meu amigo, há uma hospedeira … Não a deves conhecer … Mas ela não me parece nada impressionada com os meus dons de piloto. Talvez alguns luxuosos presentes da França façam milagres.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha! Vi um brilho nos seus olhos! Sou o máximo! Agora ela já pode ver que sou uma pessoa romântica, fantástica e maravilhosa!  Sou homem e piloto.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a França]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Suíça]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Recolhe {number} presente(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Recolhe {number} joia(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Publicidade aérea]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[O nosso aeroporto tem de ficar com fama e expandir mais. Vamos fazer mais publicidade e enviar algumas mensagens aéreas encantadoras!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Boa! Convidaram-me para a zona VIP dos últimos 3 aeroportos que visitei. Temos que continuar a enviar estas mensagens aéreas.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(s) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} avião(ões) médio(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Treino de Ramacóptero]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Olá! Precisamos de um Ramacóptero de treino para melhorar a cadeia de serviços esses ... ramacópteros de treino, isso mesmo! São muitos os motivos. Ainda temos alguns problemas com os serviços e o pessoal de terra está a experimentar certos problemas com as plataformas.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Nada mau! O novo Ramacóptero ajudou-nos a melhorar os nossos serviços e o trabalho com os Ramacópteros.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Compra {number} Ramacóptero(s) estável(eis)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero(s) estável(eis)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Aterragem rápida]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Os nossos Ramacópteros têm chamado a atenção de muita gente. Para os impressionar ainda mais um pouco deveríamos comprar mais uma plataforma para os Ramacópteros. Não fica nada bem se os passageiros têm de esperar eternamente para embarcar ou desembarcar de um Ramacóptero.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Maravilha! Finalmente o tempo de espera diminuiu consideravelmente! Brigadinha!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Compra {number} plataforma(s) para Ramacópteros]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Recolhe {number} radar(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Passeio nos arredores]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Olá! Lembras-te de mim? Sou o Ângelo. Sabias que os meus netos adoram este aeroporto? Eles gostariam de passar as férias perto do trabalho do avô. Mas eles não querem ficar o dia inteiro no hotel. Eles adorariam ir passear por aí. Não poderias organizar uma caminhada por aí nos arredores?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Muito obrigado! Estou mortinho por mostrar o aeroporto e os arredores aos meus netinhos!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Compra {number} floresta(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Consegue {number} capa(s) de chuva]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Consegue {number} mochila(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Ostentação]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[É melhor manter o clube de pilotos bem impressionado, não achas? Que tal enviar-mos por aí alguns aviões bem pomposos?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Boas notícias! Parece que o clube de pilotos ficou impressionado com os nossos aviões.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero(s) estável(eis)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[O ataque dos mosquitos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Os mosquitos invadiram o aeroporto todo! Precisamos de um spray contra os mosquitos e protector solar. É melhor investir um pouco de dinheiro no equipamento da nossa equipa!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Bom trabalho, os funcionários adoraram o investimento! Obrigado.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consegue {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Consegue {number} protector(es) solar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Consegue {number} spray(s) contra mosquitos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[O grande jogo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[Chegamos à final! Temos de pegar em todos os torcedores que se encontram em diferentes aeroportos. Vai buscá-los com os nossos aviões médios e levá-os ao Reino Unido! É o jogo de todos os jogos!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Mas que grande final! O jogo foi o máximo e a claque adorou. Temos de repetir um dia mais tarde!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para a Grã-Bretanha]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) pequenos(s) para a Grã-Bretanha]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Visita {number} aeroporto(s) para recolher passageiros]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Inspeção geral]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[Os inspectores estão a caminho! Vamos dar algumas instruções especiais aos funcionários para que corra tudo bem! É melhor prestar serviços a alguns Ramacópteros-Turbo e Rama-XS-Rápidos.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem, parece tudo perfeito! Os inspectores já podem vir! Nós não temos medo!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Clima exótico]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Que tal mudarmos um pouco o visual do aeroporto com algumas plantas exóticas? Tenho a certeza que os nossos passageiros vão adorar.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Que giro, as crianças adoram os cactos! Investe algum dinheiro no visual do aeroporto.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Consegue {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Compra {number} cacto(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Carga pesada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Há muitos aeroportos por aí que nos poderiam mandar mais carga. Vamos fazer mais para que possamos ganhar mais dinheiro com a venda de produtos.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Não disse? Ganhar dinheiro é o máximo! E ainda conseguimos assim muitas alianças importantes neste sistema de transporte de carga.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Envia de volta e presta serviços a {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Funcionários desportistas]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[Os funcionários do aeroporto organizaram umas caminhadas para os fins de semana. Ajuda-os com alguns utensílios.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Boa! As caminhadas levantaram o ânimo de todos os funcionários! Só que agora ficaram um pouco cansados de caminhar tanto. O que lhes falta é um bom café.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Consegue {number} máquina(s) do café]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Consegue {number} bússola(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Consegue {number} spray(s) contra mosquitos]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Consegue {number} bota(s) de caminhada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Decoração fabulosa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Olá! Volta a ser eu, Jorge! Está certo que os negócios não vão nada mal, mas por que não sonhar ainda mais alto? Que tal decorar o nosso aeroporto com algo fabuloso e mandar alguns aviões de propaganda aérea? Vamos começar a impressionar. Agora é que vai ser!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Fixe! O galo gigante teve mesmo sucesso e as nossas mensagens aéreas também. Todos estão a falar sobre nós!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Envia {number} Racer 1930 Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Envia {number} Racer 1930 Gee Bees]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Compra {number} galo(s) voador(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[O duelo dos Xplorers]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Inacreditável! Temos lá um novo piloto no clube que não para de falar sobre o seu Ramacóptero-Xplorer. Vou ver se o calo! Só preciso de treinar mais algumas horas.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Valeu a pena praticar. O gajo novo viu do que eu sou capaz e calou o bico. O clube de pilotos só tem espaço para um autêntico piloto - e esse sou eu!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Rápido(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envia {number} Ramacóptero-Estável]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Viagem ao mundo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Quero conhecer lugares novos. Afinal de contas, diversidade é o tempero da vida. Vamos voar para países fora das rotas principais. Tenho a certeza que essas novas rotas vão ser um sucesso!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Uau, brigadinha! Essa experiência nova fez-me relembrar como é bom ser hospedeira e viajar pelo mundo.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para o Chipre]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para a Macedónia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Bósnia Herzegovina]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para a Estónia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Mantendo as aparências]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Hora de darmos uma atenção especial ao visual do aeroporto de novo. Não podemos ficar para trás nesse quesito. Que tal umas trepadeiras para variar? Planta algumas dessas plantas e fica de olho nas decorações do aeroporto.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[Nada mal, as trepadeiras ficaram o máximo. Vê só as pessoas que estão a tirar fotos em frente a elas! Manter as aparências é sempre importante, não te esqueças.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Compre {number} arcos de flores]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Money Money Money!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Os mercados estão turbulentos e os investidores estão a ficar nervosos. Aumenta as tuas reservas de dinheiro para os acalmar.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[Muito dinheiro! Isto deveria acalmar os nossos investidores e manter o nosso tráfego aéreo! Muito bem!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consegue {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Viajando pelo mundo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[A Fiona está sempre a dizer que um piloto de verdade conhece o mundo inteiro. Se calhar estou a abusar mas será que podias trazer-me umas lembranças exóticas? Tenho a certeza que ela vai ficar impressionada!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Booaaa! Hoje a Fiona segurou o elevador quando viu que eu estava a chegar! Acho que ficou mesmo impressionada com as lembranças.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Recolhe {number} chinelo(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Recolhe {number} máquina(s) fotográfica(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Recolhe {number} calção(ões) de banho]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Recolhe {number} óculos de sol]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Turistas!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[Este ano vários feriados calham todos na próxima semana! Vai haver uma enchente de turistas!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[Correu tudo bem e ganhámos um bom dinheiro com esses clientes.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para Kentucky]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para a Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para o Texas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) médio(s) para Nevada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Férias com acção]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Olá! Sou a Cassandra, a piloto do teu novo hidroavião. Existem alguns destinos fantásticos que só podem ser alcançados com hidroaviões ou helicópteros. Tenho a certeza de que as pessoas vão adorá-los!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Estás a ver! O acesso até lá é meio complicado, mas vale mesmo a pena!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Compra {number} Skydancer(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Envia {number} hidroavião(ões) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Pilhas]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Acreditas nisto?! As pilhas do meu leitor de mp3 estão gastas depois de 3 voos de longa distância apenas. Não posso viajar sem as minhas músicas! Traz-me umas novas por favor.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Boa! Onde é que as encontraste? Espero que não tenha dado muito trabalho.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo para a Califórnia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Recolhe {number} pilha(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Recolhe {number} mp3 player(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Viagem de helicóptero]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Bem, ouvi dizer que a nossa nova piloto consegue pilotar hidroaviões. Mas será que também consegue pilotar helicópteros? Vamos ver...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Impressionante! Parecia que já fazia aquilo desde pequenina!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s) para a Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envia de volta {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Piloto sobre água]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Viste como é que a miúda Australiana aterrou aquele hidroavião?!  Se eu conseguir impressioná-la de certeza que a Fiona vai ficar com ciumes! Vale a pena tentar.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Hmm, parece que o plano não funcionou. Acabei de ver a Fiona e a miúda nova a rirem de alguma coisa na cantina.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Envia {number} HidroRama-Anfíbio]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Envia {number} HidroRama-XL-Aqua]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envia {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Envia {number} HidroRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Tripulação]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Cassandra anda a roubar toda a atenção da Fiona - não estou a gostar nada disso. Vou mostrar-lhe quem é o melhor piloto deste aeroporto!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Bem, ela pode ter sido mais rápida que eu mas temos de concordar que a minha mensagem aérea teve muito mais estilo!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Piloto fresquinho]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Boa! Agora nem a Cassandra nem a Fiona falam comigo! Preciso de algo realmente grande e impressionante para fazê-las mudarem de ideia a meu respeito.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Aquele urso gigante foi uma ideia de génio! Nenhuma rapariga resiste.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Recolhe {number} presente(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Recolhe {number} perfume(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Compra {number} coração(ões) voador(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Compra {number} urso(s) voador(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Vestuário de verão]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[A Cassandra convidou-me a mim e ao resto do pessoal para a visitarmos na Austrália! A Fiona também vai! Tenho de estar na minha melhor forma para essa viagem.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[Era tudo o que eu precisava! Desta vez a Fiona não me escapa!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Recolhe {number} biquíni(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Recolhe {number} óculos de sol]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Recolhe {number} calção(ões) de banho]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Recolhe {number} chinelo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Carga]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Precisamos de mais carga para a próxima temporada. O melhor é arranjar coisas novas e vender as mercadorias velhas.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Um trabalho bem feito! Estamos prontos para a próxima temporada.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-XS-Cargo para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-M-Cargo para a Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Pronto para um banhinho]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Olá! Convidei alguns dos meus colegas pilotos para passarem por cá na próxima viagem. Claro que também vão trazer alguns clientes com eles.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Obrigado pela ajuda. Foi bom voltar a vê-los!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia de volta {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Ao ar!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Cassandra acha que é a única que tem bons e velhos amigos! Vou organizar uma reunião com os melhores pilotos de helicópteros das redondezas!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Ah ah! Agora ela já não pode ter dúvidas! No entanto parecia que todos a conheciam melhor do que a mim...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envia {number} mensagem(ns) aérea(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s) para a Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Máquina fotográfica]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Prometi à Fiona que lhe emprestava a minha câmara na sua próxima viagem. O problema é que não tenho nenhuma... Podes arranjar-me um câmara com pilhas?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Obrigado! Salvaste-me a vida.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Recolhe {number} máquina(s) fotográfica(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Recolhe {number} pilha(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Serviço expresso]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Vejamos se conseguimos preparar os aviões que chegam mais rápido com todos estes nossos novos equipamentos!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Uau! Toda a nossa equipa ficou impressionada com a tua capacidade de organização!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} aviões pequenos]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Show aéreo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Porque não trazes alguns dos nossos aviões clássicos para um pequeno espectáculo aéreo?! As pessoas gostam sempre de ver as antiguidades.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Estás a ver! As pessoas adoraram o nosso espectáculo aéreo! Nunca te esqueças das tuas raízes, mesmo com todas estas modernices.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Envia {number} Racer 1930 Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Envia {number} 1930 Mr. Mulligan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Envia {number} GeeBees 1930]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Lembrança]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Os meus netos vêm visitar-me na próxima semana. Os mais pequenos adoram ursos peluches não é? Podes trazer-me uns?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Obrigado. Graças a ti continuo a ser o avô preferido dos meus netinhos.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Recolhe {number} urso(s) de peluche]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Moneymaker]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[Hoje em dia o pessoal do sector financeiro inventa uma nova crise todos os meses. Os investidores estão nervosos e querem que poupemos dinheiro para os dias difíceis.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Excelente! Isto deve acalmar os nossos investidores.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Recolhe {number} aero-cêntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Histórias assustadoras]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Olá! Devo confessar-te que toda aquela conversa sobre segurança deixou-me um bocadinho nervoso. Imagina que os aviões são atingidos por um meteorito ou por um OVNI! Preciso definitivamente de uma daquelas ferramentas multi-usos, para o que der e vier.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Muito obrigado! Já me sinto muito mais seguro.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Recolhe {number} ferramenta(s) multi-usos]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Para lá dos limites]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Ouvi dizer que a Lin está um bocadinho assustada com todas aquelas medidas de segurança. É compreensível, visto que ela não é uma piloto de classe mundial como eu. Acho que não é má ideia levá-la comigo no meu próximo voo, pode ser que ajude.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Passámos por algumas turbulências e pelo que a Lin me estava a dizer, acho que desmaiei por alguns minutos. A Lin teve de aterrar o avião completamente sozinha.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para o Chile]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Tasmânia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Recolhe {number} globo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Nunca mais]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Nunca mais volto a voar com o Tariq! Tenho ataques de pânico só de pensar naquele voo horrível! Podes trazer-me mais equipamento de segurança? Vou ficar muito mais descansada tendo algum desse equipamento por perto.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Obrigada! Conseguiste arranjar o equipamento que pedi. Já me sinto melhor.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Recolhe {number} kit(s) médicos]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Recolhe {number} lanterna(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Combustão espontânea]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Vi ontem à noite nas notícias que a bagagem de uma passageiro incendiou-se espontaneamente! Dizem que pode acontecer a qualquer bagagem em qualqer momento quando é exposta a uma mudança rápida de pressão! Tenho de estar preparado para isto!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Era mesmo o que eu precisava. Pode salvar-me a vista um dia destes.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Recolhe {number} extintor(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[No lugar do sol nascente]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Conhecemos uns possíveis investidores do Japão que mostraram interesse no nosso aeroporto. Vêm visitar-nos em breve. Vão dar-lhes as boas-vindas com algumas decorações japonesas antigas. Eles vão adorar!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Perfeito! Os nossos visitantes ficaram muito impressionados com os nossos bonsais. Acho que se sentiram em casa.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Compra {number} bonsai(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para o Japão]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Férias permanentes]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Estamos a safar-nos bastante bem com a modernization. Acho que está na hora de nos recompensarmos com umas merecidas férias. Faz a mochila, traz a cana de pesca e a toalha porque vamos voar para a praia!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[Diz lá se este não é o melhor lugar do mundo para pescar! Chefe, obrigado por esta oportunidade.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para França]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Recolhe {number} chinelo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Não te preocupes]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[O Tariq meteu a pata na poça desta vez! Desde que viajou com ele que a Lin fica aterrorizada só por estar perto de aviões ou passageiros. E ela é hospedeira! Tenho de lhe mostrar que não há razões para ter medo de voar.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Foi um sucesso! Depois da descolagem suave que tivemos, a Lin ficou calma durante toda a viagem.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para o Guiana]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Recolhe {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Altas ondas]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Esta praia é bem fixe, mas parece que as ondas estão noutros spots. Pega na tua prancha de surf, vamos dar uma volta e aproveitar umas ondas!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Uau! Viste-me a sair daquele tubo?! Meu, adoro surfar!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para o Hawai]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para as Filipinas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para Vitória, na Austrália]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[O isco certo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[Ok.. não é um mau sítio para pescar, mas estes peixes picuinhas não estão a morder o isco. O pescador local diz que estão a usar uns iscos muito raros de todos os tipos de lugares distantes. Podes trazer-me alguns desses iscos?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Muito obrigado pelo esforço. Hoje, o jantar vai ser peixe grelhado! Podes apostar!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para o Uganda]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a Suécia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Fora daqui]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Boa! Agora já toda a gente sabe que não sei nadar, graças à Fiona. Forçou-me praticamente a mergulhar na água ao duvidar das minhas capacidades para nadar. Ao menos depois puxou-me para fora de água. Leva-me para longe daqui por favor!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[Muito melhor! Aquelas montanhas relaxantes! Que paisagem fantástica. Sem mares nem rios à vista. Perfeito!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Envia {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Fogueira]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[Ajuda! Por favor, envia alguns dos teus aviões de combate a incêndios para aqui rapidamente! Eu estava a tentar fazer uma pequena fogueira para grelhar o peixe que o Kurt pescou hoje, mas em vez disso peguei fogo ao acampamento!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Obrigado por nos salvares! O peixe está um bocadinho chamuscado e as nossas tendas também, mas ninguém ficou ferido. Por isso, o que lá vai, lá vai e vamos centrar-nos no futuro!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-Bombeiro(s) para a Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Marés vivas]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Achas possível um adulto não saber nadar? Eu acho um bocadinho suspeito o facto do Tariq estar sempre em águas pouco profundas. Vou manter-me de olho nele.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Parece que eu tinha razão. Quando o confrontei, ele gritou comigo e fugiu. Ainda bem que enviaste aqueles helicópteros atrás dele.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Envia {number} Rama-Ambulância(s) para a Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envia {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envia {number} hidroavião(ões)]]></item>
 </category>
</language>
