<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Als je een deco-item naast de passagiergebouwen plaatst, trek je meer passagiers.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[De kleine hartjes bij je vrienden, zijn je vriendenpunten.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[De wonderexpress is 3 keer zo goed als de gewone Rama-XS-Quicky.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Ook kun je op het bagagedepot klikken om "Blije Bagage" te spelen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Probeer eens "Kant en klaar - Spoedafwikkeling" als je vandaag veel vliegtuigen wilt sturen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[Voor de "Rama-Falcon" moet je alle stukjes bij de "Blije Bagage" verzamelen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Je kunt de wolkenkrabber alleen bij "Blije Bagage" winnen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Kijk af eens toe naar je verzameling. Welke souvenirs heb je nog niet?]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[In iedere land kun je 3 verschillende souvenirs verzamelen. Ga naar die landen waarvan je een souvenir wilt hebben.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Kleine vliegtuigen zijn geknipt om veel souvenirs mee te verzamelen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Houd de linker muisknop ingedrukt om over de kaart te bewegen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Met het muiswiel kun je in- en uitzoomen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Als je een vrachttoestel van een vriend afwikkelt, krijg je wat leuks uit z'n land.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Keienplaveisel ziet er overal hetzelfde uit.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[De dagopdrachten zijn gebaseerd op je level ... voer ze uit en maak carrière.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Om helicopters af te wikkelen heb je een heliplatform nodig.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Een bepaald land produceert altijd producten van dezelfde categorie.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Om de twee levels, heeft een winkel altijd een extra product nodig ... om de kwaliteit te verbeteren.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[In het hoogste level, heb je altijd 4 goederen nodig voor een product.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Winkels in een hoger level zijn moeilijker te beheren ... maar ook de winst zal een stuk groter zijn!]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Als je nog wat producten tekort komt, kun je die altijd in het magazijn-venster kopen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Voor iedere dag op rij dat je je inlogt, mag je een keer extra gratis "Blije Bagage" spelen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[1930’s vliegtuigen leveren weliswaar geen coins op maar wel veel EP.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Passagiersgebouwen in je inventaris zorgen niet voor meer passagiers.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Bevoorraad je winkels voordat er vliegtuigen landen; voor een max. omzet!]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Ramacopters brengen meer aircoins in het laadje dan vergelijkbare vliegtuigen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Zodra je een magazijn hebt, kun je ermee beginnen om de lading van vrachttoestellen te verzamelen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Gebouwen kunnen met 90 graden worden gedraaid. Kijk gewoon eens in je magazijn.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Alle winkels hebben specifieke eigenschappen ... ga er maar gewoon eens met je muis over.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Klik op de hangar/magazijn als je de capaciteit uit wilt breiden.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Als je opdrachten afsluit, krijg je EP, coins, vliegtuigen, passagiers, gebouwen of upgrades.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Veel items kunnen in de winkel voor Aircash worden gekocht, lang voordat je het vereiste level hebt bereikt.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[Met spoedafwikkeling kun je tijd besparen ... vooral bij grote vliegtuigen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Zit je even zonder Aircoins of passagiers? Ga dan in de winkel naar "Specials" en wissel Aircash in tegen Aircoins ... of passagiers.]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Heb je meer ruimte op je vliegveld nodig? Ga dan in de winkel naar "specials" om een kaartuitbreiding te kopen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Je kunt in de winkel bij de "specials" verschillende achtergronden vinden.]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
