<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Hoofddoel]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Dagopdracht]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Verhaalquest]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Bezoek ieder land!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Einddoel]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Voorwaarden:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Vereist om middelgrote vliegtuigen te starten:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Voorwaarden voor het starten van ramacopters:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Voorwaarden voor het starten van watervliegtuigen:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Je eerste landing]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Welkom bij Skyrama. Ik ben Fiona, je luchtverkeersleidster en mentrix. Ik leid je in 8 stappen door het tutorial en leg je alles uit. Wees niet bang: hoe hoog je ook vliegt, naar beneden kom je altijd. Zet nu de eerste kist aan de grond ... Klik eerst op de radar op het paneel, vervolgens op het vliegtuig dat wil gaan landen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Dat was de allereerste landing op je vliegveld. Daarmee heb je de eerste stap gezet. Deze vlucht kwam van een kennis van mij; straks zullen hier al je vrienden landen.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Zet {number} geldkoei(en) aan de grond]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Plaats je eerste "on blocks".]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Voor passagiersvliegtuigen heb je passende "on blocks" nodig. In je inventaris vind je een gratis exemplaar. Dat kun je nu direct plaatsen .... Klik eerst op de inventaris op je paneel, dan vervolgens op de kleine "on blocks". Klik nog een keer om ze te plaatsen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Je hebt je eerste "on blocks" aangelegd. Daarmee heb je de 2e stap van het tutorial gezet. "On blocks" zijn belangrijk; hier werken je servicekrachten in de geparkeerde vliegtuigen. Hoe meer "on blocks" je hebt des te meer vluchten je gelijktijdig af kunt wikkelen.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Plaats {number} kleine "on blocks"]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Wikkel je eerste vlucht af]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Passagiers verwachten op een vlucht veel service. Als je een vlucht volledig hebt afgewikkeld, krijg je een heleboel beloningen ... Klik naar iedere stap op het vliegtuig; zo wikkel je de vlucht volledig af en verdien je geld!]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Je hebt je allereerste vlucht afgewikkeld en zo een paar Aircoins verdiend. Alles draait om Aircoins als je van je vliegveld een succes wilt maken.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Wikkel {number} Rama-XS-express af]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Koop je eerste vliegtuig]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Als je zelf wilt gaan vliegen, kom je zonder eigen toestellen natuurlijk niet ver. Klik eerst op de winkel en dan op een Rama-XS-Express om de deal rond te maken. Ze brengen hem dan vervolgens naar je hangar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Je hebt zojuist je eerste vliegtuig gekocht. Je hebt de eerste helft van het tutorial al achter de rug, ga zo door! Als je vliegtuigen wilt kopen, moet je zorgen voor genoeg plaats in de hangar. Bij Skyrama zijn er een heleboel verschillende type vliegtuigen. Let dus goed op de prijs-kwaliteit-verhouding van ieder toestel.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Koop {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Start je eerste toestel]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Het is zover! Start je eerste eigen vliegtuig ... Klik op de vluchtkaart op "Nieuw toestel starten" en selecteer je vliegtuig, je doel en je vriend. Je vliegtuig verschijnt dan voor de hangar - klik door tot take-off.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Je hebt het toestel op z'n eerste vlucht gestuurd. Hij komt over 5 minuten weer terug. Om eigen vluchten te kunnen starten, heb je passagiers nodig. Na terugkeer rollen de Aircoins in je kas.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Snelle afwikkeling]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Het afwikkelen van vliegtuigen kost een heleboel tijd. En als er iets is wat we niet hebben dan is het tijd. Waarom zouden we er dan niet een beetje meer vaart in proberen te brengen? Voor slechts 1 Aircash kun je je vliegtuig in nul komma niks klaar maken voor vertrek ... Klik op het bankbiljet-icoontje boven het vliegtuig, dan wordt je vlucht direct afgewikkeld.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Dat was je eerste direct-afwikkeling. Dat bespaart tijd; nu haal je binnen een mum van tijd je winst binnen. Vooral langzame vliegtuigen krijg je met gerichte investeringen razendsnel startklaar. Hun afwikkeling duurt namelijk langer.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Directe vluchtafwikkeling]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Reclame maken I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Zonder passagiers geen vliegverkeer. Passagiers kun je in bepaalde gebouwen vinden, zoals de kleine terminal. Klik in de winkel op een "passagiergebouw". Koop en plaats de kleine terminal.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Je hebt voor een constante toestroom aan passagiers gezorgd. In deze en andere gebouwen verzamelen zich je passagiers. Als een gebouw vol is, verschijnt daarboven een passagier-icoontje. Ga met je cursor over een gebouw om te zien hoeveel passagiers zich daarin ophouden.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Koop {number} kleine terminal(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-XS-Express terug]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Reclame maken II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Dit is het laatste deel van ons tutorial. Je kleine terminal is nu overvol. Je zult nu moeten proberen om de passagiers bij elkaar te krijgen. Het passagier-icoontje verschijnt boven de kleine terminal zodra het vol is en ze moeten worden afgehaald. Ga met je muis over het "passagier-icoontje" om iedereen op te halen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Hoe meer decoratie en passagiergebouwen je hebt, des te sneller je je passagiers op kunt halen. Je hebt het tutorial nu afgesloten; nu kun je beginnen om je vliegveld volgens je eigen inzicht te leiden. Maar houd ook de quests in de gaten - die komen zomaar ineens aanvliegen. De quests helpen je om verder te komen in het spel. Bovendien scoor je daarmee handige en exclusieve beloningen.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Passagiers ophalen]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Bestuur je vliegveld I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Stuur vliegtuigen op pad om er goed in te komen]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Maar je hangar is nou al overvol ... je hebt dringend meer ruimte nodig. Normaal gesproken kost zo'n upgrade Aircash. Maar ik doe je vandaag gewoon een hangar cadeau. Nu heb je plek voor 2 extra vliegtuigen.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} toestel(len)]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Haal {number} passagier(s) op]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Breid je Airside uit]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Om succesvol te kunnen worden, moet je vliegveld groeien. Investeer in je uitbreiding en zorg voor extra "on blocks" ... Kom gewoon eens langs in de winkel! Er staat je een hele speciale beloning te wachten!]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Je kunt nu nog meer vluchten afwikkelen! Nu wordt het tijd om te leren hoe je een vrachttoestel moet starten.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Plaats {number} kleine "on blocks"]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} toestel(len)]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Bezoek je vrienden]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Goede relaties zijn heel belangrijk als je je vliegveld uit wilt laten groeien tot spil van het internationale vliegverkeer. Je kunt je vrienden bezoeken en ze zo helpen om meer passagiers aan te trekken!]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Bovendien heb je - bijna ongemerkt - zelf ook passagiers binnen gehaald. Mooi, toch? Bezoek andere luchthavens voordat de passagiersstroom daalt.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Noodgeval!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Een ramp! De toiletten in de terminal zijn kapot. Totdat ze zijn gerepareerd, hebben we dringend noodtoiletten nodig. Regel snel extra toiletten. Als je moet dan moet je ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Poeh, dat was op het nippertje! Een van onze passagiers was zelfs zo opgelucht, dat hij ons een oude 1930er Racer cadeau heeft gedaan!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Koop {number} toiletten]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Leuk je vliegveld op]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Je wilt nog meer passagiers aantrekken? Kleed dan snel je vliegveld lekker aan met deco-items! Wat dacht je bijvoorbeeld van dit leuke bloemetje?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! Plaats nu je deco direct naast je gebouwen; dan komen er gelijk nog meer passagiers naar je luchthaven.]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Koop {number} bloemenbak(ken)]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Zuid-Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Ik zou echt eens graag naar Zuid-Amerika willen vliegen. Heb je zin?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! Zuid-Amerika is echt opwindend! Ik zou graag eens in Rio lekker willen winkelen ...]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Zuid-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Haal {number} passagier(s) op]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Gouwe oude]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[De Hughes is een strakke kist, of niet? Tijd voor een rondje. Eens kijken of deze oude dame doet wat ze belooft ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! Daar kan ik nou echt geen genoeg van krijgen!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagiers]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Start {number} Racer-Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Souvenirs]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Zag je dat? Aankomende vliegtuigen brengen souvenirs mee! Andere landen, andere souvenirs! Tast maar lekker toe!]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Kleine moeite, groot plezier! Breng gewoon een paar leuke herinneringen van je reizen mee.]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Verzamel {number} souvenir(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Dat is aardig ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Voor een vliegveld dat zo beroemd is als het onze, is goede communicatie belangrijk! Bezoek een vriend en stuur iemand anders een bericht.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Gefeliciteerd! En vergeet niet: goede vriendschappen moet je blijven onderhouden.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Stuur {number} keer luchtreclame]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Ik zou wel eens naar Europa willen! Heb je zin?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! In Europa is nog zoveel te ontdekken! In Parijs zou ik graag over de boulevards willen slenteren ... en dan die clubs in Berlijn!]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Tutorial: Stort je in de vrachtbusiness]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Zodat je vliegveld genoeg winst maakt, moeten we winkeltjes openen zodat iedereen hier z'n vakantiegeld kwijt kan. Ik zal je wel even vertellen waar je dan op moet letten.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Goed werk! Je hebt een vrachtloods nodig voor het afwikkelen en het starten van vrachttoestellen. Daarna hebben we magazijnen nodig voor onze producten. Je vindt in je inventaris een nieuw magazijn.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Bouw {number} vrachtloodsen]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Tutorial: Bouw een magazijn]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[De producten van onze winkel moeten ergens worden opgeslagen. We hebben een magazijn nodig.  De winkels krijgen hun producten uit de magazijnen. Zorg er dus voor dat die nooit leeg raken.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Perfect! Nu kunnen we onze producten dus opslaan. Laten we dan nu maar snel een vrachttoestel starten!]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Bouw {number} magazijn(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Tutorial: Volle lading I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[We hebben nu een vrachtloods. Nu wordt het tijd om een vrachttoestel op pad te sturen om producten te halen. Zoek een land dat meel verkoopt en stuur daar een vrachttoestel heen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Prima! Nu ontbreekt alleen nog een perfecte landing!]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Start een vrachttoestel]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Start een vrachttoestel]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Tutorial: Volle lading II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Kijk eens aan! Daar komt het toestel al weer - tot de nok toe gevuld met meel. Nu nog een beetje zacht landen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Goed werk!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Land het vrachttoestel]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Land het vrachttoestel]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Tutorial: Verzamel vracht]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Laten we het meel nu naar het magazijn brengen. Wikkel het vliegtuig zolang af totdat de meelzak verschijnt. Ga daar dan met je muis overheen en sleep het naar het magazijn.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Mooi. De vracht ligt nu veilig in het magazijn. Kijk maar eens in je inventaris. Daar is al je eerste winkel.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Verzamel meel]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Tutorial: Grote opening]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Nu we al die mooie producten hebben opgeslagen, mogen we het niet laten bederven.  Je hebt je eerste winkel nodig. Winkels toveren vracht om in producten die je aan je passagiers kunt verkopen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Lekker! Hier worden lekkere hamburgers gebakken; je passagiers zijn er gek op!]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Bouw een hamburgerrestaurant]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Tutorial: Je eerste klanten]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Je eerste klanten staan al in de rij! Iedere keer als er een vliegtuig landt, doen je winkels goede zaken!]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Je passagiers zouden wel een hamburger lusten.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Land een vliegtuig]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Tutorial: Verkoophit]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Ga met je muis over de rode winkeltas en je passagiers bestormen de winkels. Als een winkel winst maakt, verschijnt daarboven een muntje. Ga met je muis over het geld om het binnen te halen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Uitstekend! Nu beheers je alle kneepjes van het vak. Als er in een winkel genoeg wordt verkocht, stijgt het level. Iedere keer dat dit gebeurt, heb je meer producten nodig. Zo wordt de verkoop weliswaar moeilijker ... maar bij zulke kwaliteit rinkelt je kassa ook extra goed.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop producten]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Tutorial: Beheer je winkel]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Vergeet niet om je winkelvoorraad altijd op pijl te houden. Als je door je voorraad heen raakt, verschijnt er een rood vraagteken. Klik dan op de winkel om de voorraad aan te vullen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Heel goed! Nu bakken we voor al die hongerige magen een 1e klas hamburger!]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Vul de schappen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Bouw je bagagedepot verder uit]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Heb je nagedacht waar je al die bagage wilt laten? We hebben echt geen keus, we hebben een bagagedepot nodig!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Zo gaat alles een stuk gemakkelijker. Nu moet je vooral doorgaan!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Koop {number} middelgrote verkeerstoren(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Koop {number} bagagedepot(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Turbo('s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Middelgrote hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Je bent goed op weg om je vliegveld uit te breiden en het voor te bereiden op de afwikkeling van grotere vliegtuigen. Zodra je middelgrote "on blocks" kunt laten zien, zal de luchtvaartorganisatie je belonen met een middelgrote hangar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Je bent nog een kleine stap, nou ja - een middelgrote landingsbaan, verwijderd van het recht om middelgrote vliegtuigen af te wikkelen! Waar wacht je nog op?]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Koop {number} middelgrote landingsba(a)n(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Koop {number} middelgrote "on block(s)"]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Stuur {number} 30-er jaren kisten - Hughes op pad]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Vrij baan]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Nou, alles wat we nu nog nodig hebben is zo'n dure, middelgrote landingsbaan. Kom, laten we een paar vrienden bezoeken en wat vliegtuigen afhandelen. Misschien kunnen we zo een sponsor vinden!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Je beschikt nu over alles wat je nodig hebt voor het laten landen en de afwikkeling van grotere vliegtuigen.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Turbo('s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Breid je terminal uit]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Tot nu toe heb je nog niet veel geld aan je terminal verdiend, er is nog ruimte voor groei! Je zult de capaciteit van je terminal moeten vergroten. Denk groot!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Je beschikt nu over een grotere terminal]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Stuur {number} 30-er jaren kisten - Hughes op pad]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Koop {number} kaartuitbreiding(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Koop {number} middelgrote terminal(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Winkels van de toekomst]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[De winkels draaien nog niet zoveel omzet ... dat kan beter! Ik geloof dat je in je vrachtmaatschappij moet investeren. Denk groot!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Je hebt zin in cake? Geen probleem! In je inventaris staat je een banketbakkerij te wachten. Het water loopt me al uit de mond!]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Koop {number} middelgrote vrachtloods(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} toestel(len)]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Wees niet bang voor middelgrote vrachtvliegtuigen]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Je kunt vast nog wel wat meer producten slijten ... investeer in middelgrote vrachttoestellen. Koop er een paar en stuur ze op weg!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Je hebt nu grotere vrachtvliegtuigen - de bevoorrading is dus geregeld! Vul je voorraad regelmatig aan en stuur je vrachttoestellen naar je vrienden.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Koop {number} middelgrote vrachtloods(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} toestel(len)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} toestel(len)]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Maak van je vliegveld ... een gigantisch succes!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Dat loopt toch al heel lekker. Maar je moet ook je vrienden niet vergeten; alleen dan kun je alles uit je vliegveld halen wat erin zit. Nu zul je moeten zwoegen. Ter compensatie voor al dat geploeter, krijg je een parkeerplaats. De beuk erin!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Je vindt nu een middelgrote parkeerplaats in je inventaris. Nu kun je met je vliegveld een nieuwe fase inleiden.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Koop {number} kaartuitbreiding(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Superturbo('s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Bestuur je vliegveld II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Wikkel vluchten af om er goed in te komen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Perfect! Laten we ons nu op onze passagiers gaan focussen!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} geldkoe(ien) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Haal {number} passagier(s) op]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Oefening baart kunst]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Stuur vliegtuigen en wikkel vluchten af om er goed in te komen]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Super! Hoe meer vliegtuigen je af kunt wikkelen, des te meer Airccoins je zult verdienen. Om meer winst te kunnen maken moet je dus vliegen op grondstofrijke bestemmingen.]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} toestel(len)]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} geldkoe(ien) terug]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Moge de vracht met je zijn I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Als je met je winkels lekker binnenloopt, moet je met je vrachttoestellen steeds weer voor een nieuwe voorraad zorgen. Zonder brandstofdepot kun je het wel vergeten. Gas geven dan maar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Plaats {number} kleine brandstofdepot(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Moge de vracht met je zijn II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Start vrachttoestellen en wikkel ze af. Zo vul je je voorraad lekker aan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Wil je je productie verhogen? Verzamel dan wat meer vracht!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Koop {number} parkeerplaats(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Probeer het eens met een middelgroot toestel]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[De kruimels zijn voor de rest! Maak je klaar om met medium vliegtuigen te spelen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Middelgrote vliegtuigen zijn wel wat duurder en hebben meer passagiers nodig; aan de andere kant leveren ze ook veel meer op.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Turbo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Turbo('s) terug]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Weermannen in de startblokken]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[De agent van Ramacopter heeft contact met ons opgenomen. Nog even en dan is je vliegveld klaar voor de Ramacopter! Investeer nu alvast in een high-tech weerstation!]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Ongelooflijk! We zijn weer een stapje dichterbij ons doel gekomen; laten we ons nu maar op nieuwe opdrachten gaan concentreren!!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Koop {number} weerstation(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Ramacopterhangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[De agenten van Ramacopter zorgen ervoor dat hun machines perfect worden onderhouden. Jouw taak is het om je vliegveld verder uit te bouwen en winstgevender te maken. Laat ze maar eens zien dat je een echte zakenman bent.]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Gefeliciteerd! Je vliegveld heeft een hangar verdiend voor je Ramacopters! Dat kun je bij je inventaris vinden!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Goede uitrusting is het halve werk]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[We missen nog belangrijke uitrusting; nu kunnen we nog steeds niet goed het luchtruim controleren. Zet alles op alles om daar aan te komen! Zonder die uitrusting zal die agent van Ramacopter ons nooit meer serieus nemen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Uitstekend! De agenten van Ramacopter waren zeer onder de indruk! Hij zegt dat het nou niet lang meer duurt voordat we met de Ramacopters mogen beginnen!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Verzamel {number} radar(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Verzamel {number} windzak(ken)]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Ramacopters zijn los!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Eindelijk! Is het niet geweldig? Nu veroveren we het luchtruim met onze eigen Ramacopters! Aarzel niet langer - spring in je Ramacopter en maak een rondvlucht!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Goed werk! Nu kun je op je vliegveld alle types Ramacopters afwikkelen. Gefeliciteerd!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters (Quickie)]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Ga op zoek naar vliegvrienden]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[We moeten groots denken. Investeer in je internationale contacten en ga op zoek naar nieuwe vrienden!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! Vrienden openen een schat aan mogelijkheden! Probeer je internationale netwerk steeds verder uit te breiden.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Vrienden komen niet aanwaaien]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Het is belangrijk dat je het contact met je vrienden steeds verder verdiept. Bezoek als je tijd hebt, hun vliegvelden met middelgrote vliegtuigen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Denk eraan - help je vrienden en scoor lekkere bonussen!]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Super-Turbo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters (Quickie)]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Maak van je vliegveld een passagiersmagneet]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Je vliegveld trekt niet meer zoveel passagiers aan; maar daar kun je nu wat aan gaan doen. Leg gewoon een veldje aan waar de bezoekers lekker kunnen gaan vliegeren. Als je een goed vrijetijdsaanbod hebt, komen de passagiers massaal naar je toe. Dat is echt de moeite waard!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Niet slecht! We zullen goed naar de wensen van onze bezoekers moeten luisteren; dat levert garandeert meer bezoekers op!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Koop {number} vliegerveld(jes)]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[VAKANTIE - op naar nieuwe kusten!]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Het vakantieseizoen staat al weer voor de deur. We willen graag bekendstaan als dé specialist op het gebied van vakantiereizen. Stuur middelgrote vliegtuigen in de richting van Griekenland en Spanje.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Heel goed! Dat zijn de populairste vakantiebestemmingen. Nou mag je de boel niet in laten zakken!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgrote vliegtuig(en) naar Griekenland]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgrote vliegtuig(en) naar Spanje]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Stuur meer Ramacopters op pad]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Veiligheid gaat voor alles! Stuur daarom maar vast een paar Ramacopters op pad zodat je er zeker van kunt zijn dat je piloten voldoende ervaring hebben opgedaan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Goed. Het lijkt erop dat je piloten de Ramacopter helemaal onder controle hebben. Stuur nog meer Ramacopters op pad!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters (Quickie)]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Optimaliseer de afwikkeling van je Ramacopters]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Aan de afwikkeling van onze Ramacopters kan nog wel het een en ander worden verbeterd. We zouden best wat tijd mogen investeren om het proces te verbeteren! Laten we een paar Ramacopters van onze vrienden afwikkelen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! Nu kunnen we echt hoge ogen gooien met de afwikkeling van onze Ramacopters. Dat is toch nog eens goed nieuws - vooral nu dat het vakantieseizoen voor de deur staat!]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters terug (Quickie)]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Help in je winkel een handje]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Er gaan verhalen dat er vele items worden verzameld die dan aan passagiers door worden verkocht. Het gezicht van de verkoopster staat daarom op onweer ... Zorg ervoor dat haar humeur wordt verbeterd.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Ze ziet er nu heel gelukkig uit! We moeten er vanaf nu voor zorgen dat we altijd genoeg tax-free-producten op voorraad hebben!]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Syrama Award]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Hey! Je buitengewone prestaties worden nu door Skyrama beloond - met een officiële plaquette - de hoogste onderscheiding! Laat dat meteen je vrienden weten, zowel je oude als je nieuwe.]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! Neem snel een kijkje in je inventaris. Daar vind je de officiële Skyrama-plaquette. Er bestaat geen twijfel: de passagiers zullen massaal naar je toekomen!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Stuur {number} keer luchtreclame]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Booming business]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Blijf doorgaan met het sturen van vrachttoestellen naar je vrienden ... anders blijf je zitten met al die vracht! Zorg voor goede relaties - wikkel de vrachttoestellen van je vrienden af]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Mooi! We hebben de kassa goed laten rinkelen ... Aircoins zover het oog reikt! Je verdient een groter magazijn!]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Cargo terug]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-XS-Cargo terug]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama M Super Cargo('s) terug]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Laat de Ramacopters maar uitvliegen]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[We zouden ons wat meer op de Ramacopters moeten focussen. Word de spil binnen het Ramacopter-verkeer - laat Ramacopters landen en opstijgen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Super! Ik denk dat iedereen ons nou wel beschouwt als belangrijk centrum op het gebied van het Ramacopter-verkeer.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters terug (Turbo)]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters terug (Quickie)]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters (Quickie)]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters (Steady)]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Pssst - zorg voor wat minder geluidsoverlast!]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Het grondpersoneel klaagt over de ondraaglijke geluidsoverlast. Laten we geluidschermen plaatsen om hun oren wat te beschermen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Dat zou wel voldoende moeten zijn. De geluidsschermen verbeteren de arbeidsvoorwaarden van het bodempersoneel aanzienlijk.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters terug (Steady)]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Koop {number} geluidsscherm(men)]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Ontdek opwindende markten]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Er zijn nog een paar interessante landen met goede mogelijkheden om geld te verdienen. Laten we daar toch een paar vliegtuigen heen sturen. Ga op ontdekkingstour!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Niet slecht! Als je nieuwe gebieden hebt ontsloten, wordt er een schat aan nieuwe mogelijkheden geopend. En je ziet zo - en passant - nog wat van de wereld.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Albanië]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar de Oekraïne]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Litouwen]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Kroatië]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Scoor een Ramacopter (Seaking)]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Misschien zouden we ons vliegveld moeten herstructureren. Ik zit te denken aan meer decoratie; dat zouden je passagiers leuk vinden. Als je daarmee klaar bent, heb ik trouwens nog een leuke Ramacopter-verrassing voor je! Trouwens, ik denk dat het tijd wordt om plaats te maken voor nieuwe gebouwen; laten we de airhut maar naar je magazijn brengen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Top! Dat noem ik nog eens een mooi vliegveld. Ga naar je hangar - je zult daar de ongelooflijk, coole, mooie, fantastische Ramacopter (Seaking) kunnen zien staan! Tijd om hem uit te proberen!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Koop {number} middelgro(o)t(e) hotel(s) 2]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Koop {number} waterfeature(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Verplaats het oude kleine terminal naar je inventaris.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Imponeer iedereen met je Ramacopter (Seaking)]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Ben je niet trots op je nieuwe Ramacopter (Seaking)? Je vrienden willen hem zien! Maar blijf ook vooral andere vliegtuigen sturen; anders vinden ze je al gauw een patser.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Iedereen zou ook wel zo'n mooie Ramacopter (Seaking) willen hebben.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Super-Turbo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Turbo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Start {number} Ramacopters (Seaking)]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Denk aan je medemens]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Je vliegveld boomt. Maar de boog kan niet altijd gespannen zijn. Verlaat de gebaande paden en denk ook eens aan anderen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Zaken lopen alleen als je goed met je vrienden op kunt schieten. Samen staan jullie sterk!]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Stuur {number} keer luchtreclame]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Breid je dienstregeling uit]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Wat zou je er van denken als we indruk op onze partners zouden maken en meer middelgrote vliegtuigen in zouden zetten.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Dat noem ik nog eens goede plannen! Je hebt vliegtuigen naar onze partners gestuurd en dat heeft je geen windeieren gelegd.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgrote vliegtuig(en) naar Duitsland]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgrote vliegtuig(en) naar Denemarken]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgrote vliegtuig(en) naar Rusland]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgrote vliegtuig(en) naar Portugal]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Taxi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[De taxicentrale heeft ons verteld dat ze dringend een nieuwe taxistandplaats nodig hebben; dan kunnen we nog meer passagiers aantrekken. Koop een taxistandplaats!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Een uitstekende taxistandplaats! De passagiers schijnen er helemaal gek op te zijn!]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Koop {number} vliegveldtaxi('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) terug]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Hangar (watervliegtuigen)]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Eilandhoppen is de nieuwste trend onder avonturiers. Maar "Landingsbaan" is in exotische oorden vaak nog onbekend. We hebben dringend watervliegtuigen nodig om onze passagiers naar de meest afgelegen plekken te brengen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Uitstekend! We hebben nu wel een nieuw dok verdiend. Dat kun je bij je inventaris vinden!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Koop {number} ticketshop(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Brazilië]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Haal {number} passagier(s) op]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) terug naar Mexico]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopter(s) naar Zuid-Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Een gek idee!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Ongelooflijk! Wist je dat watervliegtuigen zo duur zijn? Ik heb onderhandeld met een groot vrachtconcern. Dit is de deal:  We nemen een paar opdrachten voor onze rekening, zij betalen dan onze haven.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Perfect! Die lui van het vrachtconcern waren heel tevreden met ons. Kijk maar eens in je inventaris, daar vind je je nieuwe haven.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Koop {number} SeaRama-Solo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Eerste watervliegtuig]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Zo, laten we nu onze nieuwe watervliegtuigen in de strijd gooien! Zo kunnen we onze passagiers laten zien dat we met de tijd meegaan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Klasse gedaan! Het volgende seizoen kunnen we nog meer passagiers verwerken!]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Stuur {number} SeaRama-Solo('s) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Start {number} Searama-Solo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Zorg {number} keer voor luchtreclame]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Vakantiepret]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[De vakantietijd is altijd druk. Onze watervliegtuigen zullen helemaal zijn volgeboekt. Laten we al die reizigers naar hun bestemming brengen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[We hebben het weer gelapt! De passagiers zijn gelukkig en tevreden, die komen vast weer terug.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en) naar Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar South Carolina]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Michigan]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Connecticut]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Vrachtdeal]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Weet je nog dat het vrachtconcern ons dat dok heeft gesponsord. Ze hebben ons nu een aanbod gedaan dat we niet af kunnen slaan. We moeten ze nu te vriend houden. Misschien komen er nog wel meer van dat soort opdrachten.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[Wij zijn de besten! Het concern is helemaal tevreden. We kunnen in de toekomst nog veel meer belangrijke opdrachten verwachten.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-XS-Cargo terug]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Cargo terug]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Waterballet]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Ons vliegveld doet het echt goed in de wereld van de watervliegtuigen. Bedrijven van over de hele wereld komen naar ons toe om hun vliegtuigen af te wikkelen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[We zijn echt goed bezig met onze watervliegtuigen! Nu kunnen we ons weer op iets anders richten!]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Start {number} SeaRama-Clipper(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Stuur {number} SeaRama-Clipper(s) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Start {number} Searama-Solo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Zorg {number} keer voor luchtreclame]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Helishow]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Onze PR-afdeling weet het zeker: een helikoptershow zal meer passagiers uit de landelijke gebieden trekken. Ze zijn daar gek op zulke events! Dus, op de plaats ... af]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Uitstekend! Alle regionale kranten en televisiestations hebben verslag gedaan van onze show. Dat zal zeker meer passagiers aantrekken.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopter(s) (Steady)]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters (Quickie)]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Start {number} Ramacopters (Seaking)]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Zorg {number} keer voor luchtreclame]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Netwerken]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[We doen al zaken op zoveel verschillende gebieden dat we haast onze goede, oude vrienden zijn vergeten. Vergeet niet: zelfs de sterkste band moet worden onderhouden. En een paar nieuwe vrienden, zouden ook niet slecht zijn.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Goed werk. Onze oude vrienden hebben ons niet vergeten. Bovendien konden we nu een paar veelbelovende nieuwe vriendschappen sluiten.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagiers]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Zorg {number} keer voor luchtreclame]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Vakantiepret]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[We zouden een paar nieuwe verre bestemmingen uit moeten zoeken. We hebben vrienden nodig uit alle continenten; dan maken we deel uit van een internationaal netwerk.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Succes! We zijn klaar voor de volgende grote passagiersstroom; we kunnen nu mooie verre bestemmingen bieden!]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Nederland]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Griekenland]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuig(en) naar de Dominicaanse Republiek]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuig(en) naar Argentinië]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Passagiers]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Zoveel nieuwe kisten en bestemmingen! We hebben meer passagiers nodig om dat hele zaakje draaiende te houden.]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! Dat ziet er goed uit!]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Zorg {number} keer voor luchtreclame]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Haal {number} passagier(s) op]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Koop {number} autoverhuurbedrijven]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Lekker vliegweer!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[We hebben nu de uitrusting en de vloot om al onze passagiers naar de bestemming van hun dromen te brengen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[De piloten zijn helemaal gek op onze nieuwe vliegtuigen ... en onze passagiers kunnen maar niet kiezen naar welke droombestemming ze het eerste willen. Goed zo!]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Start {number} Searama-Solo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopter(s) (Steady)]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Start {number} Ramacopters (Seaking)]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Start {number} SeaRama-Clipper(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Lord of the Containers]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[We waren vast een beetje te goed voor dat vrachtconcern. Nu krijgen we allerlei verzoeken vanuit de hele wereld. Hopelijk zijn we daar dan ook echt klaar voor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Poeh! Het laatste vrachttoestel is op weg! Als beloning bouwen we nu je magazijn uit!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Cargo('s) naar Oostenrijk]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Cargo terug]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Cargo's naar Zuid-Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Decopret]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Volgens Fiona kijken we niet genoeg naar "De mooie dingen in het leven". Hendrik zal het eens niet met haar eens zijn ... Laten we ze daarom verrassen op een panoramadek! De bezoekers kunnen dan volop genieten van ons vliegveld.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Ik moet toegeven dat Fiona gelijk had. Wat een beetje deco al niet kan doen, ongelooflijk!]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Koop {number} panoramadek(ken)]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Routiniers]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Op een modern vliegveld gaat er niets boven veiligheid. We hebben zoveel nieuwe vliegtuigen. Ik geloof dat onze piloten die nog maar eens grondig moeten testen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Perfect! De piloten kennen de nieuwe vliegtuigen nu als hun broekzak.  Oefening baart kunst!]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters (Quickie)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Start {number} Searama-Solo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Start {number} helikopters]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Start {number} watervliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Netwerken]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[We horen op het gebied van de watervliegtuigen, nu bij de besten. Dan kan het toch echt niet moeilijk zijn om nieuwe partners te vinden die ons kunnen helpen verder te groeien.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Sommigen hadden nog hun twijfels! Maar jij hebt iedereen het onmogelijke laten zien en goede partnerluchthavens gevonden. In deze tijden kun je niet buiten goede contacten.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Brazilië]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Haal {number} passagier(s) op]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Zorg {number} keer voor luchtreclame]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar een onbekende]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Serviceplatform]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[OK, onze nieuwe partners willen ons aan de tand voelen. We zullen ze eens laten zien dat ze op ons kunnen rekenen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[We hebben alles binnen de tijd gered! Zag je ze glimlachen? Ze zullen ons nu wel te vriend willen houden.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopter (Seaking(s)) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig(en) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters terug]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Het grote hotel]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Alleen op het terrein van de grootste en beste luchthavens wordt een groot hotel gebouwd. Laat iedereen zien hoe goed we zijn en zorg ervoor dat er zo'n hotel komt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Wauw! Een paar chique hotels maken je vliegveld meteen een stuk exclusiever. Ik kan er geen genoeg van krijgen!]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verdien {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Koop {number} grote hotels]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Bouw een verkeerstoren]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Tijd voor het volgende gebouw! Verhoog de standaard van je vliegveld en bereid je voor om nog grotere en betere vliegtuigen af te kunnen wikkelen. Kom gewoon eens langs in de winkel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! Je vliegveld ziet er al indrukwekkend uit. Wauw! De overkoepelende luchtvaartorganisatie bevestigt dat je al gauw grotere vliegtuigen kunt afwikkelen.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Koop {number} middelgrote verkeerstoren(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Turbo('s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[De wereld is een dorp]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[De wereld wordt steeds kleiner. Als we een globalplayer willen worden, moeten we investeren in het internationale vliegverkeer.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Precies, dat is de juiste instelling! Onze partners zijn dolenthousiast dat we ons werk zo goed doen!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Canada]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Argentinië]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Business Class]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Steeds meer zakenlui hebben vluchten nodig naar de belangrijkste financiële centra van de wereld. Dat zijn klanten die heel goed betalen. Een echt goudmijntje ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Uitstekend! Onze luchthaven kan zulke rijke lui natuurlijk wel gebruiken!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar New York]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Californië]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Panama]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Brazilië]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Intercontinentale vluchten]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Avontuurlijke toeristen ontdekken allemaal nieuwe bestemmingen, overal op de wereld. Wij zullen ook al deze nieuwe exotische bestemmingen aan moeten bieden, voor nog meer gelukkige passagiers!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! Iedereen praat over ons vliegveld en al onze exotische bestemmingen! Goed gedaan!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Bolivia]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Guatemala]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Alaska]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Trendjetter]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[Weet je wat je nooit mag missen? De laatste trends! Ken je dit nieuwe vliegtuig al? De RamaWing-Eclipse? Als we zo'n kist in onze vloot krijgen, heeft de rest het nakijken!]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Uitstekend! Onze concurrentie is echt sprakeloos na het zien van onze nieuwe aanwinst.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Koop {number} RamaLiner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Start {number} Ramaliner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Op zeker spelen I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Ik heb met onze analytici gesproken. Volgens hen kunnen we nieuwe, dure gebouwen wel vergeten zolang we niet alle noodzakelijke veiligheidsmaatregen hebben doorgevoerd. Ik weet wat je nu denkt: Wat weten die suffe analytici nou van het leiden van een vliegveld? Maar misschien hebben ze nu toch echt wel een punt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Mooi, heel mooi! De analytici zijn heel tevreden. Nu hebben we alles wat we voor een modern en veilig vliegveld nodig hebben.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Koop {number} brandweerstation(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Haal {number} passagier(s) op]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Start {number} helikopters]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Energiescheut]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Als we ooit eens dat mooie, nieuwe terminal willen hebben, zullen we meer stroom moeten hebben dan nu.  Wist je dat het Rijk subsidie geeft als we groene stroom gebruiken? Laten we een windcentrale bouwen... en een lekkere beloning in onze zak steken!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Uitstekend! Over energie hoeven we ons geen zorgen meer te maken ... en ook de centjes zijn binnen. Wat een feest!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Koop {number} windenergie]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Start {number} Ramaliner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Volle kracht vooruit]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Met al die extra stroom kunnen we bij het afwikkelen van onze vliegtuigen echt goed op stoom komen. Plaats wat technische deco rondom je parkeerplaats. Dat zal onze fijne collega's goed doen ... en dan doen ze nog beter hun best!]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Heb je gezien hoe snel een vliegtuig wordt afgewikkeld sinds we de boel met deco hebben aangekleed? Klasse gedaan!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Koop {number} containers]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Koop {number} set(s) pylonen 1]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Parkeren is ook een kunst!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Laten we onze nieuwe parkeerplaatsen gaan testen. Start een paar toestellen en wikkel er en paar af. Ik vind het al geweldig dat ik niet meer zo lang op het vertrek hoef te wachten!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Zie je wel! Het effect van je deco is al behoorlijk duidelijk. Als we het handig aanpakken, kan het een groot succes worden!]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Start {number} helikopters]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Start {number} gewone vliegtuigen]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Speel op zeker II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Mooi dat onze gebouwen zijn beveiligd tegen brand. Maar wat doen we als er iemand ziek wordt? Dan kun je met zo'n ding - ûhm- brandweerslang, weinig uitrichten. Als we dan op zeker willen spelen, hebben we zo'n - hoe noem je dat - eerstehulppost nodig, precies!]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan! De analytici zijn heel tevreden. Nu hebben we alles wat we voor een modern en veilig vliegveld nodig hebben. Bovendien bezitten we nu een Ramaliner-Eclipse! Hij staat al in je inventaris.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Koop {number} EHBO-post(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Haal {number} passagier(s) op]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Transportpartner]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Het bedrijf "Cargo Cartel" is diep onder de indruk. Ze hebben een topverrassing voor onze piloten ... als we wat opdrachten voor hen uitvoeren. Ik heb weliswaar geen idee wat die verrassing is. Maar een groot transportbedrijf zoekt meestal wel iets moois uit!]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Haha! Ze zijn helemaal enthousiast ... maar dat is ook niet zo gek! Weet je wat die verrassing is? Een vet nieuw vrachttoestel! Dat schatje wacht al op je in de hangar.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} producten]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Cargo's naar Zuid-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Cargo's naar Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Spionagespelletjes]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[De lat komt steeds hoger te liggen. We moet er achter zien te komen wat andere luchthavens doen op het gebied van veiligheid en modernisering. Dat moesten onze collega's maar eens uit gaan zoeken.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Uitstekend! Nu weten we hoe onze partners en concurrenten ervoor staan. Goed gedaan!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Zuid-Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Geld verdienen]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[We hebben een hoop geld nodig om alle noodzakelijke verbeteringen door te kunnen voeren. Misschien is het geen gek idee om ons eens te concentreren op de winkels. Mouwen opstropen dan maar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Uitstekend! De winkels leveren genoeg op om de verbeteringen te betalen.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Kennis maakt ons beter]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Morgen! De universiteit zou hier graag hun weerballon oplaten.  Ze zijn bereid om diep in de buidel te tasten ... dit kon ons nog weleens goedbetalende klanten opleveren! Win win situatie!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Prima! De ballon is boven en iedereen is tevreden. De centen zijn binnen en de eerste bezoekers staan al voor het hek.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Koop {number} weerballons]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Turbo('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Bouwplannen]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Het kroonjuweel van ieder modern vliegveld is een mooi terminal. Dat is niet alleen functioneel, je moet je er ook prettig voelen. Ze zijn zo gebouwd dat twee middelgrote vliegtuigen gelijktijdig kunnen worden afgewikkeld ... terwijl jij op het dak een kop koffie drinkt. Wat dacht je ervan?]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[En daar is hij dan! Is het geen plaatje? Gefeliciteerd, je vliegveld is nu klaar voor een nieuw tijdperk!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagiers]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Plaats een moderne terminal 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Ik vlieg voor jou 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Hé, amigo! Als hartenbreker is het niet gemakkelijk, hè? Op ieder vliegveld een ander schatje... dan gaat zelfs het landingsgestel van de beste piloten wiebelen.  Ik bedoel, je weet immers hoe succesvol ik bij de dames ben... maar soms... vraag ik me af, hoe lang het zo nog verder kan gaan. Misschien moet ik mijn gepatenteerde charme gewoon aan de wilgen hangen, een paar pantoffels kopen en een vrouw voor het leven vinden. Die moet toch ergens daar buiten rondlopen. Of hier binnen. Waar dan ook. Kom, aanvallen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Mijn droomvrouw! Daar is ze! Ik heb haar gevonden! Op de gang keek Lisa me net aan... lachte... en zei "Hallo Hendrik"! Echt... dat moet een teken zijn! Ik denk, dat het kleine serveermuisje helemaal stapelgek op me is. Tja, ze is ook gewoon een mens natuurlijk... in ieder geval moet men het ijzer smeden, zolang het heet is. Hihihi. Nu nog een strijdplan bedenken ...]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en naar Zweden]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en naar Nieuw Zeeland]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar de Oekraïne]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en naar Costa Rica]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Ik vlieg voor jou 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Welkom bij operatie "Cadeau-offensief", soldaat. Ons strijdplan is simpel: We bombarderen het kleintje met sieraden, tot haar knieën week worden. Als we... en daarmee bedoel ik "ik" ... haar dan gestrikt hebben, kan ze geen enkele weerstand meer bieden.  Nog vragen? Goed! Dan storten we ons in de strijd.]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Hoi! We hebben elkaar al een hele tijd niet gezien, tovermuisje. Lijkt wel maanden geleden... grappig, hè? Maar nu je hier toch bent, ik heb nieuws. Dus, vertel het aan niemand, maar ik heb een nieuw iemand ontmoet. Een schááááttige piloot, met bovenarmen als boomstammen. Ik heb hem laatst op de gang gezien en... en... de twee uren daarna danste mijn hart de Macarena. Wauw, wat een man! Hopelijk komt hij naar me toe...]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Verzamel {number} cadeau(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Verzamel {number} snoepje(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Verzamel {number} bloem(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Ik vlieg voor jou 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Hoi! Ik krijg de kriebels, snoepje-van-me! Vanochtend kwam de pakketbezorger aan de deur en bracht een hele lading cadeaus. Ik denk... dat ik een geheime aanbidder heb.  Hij is vast helemaal overdonderd. Hij durft me niet eens aan te spreken.  Lieeeeeef, toch? En ik heb ook al een vermoeden, wie mijn suikerhengst is... dat prachtige mannelijke exemplaar... die coole piloot!  Zodra ik vrij ben vanavond, ga ik op onderzoek uit!]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Zo, de cadeaus zijn afgeleverd. Zou Lisa ze al met haar zachte handjes hebben uitgepakt? Hihihi. Hopelijk gaan de cadeaus binnenkort richting lakens... bij voorkeur satijn ... als je begrijpt wat ik bedoel... Tussen mij en Lisa vonkt er in ieder geval wel iets. Laatst zag ik haar in de kantine en toen ontweek ze verlegen mijn blikken... mijn handen helaas ook. Maakt niet uit. Dat huppelhaasje speelt 'moeilijk te krijgen'. Goed teken, toch?]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} vlucht(en) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-Xplore]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Ik vlieg voor jou 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Hoi! Oké, nu wordt het serieus, snoesje! Ik heb alles uit de kast getrokken, om de pakketbezorger uit te horen. Ben pas gestopt, toen hij mij het adres van de onbekende ridder op het witte paard vertelde. Grappig... hij woont in hetzelfde huis, als die arrogante kwast, waar ik mee samenwerk. Hopelijk zijn het geen huisgenoten. Als ik die idioot alleen al zie, wil ik het liefst naar het klooster vluchten ... Weet je wat? Ik ga er nu helemaal voor! Zodra ik genoeg geld op mijn rekening heb, koop ik een gouden horloge voor mijn Adonis en breng ik hem een huisbezoekje.]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Oh jee! Oh jee! Tjongejongejonge! Nu gaat het gebeuren! De pakketbezorger heeft me net iets verteld. Lisa heeft hem als een furie achterna gezeten, om het adres van haar mysterieuze aanbidder te achterhalen. Smeuïg verhaal, hè? En hij is uit de school geklapt. Waarschijnlijk is ze al naar mij onderweg. Misschien moet ik voor de zekerheid nog snel even een komkommermaskertje nemen... je weet immers maar nooit...]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Start {number} Rama M Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Ik vlieg voor jou 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Hoi! Raad eens, wie een nieuwe vriend heeft? Je Lievelings-Lisa! Toen ik gisteren op mijn Vespa wilde stappen, om mijn droomprins een bezoekje te brengen, zag ik hem plotseling op de parkeerplaats.  Hij zat in een boom... en had een verrekijker in de hand! Dat is zijn hobby! Hij observeert vlinders. En die heb ik nu in mijn buik. Zijn naam is Alex, hij is co-piloot... en zo liéééf! Bovendien, houd je vast, woont hij helemaal niet in Hendriks huis. Geen idee, wat de pakketbezorger me precies vertelde.  Nog een geluk, dat ik er niet naartoe ben gereden... dat zou wat geweest zijn. Het leven is leuk, hè? Nu gaan we eerst maar eens op winkel-wereldreis! Ik ben zo gelukkig, ik zou kunnen zingen van vreugde, knuffelbeertje!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Tja, dus ... dus, tja. Euh. Hmmm ... Lisa is gisteren niet op komen dagen. Maar dat is niet erg ... want... ze heeft een nieuwe vriend. Dat is goed, toch? Het maakt mij absoluut niet uit, hoor. Ik ben blij voor haar. Ik bedoel, hij heeft een kale kop... hygiëne neemt hij het niet zo nauw mee... en er komt amper een woord uit. Maar het is in orde. Ze schijnt gelukkig te zijn. En dat is het belangrijkste.  Echt! Ik vind het goed. Om mij hoef je je geen zorgen te maken. Laat me nu maar alleen, ja? Ik heb vanavond een afspraakje met een familieverpakking chocolade-ijs. Ben dus niet alleen. Alles is in orde. *snik*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar New York]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Verzamel {number} handtas(sen)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Verzamel {number} parfum]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Plaats {number} kersenbomen]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Functie-wisseling 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Goei'dag eem! Heb je het al gehoord? De ondernemingsraad kwam langs. De piefen zeggen, dat we slecht werken... Ik kom niet meer bij!  Nu moeten we van banen wisselen om 'onze sterkste punten' te vinden. Eens zien ... ik ben nu ... piloot? Zo dan! Maar Ome Karel zal dit vliegtuigje wel even besturen hoor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Ongelooflijk! Karel is een echte prof achter de stuurknuppel. Al die vluchten ... en geen enkele klacht over "dikke vingers". Geen geklaag, geen kort geding. Niets. Ati ... ati... artritus loont dus. Ik ben hierna aan de beurt.  Hopelijk krijg ik de baan van de schoonmaakster!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en naar Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuigen naar Australië]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Functie-wisseling 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Hé, dingetje ... euhhh... jij daar! Ja, jij! met dat gezicht! Ik heb nu mijn nieuwe functie. De komende dagen werk ik in deze bunker ... hanger. Hangar. Precies. Maar die tent bevalt me helemaal niet. Overal vliegtuigen! Dan kom je toch niet aan werken toe? Kun jij die roesthopen uit de weg ruimen?]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[Ongelooflijk! Dat was de beste dag tot nu toe. De klanten in de souvenirswinkel waren dol op mij.  Wist jij, dat ik een 'original' ben? Daarnaast heb ik ... wat? Hangar? Wat is er met de ... oh hemeltjelief! Precies! Ik moest in de hangar werken. Dan was ik dus de hele dag op de verkeerde plaats. Aaarghhh ... dit blijft onder ons, oké?]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Start {number} Ramaliner-M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Start {number} Rama M Super Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Start {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Start {number} Rama S Quatro]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Functie-wisseling 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Ding-Dong! Hallootjes .. hier spreekt uw co-pilote, Lisa. Hihihi. Oh help, ik zit aan het stuur. Dat is complete waanzin. De mensen op het vliegveld zien eruit als mieren. En zoveel knopjes en lampjes. Die moet ik uitproberen. Stuk voor stuk. In de tussentijd staat onze nieuwe steward Hendrik voor al uw wensen klaar. Aan het werk, teddybeertje!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Wat een vlucht! Ik kon de gekleurde knopjes niet weerstaan. Toen ging alles knipperen en piepen. Hendrik stormde de cockpit binnen en reet me de stuurknuppel uit mijn handen. Ik weet nog steeds niet zeker, wie van ons tweeën het vliegtuig heeft laten landen. Nu moet ik echter naar de rechtbank. Iemand heeft zich beklaagd over de 'klamme handjes' van de nieuwe steward.]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Brazilië]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Argentinië]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en) naar Peru]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Functie-wisseling 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Stew... steward? IK? Ik ben toch geen theemuts! Hoe kunnen ze hun beste hengst naar de speeltuin sturen? Nu zitten Karel en Lisa in de cockpit. Hij heeft mijn stoel ingepikt ... en mijn voetendekentje.  Ik ga me bekl... ho .. wat lees ik daar? De finalistes van Bikinimania 2013 vliegen vandaag mee in de eerste klasse. Hihihi. Misschien ... kan ik mijn beklag nog een dagje uitstellen.   Laten we die vrouwtjes eens op en top verwennen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Oh nee! Dat waren de finalistes van Bikinimania 90+. Weet je eigenlijk wel, hoe veeleisend die oude knarren zijn?   „Kam mijn haar, jongeman!“, „Strijk mijn korset“, „Voer mij“. En hun vingers! Hun lange, knokige ... dikke... vingers.  Ze hebben ... mij in mijn wangen geknepen. En in mijn armen ... *snif* ... Ik wil naar huis! Maar ik zie net, dat ik een brief heb gekregen. Blijkbaar heb ik een goede indruk gemaakt in mijn nieuwe functie. „Zeer geëerde heer Hendrik … blablablah … moesten helaas besluiten … bezuinigingen …“. Wat voor de drommel?!? Ze hebben me ontslagen!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Verzamel {number} lippenstift/en]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Verzamel {number} bikini/s]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Verzamel {number} juwelen]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Functie-wisseling 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Dat gewissel komt me de strot uit. Gisteren toiletjuffrouw, vandaag styliste. Hebben ze ze wel allemaal op een rijtje? Kom, we pakken een watervliegtuig en gaan ervandoor, tot alles weer normaal is. Misschien vinden we wel een Caribisch strand, waar we helemaal niet hoeven te werken. Dat zou pas een baantje voor mij zijn.]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Een cocktail in de linkerhand, een cabana-girl in de rechter. Dat valt wel uit te houden, toch? Maar weet je?
 Op de één of andere manier mis ik mijn idiote collega's. Oké, het zijn losers ... maar wel mijn losers. En tenslotte hebben ook zij hun talenten, of in ieder geval ... "dikke vingers". Als die onzin voorbij is, vlieg ik terug. Ze merken het toch niet, als ik er een paar weken tussenuit knijp. ]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig/en naar de Bahama's]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig/en naar Hawaï]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Reis rond de wereld]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Ontdekte continenten]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Bezoek alle landen van een continent, om het te onderzoeken. De beloning: exclusieve deco-items en een knalrood vrachtvliegtuig voor globetrotters!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Een vrachttoestel voor echte wereldreizigers. Met de Rama-Global-Cargo ligt de hele wereld aan je voeten. Import, export ... airport!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Vervloekt 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Hé, dingetje ... euhhh ... chef. Precies. Vertel eens ... heb je hier de laatste weken iets vreemds gezien? 's Avonds na het werk? Nee, niets ongewoons ... alleen duivelse schimmen, sadistisch lachende demonen ... de WETTEN VAN DE NATUURKUNDE werken niet meer! WE ZIJN ALLEMAAL VERVLOEKT!!!<br><br>Geen paniek. Geen panieeeek! Wind je niet op! Alles is in orde. Haha. Maar ... iets klopt er niet. Meerdere mensen hebben me al verteld, dat er na middernacht een duivels gejammer door de gangen klinkt ... bagage verdwijnt zomaar ... de snackautomaten werken niet meer! Ik geloof niet in spoken, maar *brrr* ... dit voelt niet goed. Produceer een paar nieuwe spullen en leg ze neer als lokaas voor de geesten, oké?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Hoi ... Je tanden klapperen in je mond van angst, hè? Op de 1 of andere manier, is er echt iets aan de hand. Ik heb gisteren voor Fiona een net met etenswaren neergelegd, om dit spook van de luchthaven te vangen.    Maar toen ... een hartverscheurende schreeuw! Het bloed bevroor me in mijn aderen! Kort daarna voelde ik me heel licht ... alsof ik kon vliegen. Toen een klap op mijn achterhoofd. Pas na vijf minuten kwam ik weer bij. Bliksemskater ... wat is hier toch aan de hand?]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Verzamel {number} steaks]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Verzamel {number} eieren]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Verzamel {number} meel]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Vervloekt 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Hallootjes! Je kent Alex, toch? Mijn vriend? Die spierbundel met een tandpastalach?  De laatste tijd is hij helemaal paranoïde. Sinds hij een paar dagen geleden overuren draaide met zijn co-pilote, is hij er vast van overtuigd dat hij wordt gevolgd. Hij zegt dat hij door een "schreeuwende schaduw" op het vliegveld wordt gevolgd. Waar hij ook heen gaat ... In eerste instantie was deze schim hem aan het uitlachen en uitschelden.  Belachelijk hè? Ik denk, dat Alex nodig aan vakantie toe is.  Kun jij iets leuks voor ons regelen, slagroomsoesje?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Dank je voor je hulp, schatteboutje. Je hebt echt een leuke vakantie geregeld. Helaas moest Alex op het laatste moment mijn dienstrooster wijzigen en mij op een last-minute-nachtvlucht naar Timboektoe sturen. Gelukkig had zijn co-pilote tijd om mijn plaats in te nemen ... zo'n ... schatje...<br><br>Maar ... wel grappig eigenlijk... toen ik terug was, was er geen sterveling meer te bekennen op de luchthaven. Heel even ... in de wachtruimte ... hoorde ik een luid gekreun. Een beetje droevig ... en melodramatisch. Dat heb ik me vast ingebeeld... toch?]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Turbo/s naar Florida]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig/en naar Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Start {number} middelgrote vliegtuigen naar Australië]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Vervloekt 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Hé, jij! Weet je? Ik heb er schoon genoeg van. Deze spookverhalen komen me de keel uit. Je wordt er zenuwachtig van. Laatst kwam ik van een 48-uurs-feest terug en iedereen riep:"Het spook! Dat is het spook!". Maar ik ben niet bang voor spoken hoor!  Als ze al bestaan, dan alleen de wijngeest. Iemand hier wil ons voor de gek houden. Ik heb het altijd al gezegd ... onze passagiers zijn idioten! Kom, we zetten alle passagiers tegen de muur, verhoren ze en grijpen de lolbroek.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Hallootjes! Vertel eens, waar is Cassandra eigenlijk, knuffelbeertje? Sinds haar grote verhoor heeft niemand haar meer gezien. Oh nee ... heeft ... het spook haar misschien ONTVOERD?]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Verzamel {number} zaklampen]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Vervloekt 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Hoi ... Dit is een schandaal! Je kent die kleine Cassie, toch? Gezicht als een braadpan, vuisten als een bokskampioen? Juist. Heb jij haar toevallig na haar verhoor nog gezien? Wat? Nee, ik ook niet. Iedereen denkt, dat het spook haar heeft ber ... ach nee ... ontvoerd.  Maar ik heb een andere theorie hoor. Laten we maar eens zoveel mogelijk watervliegtuigen doorzoeken.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Wauw! Mijn hoofd bromt als een beer met aambeien!  Nog een geluk, dat Karel me heeft gevonden in mijn vliegtuig... ik was zo gelukkig na het verhoor, dat ik de hele nacht met mijn beste vrienden feest heb gevierd ... en het bewustzijn verloor. Had kunnen weten, dat ik spijt zou krijgen. Complete flessen gingen er doorheen... <br> <br>Maakt niet uit! Ik heb namelijk iets veel beters te vertellen. Eén van de passagiers heeft iets gezien ... en nu weet ik, hoe we het spook te pakken kunnen krijgen ... geef me gewoon een beetje tijd.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig(en) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Start {number} SeaRama-Clipper(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Vervloekt 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Oké, ik ben zo ver. Onze ooggetuigen beweren, dat het spook opduikt, als er dure vliegtuigen, luxe poespas of mooie vrouwen in de buurt zijn.   Interessante smaak. Ik zou zeggen: we zetten een val op. Jij regelt de snuisterijen en de vliegtuigen, ik haal intussen Lisa over. Dat moet geen probleem zijn ... ze is momenteel zo woedend op haar vriend, dat ze tot alles te overreden is... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Heuhhh? Wat is er aan de hand? *Hik* Ik... ik ... ooohhh .... wat heb ik nu gedaan? Ik weet alleen nog ... dat ze mij weg hebben bezuinigd. De smeerlappen! En toen ... en toen raakte ik mijn huis kwijt. Maar ik ... ik had altijd nog de luchthavensleutel. Dus heb ik hier een onderkomen gemaakt. Maar *snif* ... eerst het gedoe met Lisa ... toen mijn baan ... ik heb me in de ventilatieschachten verstopt. Ik wilde daar overwinteren. Heb overleefd op de vruchten van de natuur. Alles, wat groeit in de snack-automaten ... misschien ... heb ik ook wel vaak gehuild. Maar niet veel hoor. En niet hard. En zo. <br> <br>Spook? Was er op hetzelfde moment een spook op het vliegveld? Daar heb ik helemaal niets van meegekregen ...Hé, waarom zo'n boze blik?  En waarom schud je met je hoofd ... hou op te zuchten! Je gelooft toch niet echt, dat ik ... dat ik... Mag ik alsjeblieft mijn baan terug? *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Start {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Koop {number} panoramadek(ken)]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Verzamel {number} juwelen]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Haat-liefde verhouding 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Ik heb geen zin meer. Waar zijn al die leuke vrouwtjes? Lisa negeert me, Cassie tuigt me af... zelfs de schoonmaakster groet me niet meer. Deze seksistische spinaziekluivers! Maar weet je? Ik zag daarnet de lekkerste griet van hier tot Tokio. Een bloedmooie pilote met een duur horloge en een moordende ... integriteit. Die moet ik leren kennen. Van kop tot teen. Hihihi. Kun jij de volgende vliegtuigen overnemen? Oompje Hendrik moet aan het werk!]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Ongelooflijk! Ik heb geen idee waarom, maar die snol is te gek! We zijn in Toronto naar huizen wezen kijken en hebben iedereen met ons fraaie uiterlijk verblind.  Het absolute top-stel! Toen ik haar diep in de ogen keek, zag ik het mooiste van de hele wereld: mijn spiegelbeeld! Bij zo'n wijf krijg ik knikkende knieën. Hihihi.]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramaliner-M naar Canada]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) terug naar Mexico]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Haat-liefde verhouding 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Hihihi. Het volgende station op onze romantische wereldreis: Brazilië. Die kleine schattebout zal opkijken, als ik haar de Suikerberg laat zien. Ze heet trouwens Tara. Sensuele naam, toch? Daar wil je gewoon in bijten. Ze verheugt zich al, om met de chico's bij het carnaval contact te maken. Gewoonweg onverzadigbaar, die kleine!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Oh, jij bent toch de vriend van Hendrik? Waarom vertelt hij mij nooit, wat voor lekkere vrienden hij heeft? Lekker! Die kleine dwerg is echter ook onweerstaanbaar, hè? Als mijn schatje in zijn jeans over het vliegveld paradeert, wil ik hem gewoon van voor naar achteren knuffelen! Onze reis naar Brazilië was te gek. Samba met Hendrik ... dat is groot feest!]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en naar Brazilië]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopter/s naar Zuid Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Verzamel {number} föhns]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Verzamel {number} slippers]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Haat-liefde verhouding 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Hihihi. Tara wacht op mij voor een tête-à-tête in Parijs. Ze houdt enorm van Parijs. Speciaal voor haar heb ik de taal geleerd:„Olala, cherie. Voulez vous croissant avec moi?“. Ze wil met mij over de Champs Elysees kuieren, om hete types aan te trekken. Is dat niet ... watte ? ... Hete types? Hoe bedoelt ze dat? Ik heb haar toch genoeg te bieden?]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Jammie! Door al die lekkere Fransozen loopt het kwijl me langs de mond. Dan krijg je toch echt zin in croissants, hè? Ik ben een spierbundel met een nethemd en basketbalpetje door de hele stad gevolgd. Dat was echt een gaaf type. Waar is trouwens de sukkel, die ons hier naartoe heeft gevlogen? Je weet wel, die kleine opschepper met een Napoleoncomplex.]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en naar Frankrijk]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Verzamel {number} Franse kaas]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Verzamel {number} koffiemokken]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Haat-liefde verhouding 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Nou ja, dat is toch... Tara is de hele nacht wezen feesten. Toen liep ze een horde Fransozen achterna en riep obsceniteiten naar ze. Wat man-onvriendelijk. Ze moest zich schamen. Maar ik moet onze relatie redden. Cassandra zegt, dat je vrouwen het allerbeste het hoofd op hol kunt laten slaan in Australië. Surfers, leuke restaurants en enorme didgeridoo's ... daar kicken de vrouwtjes toch op?]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Tja, ... Tara heeft op het strand als een gek met mij staan flirten. Super, toch? Maar ze herkende me niet. Ze dacht, dat ik nog bij de ijscokraam stond. Nu is de maat vol. Ze zegt, dat ze geen vriend wil die achter alle vrouwen aan loopt te hijgen. Oh jaaaaaa? Fijn! Ik wil ook geen vriendin, van wie de mond drie meter openvalt, zodra ze een strakke leren broek in het vizier krijgt. Uit elkaar gaan met wederzijdige goedkeuring. Goed, toch? GOED!]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig/en naar Australië]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Australië]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgrote vliegtuig/en naar Australië]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Australisch temperament 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Ohhh, ik ben dol op de herfst. De smerigste tijd van het jaar. Binnenkort start het Internationale Dames Rugbykampioenschap. Onze luchthaven is dit jaar de organisator. Mijn vriendinnen uit Australië staan op het punt te landen, om hier de titel te pakken! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Zo, mijn dinnetjes zijn er. Die gaan helemaal uit hun dak hier. Ik kan beter wat kalmerende pretsjekkies voor ze draaien, voordat ze alles hier kort en klein slaan.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-XS-Turbo naar Australië]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Plaats {number} grote hotels]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Verzamel {number} steaks]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Australisch temperament 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Sidney en Gomorra! Die meiden zijn niet meer te houden! Ze stormen als wilden door de terminals, bedelen om geld en markeren hun territorium als holbewoners.  En weet je wat? Mijn hele drankvoorraad is spoorloos verdwenen. De trutten ... We moeten er iets aan gaan doen. Verzamel zoveel mogelijk passagiers en zorg voor extra vluchten. Ik houd in de tussentijd 'mijn vriendinnen' in de gaten.]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Bingo! Jij bent de beste! Ik heb ze eerst maar even met een spiritusfles de ontnuchteringscel in gelokt. Ik hoop alleen dat ze zich nu een beetje gedragen ...]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Verzamel {number} zonnebril(len)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Australisch temperament 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Oh jee... ze zijn ontsnapt. Nu de meeste passagiers vertrokken zijn, hebben ze hun oog laten vallen op onze collega's. Ze hebben Karels vishengel gebroken en Hendriks broek naar beneden getrokken, voor de neus van alle teams!   O, o, o. Nee! Dat is NIET grappig! Nu hebben ze Fiona in de smiezen. Gelukkig heeft ze nog steeds niets door. <br> <br>Stuur zoveel mogelijk passagiers de lucht in, zodat wij in alle rust een hartig woordje met de meiden kunnen spreken. Maar wees niet te streng. We moeten natuurlijk nog wel het kampioenschap winnen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Poeh! Nu slapen ze de slaap der onschuldigen. Fijne bedoening...]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgrote vliegtuig/en naar Azië]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Stuur {number} Camo-Copters naar Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en naar Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Australisch temperament 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Goei'dag eem! Heb je dat gezien? In mijn hangar ligt het vol dronken lui. Zo kunnen we het vliegveld beter meteen sluiten! Ik hoop toch echt dat dit gedonder snel voorbij is.  Morgen spelen de Australische dingo's hun finale.  Misschien kunnen we een paar passagiers zo ver krijgen, om als publiek te dienen. Onze passagiers zullen immers vol enthousiasme juichen, als die meiden weer aftaaien. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Ongelooflijk! Wat een publiek! Bij ieder doelpunt raakten ze meer door het dolle heen. Als de meiden de beker winnen, vliegen ze meteen terug naar Australië.  Wel jammer, hè?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Verzamel {number} zwembroek(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Australisch temperament 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Gewonnen! Wij zijn kampioen .... TRALALALALA! Tijd om te feesten! Huh? Feestvieren of VIER feesten? Kijk nou toch eens... Iedereen is zo blij voor onze meiden. Ze hebben spandoeken gemaakt en zingen luidkeels! Ze gaan totaal uit hun dak! Beetje overdreven hoor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Dat was een waanzinnige tijd, hè? Die meiden weten gewoon, hoe je een vat leegdrinkt. En weet je wat? Omdat iedereen zo met hun meeleefde, hebben ze besloten om volgende maand terug te komen. Vertel het nog maar niet aan mijn collega's. Het moet een verrassing blijven...]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Verzamel {number} verbandtrommels]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Verzamel {number} druif/druiven]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Verzamel {number} Franse kaas]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Verzamel {number} camera('s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Bij mij hoef je niet aan te kloppen ... 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Hoi! Alex ... rotzak ... idioot. Ik heb geen goed woord over voor die... Die ... DIE SCHOFT! Ik ben echt helemaal de mist in gegaan met die jongen. Op iedere luchthaven heeft die smeerlap een ander liefje. Wat denk je, hoe zijn VRIENDINNEN zich voelen? RUNDVEE! IDIOTEN! SUKKELS! Hij was al zijn liefjes ontrouw. Zo'n ... meervoudige 'naast de pot-pieser'! Ellendig STUK VRETEN! <br> <br>Dat ga ik hem betaald zetten. Stuur jij hem weg voor een lange reis, dan zal ik een passende wraak verzinnen. Dan laten we hem eens poepie ruiken!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Dat zal hem leren! Zoooooo klein is hij! En... ik ben weer vrijgezel. Hoera! Eindelijk weer wat tijd voor MEZELF! Eindelijk weer avonden alleen. Eindelijk weer alleen naar de wasserette. Ik kan zelfs weer alleen mijn boodschappen tillen. Alles in orde, toch? <br> <br>Weet je, eerlijk gezegd, heb ik best weer trek in een coole piloot. Zolang het maar geen DOMBO met een gouden ketting is. Is er geen coole piloot te vinden, die mij op handen draagt?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Azië]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Quatro naar Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Plaats {number} Vliegende Haan]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Plaats {number} cactussen 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Bij mij hoef je niet aan te kloppen ... 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[He, Wingman! Heb je het al gehoord? Lisa is weer beschikbaar.  Gelukkig doet ze mij niets meer.  De tijden, dat ik voor haar de rode loper uitrolde, zijn voorbij. Voor haar was ik gewoon een soort ... deurmat. Bovendien, kan ik iedere vrouw krijgen die ik wil. Jawel! Vanaf nu grijp ik gewoon weer iedere kans die zich aandient! <br> <br>In mijn 1.000-weetjesboek staat, dat er in China, India, de USA en Indonesië de hoogste percentages aan vrouwen wonen. Daar vliegen we nu naartoe ...  om de bloemetjes eens flink buiten te zetten! Driemaal raden wie gaat scoren! Hihihi...]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Aha! Ik had dus gelijk! Er waren zelfs vrouwen die hun kleren hebben verbrand. De internationale demonstratie van Dolle Mina's 70+ was een groot succes ... voor seniorenrechten ...enz. Voor mij helaas niet. Toch zijn er een paar dates voor een thee-dansante uitgekomen. Dat is ook wel iets waard, toch? <br> <br>Soms vraag ik me wel eens af, of Lisa me nog een kans … ik bedoel, of ik Lisa nog een kans zal geven? Nee! Ze heeft mijn hart in stukken gescheurd en aan de leeuwen gevoerd. Ik doe helemaal niets. Ben liever alleen! ]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuigen naar China]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Californië]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Stuur {number} kleine vliegtuigen naar India]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Bij mij hoef je niet aan te kloppen... 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Hoi! Heb je het nieuwe vluchtplan al gezien? Ze hebben me in de crew van Hendrik gezet.  Hendrik! Die blafketel ... mafketel ... wat dan ook. Daar heb ik echt geen zin in. Met zijn ... kikkerogen. Gatver! Maar ik heb een idee: Fiona is deze week verantwoordelijk voor de indeling. Weet je, waar ze verzot op is? Taarten en koekjes. We geven haar er gewoon een heleboel. Als we haar dan genoeg stroop om de mond smeren, verandert ze het vluchtplan vast en zeker. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Heyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy! Ik ben zo opgewonden. Druk, druk, druk. Alle vliegtuigen moeten aan de grond, desnoods met geweld. Pang, jij bent dood. Hahaha! Gewoon een grapje, dat begrijp je toch wel? Begrijp je?!? Ding-dong! Tuuterdetuut! Ik heb het smoordruk. Geen zin in kletspraatjes. Vanavond staat "Fit met breakdance" op de agenda ... en ik heb nog niet eens het vluchtplan veranderd. Kijk eens aan! Zo! Ha! Ik heb gewoon de crews van Hendrik en Cassandra omgewisseld. Een eitje. Ding-dong!<br> <br>… Ik ben misselijk. *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Verzamel {number} meel]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} goederen]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Verzamel {number} snoep]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Bij mij hoef je niet aan te kloppen ... 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Oh neeeee! Heb je gisteren het vluchtplan gezien? Ze hebben Lisa bij mijn bemanning gezet. Dat is een regelrechte ramp. Omdat ze mij niet kan krijgen, wil ze de vlucht verpesten. Altijd hetzelfde liedje met teleurgestelde dames ... <br> <br>Oké, we zullen het niet meer over de vrouwtjes hebben. Cassandra kan ons helpen. Ze heeft me laatst op een feestje verteld, dat ze weet waar Fiona het vluchtplan verstopt. Laten we maar een paar mooie souvenirs voor Cassie bemachtigen - dan lost zij ons probleem wel op! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Mijn hemel! Hendrik overlaadt me met cadeaus. Gisteren vroeg hij me, om het vluchtplan te veranderen. Waarschijnlijk wil die sukkel me op de 1 of andere manier in zijn bemanning hebben. Hoe vaak moet ik hem nog zeggen, dat ik niet val ... op types zoals hij? Weet je wat? Ik wissel gewoon mijn met zijn vluchtplan om. Dan heb ik iets voor hem gedaan en kan niemand zeggen, dat ik ondankbaar ben.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Verzamel {number} aanstekers]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Verzamel {number} schroevendraaiers]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Verzamel {number} tandpasta]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Verzamel {number} stropdas(sen)]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Bij mij hoef je niet aan te kloppen ... 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Wel verdraaid! Nu zit Lisa toch weer in mijn crew. Maar ik dacht ... wat heeft Cassie dan gedaan? Ze heeft beloofd ... Ik snap er niets van. Zelfs Lisa was helemaal over de rooie. Ze is daarnet als een woedende furie achter Fiona aan gegaan ... wat een vrouw! Wat een temperament! Bij zo'n hittepetit krijg ik knikkende knieën ... hihihi. <br> <br>Ach, verdorie. Ik kan het gewoon niet laten. Ik geef haar toch nog een kans. Ben niet haatdragend. Laten we leuke, bombastische luchtreclame met romantische berichten de lucht in sturen. We behangen de lucht met liefdesuitingen! Dat zal vast indruk op haar maken.]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Okido. Nu zou ze de luchtreclames eigenlijk gezien moeten hebben. Hihihi ... ze stort zich vast en zeker in mijn armen. Misschien moet ik nog snel even mijn nagels schoonmaken ... Ze stort zich straks als een hongerige tijger op me. Jammie. <br> <br>Wacht maar eens af. Hihi. <br> <br>Nu kan het echt niet lang meer …<br> <br>Also …<br> <br>Ieder moment … zeker weten …<br> <br>Ja. Ieder …  moment …<br> <br>WORDT VERVOLGD]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Start {number} flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters terug]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Start {number} helikopters]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Er hangt iets in de lucht 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Hé, makker! De hele luchthaven praat erover: Blijkbaar plant iemand een groots huwelijksaanzoek. Ik heb echt geen zin in dat gedoe, maar voor mijn hand interesseert zich toch geen... eh... geen mens.  Ik vraag me af, wie het arme slachtoffer is...]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Goei'dag eem! Wat? Huwelijksaanzoek? Dat is natuurlijk fantastisch. Met al onze luchthavenstress zullen er toch geen huwelijksklokken luiden, toch? Je hoort hoogstens de alarmbellen rinkelen! Maar ik moet nu weer aan het werk. Heb in de komende dagen nog een heleboel werk te verzetten. Als je over bruidjes wilt kletsen, voel dan Hendrik maar eens aan de tand. Ik zie die sukkel er voor aan.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuigen naar China]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Australië]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} vlucht(en) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Er hangt iets in de lucht 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Wat zeg je? Wat? Haha? Jij denkt, dat Hendrik het huwelijk tegemoet wil vliegen? Ik? Dat had je gedacht. Minder concurrentie en zo. Begrijp je? Maar hoe zou ik dat de dames aan kunnen doen? Als de beste partij niet meer op de markt is, beroof ik de dameswereld van een godsgeschenk. Bovendien maak je echt geen betere kans, als je met huwelijksaanzoeken rondstrooit. Dus, niet dat ik uit ervaring spreek,...haha...<br><br>Ik moet er vandoor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Oooooh, wat lief! O, en hoi natuurlijk! Heb je het al gehoord? Iemand plant een groots huwelijksaanzoek. Met alle toeters en bellen, met trommels en trompetten. Ach, wanneer komt mijn droomprins eindelijk eens op zijn schimmel aandraven? Dus, zolang het Hendrik niet is....<br><br>Oh HEMEL!  Het kan Hendrik toch niet zijn, hè? Wat, als hij mij om mijn hand vraagt?!? Die schoft zie ik er voor aan, bij hem weet je het maar nooit. Huwelijksaanzoeken zijn echt verschrikkelijk. Ik HAAT BRUILOFTEN!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Verzamel {number} windzak(ken)]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en naar Frankrijk]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Verzamel {number} föhns]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgrote vliegtuig(en) naar Spanje]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Er hangt iets in de lucht 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Hé, dingetje! Nu gaat het gebeuren, denk ik. Jij hebt er toch ook over gehoord? Dat gedoe over het huwelijksaanzoek? Ik denk, dat die opschepper met dat horloge iets van plan is.  Je weet wel. Die kleine dikke. Een mysterieuze onbekende heeft zojuist 50 flyby's geboekt. Waarom? Waarvoor? Waarom? Ik weet het ook niet! Iiiieeeeeehhhhihihihi ... wat opwindend. Ik zou nu niet met de bruid willen ruilen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Wat? Dit is... dit is... ik ben sprakeloos. Dat was... dingetje heeft me zojuist een aanzoek gedaan. Dus, schatteboutje... je weet wel... de oude met die baard... ehhh... Kerel... of zo. <br><br>Ik sta paf. <br><br>Oh hemeltjelief. Ik ga trouwen. WIJ gaan trouwen! Ik was zo opgewonden, dat ik vijf minuten lang vergat te ademen. Gelukkig is er niets gebeurd - ik merkte het pas daarna.]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Start {number} flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Verzamel {number} cadeau(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Verliefd, verloofd, verward 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Hallootjes... Ha, daar ben je dan, knuffelbuffel van me. Ik ben zo opgewonden, het lijkt wel kermis in m'n maag! Je mag drie keer raden wie er mee mag helpen bij de voorbereidingen van het huwelijk. Hihihi! Je Lievelings-Lisa! Decoraties, gasten, eten..... muziek. Lieve hemel, zo veel te doen!<br> <br>Karel en Fiona moeten wel op hun bruidsmeisjes kunnen rekenen. Ach, 't zijn altijd die bruidsmeisjes....]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Hé dingetje... Waar hangt Lisa uit? Die is behoorlijk aan het doordraaien als je 't mij vraagt. Die voorbereidingen voor die trouwerij zorgen voor 'n hoop stress. Maar ja weet je, zolang ze in de weer is met feestjes van anderen hoeft ze tenminste niet aan d'r eigen uitzichtloze en treurige alleenstaande leventje te denken. Fijn dat we kunnen helpen!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Verzamel {number} Franse kaas]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Verzamel {number} druif/druiven]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Koop {number} bloemenbak(ken)]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Verzamel {number} koffiemachine(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Verliefd, verloofd, verward 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Jij weer? Hé, weet je, Ik mag op de bruiloft de drankjes verzorgen. Wereldklus, nietwaar? Gewoon drinken tot.... tot... WAT!? VERZORGEN? SERVEREN? IK?? !<br> <br>Nou ja, een feest zonder Cassie is geen feest, nietwaar? Kom, we gaan er eens.... stevig tegenaan!]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Goei'dag eem! Zie je wel? M'n plannetje loopt als een tierelier. Heb Cassandra achter de bar gezet. Als er eentje geen tijd heeft om te feesten is het wel de kroegbaas. Misschien komen we er deze keer zonder kleerscheuren vanaf, zou het?]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Verzamel {number} cadeau(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Verliefd, verloofd, verward 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Hé, makker! Wist je 't al, van die trouwerij? Karel en Fiona treden in het huwelijksVLIEGTUIG. Mijn vliegtuig. Bruidsmeisjes in 't crèmewit, geen parachutes en een dooie diender aan de stuurknuppel. Da's het einde toch? Eigenlijk had ik de bisschop nog moeten afhalen, maar volgens Karel was er ook iets met een pauze. Heel raar. <br> <br>Wat?  De paus? Die bedoel ik toch. Op naar Italië.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Hé, jij daar! Heb je die grappige verklede pinguïn gezien die Hendrik ut Rome heeft meegenomen? Hij is net met Kareltje weggewaggeld. Ze gaan samen de bruiloft plannen. Als ze terugkomen, vraag ik 'm of ie een trucje voor me wil doen. Hihihi.]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuigen naar Italië]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Verzamel {number} verbandtrommels]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Verliefd, verloofd, verward 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Wat? Moet ik op de bruiloft de serveerster gaan uithangen? In die kist van die dwerg? Echt niet! Hoewel.... een stelletje goedgebouwde singles, geen parachutes en ik paraderend met een zilveren dienblad. Jammie. Hendrik wordt zo groen als de Hulk van jaloezie!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Goei'dag eem! Moet je zien hoe die kleine Tara dat dienblad aan het poetsen is. Daar wil je de plaat wel mee poetsen, niet dan? Niet dat ikke dat van plan was hoor. Ben per slot van rekening getrouwd. Bijna dan. Maar mijn pupillen zijn hondstrouw. <br> <br>Goed. Fiona en ik moeten naar de bakker. Een bruiloftstaart groeit namelijk niet vanzelf.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Verzamel {number} reiskussens]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Verzamel {number} koffiemachine(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Verzamel {number} koffiemokken]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Verliefd, verloofd, verward 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Hé ouwe! Ben ik effe blij dat we klaar zijn met de voorbereidselen. Als er iemand het lef heeft om het woord bruiloft te zeggen, geef ik er gelijk de brui aan. Gelukkig is alles in kannen en kruiken. We hebben te nassen, er is jajem en flink wat wanhopige singles. Al die decotroep heb ik gewoon over het terrein verspreid. Haha. Heb ik mazzel dat ik niet hoef schoon te maken.]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Hé dingetje! We zijn klaar. En weet je wat? Ik ben helemaal zen. Haha. Het kan me niets schelen. <br> <br>HelpmeHelpmeHelpmeHelpme! Ik ga trouwen! HELLLLLLUP!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Neergestorte vrijgezel 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Nu kan ik niet meer terug. Karel gaat morgen trouwen. Mooi. Weer een concurrent minder... Ik voelde me nooit zo op m'n gemak bij die idioot. Maar weet je? Ik heb toch maar een knallend vrijgezellenfeestje voor 'm georganiseerd. Dat schijnt de ideale mogelijkheid te zijn om manzieke dames aan de haak te slaan. Hihi... Hendrik voor, nog eentje... ehhh, we gaan shoppen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Hallo dan, snoezepoes! Staat de prosecco al koud? Fiona en Karel gaan trouwen! Ik voel me als een kind in een snoepwinkel en weet je... ik ga een giga-vrijgezellenavondje organiseren met alles dr'op en dr'aan. Op die manier haal ik mijn abonnement op de Flippendales er nog eens uit. <br><br>*snik*]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Verzamel {number} zonnebril(len)]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Verzamel {number} brandblusser(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Verzamel {number} druif/druiven]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig/en naar Spanje]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Neergestorte vrijgezel 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Dus, morgen is 't zover, hè? Ben net zo zenuwachtig als destijds bij mijn derde huwelijk. Of was 't nou nummertje vier? Die kleine Fiep is anders een superleuke meid. Mijn kindjes vinden 't ook helemaal geweldig. Ome Karel heb alleen nog een slaapmutsie nodig, zodat hij mogge ook, ik bedoel zodat ik mogge ook... Ik word helemaal duizelig en draaierig.... Lalala.... Help! …<br><br>Grrrrrrrr<br><br>Zzzzz]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Oei... Karel is buiten westen. Gelukkig had ik nog een paar oude sportsokken in mijn toilettas. En nu gaan we feesten tot we erbij neervallen. Ik heb hier nog een bon voor de Flippendales. Heb ik van mijn ex gekregen. Flippendales? Nooit van gehoord, maar 't klinkt goed.]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Verzamel {number} camera('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Neergestorte vrijgezel 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Hé, dingetje! Ik bedoel, Lisa organiseert een feestje voor een collega die morgen gaat trouwen. Eeeh, ja, voor mij dus. Nu zijn we voor haar lievelingsdansgroep uitgenodigd om kersensap te slurpen. Alleen ben ik vergeten om een vervanger voor me te regelen op de luchthaven. Zou jij dat kunnen doen? Ga ik eens kijken wat er op 't podium..... eeeh.... gebeurt.... oei, als Karel dat zou zien... Wat.... KAREL!! WAT DOET MIJN KARELTJE HIER?]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Grrr … zzzz … Wát?!? Help! Wa's hier aan de hand? Waar ben ik? Waarom wappert Hendrik met een briefje van 50 voor m'n neus? Waarom komt mijn kleine Fiona met een fles shampoo op me afgestampt? En wat betekent die stoom die uit haar oren komt? Oeioei, wie heeft mijn schatje zo op de kast gekregen?<br><br>Hé, liefje! Ik ben hierbo...*BOINK*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Plaats {number} grote hotels]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} goederen]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Start {number} helicopter(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Neergestorte vrijgezel 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Au!! Fiona heeft de vloer aangeveegd met Karel, net zolang tot ie helemaal glom. En weet je wie ze allemaal de schuld geven? Precies, mij! Wat? Was dat echt mijn schuld? Maar, maar.... HOU OP MET DAT GESCHREEUW! Ik ben heel gevoelig... <br><br>*snik*<br><br>Oké, bemoei je met mijn zaken, eh, werk. Ik brei dit wel weer recht.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Goei'dag eem! Die Hendrik heeft ze wel op een rijtje, zeg. Heeft gewoon een sok uit z'n toilettas getoverd en voor de neus van Fiona gehouden. De kleine is van blijdschap flauwgevallen. En ik maar denken dat vrouwen wel van schoenen hielden. …<br><br> Daarna hebben we haar maar verteld dat het allemaal een droom was. Ik moet alleen nu uitleggen hoe ik aan die bulten kom. ]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Zuid-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuigen naar Italië]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig/en naar Australië]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Neergestorte vrijgezel 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Hé, jij daar! Ik heb me toch raar gedroomd. Hendrik was me een partij soepel in de heupen.... en Lisa had haar voetjes van de vloer. Overal neonlicht. Allebei riepen ze.. 'Ik was het niet! Ik was het niet!' Vervolgens heeft een wilde meid mijn Kareltje verbouwd. Kan maar een ding betekenen: ons huwelijk staat in een supergoed gesternte. Zo'n knappe kerel, eh Karel, laat ik nooit meer lopen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Oké. Het was niet de meest geslaagde avond. Ik heb het echter wel met alle goede bedoelingen gedaan, toch? Goede bedoelingen tellen toch ook mee? Misschien nog wel harder. Niet alles ging verkeerd. De Flippendales hebben me uitgenodigd voor een stage-weekend!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Start {number} flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en naar Frankrijk]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Triest maar waar 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Goei'dag eem Het moment van de waarheid nadert, hè? Ik heb de bisschop van Wateeneikel uitgenodigd, om mij en mijn liefje in de lucht te trouwen. Kom, we moeten ons haasten, anders gaat de huwelijkskorting in het Flitterhotel aan mijn neus voorbij!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Halloootjes! Wat een geluk, dat je hier bent, scheetje! Ik moet me bezig houden met eten, muziek en bloemen!  Stress, stress, stress! Als voorgerecht is er Morele Slagboom. Onzin. Formeel Slagwerk.  AAARRRGH! PAAANIEEK! <br><br>Even hoofd erbij houden, Lisa! Ik draai helemaal door!!!! Waarom altijd IK? Ik wil toch alleen maar het bruidsboeket vangen!]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Plaats {number} bloemperk/en]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Plaats {number} bonsai]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Triest maar waar 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Een fantastisch mooie goedendag, jongeman!   Of jonge vrouw? Ach, de jeugd van tegenwoordig ook! Ik kan jullie nooit uit elkaar houden. Mag ik me even voorstellen? Ik ben de Bisschop van Wateeneikel. Ben hier, om het jonge paar te huwen, zodra ik deze lekkere vis achter de kiezen heb. <br><br>*Smak*<br><br>Op de één of andere manier … voel ik me een beetje raar. Hihi. Hela, de boordfilm doet me denken aan mijn leven. Maar dan terugspoelend en versneld. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*kuch*…<br><br>Is er toevallig een dokter aan... aan … b… b… b…]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Hé, amigo! Heb me even in de cockpit verstopt. Huh? Wat is dat? Wat doet de bisschop nou? Dat is toch ondenkbaar! Helemaal tegen de regels duwt hij de piloot opzij. <br><br>Momentje. Hij heeft helemaal geen ... Hij is dood! Oké, geen paniek. GEEN PANIEK! DE BISSCHOP IS DOOD!!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Verzamel {number} verbandtrommels]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuigen naar Duitsland]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuigen naar Italië]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Triest maar waar 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Hé, dingetje! Heb je het al gehoord van die verschrikkelijke trouwerij? Het paartje wilde trouwen in het vliegtuig, maar toen stierf de bisschop en brak er massa-hysterie uit aan boord. Wat grappig. Hier heerst momenteel ook pa...pa..paniek.<br><br>Wat? De bisschop is HIER gestorven? Op onze trouwerij? Arme kerel! Maar wij moeten vóór de landing trouwen! Nu kunnen we alleen getrouwd worden door DE PILOOT!  ]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Nou, fijn! Nu moet ik de kist vliegen, terwijl Hendrik zich in smoking wringt en ons droompaar huwt.   Wat gemeen. Ik was me net zo aan het amuseren met de bruidsmeisjes ... Sorry, meiden.  De plicht roept!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Verzamel {number} horloges]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuigen]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Plaats {number} beer-ballonnen]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Triest maar waar 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Hoi! Heb je die lekkere priester al gezien, taartje? Schattig, toch? De smoking is hem veel te krap ... op de één of andere manier ziet hij er bekend uit. Weet jij, of dit mannelijke pracht-exemplaar al bezet is? Op de vrije markt zijn er geen goede mannen te vinden. Slechts piloten … *snik*<br><br>Sorry. Trouwerijen maken me emotioneel.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[En beloof jij, Karel, Fiona te eren, en van haar te ...houden, tot de dood jullie scheidt? Gaaf! Jullie mogen elkaar nu kussen. Maar zonder tong. <br><br>Makkie. Ik ga naar het buffet.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} goederen]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Start {number} flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuigen naar Duitsland]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Verzamel {number} lippenstiften]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Triest maar waar 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Oh mijn God! Ik ben getrouwd! Wij zijn getrouwd! Gnihihihi! Karel is helemaal rood aangelopen, echt waar. Eindelijk ben ik mevrouw ... èèèh... zeg, weet jij de achternaam van Karel? <br><br>Oh. Hihihi. Ik moet nu het bruidsboeket gooien. Op de plaatsen, klaar ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Hallo… Halla… Halle…luja. Fiona heeft het bruidsboeket met een zwaai uit de vliegtuigdeur gesmeten. Terwijl de landing werd ingezet! Maar ik heb de laatste parachute gegrepen en geen seconde gewacht. De drie uren daarna heb ik schreeuwend aan de Eifeltoren gehangen. <br><br>Ach … Hendrik heeft het boeket later gevonden en vroeg me, welke dressing erbij past … misschien nodig ik hem een keertje uit voor het eten van een salade.]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Verzamel {number} bloem(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Verzamel {number} verbandtrommels]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Starte {number} vliegtuigen naar Frankrijk]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Wittebroodskwelling 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Hoera! Wiitebroodsweken! Alleen Karel en ik ... en Hendrik... en Lisa... en Cassandra. Kareltje bedacht, dat we groepskorting konden krijgen, als er nog een paar collega's meegingen. Dus werd er ook maar meteen een bedrijfsuitje van gemaakt … *zucht*]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Goei'dag eem! Eigenlijk wilden Fiona en ik onze wittebroodsweken vieren zoals het hoort, maar ieder keer als ik een voet buiten de deur zet, staat Hendrik daar te gluren. Gezicht op 7 dagen onweer, echt waar! Dan voelt men zich best schuldig, toch?]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Verzamel {number} ansichtkaarten]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Verzamel {number} bloem(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Start {number} flybys]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Wittebroodskwelling 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Hoi! Parijs is fantastisch! De stad van de liefde is heftig!  Vandaag ben ik al door drie bouwvakkers achterna gefloten. Nou, ja... twee. De derde die floot was Hendrik. Maar van hem trek ik me niets aan.  Nu ga ik winkelen. Heb alleen nog een gids nodig voor mijn koopjesjacht...]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Ah, Parijs! Je t'aime! Mon armour! Crêpe Suzette! Ik ruik gewoon de hormonen in de lucht. En weet je? Lisa is helemaal ondersteboven van de stad. Misschien... gebeurt er nog wel iets moois!]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Verzamel {number} reisgidsen]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Wittebroodskwelling 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Vandaag blauw en morg... *hik* Wat?!? Oh, ik leef momenteel als een god in Frankrijk. Rode wijn in de badkuip, aan iedere arm een bruid en een berg slakken met ketchup als ontbijt.  Goed uit te houden, of niet dan? Nu moet alleen iemand nog mijn zwa... zwie... zwijnenstal van hotelkamer opruimen. Begrijp je de hint? <br> <br>*hik*]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Hé, dingetje! Wat zoemt daar in Cassandra's kamer? Hoezo stofzuiger? Je hebt schoongemaakt? Men heeft hier ook geen seconde rust... Kareltje is er helemaal door van slag. Nu kan hij zijn postzegelverzameling niet meer vinden...]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Verzamel {number} koffiezetapparaten]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Start {number} watervliegtuigen naar Nieuwzeeland]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuigen naar Duitsland]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Wittebroodskwelling 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Huhuuuuuu … Karel?!? Ben je daar? Doe eens open!<br> <br>Hé, makker! Karel heeft zich daarbinnen verschanst.  Geen zin meer in gedoe of zo. En wie helpt mij met Lisa? Ik moet dat kleintje paaien, zolang we in Parijs zijn. Maar Karel en Fiona komen hun hotelkamer niet uit. Ha! Zie je wel? Hij begrijpt echt niets van vrouwen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Nou ja zeg! De SCHOFT! Ik wilde Hendrik net uitnodigen voor een salade... Ik zei:"Ik moet op mijn figuur letten." Zegt hij:"Laat mij maar op jouw figuur letten, schatje".   De VIESPEUK! Hij kan nu zijn salade van de vloer likken. Hopelijk zit er lekker veel zand in nu.]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Verzamel {number} bloem(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Verzamel {number} Franse kaas]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Start {number} flybys]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Wittebroodskwelling 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Goei'dag eem! Pff, dat waren zware wittebroodsweken, hè? Vanwege de collega's, bedoel ik. Op mijn volgende huwelijksreis neem ik ze niet meer mee! Nou ja, gelukkig waren mijn kleinkinderen wel lief... heb totaal geen last van ... aaarggg...<br> <br>Verdorie! Ik ben ze thuis vergeten. Snel terug!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Hè, dingetje! We zijn eindelijk terug. Pffff... wat een vlucht terug. Laten we die maar heel snel vergeten. Zodra Karels kleinkinderen weer met hem willen praten, is alles weer koek en ei. Die zullen wel aan hun stief-oma wennen …<br> <br>O, jeetjemina! Ik ben een STIEF-OMA?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Stuur {number} vluchten terug]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuigen terug]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters terug]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[De volgende ochtend 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Morgen. Kennen we elkaar al? Ik ben het, chef! Erna Koslowsky – de plaatselijke zuiverheidstoezichthoud… de schoonmaakster … *zucht* … ACH! Wat een $#%$erij. Gisteren stort het huwelijksvliegtuig neer, vandaag moet ik de troep opruimen.  Wat een $§@&zooi! <br><br>Ach ja. Niemand heeft mij uitgenodigd natuurlijk. Niet mijn probleem. $%^ $%^$]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Hik* Oeps! Mijn hoofd dreunt, als een drilboor op de Love Parade.  Ik kan me niets meer herinneren. Waar ben ik? Wie ben ik? Waarom draag ik een net-hemd en minirokje? Ik voel me zo naakt ... maar zie er wel fantastisch uit! Lekker! Daar zou ik geen nee tegen zeggen. <br><br>Als ik een vrouw was natuurlijk.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Verzamel {number} verbandtrommels]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuigen terug]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Verzamel {number} steaks]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[De volgende ochtend 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Olala! Heb je Lisa gezien? Gisteravond is ze in een pilotenkostuum uit het vliegtuig gewankeld. Wat? Nee, de piloot zat niet meer in het kostuum. Maar dan nog ... je vraagt je toch af van wie dat kostuum is.  Wat zeg je? Die kabouter? <br><br>Laat me niet lachen. Die versiert Lisa in nog geen honderd jaar. <br><br>… Toch?]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Morgen! Wat een $%^pak! Hendrik is net schreeuwend door de gang gerend.  Zei niet eens 'hallo', dat moederskindje. Daarna zijn de oude Karel en vrouwtje Fiona op een motor door de gang geknetterd. Deze $§@&en … Had net geboend!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Plaats {number} snackbar(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[De volgende ochtend 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Morgen! Weet u? Ik sta er gewoon niet meer bij stil. Waarom moet ik me over die @#$%! druk maken?  Ik zeg altijd: Er is een verklaring voor alles. <br><br>Heilige BIMBAM! ER LIGT EEN LIJK IN DE PANTRY!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Oef ... mijn geheugen komt langzaam terug. We hebben echt iets gepresteerd. Misschien ... o jee ... dat kan problemen opleveren.  Enorme problemen. <br><br>Huh? Tatuu tatuu? Wat moet dat? VERDORIE, de flikken! ZE HEEFT ME GEZWOREN DAT ZE 18 IS!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Plaats {number} veiligheidscentrale/s]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) terug]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[De volgende ochtend 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Halli-hallo! Fantastisch mooie luchthaven heeft u hier. Stoort u zich maar niet aan mij. Ik slenter gewoon rustig door de vertrekhallen en bekijk de drukte. <br><br>Hoho. Jullie schoonmaakster is wel erg actief.  Maar waarom ... schreeuwt ze zo? En waarom zwaait ze met haar armen? Help! NIET GOOIEN MET DE EMMER!!!!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Aaahhh. Dat was ... de dode uit de pantry! Wat een $§@&! Eerst laat hij ons luchthavenpersoneel inrekenen en vijf minuten later wandelt het moordslachtoffer vrolijk door de vertrekhal. Maar geen zorgen! Zo lang ik de mop der gerechtigheid in handen heb, draait niemand mijn onschuldige vrienden een loer!  Rottige %&@%! ]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Stuur {number} keer luchtreclame]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[De volgende ochtend 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Morgen, meneer hoofdagent! Eerst dacht ik dat Hendrik en Karel het op hun geweten hadden. Maar het was een complot, echt waar!  Heb de §@& gewoon opgesloten in de bezemkast, waar ik hem eerst had neergelegd voor de gerechtelijk arts ... toen ik nog dacht dat hij dood was. <br><br>Pssst … Werkt u maar gewoon verder, chef. Ik heb hier alles onder controle.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[DE BRUTALITEIT! Ik ... was hier gewoon om het lichaam van mijn tweelingbroer op te halen.  De heer heeft hem een paar dagen geleden in de hemel tot hem genomen *snif*. Maar ... NEE! In plaats daarvan valt die furie me als een wilde aan en sluit ze mij MET HET STOFFELIJK OVERSCHOT VAN MIJN LIEVE BROER op in de bezemkamer!  <br><br> U zult nog van mij horen! Dat zweer ik u, zo waar ik de KARDINAAL VAN CASTROP-RAUXEL BEN!!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[De volgende ochtend 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Bah .... drie dagen in de bak. Ik mocht maar 1 telefoontje plegen. Gelukkig kon ik de date verzetten... <br><br> Bovendien moet die Koslowsky mij niet zo snel veroordelen. Gedrocht! We hebben op de terugvlucht alleen maar 'flesje-draaien' gespeeld. Als je een beetje over de alcoholische schreef gaat, heb je toch niet meteen een bisschop op je geweten?  Ik vraag vakantie aan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Morgen! Pfff, mijnheer Hendrik trekt een gezicht van zeven dagen onweer. Altijd hetzelfde liedje! Dan maak je ÉÉN KEER een foutje ... pfff. Nu zijn ze allemaal boos. Die §@&§@&! Mij wordt nooit iets verteld! <br><br>Hé! Heeft u niets beters te doen? Ik moet werken. Til in ieder geval uw voeten maar eens op, hoe moet ik hier anders dweilen? *MOPPER*]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Verzamel {number} katoen]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Blindganger 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Hé ouwe! Ik heb een leuke contactadvertentie gezien in de krant: "Hot mama zoekt coole daddy" - ervaren vrouw met lef zoekt knappe droomprins ...". Dat slaat precies op mij. Snel, ik moet antwoorden voordat een ander me voor is. Neem jij het hier even van me over?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Wauw! Gisteravond was ik weer eens ladderzat. Heb ... per ongeluk ... een contactadvertentie opgegeven. Nu stroomt mijn mailbox over met reacties. Eentje lijkt me wel wat. "Ik zet je motor in vuur en vlam, baby ...". Hmmm..., ik hoop dat het niemand uit onze branche is... ]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig/en naar Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Frankrijk]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen terug]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Blindganger 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Zo... ik heb een paar mailtjes met haar uitgewisseld. Het klikt echt! Een paar antwoorden waren wel een beetje agressief.  Voel me bijna gekrenkt in mijn mannelijkheid. *snif*<br><br>Ondanks dat, laat ik deze date niet door mijn handen glippen. Ik heb tenslotte al jaren ... ik bedoel weken ... dagen geen date meer gehad. Hahaha …]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Pfff. Nu wordt het serieus. Ik heb zo'n vermoeden met wie ik heb afgesproken. Als mijn theorie klopt ... o jee, o jee!  Waarom ben ik zo opgewonden? Hey, jij daar! Jij, bij die monitor! Dat is jouw schuld. Kijk niet zo naar me!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Koop {number} busstation(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Stuur {number} geldkoe(ien) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Plaats {number} toiletten]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Blindganger 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Goedenavond... chef! Urenlang schrob ik de vloeren en net voordat de deuren sluiten stormt Hendrik hier als een orkaan naar binnen. Kort daarna propt onze stewardess haar afval in mijn handen, terwijl ik net de boel weer schoon heb! Geen enkel respect! %@§$! Denken ze dat ik niets beters te doen heb? Kom me maar een handje helpen, chef!]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Bijna tijd voor mijn date! Denk je dat ik mans genoeg ben voor twee vrouwen? Heb mijn mails nog eens bekeken... en... kwam erachter dat ik vandaag meer dan 1 dame tref.   Ach, ik leef maar één keer, toch?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Verzamel {number} snoepje(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Kroatië]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Blindganger 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Hoi! Niet boos zijn, schattebout, maar ik heb vandaag geen tijd voor geklets. Kom net terug van een date in de hel. Hoezo "voor de afwisseling". Ga nooit met piloten uit! Die willen allemaal maar 1 ding!]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Nou, dat was... dat was... een keer iets anders.  Hé, jij daar! Luister goed: Ga NOOIT om met het werkvolk.   Nooit! Dat is net Russisch roulette. Wat? Vuistafdruk? If feb feen fuistafdruk in mijn fezicht! Oh nee! Mijn fanden...]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Stuur {number} SeaRama Solo terug]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} goederen]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Handel {number} helikopters af]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Blindganger 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Wat? Medelijden met mijn date? Die is nog niet eens begonnen. Haha... Lisa en Cassandra zijn net schreeuwend uit de club gerend. Zo hé, die hebben een dikke ruzie. Wat zou er aan de hand zijn? Maakt ook niets uit. Neem jij de vliegtuigen van me over? Ik wacht intussen op mijn dubbele date ... hmmm... dubbele portie betekent "twee vrouwen" ... toch?]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Wauw! Mijn date is er nog steeds niet. Wat is er toch aan de hand vandaag? Die oude Koslowsky wacht ook al eeuwen op haar lover. Zij heeft een afspraakje met een coole piloot. Schijnt een echte kanjer te zijn. Haha! Wat sneu voor haar. <br><br>Dubbele portie vrouw … kanjer … oh nee … OH NEE … mevrouw KOSLOWSKY?!? Haal die grijns van je gezicht! HEEEEEEELP!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Verzamel {number} bikini/s]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Verzamel {number} eieren]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Verzamel {number} zonnebrillen]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) terug]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Tête-à-tête met Hendrik 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Verdorie! Nu heb ik 150 kilo Koslowsky aan de haak en ik heb geen idee niet wat ik ermee aan moet. Als ik beken, dat het een misverstand is, nemen de dames me nooit meer serieus. Hmmm... ik sleep haar gewoon mee naar de allerduurste tenten in de omgeving.   Met een beetje mazzel, durft ze dan uit schaamte niet meer mee naar binnen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Morgen. De heer Hendrik is een echte kanjer. Eigenlijk had ik geen zin om met hem mee te gaan, maar toen nodigde hij me uit voor die chique tent 'Le Gourmand".  Tegen gratis eten zeg ik natuurlijk geen 'nee'. Hopelijk pakken ze de restjes in voor de hond.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Stuur {number} vlucht(en) naar Frankrijk]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Plaats {number} grote hotels]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Tête-à-tête met Hendrik 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Schaamte? Echt niet! Ze is dol op toetjes. Vijf borden biefstuk heeft ze al naar binnen geschrokt. Eet als een slootgraver, die ouwe! Net gaf ze de ober een tik op zijn kont. Gelukkig kent niemand me hier ... <br><br>Oh. <br><br>Hallo moeder ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Mmm…*smak * *slurp*…wat? Hendriks ouders? Die zijn er net vandoor gegaan. Grappige familie... een beetje gestoord geloof ik. De vader brulde bij het naar buiten gaan:" Ik heb geen zoon!" Komische vent...*smak* *slurp*. ]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} producten]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Tête-à-tête met Hendrik 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Ach, weet je? Ik bekijk het positief.  Oké, mijn ouders hebben me onterft, maar deze nachtmerrie is tenminste voorbij. En gelukkig waren we niet de miljoenste klant of iets dergelijks. Stel je eens voor zeg... Stonden Koslowsky en ik ineens op de voorpagina van de krant. Zouden we waarschijnlijk een wereldreis winnen. Haha... maar je moet het lot nooit tarten.]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Niet te geloven! We waren bijna de deur uit ... toen viel er plotseling confetti uit de lucht. Flitsende fotografen! Net als in een droom! We waren de miljoenste klanten! Met als prijs een luxe cadeaumand en een wereldreis. Morgen vertrekken we! ]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Starte {number} Flug/Flüge nach Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Koop {number} Viva Skyrama Torens]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[De grote reis 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Oh nee. Op wereldreis met Koslowsky. De absolute nachtmerrie. Waarom heb ik de prijs niet gewoon geweigerd? Ach ... ik kon gewoon geen 'nee' zeggen ... bovendien... zie ik nu nog eens iets van de wereld. Zit normaal immers de hele dag in de cockpit. Oké, eerste bestemming: Venetië. *zucht*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Morgen! Heb je meneer Hendrik vanochtend gezien? Jeetjemina, wat een brompot. Ik kan er toch niets aan doen, dat ik hem met mijn heupen uit de gondel heb geduwd?  Ik moest mijn chocoladereep toch vinden? Echte vrouwen weten tenminste hoe ze deining moeten veroorzaken...]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Italië]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Cargo naar Italië]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuigen naar Italië]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Italië]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[De grote reis 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Haa… haaa… haaaaaa…tsjoe! Ik ha… ha… haat...tsjoe Venetië! Terwijl ik hier in mijn ziekenhuisbed Italiaanse soap-opera's aan moet horen, gaat Koslowsky van het ene naar het andere gekostumeerde bal. Ik heb er genoeg van ... HATSJOE! <br><br>Vergeet romantische bestemmingen, oké? Alles behalve romantisch!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Morgen! Groeten vanaf de Noordpool! Het hier is net een winters sprookje. Maar weet je wie er pruilend rondloopt? Die chagrijn van een Hendrik. Hij zit de hele dag in de hondenslee te vloeken. „Laat me met rust!“, „Ik heb de griep!“, „Ga toch in je eentje in dat ijsbad“ … en ga zo maar door. Maar ik weet wel hoe je een man moet aanpakken. Met harde hand!]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Groenland]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Cargo naar Groenland]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuigen naar Groenland]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[De grote reis 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Hé, dingetje! Heb je het al gehoord? Mevrouw Koslowsky en Hendrik zijn het ultieme droompaar. Ik geloof dat onze piloot het zwaar te pakken heeft.  Toen ze van de Noordpool terugkwamen, beefde zijn hele lichaam.  En rode konen dat hij heeft!  Wat schattig!<br><br>Kom, we sturen ze samen naar het meest romantische land ter wereld: Duitsland!]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Ik trek het niet meer! Fiona heeft het laatste vliegtuig doorgestuurd naar Castrop-Rauxel. Mijn ... mijn woonplaats. Nu denken mijn ouders en vrienden, dat ik Koslowsky en ik een stelletje zijn. Mijn vader heeft me zelfs grijnzend op mijn schouder geklopt en ondeugend geknipoogd. WAAROM?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Zuid-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Duitsland]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[De grote reis 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Hé ouwe! Ik weet hoe ik die ouwe taart van me af kan schudden. Stuur mij voor het volgende deel van de reis gewoon naar de Cariben en ... zet mevrouw Koslowsky... per ongeluk ... hihi...in een ander vliegtuig. Naar Siberië ofzo. Dus, goed onthouden: kies twee verschillende bestemmingen. Dit plan kan niet mislukken!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Wel verdraaid... ?!? Niet twee verschillende vliegtuigen! Twee verschillende bestemmingen. Nu sjouwt die ouwe taart alweer achter me aan. Laat me met rust! Ik ga nu naar het strand. ALLEEN! Alleen ik en mijn string-tanga...]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Haïti]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[De grote reis 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Ongelooflijk! Overal lekkere vrouwen in de zon. Dat is pas een gaaf jet-set-strand: sterren, sterretjes, persfotografen en ... HÉ, daar is een walvis aangespoeld!  Weet je? Ik duw hem terug het water in. De vrouwtjes zijn dol op echte helden! Zorg jij voor toeschouwers? Ik heb getuigen nodig!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Morgen! Ik zei het je toch? Op een bepaald moment gaat iedere man voor mij op z'n knieën.  Lig ik net lekker te zonnen op het strand ... valt Hendrik plotseling bovenop me en duwt me het water in. Zóóó romantisch. Overal publiek en paparazzi.  Flitsen, gejuich, gefluit .... we komen zelfs op de voorpagina van het Caribisch Dagblad ... hihihi. ]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagiers]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Het is voorbij 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Wat? Nee, Koslowsky en ik zijn géén stelletje!  Maar door het artikel in de krant denkt nu iedereen, dat wij het droompaar van de eeuw zijn. Ik weet iets: Als ik net doe alsof ik het uitmaak, dan stoppen de praatjes wel. Ik maak er vanavond meteen werk van.]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Zo, ik heb al een perfect plan, om van die oude zwabbermiep af te komen. Echt slim bedacht. Kan niet fout gaan. Ik heb mijn SMS-tegoed al opgeladen.]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Azië]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Stuur {number} vlucht(en) terug]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Het is voorbij 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Nou ja zeg! Niet te geloven! Ze heeft niet gereageerd op mijn SMS. Hoe kan ik het nu uitmaken, als ze mij negeert? Wie denkt ze wel dat ze is? Ik geef haar een koekje van eigen deeg...]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Goedemorgen... Hendrik bestookt me non-stop met zijn %&@€-berichten. Voor dat gewauwel heb ik geen tijd.  Lees ik niet eens. Het was immers gewoon een vakantieflirt en verder niets. Een vrouw als ik kan heel wat betere mannen krijgen.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Stuur {number} vrachtvliegtuigen naar Rusland]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Verzamel {number} bloemperken]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Plaats {number} bloemenbogen]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Verzamel {number} teddybe(e)r(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Het is voorbij 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Morgen! Gisteren heeft Hendrik me de halve stad door achtervolgd op zijn Vespa. Wat een gluiperige %&@€!  Weet van geen ophouden. Eigenlijk heb ik een zwak voor watjes, maar nu moet ik korte metten maken. Zijn %&@rotzooi krijgt hij ook meteen terug!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Wat? ... wel verdraaid! Die ouwe taart heeft me een SMS gestuurd. MIJ! Ze maakt het uit!  Nou ja, zeg... ze weet gewoon niet wat ze opgeeft. Ben toch veel te knap voor haar. En leuk. En lief. *snik*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Plaats {number} cactussen 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Verzamel {number} snoep]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Verzamel {number} teddybe(e)r(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Verzamel {number} snoep]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[Alles mag in liefde en oorlog (1/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Hé ouwe! Het is niet te geloven. Koslowsky heeft me gedumpt. MIJ! Ik kreeg niet eens de kans, om haar hart te breken. Idioot. Als iemand het uitmaakt, ben ik het! Help je mij, haar terug te veroveren? Hahaha! Eerst verover ik haar weer en dan dump ik haar. Wat dacht je van een paar romantische fly-by's?]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Hallo schatteboutje! Ach, wat schattig. Hendrik probeert het weer eens met romantische fly-by's. Altijd hetzelfde. Hij kan gewoon niet zonder... zonder zijn... Erna?!? Die.... TROL? Dat zullen we nog wel eens zien, HARIGE TOILETBORSTEL!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Verzamel {number} zwembroek(en)]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Verzamel {number} bikini/s]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Stuur {number} keer luchtreclame]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[Alles mag in liefde en oorlog (2/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Morgen! Mijn nieuwe scharrel is echt een kanjer, hè? Piloot, topmodel, sportman... precies waar een vrouw als ik op valt. En heb je die romantische fly-by's voorbij zien vliegen? Die kunnen alleen maar van mijn Adonis komen. <br><br>Maar ik kan ook romantisch zijn. Help je mij?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Hallo slagroomsoesje! Het... het wordt steeds erger. Overal hartjesballonnen. Die twee zijn echt gestoord. En dat ook nog in het openbaar! Gelukkig doet het mij helemaal NIETS. Haha. <br><br>Het Het laat mij helemaal KOUD!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Plaats {number} toiletten]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Plaats {number} strandtenten]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Verzamel {number} lippenstift/en]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Verzamel {number} batterij(en)]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[Alles mag in liefde en oorlog (3/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Hoi! Tralala, wat een heerlijke dag. Zeg eens, schattebout ... kun je iets voor me doen? Klasse! Zorg dat het vliegveld zo leeg mogelijk wordt.  Ik heb straks mijn... mijn rust hard nodig. Oh.. en tank meteen een paar fly-by's vol. Ze hebben geen rekening gehouden met Lisa en drie is teveel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HA! Mijn geniale plan werkt. Heb je die fly-by gezien? "Ik wil met je uit, Hendrik. Jouw allerliefste L."  "L"??? Hmmmm... ze bedoelt vast 'liefste' Ha. Daar ben ik dol op. Wat gel in mijn haar, mijn beste shirt aan en dan op naar de afgesproken ontmoetingsplek. Dat wordt een dolle boel!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Stuur {number} keer luchtreclame]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[Alles mag in liefde en oorlog (4/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[O, ben jij er weer! Heb je het al gehoord? Ik heb het leukste vluchtje op het rooster gekregen. Privépilote voor een romantische Vegas-reis. Super. Ik leun ontspannen achterover in de cockpit en doe mijn oordopjes in. <br><br>De passagiers heten Erna en Adonis. Grappige namen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Oh nee! Erna en Adonis... ERNA en ADONIS!!!  Dat gaat nu al twee weken zo. Ik krijg... DE BEELDEN.. maar niet van mijn netvlies!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Verzamel {number} camera('s)]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Verzamel {number} lippenstiften]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[Alles mag in liefde en oorlog (5/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Zo.... tijd voor actie, dacht ik zo. Ik storm het café binnen, scheur mijn shirt van mijn lijf en verklaar mijn "L." de liefde.  Dat moet wel een verpletterende indruk achterlaten. Ze zal met stomheid geslagen zijn. <br><br> Kom op. „Hey, L.! Ik..."]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>… [WORDT VERVOLGD]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar België]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Plaats {number} grote hotels]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[All you need is... (1/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Morgen. Pfff, het is ook wat met die mannen altijd. Ik heb Adonis de bons gegeven. Hij was niet mans genoeg, om de behoeften van een echte vrouw te vervullen. Ik ben dan genadeloos - wie zich niet staande houdt, vliegt eruit.]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[*Snif* ... eigenlijk mis ik mijn honinghengst wel een beetje. Nu moet ik mijn overvloedige energie maar in mijn werk kwijtraken.  Ik poets alle oppervlaktes hier glimmend schoon, tot onze passagiers zich erin kunnen spiegelen. Daar kun je op rekenen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[All you need is... (2/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Goei'dag eem! Zeg, heb jij de kleine Cassie de laatste tijd nog gezien?  Ze grijnst als een draaimolenpaard met botox-lippen. En ze fluit... Heb haar nog nooit zo vrolijk gezien. Ziet er leuk uit. Maar niet voor mij, natuurlijk. Ik ben immers getrouwd!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Hallootjes, knuffelmuisje! Ach... Cassandra staarde net naar me als een welp met liefdesverdriet. Alweer. Wat zal ik zeggen? Ik verover de harten van alle mannen en vrouwen die ik tegenkom.  Ben een echte pilotenmagneet. Noem me maar Bermuda-Lisa.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[All you need is... (3/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Hé, jij! Ik ben zo gelukkig, ik zou schaatsen willen kopen en spaghetti eten!  Ik heb een nieuwe liefde! We doen het langzaam aan, omdat ze het nog maar net met haar vreselijke vriend heeft uitgemaakt. Superwijf! Die wil ik niet kwijt. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Morgen. Wat? Of ik nog last heb van liefdesverdriet? Ach... Ik voel me alweer een stuk beter. Ik heb een uitlaatklep gevonden. De perfecte afleiding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[All you need is... (4/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Heilige bimbam! Heb je de geruchten al gehoord? Cassandra en Koslowsky? Ik haat nieuwe stelletjes. Dat verliefde gedoe... en gezwijmel. Gatsie! Ik bedoel … *snif* … ik … ik voel me zo eenzaam! Misschien moet ik maar weer eens met mijn ex aanpappen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Nou, ja zeg! Je raadt nooit, wie mij heeft uitgenodigd. Ik kan het amper geloven. Na alles wat er de laatste tijd is gebeurd, had ik nooit verwacht dat ik zomaar 'ja' zou zeggen. Maakt ook niet uit! Wie niet waagt... slaapt in z'n eentje.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[All you need is... (5/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Hé, dingetje ... euhhh... jij daar! Het is hier weer eens een chaos, echt waar! Het ene pilotenpaartje na het andere. En na afloop mogen de verkeersleiders de scherven lijmen.   Wie... is hier... eigenlijk verkeersleider? <br><br>Oh.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Wat? Jij denkt dat ik die kabouter een tweede kans heb gegeven? Hoe kom je daar nu bij? Sinds mijn relatie met die sukkel heb ik alle mannen opgegeven. Ik bekijk het nu van een andere kant. Samen met mijn nieuwe vriendin, Cassandra. Lekker!]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Een doortrapt plan (1/3)]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Morgen! Wel verdraaid! Het een of andere... monster... is als een dolle over mijn net geboende vloer gestampt. Dat was vast Tara, dat geef ik je op een briefje! Zij heeft mijn 'werk' nog nooit gerespecteerd.]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Weet je? Ik heb best wel klasse. Daarom heb ik Tara uitgenodigd in een chique restaurant, om haar in het openbaar te vernederen. Die loopt mij daarna vast niet meer voor de voeten.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Een doortrapt plan (2/3)]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Weet je, makker? Ik wilde altijd al eens een onderonsje met Cassandra. Haar vurige karakter maakt me helemaal wild. Hihihi. Denk maar niet dat Tara het voor me heeft verprutst. Ik heb een geweldig idee. Dat kleintje zal me vast niet kunnen weerstaan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Hallootjes, perzikje! Ik moet je iets vertellen... Ik heb Hendrik uitgenodigd in een duur restaurant. We kwamen elkaar laatst tegen. Hij zei toen iets.... nu ben ik erg nieuwsgierig geworden. Wat ik ga doen? Gewoon, koetjes en kalfjes.  Spijkers met koppen slaan... of iets dergelijks.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Een doortrapt plan (3/3)]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Dat kan nog wat worden vanavond. Ik heb drie afspraken in hetzelfde restaurant.  Jarenlang niets te doen - en nu lopen de dames me ineens de deur plat. Ach, ze weten nu gewoon wat goed is.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Psst … hé … ik ben het... Hendrik! Hihi! Operatie Didgeridoo! Ik heb vandaag een geweldige date met Cassie. Heb me verkleed als Tara. Met Lisa en Erna ga ik gewoon als mezelf. Mannelijk als altijd. Maar geen zorgen, dit kan niet fout gaan. Heb alles tot in de puntjes geregeld!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Romantisch etentje (1/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Waar is Tara in godsnaam? Ze zou hier al moeten zijn. Geweldig - is dat Hendrik? OH NEE! Hij komt deze kant op!  Niet nu...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Waarom gaat Erna zo tekeer? Zij is toch degene die mij heeft uitgenodigd? Of... zou ze Tara uit hebben willen nodigen? In dat geval, geef ik haar maar haar zin. Ben zo terug!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Romantisch etentje (2/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Waar is die rotzak gebleven? Ik wacht hier al uren. Ik weet dat hij er is - ik zag hem bij Erna aan tafel. Eens een rokkenjager, altijd een rokkenjager.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Het spijt me dat ik je heb laten wachten. Maar ik ben er nu, dus waar wilde je over praten?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Romantisch etentje (3/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara? Wat is hier aan de hand? Ik zat op je te wachten! Bedonder je me met Lisa?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Ieks, die twee vliegen elkaar naar de strot. Ik verstop me wel onder de tafel, tot dit vrouwengevecht voorbij is.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Romantisch etentje (4/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*Zucht* Ik moet mijn liefdesleven eens op een rijtje gaan zetten. Niets helpt beter om mijn hoofd helder te krijgen dan een grote champagnesorbet met kaviaar... Huh? Wat doet Erna hier?   En nog belangrijker: waarom kijkt ze alsof ze me wel kan vermoorden?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Daar ben je, jij lafaard! Wat is er aan de hand, kun je je problemen niet zelf oplossen? Moet je Hendrik sturen om het vuile werk op te knappen? Idioot!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Romantisch etentje (5/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Waarom schreeuwen Tara en Erna tegen elkaar? Moet ze zich niet onder Lisa's tafel verstoppen aan de andere kant van het restaurant? Wat is er verdorie allemaal aan de hand hier?  Waarom zijn er twee Tara's? En waarom heeft die ene van die harige benen?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Verdikkeme. Dit ging niet zoals ik had gepland. Helemaal niet. Ik kan maar beter wegwezen, voordat ze me allemaal verrot gaan schoppen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
