<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[Luilekkerland!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Hallo! Ik heet Hendrik en ben een toppiloot! Samen veroveren we het luchtruim en ontdekken we de wereld! Ik ben het uithangbord van je vliegveld. Daarom moet ik er altijd gelikt uitzien. Ik heb een paar mooie horloges en elegante stropdassen nodig.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Cool! Deze stropdassen en horloges mogen best worden gezien. Ziet er goed uit, of niet? Nu hoef ik niet meer voor andere piloten onder te doen. Die zullen nog eens opkijken.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Verzamel {number} stropdas(sen)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Verzamel {number} horloge(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Voeg {number} vriend(en) toe]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Zeg het met bloemen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Hoi! Ik ben Lisa, jouw stewardess. Het gaat er hier vooral om dat je passagiers gelukkig zijn. Helaas vergeten m'n collega's dat nog weleens. Vooral Hendrik, die rare vogel. Je vliegveld moet wat gezelliger worden gemaakt. Een paar bloemetjes doen al wonderen, lieverd!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Dankjewel! Nu ziet je vliegveld er in een klap veel mooier en vriendelijker uit. In deze business draait alles om het uiterlijk. Als je veel in decoratie investeert, komen je bezoekers massaal toegestroomd. Maar genoeg gepraat, lieverd. Ik moet nu weer voor m'n betalende passagiers zorgen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Koop {number} bloemenbak(ken)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Koop {number} bloemenbak(ken)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Verzamel {number} bloem(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[CO2-neutraal]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Ach, jij bent toch die nieuwe? Karel is mijn naam, ik laat de motor even aan. We zullen het wel goed met elkaar kunnen vinden. In ieder geval zolang je me helpt om m'n werk goed uit te voeren. We hebben een enorme lading van die groene zooi nodig om dit vliegveld weer een beetje CO2-neutraal te krijgen. Het milieu is ook belangrijk!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Niet slecht! Met deze mooie plantjes heb je het milieu een grote dienst bewezen. Daar zal Fiona, onze luchtverkeersleidster, erg blij mee zijn! Ze vindt dat milieu-gedoe nogal belangrijk.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Verzamel {number} krant(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Plant {number} boompje(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Plant {number} dennebo(o)m(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Exclusief voor leden ...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[We willen toch carrière maken? Maar hier mogen alleen maar leden van de pilotenclub binnenkomen. Alsof wij daar niet bij zouden kunnen horen! We hoeven alleen maar ons vluchtschema uit te breiden en een paar exquise Franse kaas te leveren; dat is alles! Als de piloten daarvan onder de indruk zijn, zullen ze ons met de beste kist belonen die je je maar kunt voorstellen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Zie je nou wel! De piloten waren enorm onder de indruk van onze hoge vluchtfrequentie. Om hun bewondering te uiten, doen ze ons deze exclusieve kist cadeau. Met dit prachtexemplaar kun je iedereen de ogen uitsteken; inclusief EP-bonus. Fantastisch!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Verzamel {number} stuk(ken) Franse kaas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} vlucht(en) terug]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Bezoek {number} verschillende vliegvelden en haal passagiers op]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[Op dreef]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Hallo! Mijn passagiers hebben over je vliegveld geklaagd - de weg van- en naar je vliegveld is veel te lang. Onze gasten hebben veel afspraken, ze hebben een hekel aan wachten. Zorg dat ze niet meer mopperen, lieverd!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Taxi's en bussen zijn precies wat onze passagiers nodig hebben; ze komen dan ook in grote getale! Dankjewel voor het kaartje. Misschien dat ik ooit nog eens op vakantie kan gaan en vrienden kan ontmoeten die ik hem kan sturen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Koop {number} parkeerplaats(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Koop {number} busstation(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Koop {number} taxistandplaats(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Verzamel {number} ansichtka(a)rt(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Familiebezoek]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Ben je al terug? Fantastisch! Zou je ons nog eens uit de brand kunnen helpen? De familie van Fiona is vandaag op bezoek op het vliegveld; dat vindt ze ontzettend irritant - hoewel ze dat natuurlijk nooit zou toegeven. We moeten zorgen dat alles gesmeerd loopt, of niet? En we zullen een paar teddyberen in de aanslag moeten houden; zodat de kinderen niet gaan jengelen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Niet gek, niet gek! De familie van Fiona was sprakeloos toen ze zagen hoe hier alles als gesmeerd loopt. Ze is zo mooi als ze blij is ... hihi. WAT?!?! Waarom kijk je zo? Ik vind haar gewoon een goede luchtverkeersleidster, dat is alles!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} vlucht(en) terug]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Verzamel {number} teddybe(e)r(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Wie het breed heeft, laat het breed hangen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Hallo! Niet te geloven! De pilotenclub heeft me als lid geweigerd! Ze zeggen dat ik te weinig ervaring heb en nog te groen ben. IK! Nou, dat zullen we dan nog weleens zien. Die ijdele blaaskaken zullen nog wel merken wie Hendrik is. Als ze me in een luxe vliegtuig zien, zal ik wel ervaren en volwassen genoeg overkomen! Laten we deze uitdaging aangaan. We kunnen alleen maar winnen - en wel een exclusieve kist!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Cool! Je hebt een mooie kist, gewonnen! Laten we nou met die kist een rondje maken langs al je vrienden. De Geebee is een luxueus toestel dat gezien mag worden. Dat weet iedereen. Die blaaskaken van de pilotenclub zullen niet weten wat ze zien!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-XS-Turbo weer terug]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Lisa's boodschappenlijstje]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Hallo! Mijn passagiers zijn heel tevreden - ik heb geen klachten gehoord; dat moet een goed gevoel zijn ... Ik heb zoveel te doen dat ik geen eens tijd heb om te winkelen. En vrienden die me zouden kunnen helpen, staan ook niet te springen. Wil jij me een handje helpen, liefje?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Dankjewel! Ik geloof dat ik je wel mag ... Zonder deze accessoires zie ik er gewoon niet zo fris en gelikt uit. Tja, lieverd, positief opvallen is heel belangrijk bij de omgang met passagiers.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Verzamel {number} juwe(e)l(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Verzamel {number} schoen(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Verzamel {number} stuk(s) lippenstift]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Verzamel {number} handtas(sen)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Nieuwe standaards]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Schiet op! Hard zwoegen en niets morsen. Op je vliegveld wacht het grote geld op je! We kunnen toch nog wel het een en ander aan onze standaards doen. Dat wordt hard werken - om weer een beetje te ontspannen, kun je wat sneeuwbollen regelen. Ik word daar altijd zo rustig van.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Goed werk! Je hebt er voor gezorgd dat we in de race bleven en je hebt laten zien dat we in staat waren om onze standaards hoog te houden. Had ik niet gedacht ... Je hebt dus toch heel wat in je mars. Langzaam maar zeker begin ik te begrijpen waarom Fiona over jou niet uitgepraat raakt.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Koop {number} middelgrote "on block(s)"]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuig(en) van je vrienden terug]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Verzamel {number} sneeuwbal(len)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[Er hangt liefde in de lucht ...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Hallo! De pilotenclub mag me misschien niet zo zien zitten, de meiden misschien wel! Tijd voor een charmeoffensief. Laten we het maar eens op de romantische tour proberen, uiteraard met parfum!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Je bent een kanjer! Na ons charmeoffensief kunnen we bij de meiden niet meer stuk. Hehe.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Stuur {number} vlucht(en) naar Oostenrijk]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Stuur {number} vlucht(en) naar Frankrijk]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[Stuur {number} vlucht(en) naar Italië]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Verzamel {number} flesje(s) parfum]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Mooie dromen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Hallo! Mijn passagiers komen doodmoe aan na hun reis. Ze moeten eerst eens flink uitslapen - het liefst in een comfortabel bed in een rustige omgeving. Kijk maar, wat je kunt doen. Oh, en haal ook wat lekkers; aan zure gezichten hebben we niks!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Hartelijk dank! M'n passagiers zijn nu uitgeslapen en voelen zich nu ontspant.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Koop {number} kleine hotel(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Verzamel {number} snoepje(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Koop {number} gemengde bo(o)m(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Jongleren met vracht]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Ben je klaar om een beetje met vracht te goochelen. Als we een efficiënte vrachtafdeling opbouwen is dat goed voor ons en onze vrienden. Bovendien scoren we zo extra opslagcapaciteit. Het is de moeite waard!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Mijn complimenten! Deze goed geoliede vrachtafdeling heeft jou en je vrienden geen windeieren gelegd! Je hebt dus die uitbreiding dubbel en dwars verdiend! Dat is een royale beloning - normaal gesproken kost zo'n upgrade Aircash.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Kist van de pilotenclub]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Hallo! De pilotenclub heeft wat van zich laten horen. Ze willen nog eens naar m'n aanmelding kijken. Nu kunnen we ons geen fouten meer permitteren. Mijn logboek moet worden gevuld met indrukwekkende vluchtgegevens; dan kom ik volwassen en ervaren over. Als beloning lacht ons het lidmaatschap toe van de pilotenclub en een exclusieve kist.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Ongelooflijk! De pilotenclub zegt dat de vluchtgegevens getuigen van volwassenheid en ervaring. We hebben het voor elkaar! Maar voorlopig alleen maar op proef. Dat betekent dat we nu een nog exclusievere kist in handen hebben; onze vrienden zullen stikjaloers zijn!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Turbo('s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Superturbo('s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Massatoerisme]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Hallo! Je vliegveld groeit en groeit. Pas nu dus maar goed op. De passagiersaantallen stijgen; zorg er dus maar voor dat je dat allemaal wel aankunt. Nu wordt het dus van belang dat je flink investeert in je transportsector en accommodatie, lieverd!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Hartelijk dank! Mijn passagiers zijn helemaal gek op je totaal vernieuwde vliegveld. Ze springen een gat in de lucht van vreugde. Nog even en je kunt je met de allergrootsten meten!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Koop {number} kleine hotel(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Koop {number} parkeergarage(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Verzamel {number} cadeau(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Op alles voorbereid!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Je denkt dat alles op rolletjes loopt, of niet? Daar zou ik me maar niet zo zeker van zijn. Je vliegveld loopt weliswaar niet slecht maar er hoeft maar het minste geringste te gebeuren en de boel zakt in elkaar. Laat maar eens zien dat je vliegveld alle denkbare problemen op kan vangen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Heel goed! Ons vliegveld kan echt helemaal niks van slag brengen, of wel? Ik ben er van overtuigd dat je iedere uitdaging aankunt.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Koop {number} medium brandstofdepot(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Verzamel {number} radar(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Verzamel {number} windzak(ken)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Verzamel {number} koffiemachine(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Kleine veranderingen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[Voor ons luchtverkeersleiders is het vliegveld al aardig groot geworden; om het overzicht te bewaren, moeten er een paar dingen veranderen. Plaats items in je magazijn, leg een paar wegen aan en probeer altijd auto's uit de buurt van het vliegveld te houden!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Hartelijk dank! Het is nou stukken beter. Met een paar kleine veranderingen, is het overzicht al meteen stukken beter geworden.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Koop {number} kleine stuk(ken) weg]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Koop {number} parkeergarage(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Gebruik je magazijn]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Niet overtuigde stewardess]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Je moet me helpen! Er is een stewardess ... Je kent haar trouwens niet, hoor ... Zij is dus nog steeds niet echt onder de indruk van mijn successen als piloot. Misschien komt ze wel met wat luxe cadeautjes uit Frankrijk over de brug.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! Haar ogen glinsteren helemaal toen ze mij zag! Nu heeft ze eindelijk wat voor een fantastische en romantische ...  man en piloot ik ben.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Frankrijk]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Zwitserland]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Verzamel {number} cadeau(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Verzamel {number} juwe(e)l(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Luchtreclame (marketing)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Aan de naamsbekendheid van ons vliegveld kan nog wel wat worden verbeterd. Laten we wat aan marketing gaan doen en voor wat leuke luchtreclame zorgen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! Op de laatste 3 vliegvelden waar ik was, ben ik uitgenodigd voor het V.I.P. gedeelte. We moeten dus gewoon met die luchtreclame doorgaan.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Stuur {number} keer luchtreclame]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Haal {number} medium vliegtuig(en) binnen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Ramacopter opleiding]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Hey! We hebben een Ramacopter nodig om mee te trainen. Er zijn daarvoor verschillende redenen: onze service verloopt nog niet helemaal vlekkeloos en ons grondpersoneel heeft nog wat problemen met de parkeerplekken.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Niet slecht! De nieuwe Ramacopter helpt ons enorm om onze service te verbeteren; alles loopt nu veel beter]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Koop {number} Ramacopter (Steady)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters (Steady)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters (Quickie)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Snelle landing]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[De ogen van veel vliegveldmanagers zijn op ons gericht omdat wij in de Ramacopter hebben geïnvesteerd. Om een beetje indruk op ze maken, zouden we nog wel een extra on blocks voor de Ramacopter kunnen gebruiken. Het maakt geen goede indruk als de passagiers uren moeten wachten voordat ze in kunnen gaan stappen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Is het niet geweldig! Nu loopt de passagiersstroom voor de Ramacopters al veel beter door. Dankjewel!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Koop {number} on blocks voor de Ramacopters]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Verzamel {number} radar(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters (Quickie)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[De grote avonturier]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Hey! Je spreekt nog even met Kurt! Je weet dat m'n kleinzoons helemaal gek zijn op het vliegveld; ze zouden graag hier hun vakantie doorbrengen, samen met hun hardwerkende opa. Maar met het hotel nemen ze geen genoegen, ze willen graag een wandeltocht maken. Kun jij misschien een paar bijpassende souveniers regelen?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Dankjewel, kerel! Ik verheug me er al helemaal op om als trotse opa m'n kleinzoons het vliegveld te laten zien; en natuurlijk ook de mooie natuur hier in de buurt!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Koop {number} bosbiotopen]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Verzamel {number} regenjas(sen)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Verzamel {number} rugzak(ken)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Een grote show]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[We moeten er wel voor zorgen dat de pilotenclub een beetje onder de indruk blijft! Ik stel voor dat we wat indrukwekkende kisten op pad sturen zodat zij kunnen zien wat we in huis hebben.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Goed nieuws! Het lijkt erop dat de pilotenclub onder de indruk was van je vloot; en toch ben je zo lekker bescheiden gebleven, piloot!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Super-Turbo('s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters (Steady)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Stuur {number} keer luchtreclame]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[Muggenplaag]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Het hele vliegveld is ten prooi gevallen aan de muggen. We hebben wat muggenspray en zonnebrandcrème nodig voor onze mensen. Het is tijd om wat te doen voor ons personeel!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Goed werk, het personeel is blij met wat je allemaal voor ze doet! Bedankt!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Verzamel {number} tube(s) zonnebrandcrème]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Verzamel {number} flesje(s) muggenspray]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[De grote wedstrijd]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[Het is de finale! We moeten de fans ophalen vanaf de verschillende vliegvelden; laad ze allemaal in een medium passagierstoestel en breng ze dan naar Groot Brittannië! We hebben het hier over de wedstrijd van de eeuw!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Wat een fantastische finale! De mensen hebben echt van de wedstrijd en hun verblijf in Engeland; dat was voor herhaling vatbaar!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgrote vliegtuig(en) naar Groot Brittannië]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} kleine vliegtuig(en) naar Groot Brittannië]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Bezoek {number} vliegveld(en) om passagiers op te halen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Luchtvaartinspectie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[De luchtvaartinspectie is op weg hiernaartoe! We moeten ons grondpersoneel nog snel even bijspijkeren zodat we de maximale score halen. Laat ze maar een paar Ramacopters (turbo) en Rama-XS-Express afwikkelen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Goed gedaan, dat ziet er veelbelovend uit; de inspectie kan nu komen wanneer ze maar willen! Dat schiet wel lekker op!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters (Quickie)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Stuur {number} keer luchtreclame]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Exotisch onthaal]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Waarom zouden we ons vliegveld niet verrijken met wat exotische planten. Ik weet zeker dat onze passagiers zoiets kunnen waarderen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Wat schattig, de kinderen zijn gek op de nieuwe cactus. We mogen vooral de passagiers en de deco-items niet uit het oog verlieten´.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Zorg voor {number} passagier(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Koop {number} cactus(sen)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Vrachtkoorts]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Er zijn op de wereld een heleboel vliegvelden die blij zouden zijn met onze vracht. Laten we de schouders eronder zetten en samen voor een mooie winst zorgen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Heb ik je eigenlijk wel eens verteld hoe leuk geld toch is! En al die tevreden en betrouwbare vrachtvrienden die hun vrachttoestellen hier afwikkelen, natuurlijk!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Wikkel {number} Rama-M-Cargo('s) af en stuur ze terug]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Cargo('s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Wandelvrienden]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[Het personeel organiseert een wandelweekend, dat is leuk voor de sfeer. Zorg er dan voor dat ze alles krijgen wat ze nodig hebben!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! Ons personeel is nu echt supergemotiveerd. Hoewel ze van al dat wandelen wel een beetje moe zijn geworden. Gelukkig staat de koffie al klaar ...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Verzamel {number} koffiemachine(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Verzamel {number} kompas(sen)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Verzamel {number} flesje(s) muggenspray]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Verzamel {number} wandelschoen(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Geweldig beroemd]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Hey! Met mij nog even. Ik weet dat we wel vrij bekend zijn maar het kan natuurlijk altijd nog beter. Laten we ons vliegveld aankleden met iets heel speciaals; de extra luchtreclame zorgt er dan voor dat niemand nog om ons heen kan.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Cool! De gigantische haan valt natuurlijk behoorlijk op tussen al die gezellige luchtreclame. Iedereen heeft het over ons!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Stuur {number} keer luchtreclame]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Stuur {number} 30-er jaren kisten - Hughes op pad]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Stuur {number} 30-er jaren kist(en) (Racer Gee Bee)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Koop {number} gigantische vliegende ha(a)n(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[De grote zoekwedstrijd]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Ongelooflijk! Er is een nieuwe piloot bij de club gekomen die de hele tijd zit op te scheppen over hoe goed hij toch met de Ramacopter (Seaking) om kan gaan. Nou wacht maar, ik zal hem wel eens wat laten zien! Geef me een paar vlieglessen zodat ik m'n vaardigheden kan verbeteren.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Oh! Die extra vlieglessen waren echt de moeite waard. Die nieuweling heeft nu wel ingezien dat ik ook heel wat in m'n mars hebb. Nu zal hij wel niet meer zo hoog van de toren blazen. In de pilotenclub is er maar plaats voor één piloot met een grote mond - en dat ben ik!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Start {number} Ramacopters (Seaking)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopters (Quickie)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Stuur {number} Ramacopter(s) (Steady)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[De wereldreiziger]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Ik zou wel wat meer van de wereld willen zien. Verandering van spijs doet per slot van rekening eten. Laten we nu toch eens de landen buiten onze vertrouwde routes bezoeken. Dat zullen vast ook wel gauw populaire bestemmingen worden.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Wauw, dankjewel! Deze nieuwe ervaringen hebben me er weer aan herinnerd waarom ik ooit stewardess wilde worden.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuigen naar Cyprus]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuigen naar Macedonië]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuigen naar Bosnië Herzegovina]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Estland]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Kleren maken de man]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Pas op! Ons vliegveld begint nu toch echt langzaam uit de mode te komen. We moeten altijd de laatste deco-trends in het oog houden. Klimopplanten worden het helemaal volgend jaar. Dus, haal die groene vingers maar tevoorschijn en word een heuse trendsetter.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[Niet slecht! De klimopplanten zien er hartstikke hip uit. Kijk maar eens naar al die leuke stelletjes die zich daarvoor laten fotograferen. Als het er maar mooi uitziet, dat is belangrijk!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Koop {number} bloemenbogen]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig/en]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Stuur {number} keer luchtreclame]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Money Money Money!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Er is onrust op de financiële markten en de investeerders worden nerveus. Vul je saldo aan en zorg voor een stevige buffer; dan zullen ze wel weer tot rust komen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[Bakken met geld! Dat zal de investeerders rustig moeten houden; zo blijven wij lekker in de lucht! Goed gedaan!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Globetrotter]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Volgens Fiona kent een echte piloot de hele wereld. Ik weet dat je het ontzettend druk hebt maar kun je voor weinig geld, aan wat exotische souvenirs komen? Dan kan ze vast geen "nee" meer zeggen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Klasse! Fiona was vandaag echt superlief voor me. Ik denk dat het souvenir toch wel effect heeft gehad.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Verzamel {number} paar slippers]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Verzamel {number} camera('s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Verzamel {number} zwembroek(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Verzamel {number} zonnebril(len)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Toeristenstroom!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[In de komende weken zijn er weer veel feestdagen! Dan kunnen we weer massa's passagiers verwerken.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[Poeh! Die passagiersstroom hebben we prima verwerkt ... en ons saldo is er ook niet slechter van geworden!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuig(en) naar Kentucky]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuig(en) naar Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuig(en) naar Texas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[Stuur {number} middelgro(o)t(e) vliegtuig(en) naar Nevada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Missie: Vakantie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Hallo! Ik ben Cassandra en ik bestuur de nieuwe watervliegtuigen. Er zijn een paar ware droombestemmingen die alleen bereikbaar zijn met een watervliegtuig of een helikopter. Maar dat wordt een hit, wedden?!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Zie je wel! Niet gemakkelijk te bereiken ... maar zeker de moeite waard!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Koop {number} skydancer(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig(en) naar Zuid-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Onder stroom]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Ongelooflijk! Dat waren maar drie intercontinentale vluchten en nu al zijn de batterijen van m'n MP3-speler leeg. Zonder muziek is vliegen geen lol aan! Kun je nieuwe batterijen regelen?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! Waar heb je die dan zo snel vandaan? Hopelijk was het niet al teveel moeite.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Cargo('s) naar Californië]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Verzamel {number} batterij(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Verzamel {number} mp3player(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Helikopterrondvlucht]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Ik heb gehoord dat onze nieuwe piloot heel goed is met watervliegtuigen. Maar kan ze ook een helikopter besturen? We zullen zien!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Niet gek! Ze zet die dingen aan de grond alsof ze nog nooit iets anders heeft gedaan.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Zorg {number} keer voor luchtreclame]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters terug]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Piloot of waterrat?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Hey, heb je gezien hoe die Australische schone dat watervliegtuig aan de grond heeft gezet!  Ik wil dat ze onder de indruk van me raakt ... dan wordt Fiona lekker jaloers! Dat is ongetwijfeld de moeite waard.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Hm, dat was niet helemaal de bedoeling! Ik heb zojuist Fiona en die nieuwe in de kantine gezien ... het leek nogal gezellig te zijn.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Start {number} SeaRama-Amphib(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Start {number} SeaRama-XL-Aqua('s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Start {number} Searama-Solo('s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Start {number} SeaRama-Clipper(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Crew-duel]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Dat kan toch niet waar zijn! Cassandra steelt bij Fiona helemaal de show! Ik zal ze eens laten zien wie er hier de beste piloot is!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Goed dan, ze was misschien iets sneller dan ik. Maar je moet toegeven dat ik veel stijlvoller was!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Start {number} reclamevliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Diepvries piloot]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Fantastisch! Fantastisch! Nu praten Cassandra en Fiona helemaal niet meer met mij! Er moet toch een manier te bedenken zijn om ze allebei gek te krijgen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Oh! Dat met die grote beer was een fantastisch idee! Echt een droom voor zo'n klein meisje!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Verzamel {number} cadeau(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Verzamel {number} flesje(s) parfum]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Koop {number} vliegende hart(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Koop {number} vliegende beren]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Vakantiekleding]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Cassandra heeft mij en de anderen uitgenodigd om mee naar Australië te gaan! Fiona komt ook mee. Ik moet er dus tip top uitzien.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[Dat is precies wat ik zocht! Fiona kan nu echt niet meer om heen!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Verzamel {number} bikini('s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Verzamel {number} zonnebrillen]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Verzamel {number} zwembroeken]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Verzamel {number} slippers]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Lading]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[We hebben niet genoeg vracht voor het volgende seizoen. We moeten nieuwe producten inslaan. En voor de winkel organiseren we een uitverkoop.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Klasse gedaan! Nu kan het nieuwe seizoen beginnen!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-XS-Cargo's naar Zuid-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-M-Cargo's naar Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Waterpret]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Hey, jij! Ik heb een paar collega's uitgenodigd voor een pitstop. Natuurlijk hebben ze ook een paar passagiers op sleeptouw.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Dankjewel voor je hulp! Het was leuk om iedereen weer te zien!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Start {number} reclamevliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuig(en) terug]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Wie wil er de lucht in?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Cassandra denkt echt serieus dat zij de enigste is die vrienden heeft! Ik zal een ontmoeting organiseren van 's werelds beste helikopter-piloten!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Ha, ze zal eens opkijken! Maar het is vreemd dat ze haar allemaal beter kennen dan mij ...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Start {number} reclamevliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopters naar Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Stuur {number} helikopter(s) naar Zuid-Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Camera]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Ik heb Fiona beloofd dat ze bij haar volgende vakantie m'n camera mag lenen. Er is alleen nog een klein probleempje: ik heb er helemaal geen! Heb je een camera op batterijen voor me?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Dankjewel! Je hebt me gered!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Verzamel {number} camera('s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Verzamel {number} batterij(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Snelle afwikkeling]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Eens kijken hoe snel we de aankomende vliegtuigen kunnen afwikkelen - nu dat we zo goed zijn uitgerust!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Ongelooflijk! Onze medewerkers zijn toch echt ware organisatietalenten!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} klein(e) vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Start {number} watervliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Start {number} helikopters]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Luchtshow]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Waarom beginnen we niet een kleine vliegshow met ons oude schatje? Iedereen is gek op oldtimers!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Zie je wel! Iedereen vond het leuk! Ondanks de vooruitgang gaan die klassiekers er toch wel mee strijken!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Stuur {number} 30-er jaren kisten - Hughes op pad]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Stuur {number} 30-er jaren kist - Mr. Mulligan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Stuur {number} 1930er GeeBee/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Souvenirs]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Volgende week komt m'n kleinzoon op bezoek. Die kleintjes zijn toch gek op teddyberen, of niet? Kun je er een voor me regelen?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Bedankt! Je was echt een enorme hulp ... en ik ben nog steeds haar lievelingsopa.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Verzamel {number} teddy('s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Geldmachine]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[Die financiële jongens komen iedere maand wel met een nieuwe crisis! De investeerders worden onrustig. Ze willen geld achter de hand houden voor slechte tijden.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Uitstekend! Dat zal de investeerders voorlopig wel rustig houden.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Verzamel {number} Aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Griezelverhalen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Hallo! Ik moet zeggen dat ik na al dat gepraat over veiligheid, pas echt bang ben! De hemel zit vol met gevaren! Weerballons, parachutespringers ... misschien zelfs wel een meteoriet of een UFO! Wie weet? Ik niet! Ik moet echt nog zo'n multi-tool hebben ... voor het geval dat!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Dankjewel! Ik voel me nu al een stuk veiliger!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Verzamel {number} stuks multifunctioneel gereedschap]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Hoogtepunten]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Ik hoorde dat Lin een beetje bang is geworden door al dat veiligheidsgedoe. Dat begrijp ik natuurlijk wel ... als je niet zo'n toppiloot bent als ik. Misschien moet ik haar eens meenemen ...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[We kregen te maken met een beetje turbulentie ... ik weet het niet zeker maar volgens Lin moet ik voor een moment buitenwesten zijn geweest. Lin moest de kist aan de grond zetten.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Chili]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Tasmanië]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Verzamel {number} globes]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Nooit meer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Ik vlieg dus echt nooit meer met Hendrik mee! Ik krijg al een paniekaanval als ik daar alleen maar aan denk! Kun je wat extra veiligheidsmaatregelen nemen! Ik zou me echt veel beter voelen als jij dat hebt geregeld!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Oh, dankjewel! Je bent te goed voor deze wereld. Ik voel me al stukken beter.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Verzamel {number} verbandtrommels]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Verzamel {number} zaklampen]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Start {number} helikopters]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Lopend vuurtje]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Ik zag gisteren op het journaal dat bagage zomaar in de brand kan vliegen! Dat heeft iets maken met grote drukverschillen die zomaar ineens op kunnen treden. Daar moeten we rekening mee houden!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Dankjewel voor de brandblusser. Dat zou m'n leven nog weleens kunnen redden.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Haal {number} passagier(s) op]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Verzamel {number} brandblussers]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Start {number} vliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Japankunde]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[We hebben een paar potentiële investeerders uit Japan ontmoet, ze waren geïnteresseerd in ons werk. Ze komen ons binnenkort opzoeken. Laten we ze verwelkomen met wat traditionele Japanse versiering. Daar zijn ze gek op.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Perfect! Onze bezoekers waren vet onder de indruk van onze schattige bonsaiboompjes. Ze voelden zich hier echt wel thuis!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Koop {number} bonsaibomen]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Japan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Lange vakantie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[We zijn goed op weg met onze modernisering. Volgens mij hebben we wel een lekkere vakantie verdiend. Pak je visspullen en je handdoek maar vast ... we gaan naar het strand!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[Is dat niet het beste stekkie dat je je maar kunt wensen! Dankjewel dat je dit mogelijk maakt, baas!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Frankrijk]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Verzamel {number} slippers]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Maak je niet druk!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[Die Hendrik heeft het nu echt verpest! Lin draait sinds die vlucht met hem helemaal door als ze vliegtuigen of passagiers ziet ... en dat als stewardess! Ik moet haar bewijzen dat ze nergens bang voor hoeft te zijn.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Dat was blijkbaar een groot succes! Na die zachte landing was Lin weer helemaal rustig.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Guyana]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Verzamel {number} passagiers]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Surfpret]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Het strand hier is echt relaxed ... maar ik hoorde dat de surfers nu ergens anders zitten! Zoek je surfbord, het is tijd voor iets leuks!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Dit is echt geweldig! Zag je me net uit die tunnel komen? Surfen is echt zo vet!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Hawaï]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar de Filipijnen]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Victoria, Australië]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[Het juiste aas]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[Het is wel een leuk stekkie ... maar echt bijten willen ze niet. Volgens de plaatselijke visser moeten we een bepaald zeldzaam aas uit Verweggistan gebruiken. Zou je dat voor mij kunnen regelen?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Dankjewel voor de moeite. Vanavond trakteer ik je op gebakken vis. Daar kun je van op aan!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Oeganda]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuigen naar Zweden]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Weg hier!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Fantastisch! Nu weet iedereen dat ik niet kan zwemmen ... Fiona wordt bedankt. Ze dwong me zowat om in het water te stappen ... ze had al een vermoeden. Ze heeft me er uiteindelijk uit moeten slepen. Nou ja, ik wil nu zover mogelijk hiervandaan!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[Dat is veel beter! Er gaat niets boven een mooie berg! Wat een uitzicht, geen oceaan of meer in de buurt. Gewoon geweldig!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Stuur {number} vliegtuig(en) naar Noord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Verkoop {number} product(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Kampvuur]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[de hulppagina! Stuur nu snel blustoestellen hiernaartoe, snel! Ik wilde alleen een gezellig kampvuurtje maken ... voor de vis die ik vandaag heb gevangen, niet de hele boel in de fik zetten!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Dankjewel dat je ons hebt gered! De vis is wel wat aangebrand ... onze tenten trouwens ook ... maar niemand is gewond geraakt. Laten we het dus maar snel vergeten!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-blustoetsellen naar Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Start {number} watervliegtuig(en)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Baywatch]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Kun je je een volwassen man voorstellen die niet kan zwemmen? Ik vind het raar dat Hendrik altijd zo vreemd doet in de buurt van water. Ik moet hem echt in de gaten houden.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Ik wist het! Toen ik hem ermee confronteerde draaide hij door en liep weg. Wat goed dat jij die helikopters hebt gestuurd om hem te zoeken.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Stuur {number} Rama-Ambulance(s) naar Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Start {number} helikopters]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Stuur {number} watervliegtuigen]]></item>
 </category>
</language>
