<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Jos laitat koristeen matkustajarakennuksen viereen, se tuottaa enemmän matkustajia.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Pienet sydämet kaveritägissä ovat kaveripisteitä.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[WonderExpress on kolme kertaa parempi kuin tavallinen Rama-XS-Express.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Voit myös klikata matkatavarasäilytystä avataksesi matkatavarabingon.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Kokeile "vapaata pikahuoltoa", jos tiedät lähettäväsi monta lentoa tänään.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[Ainoa keino saada Rama-Falcon on kerätä koneenosia matkatavarabingossa.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Voit saada pilvenpiirtäjän vain matkatavarabingosta.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Vilkaise välillä kokoelmiasi tietääksesi, mitkä matkamuistot vielä puuttuvat.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[Jokaisesta maasta voi saada 3 eri matkamuistoa. Lennä maihin, joiden matkamuistoja tarvitset.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Pienet koneet ovat parhaita matkamuistojen keräämiseen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Pidä vasenta hiirinäppäintä alhaalla liikkuaksesi kartalla.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Käytä hiiren rullaa zoomaamiseen ja loitontamiseen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Kun palvelet kaverin rahtikonetta, saat hänen maansa rahtia.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Katukivitilkkuja voi kääntää, mutta ne näyttävät silti samalta.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Päivätavoitteet riippuvat tasostasi, ja ne saattavat vaikuttaa etenemiseesi huomattavasti.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Helikoptereiden palveluun et tarvitse muuta kuin helikopterialustan.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Jokainen maa tuo aina rahtia tiettyyn liikekategoriaan.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Joka toisella tasolla liike tarvitsee yhden uuden rahtitavaran tuotteiden parempien versioiden valmistamiseen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[Korkeimmalla tasolla liike tarvitsee 4 rahtitavaraa tuotteiden valmistukseen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Korkeatasoisia liikkeitä on vaikeampi hallita, mutta ne tuovat myös selvästi enemmän voittoa.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Jos sinulta puuttuu jotain rahtitavaraa, voit ostaa sitä rahtihalli-ikkunasta.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Kun kirjaudut peräkkäisinä päivinä, saat enemmän ilmaisia pyöräytyksiä matkatavarabingossa.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[1930’s-koneet eivät tuo pennejä, mutta sen sijaan ne tuovat paljon kokemusta.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Varastossa olevat matkustajarakennukset eivät tuota matkustajia.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Täytä liikkeesi, ennen kuin annat laskulupia, maksimoidaksesi tulosi.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Ramacopterit tuovat enemmän pennejä kuin verrattavissa olevat tavalliset koneet.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Heti kun sinulla on rahtihalli, voit alkaa kerätä rahtitavaraa lähettämällä rahtikoneita.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Rakennuksia voi kääntää 90 astetta klikkaamalla "käännä" varastossasi.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Kaikilla liikkeillä on ominaispiirteensä, jotka näet kun menet hiirellä niiden päälle kaupassa tai varastossa.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Voit suurentaa hangaarisi ja rahtihallisi kapasiteettia klikkaamalla rakennusta kentälläsi.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Tavoitteiden suorittaminen tuo kokemusta, pennejä, koneita, matkustajia, rakennuksia tai rakennusten laajennuksia.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Monia tuotteita voi ostaa kaupasta lentomarkoilla jo ennen kuin tarvittava taso on saavutettu.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[Pikahuollolla voi säästää rutkasti aikaa suurien koneiden lähettämisessä ja palvelemisessa.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Ovatko lentopennit tai matkustajat loppu? Voit hankkia lentomarkoilla lentopennejä tai matkustajia kaupan erikoistuotteista.]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Tarvitsetko lisää tilaa lentokentällesi? Voit ostaa karttalaajennuksia kaupan erikoistuotteista.]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Voit ostaa erilaisia taustoja kaupan erikoistuotteista.]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
