<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Päämäärä]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Päivätavoite]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Tarinatehtävä]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Käy joka maassa!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Suorita]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Vaatimukset:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Tarvitaan keskikok. koneiden lähettämiseen:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Tarvitaan Ramacoptereiden lähettämiseen:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Tarvitaan vesitasojen lähettämiseen:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Ensimmäinen laskeutuminen]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Tervetuloa Skyramaan!  Nimeni on Fiona, olen lennonjohtajasi ja ohjaajasi. Opastan sinut 8 askeleella Skyraman maailmaan. Näin opit pelin perusasiat. Aloitetaan ensimmäisen koneen laskeutumisella... Klikkaa tutkaa avataksesi nähdäksesi lennot ja valitse sitten kone, jonka tuot maahan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Toit turvallisesti maahan ensimmäisen lentosi ja suoritit opastuksen ensimmäisen askeleen. Tämä kone oli apulaisen lähettämä, mutta pian otat vastaan kavereidesi lähettämiä koneita.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Tuo {number}x CashCow maahan]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Laita lentokoneparkki paikalleen]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Matkustajakoneet tarvitsevat lentokoneparkin palveluineen. Laitoin ilmaisen parkin odottamaan varastoosi. Klikkaa varastoa ja sitten pientä lentokoneparkkia. Klikkaa uudelleen laittaaksesi sen paikalleen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Laitoit juuri ensimmäisen parkkisi paikalleen ja suoritit opastuksen toisen askeleen. Parkit ovat tärkeitä niin saapuville kuin lähtevillekin lennoille. Mitä enemmän parkkeja sinulla on, sitä useampaa konetta voit palvella kerralla.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Aseta kentälle {number}x pieni lentokoneparkki]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Valmistele ensimmäinen lentosi]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Kaikki lentokoneet tarvitsevat jonkinlaista valmistelua. Palveluketjun suorittaminen tuo kaikenlaisia palkkioita... Klikkaile konetta valmistellaksesi sen lentoon ja kerää palkkiosi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Valmistelit ensimmäisen koneesi lähtöön ja tienasit sillä lentopennejä. Lentopennit ovat tärkeitä lentokenttäsi taloudelle.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Valmistele {number}x Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Osta ensimmäinen koneesi]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Lähettääksesi omia lentoja tarvitset lentokoneita... Klikkaa kauppaa ja sitten Rama-XS-Expressiä ostaaksesi sen. Se lisätään hangaariisi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Ostit juuri ensimmäisen koneesi ja pääsit opastuksen puoliväliin. Tarvitset tilaa hangaariin ostaaksesi koneita. Skyramassa on monenlaisia lentokoneita. Katso tarkasti, mitä etuja ja kuluja niihin liittyy.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Osta {number}x Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Lähetä ensimmäinen koneesi ilmaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Voit nyt lähettää ensimmäisen koneesi maailmalle... Klikkaa karttaa ja "lähetä lento", valitse sitten koneesi, maa ja kaveri. Koneesi näkyy nyt hangaarin ulkopuolella. Klikkaile sitä, kunnes se lähtee nousuun.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Lähetit juuri koneesi neitsytlennolleen, se palaa 5 minuutin kuluttua. Omien lentojen lähettäminen maksaa matkustajia, mutta ne tuovat lentopennejä palatessaan.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Pikavalmistelu]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Lentojen valmistelu ottaa aikansa, ja me olemme kiireisiä. Valmisteluaikaa voi myös lyhentää. Välittömästi tapahtuva pikavalmistelu maksaa vain 1 lentomarkan. Klikkaa vasemmalla, koneen yläpuolella olevaa merkkiä - se on pikavalmistelu-painike.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Pikavalmistelit juuri ensimmäisen koneesi. Se säästää aikaa ja tuo kaikki bonuksesi nopeasti. Tämä on erityisen kannattava ratkaisu hitaampien koneiden kohdalla. Ne tarvitsevat paljon valmisteluaikaa.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Pikavalmistele lentokone]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Hanki matkustajia I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Tarvitset matkustajia pitääksesi kenttäsi toiminnassa. Matkustajia kerätään tietyistä rakennuksista kuten pienestä terminaalista. Klikkaa kaupan huolintarakennus-osiota, osta pieni terminaali ja aseta se paikalleen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Sait juuri aikaan matkustajavirran. Tämä ja muut rakennukset tuovat matkustajia. Tiedät rakennuksen olevan täynnä, kun sen päällä näkyy matkustajamerkki. Kun viet hiiren rakennuksen päälle, näet montako matkustajaa sisällä on.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Osta {number}x pieni terminaali]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Express takaisin]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Hanki matkustajia II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Tämä on opastuksen viimeinen askel. Pieni terminaali on varmaan jo täynnä. Kokeile kerätä matkustajat. Matkustajamerkki ilmestyy pienen terminaalin ylle, kun se on täynnä, ja matkustajat voidaan hakea. Mene hiirellä matkustajamerkin päälle ja lisää matkustajat kokonaismäärään.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Mitä enemmän koristeita ja matkustajarakennuksia sinulla on, sitä nopeammin voit kerätä matkustajasi... Olet nyt suorittanut opastuskierroksen ja voit aloittaa lentokenttäsi johtamisen. Pidä silmällä päämääriä ja tehtäviä, niitä ilmestyy aina välillä. Ne auttavat sinua pääsemään eteenpäin urallasi, ja tuovat käytännöllisiä ja upeita palkkioita.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää matkustajat]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Johda omaa lentokenttää I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Totuttaudu työhön lähettämällä lentoja]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Mutta tarvitset lisää tilaa hangaariin. Yleensä tällainen laajennus maksaa lentomarkkoja, mutta annan sinulle sen ilmaiseksi. Sinulla on nyt tilaa kahdelle koneelle lisää.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustaja/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Laajenna ilmailupuolta]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Lentokenttäsi pitää kasvaa menestyäkseen. Investoi muutamaan parkkiin kasvattaaksesi sitä. Mene kauppaan ja tee ostoksia! Minulla on sinulle palkkio odottamassa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Voit palvella useampaa lentoa. Seuraavaksi on opittava lähettämään rahtikoneita.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Aseta kentälle {number}x pieni lentokoneparkki]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Vieraile ystäviesi luona]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Sinun täytyy solmia suhteita, jotta lentokentästäsi tulee todella tärkeä. Käydessäsi kaverin luona voit auttaa häntä keräämällä matkustajia!]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Huomasitko, että itsekin sait lisää matkustajia, kun autoit kaveria? Mene käymään muilla kentillä, jos tarvitset lisää matkustajia.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Hätätapaus!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Terminaalin vessat ovat rikki. Tarvitsemme äkkiä korvaavia kapistuksia! Osta lisää vessoja nopeasti!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Mikä loistodiili! Yksi asiakas oli niin helpottunut, että lahjoitti vanhan 30-luvun Racerinsa!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Osta {number}x WC-tila]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Koristele kenttääsi]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Jos haluat houkutella lisää matkustajia kentällesi, koristele sitä! Miksi et kokeilisi noita nättejä kukkia?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Jos laitat koristeet rakennusten viereen, vielä enemmän matkustajia tulee kentällesi!]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Osta {number}x kukkalaatikko]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Etelä-Amerikka]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Lentäisin niin mielellään Etelä-Amerikkaan. Voitko auttaa minua?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Upeaa! Etelä-Amerikka on upea paikka! Olisi mahtavaa päästä shoppailemaan Rioon.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Etelä-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[1930s Racerit]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Meidän on aika testata uutta leluamme: tätä mahtavaa 1930-luvun Raceria - Hughes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Upeaa! Hankitaan niitä lisää!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Hughes Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Matkamuistot]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Oletko huomannut, että tulevilta lennoilta saa matkamuistoja? Eri maat, eri matkamuistot! Kerää niitä.]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Hyvää työtä. On helppoa pitää kaverit tyytyväisinä tuomalla matkamuistoja matkoilta!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Kerää {number} matkamuistoa]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Ystävän käännös]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Maailmankuulu lentokenttä tarvitsee paljon viestintää. Käydään jonkun kaverin luona ja lähetetään toiselle kaverille viesti.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Onnittelut! Älä unohda pitää huolta kavereistasi.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number}x viestibanneri]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Eurooppa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Olisi ihanaa lentää Eurooppaan. Voitko auttaa minua?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Upeaa! Eurooppa on niin upea paikka! Haluaisin vaeltaa Pariisin bulevardeja ja mennä katsomaan Berliinin yöelämää.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a Eurooppaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Opastus: rakenna rahtiparkki]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Jos haluamme lentokentän kannattavan, tarvitsemme liikkeitä, jossa matkustajamme voivat käyttää lomarahansa loppuun. Esittelen lyhyesti kaiken tarvittavan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Rahtiparkkeja tarvitaan rahtikoneiden huoltamiseen ja lähettämiseen. Sitten tarvitaan varastorakennus rahtia varten. Löydät uuden varastorakennuksesi varastosta.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Aseta {number}x rahtiparkki kentälle]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Opastus: rakenna rahtihalli]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Tarvitsemme rahtihallin kaikelle liikkeiden rahdille.  Liikkeet saavat niistä kaiken tarvittavan tuotteitaan varten, joten tarkkaile tavaran määrää.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Täydellistä! Nyt kun tavaroiden varastointi on kunnossa, lähetetään ensimmäinen rahtikone.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Aseta kentälle {number}x rahtihalli]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Opastus: hanki ensimmäiset raaka-aineesi I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Nyt kun parkki on kunnossa, on aika lähettää uusi rahtikoneemme hakemaan raaka-aineita. Valitse maa, joka myy jauhoja, ja lähetä rahtikoneesi sinne.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Hyvin toimittu! Seuraavaksi sinun on annettava sille laskulupa.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Lähetä rahtikone]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Lähetä rahtikone]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Opastus: hanki ensimmäiset raaka-aineesi II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Noin! Rahtikoneemme on palaamassa täpötäynnä jauhoja. Tuodaan se turvallisesti maan pinnalle.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Teit hyvän työn!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Tuo rahtikone maahan]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Tuo rahtikone maahan]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Opastus: kerää rahtia]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Nyt jauhot on varastoitava rahtihalliin. Palvele konetta kunnes jauhosäkki tulee esiin. Voit siirtää sen rahtihalliin viemällä hiiren jauhosäkin päälle.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Hyvä on. Koneesi tuomat raaka-aineet ovat nyt turvallisesti rahtihallissa. Vilkaise varastoasi. Löydät sieltä ensimmäisen liikkeesi.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Kerää jauhoja]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Opastus: ensimmäinen liikkeesi]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Nyt kun raaka-aineet ovat varastossa, olisi harmi antaa niiden pilaantua.  Aika hankkia ensimmäinen liikkeemme. Liikkeet tekevät raaka-aineista tuotteita, jotka myydään asiakkaille.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Loistavaa! Hampurilaisbaari tuottaa hampurilaisia ja myy niitä saapuville matkustajille.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Sijoita hampurilaisbaari]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Opastus: ensimmäiset asiakkaasi]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Tuossa ovat uuden liikkeemme ensimmäiset asiakkaat! Aina kun kone laskeutuu, liikkeemme myyvät tietyn määrän tuotteita.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Nämä matkustajat aikovat nyt ostaa hampurilaisia.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Tuo kone maahan]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Opastus: ensimmäinen myyntisi]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Kun siirrät hiiren punaisen kauppakassin päälle, asiakkaat alkavat käydä liikkeissämme. Jos liike ansaitsi rahaa, sen päälle ilmestyy kolikkosymboli. Kerää rahat siirtämällä hiiri kolikkokuvakkeen päälle.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Loistavaa! Nyt tiedät kaiken tarvittavan liikkeiden hoitamisesta. Jos liike myy tarpeeksi, sen taso nousee. Jokaisella tasolla tarvitaan yksi raaka-aine enemmän. Liikkeen hoitamisesta tulee siis haastavampaa, mutta ansaitset enemmän myös korkealaatuisemmilla tuotteilla.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Myy tuotteita]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Opastus: liikkeen hoitaminen]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Muista, että liikkeet voivat myydä tuotteita vain jos ne saavat riittävästi raaka-aineita. Jos raaka-aineet ovat lopussa, liikkeen päällä näkyy punainen huutomerkki. Klikkaa liikettä jos haluat täyttää sen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Hyvää työtä! Nyt liike tuottaa hampurilaisia nälkäisille matkustajille.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Täytä liikkeesi]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Pystytä matkatavarasäilytys]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Oletko edes miettinyt matkatavaroita? Täällä alkaa olla todella täyttä - tarvitsemme matkatavarasäilytyksen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Työmme helpottui huomattavasti. Jatka samaan malliin!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Osta {number}x keskikokoinen torni]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Osta {number}x matkatavarasäilytys]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Keskikokoinen hangaari]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Olet parantamassa kenttääsi hyvää vauhtia, valmistamassa sitä palvelemaan isompia koneita. Kunhan sinulla on keskikokoinen kiitorata, lentokenttäyhdistys lahjoittaa sinulle keskikokoisen hangaarin.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Olet enää keskikokoisen kiitoradan päässä keskikokoisista koneista! Tee seuraava tehtävä ja olet vihdoin niin pitkällä.]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Osta {number}x keskikokoinen kiitorata]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Osta {number}x keskikokoinen lentokoneparkki]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Lähetä {number}x 1930s Hughes -racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Kiitoradalla]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Vain keskikokoinen kiitorata puuttuu. Käydään kavereiden luona ja palvellaan muutamaa konetta - ehkä löydämme sponsorin!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Nyt sinulla on kaikki mitä tarvitset palvelemaan isompia koneita.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Laajenna terminaaliasi]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Tähän asti terminaalilla ei ole niin ollut väliä, mutta nyt ON. Haluan, että laajennat terminaaliasi ja sen toimintaa. Ole edelläkävijä!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Nyt sinulla on isompi terminaali.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Lähetä {number}x 1930s Hughes -racer]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Osta {number}x karttalaajennus]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Osta {number}x keskikokoinen terminaali]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Nosta rahtiliikkeidesi tasoa]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Tähän asti liikkeilläsi on ollut pieni vaikutus, mutta se on vain jäävuoren huippu. Haluan, että laajennat rahtitoimintaa. Ole edelläkävijä!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Nyt sinulla on ihania leivonnaisia valmistava konditoria varastossasi.]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Osta {number}x keskikok. rahtiparkki]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Totuttaudu keskikokoisten rahtikoneiden palvelemiseen]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Voidaksesi kasvattaa tulojasi myymällä matkustajille paljon tuotteita, sinun on investoitava keskikokoisiin rahtikoneisiin. Osta ja lähetä muutama!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Nyt sinulla on suurempia rahtikoneita - eli tavarantoimitus toimii. Pidä varastosi täynnä lähettämällä kavereillesi paljon rahtikoneita.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Osta {number}x keskikok. rahtiparkki]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Maksimoi kenttäsi toiminta]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Kenttäsi on ihan jees, mutta sinun tulee ottaa huomioon kaverisi ja maksimoida lentokentän potentiaali. Se vaatii melkoista raadantaa, mutta saat kätevän parkin palkkioksi. Ala töihin!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Löydät keskikokoisen parkin varastostasi. Pian kenttäsi on valmis seuraavaan kehitysvaiheeseen.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Osta {number}x karttalaajennus]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-SuperTurbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Johda omaa lentokenttää II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Totuttaudu työhön palvelemalla lentoja]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Täydellistä! Keskitytään nyt matkustajiin!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number}x CashCow takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustaja/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Harjoitus tekee mestarin]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Totuttaudu työhön lähettämällä ja palvelemalla koneita]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Mitä enemmän lentoliikennettä kentälläsi on, sitä enemmän tienaat lentopennejä! Ensiaskel tulojesi maksimointiin on lentoreittien perustaminen kaikkien raaka-aineiden saamiseksi!]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number}x CashCow takaisin]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Rahtipalvelua I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Jos haluat rahtiliikkeidesi tuottavan, sinun on hankittava niihin myytävää lähettämällä rahtikoneita. Rahtikoneiden lähettämiseksi lentokenttä tarvitsee polttoainevaraston.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Aeta {number}x pieni polttoainetankki kentälle]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Rahtipalvelua II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Täytä rahtihallisi lähettämällä ja huoltamalla rahtikoneita.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Jatka rahdin keräämistä lisätäksesi tuotteidesi määrää!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Osta {number}x autoparkki]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Kokeile keskikokoisia koneita]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[On aika leikkiä isommilla leluilla. Totuttaudu lähettämään ja palvelemaan keskikokoisia koneita!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Keskikokoiset koneet maksavat kyllä enemmän matkustajia ja rahaa, mutta tulotkin ovat muhkeammat.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Turbo takaisin]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Rakenna sääasema]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Ramacopter-edustaja sanoi, että kenttäsi on pian tarpeeksi edistynyt Ramacoptereille! Valmistaudu investoimalla huipputekniseen sääasemaan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Loistavaa!! Askeleen lähempänä Ramacoptereita! Keskitytään uusiin tehtäviimme!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Osta {number}x sääasema]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Ramacopter-hangaari]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Ramacopter-edustajat välittävät koneitaan vain parhaille. Lentokenttäsi täytyy kasvaa koossa ja voitoissa, jotta saat heidät vakuuttuneiksi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Onnea! Kenttäsi soveltuu jo Ramacopter-hangaarille. Löydät sen varastostasi!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Kerää tärkeitä varusteita]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Meiltä puuttuu tärkeitä varusteita ilmatilan seurantaan. Ala kerätä. Muuten Ramacopter-edustaja ei koskaan ota meitä todesta.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Hyvä! Ramacopter-edustaja on vaikuttunut viimeaikaisesta kehityksestämme. Enää ei kestä kauaa, ennen kuin sovellumme Ramacoptereille!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Kerää {number}x tutka]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Kerää {number}x tuulipussi]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Ramacopterit tulevat!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Vihdoinkin! Kuinka jännittävää - voimme nyt täyttää taivaan omilla helikoptereilla! Älä ujostele vaan hanki oma Ramacopter ja lennä!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Hyvää työtä! Nyt lentokenttäsi voi palvella kaikkia eri Ramacopter-luokkia. Onnittelut!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Hanki lentokavereita]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[On aika ajatella globaalisti. Yritä solmia uusia kontakteja ja lisätä kavereita!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Kaverit ympäri maailmaa rikastuttavat elämää - kannattaa jatkaa kentän globaalin verkoston laajentamista.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Syvennä kaverisuhteita]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Ystävyyssuhteiden syventäminen on erittäin tärkeää. Käy heidän kentillään, aina kun sinulla on aikaa, ja lähetä keskikokoisia koneita.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Muista, että kavereiden auttaminen tuo aina itsellekin jotain.]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Paranna lentokenttäsi vetovoimaa]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Vaikka kenttäsi onkin jo melkoinen matkustajamagneetti, voi sen vetovoimaa vielä lisätä. Raivaa kentälle niitty, jossa voi lennättää leijaa. Tarjoamalla virkistysmahdollisuuksia saat vielä enemmän matkustajia. Se ei todellakaan haittaa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Hyvää työtä! Kuunnellaan kävijöiden toiveita vastaisuudessakin - on aina hyvä saada lisää matkustajia!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Osta {number}x leijaniitty]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Tarjoa lomalentoja]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Loma-aika on alkamassa. Sinun kannattaa parantaa mainettasi lomalentojen tarjoajana. Lähetä keskikokoisia koneita Kreikkaan ja Espanjaan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa. Perustit pari mukavaa lentoreittiä lomaliikenteeseen. Lähetä lisää lentoja!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Lähetä {number}x keskikok. kone Kreikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Lähetä {number}x keskikok. kone Espanjaan]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Lähetä lisää helikoptereita]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Turvallisuus ennen kaikkea! Lähetä muutama Ramacopter taataksesi Ramacoptereiden pilottien harjoitusmahdollisuudet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Hyvä, näyttää, että piloteillamme on nyt homma hanskassa. Lähetä lisää koptereita!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Hio Ramacopter-palveluitasi]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Meillä on yhä hieman ongelmia Ramacopter-palveluissa. Meidän todella kannattaa investoida aikaa tähän! Palvellaan kavereiden koptereita.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Näyttää siltä, että vihdoin Ramacopter-palvelut toimivat. Se on todella hyvä uutinen, varsinkin kun lomakausi on alkamassa.]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Express takaisin]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Tue liikkeitäsi]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Huhutaan, että liikkeenhoitaja ei ole tyytyväinen kerätyn ja matkustajille myydyn rahdin määrään. Yritetään saada hänet paremmalle tuulelle.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Liikkeenhoitaja vaikuttaa nyt hyvin iloiselta! Meidän pitää jatkossa tarkkailla, että tuotteita on tarpeeksi.]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuote/tta]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Tuuleta Skyrama-palkinnolla]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Hei! Skyrama palkitsee sinun kenttäsi virallisella tunnuksella - aivan mahtava tunnustus! Kerro ihmeessä palkinnosta kavereille - uusille ja vanhoille.]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Fantastista! Käy katsomassa varastossasi - siellä se virallinen Skyrama-kyltti on. Se varmasti tuo vielä lisää matkustajia!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number}x viestibanneri]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Auta rahti-kavereita]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Tuotteiden myyminen ei kannata, jollet tee yhteistyötä kavereidesi kanssa ja lähetä heillekin rahtia. Yritä luoda hyvät rahtisuhteet - palvele kavereiden lähettämiä rahtikoneita.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Hyvin toimittu, ansaitsemme tuotteiden myynnillä runsaasti lentopennejä. Palkinnoksi rahtihallisi tilavuutta on lisätty.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Cargo takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Super-Cargo takaisin]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Lisää kopteriliikennettä]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Korotetaan Ramacoptereiden profiilia. Näytä, että olemme Ramacopter-liikenteen solmukohta - lähetä Ramacoptereita ja palauta niitä.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Huippua! Sanoisin, että ihmiset nyt todella pitävät meitä Ramacopter-lentojen ykköspaikkana.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Turbo takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Express takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Vähennä meluhaittaa]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Maahenkilökunta valittaa, että äänenvoimakkuus on sietämätön. Rakennetaan aitoja suojaamaan heidän korviaan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Tämän pitäisi riittää. Meluaidat parantavat maahenkilökunnan työoloja.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Steady takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Osta {number}x meluaita]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Löydä jännittäviä markkinoita]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[On olemassa mielenkiintoisia maita monin mahdollisuuksin tehdä bisnestä. Lähetetään niihin lentoja. Lähde tutkimaan maailmaa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Hyvää työtä! Uudet alueet ovat tärkeitä liikemiehelle ja -naiselle, ja niillä on hauska käydä muutenkin.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Albaniaan]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Ukrainaan]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Liettuaan]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Kroatiaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Ansaitse Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Mietitään lentokentän uudistamista. Ostetaan lisää koristeita matkustajamäärien lisäämiseksi. Minulla on kiva Ramacopter-yllätys tiedossa, kun saat tehtävät hoidettua. Luulen myös, että on aika tehdä tilaa uudemmille rakennuksille - laitetaan vanha terminaali varastoon.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Mahtavaa. Lentokenttäsi on nyt tosi nätti. äy katsomassa hangaarissa - löydät sieltä aivan fantastisen kaunokaisen nimeltä Ramacopter-Seaking! Lähetä se!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Osta {number}x keskikok. hotelli 2]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Osta {number}x lampi]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Laita vanha pieni terminaali varastoon]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Ylpeile Ramacopter-Seakingilla]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Etkö olekin ylpeä upouudesta Ramacopter-Seakingistasi? Lähetä se käymään kavereiden luona! Mutta lähetä samalla muitakin koneita, muuten näytät vähän turhankin ylpeältä.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Kaverit ovat kateellisia - haluaisivat oman Ramacopter-Seakingin.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Muista yhteisöllisyys]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Lentokenttäsi vilisee jo mukavasti matkustajia. Älä silti anna liike-elämän kovettaa, vaan pidä pehmeät arvot. Muista aina yhteisöllisyys.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Sinulla on nyt menestyvä yritys mutta myös hyvät suhteet kavereihin. Sosiaalisuus kannattaa.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuotetta]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number}x viestibanneri]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Laajenna liikennettä]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Näytetään taitomme partnereille vakiinnuttamalla tiheämpi keskikokoisten koneiden reitti kenttien välillä.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Vau, siinä vasta bisnes-malli! Tulosi kasvavat mittavasti, kiitos kavereille lähettämiesi koneiden.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Lähetä {number}x keskikok. kone Saksaan]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Lähetä {number}x keskikok. kone Tanskaan]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Lähetä {number}x keskikok. kone Venäjälle]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Lähetä {number}x keskikok. kone Portugaliin]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Lisää takseja]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Taksifirman johtaja sanoi, että meidän kannattaa nyt hankkia uusi taksiasema. Ostetaan lentokenttätaksiasema!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Voi kuinka mukava taksiasema! Matkustajat todella pitävät siitä.]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Osta {number}x lentokenttätaksi]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a takaisin]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Vesitaso-hangaari]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Saarihyppely on seikkailumatkailun uusi trendi. Mutta monissa kohteissa ei ole edes kunnon kiitorataa! Tarvitsemme vesitasoja, jotta voimme viedä matkustajia sinne.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Loistavaa! Täytimme vaatimukset uutta vesitasohangaaria varten. Löydät sen varastostasi!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Osta {number}x lippumyymälä]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Brasiliaan]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa takaisin Meksikoon]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Pohjois-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteria Etelä-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Hullu suunnitelma!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Vau! Tiesitkö, että vesitasot ovat noin kalliita? Sain meille diilin ison rahtifirman kanssa.  He lupasivat maksaa uuden sataman, jos hoidamme pari liikeasiaa heidän puolestaan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Täydellistä! Rahtifirma oli erittäin tyytyväinen toimintaamme! Löydät uuden sataman varastostasi.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Osta {number}x SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Ensimmäinen vesitaso]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Esitelläänpä uudet vesitasomme! Näin näytämme asiakkaillemme, että pidämme heistä huolta.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Hyvin tehty! Houkuttelemme yhä enemmän asiakkaita tulevana sesonkina.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Lähetä {number}x SeaRama-Solo takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Lähetä {number}x SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number}x viestibanneri]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Loma]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[On loma-aika ja se tarkoittaa paljon töitä uusille vesitasoille! Toimitetaan matkailijat määränpäihinsä!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Me teimme sen! Matkustajat ovat tyytyväisiä, ja valitsevat varmasti lentokenttämme uudestaan.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Wyomingiin]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Etelä-Carolinaan]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Michiganiin]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Conneticutiin]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Rahtisopimus]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Muistatko sen rahtifirman, joka maksoi vesihangaarin? No, he tekivät juuri toisen ylittämättömän tarjouksen. Täytyy yrittää pitää heidät tyytyväisinä, jotta saamme tulevaisuudessa enemmän sopimuksia.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[Taas me onnistuimme! Yrityksellä menee hyvin ja se tarjoaa lisää työpaikkoja tulevina vuosina.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Cargo takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo takaisin]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Vesiaika]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Lentokentästämme on tullut yksi vesitasoliikenteen solmukohdista. Yritykset ympäri maailman luottavat kykyymme hoitaa niiden lennot.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Hoidimme vesitasot kuin kunnon ammattilaiset! Keskitytäänpä seuraavaan tehtävään.]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Lähetä {number}x SeaRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Lähetä {number}x SeaRama-Clipper takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Lähetä {number}x SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number}x viestibanneri]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Helikopterishow]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Tiedotusosastomme mielestä helikopterishow houkuttelisi matkustajia maaseudulta. Ne tyypit tykkää suurista tapahtumista! Ei kun toimeksi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Loistavaa! Kaikki paikalliset sanomalehdet ja tv-kanavat raportoivat showstamme! Saamme taatusti uusia asiakkaita.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number}x viestibanneri]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Suhteita]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Emme saa unohtaa vanhoja kavereitamme koskien uusia bisnesmahdollisuuksia! Vahvistetaan suhteita ystäviimme vierailemalla heidän luonaan. Mutta ei saa unohtaa koittaa saada myös uusia kavereita.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Hyvää työtä. Vanhat ystävämme muistavat yhä meidät ja uusia lupaavia suhteita solmittiin myös.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number}x viestibanneri]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Loma]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Meidän täytyy testata uusia pitkän matkan reittejä. Tavoite on löytää kumppanilentokenttiä jokaiselta mantereelta, jotta kuulumme kansainväliseen verkostoon.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Onnistui! Loimme hienoja uusia pitkän matkan reittejä tulevalle lomakaudelle.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Alankomaihin]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Kreikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Lähetä {number} keskikok. konetta Dominikaaniseen tasavaltaan]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Lähetä {number} keskikok. konetta Argentiinaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Matkustajat]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Kaikki nämä uudet koneet ja reitit! Tarvitsemme lisää matkustajia, jotta bisnes sujuu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Tämän pitäisi riittää tällä hetkellä.]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number}x keskikok. lentokone]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number}x viestibanneri]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Osta {number}x autovuokraamo]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Toimintaa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Nyt meillä on kohteet ja matkustajat, joten aletaan lähettää uutta lennostoamme kaikkiin niihin mahtaviin paikkoihin!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Pilottimme rakastavat uusia koneitamme ja matkustajat kohteitamme! Jatka hyvää työtä.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Lähetä {number}x SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Lähetä {number}x SeaRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Rahtihaaste]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Taisimme olla liian hyviä auttaessamme rahtifirmaa. Nyt yhteistyöpyyntöjä tulee ympäri maailmaa! Toivotaan, että selviydymme tulevasta haasteesta.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Tehty! Viimeinen rahtikone rullasi juuri kiitoradalle! Palkkioksi saimme upouuden päivityksen rahtihalliimme!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo Itävaltaan]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuotetta]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Lähetä {number} x Rama-M-Cargo Etelä-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Koristeita]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Fiona sanoo, että keskitymme elämässä liian vähän kauneuteen, ja Tariqin mielestä hän on tietysti aivan oikeassa. Tehdään molemmat onnellisiksi perustamalla näköalapaikka. Niin vierailijat voivat ihailla kaikkia kauniita koristeitamme.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Täytyy sanoa, että Fiona oli oikeassa. Koristelulla voi tehdä aivan erilaisen vaikutelman.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Osta {number}x näköalapaikka]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Rutiinit]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Turvallisuus on  nykyajan lentokentän yksi tärkeimmistä asioista. Meidän pitäisi antaa uusien pilottien harjoitella kaikilla uusilla lentokoneilla.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Täydellistä! Pilottimme näyttävät nyt hallitsevan uudet lentokoneet ilman ongelmia.  Näyttää siltä, että harjoitteleminen on tärkeää.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Lähetä {number}x SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteria]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitasoa]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Suhteita]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Lentokenttämme on nyt yksi maailman hienoimmista, kun on kyse vesitasoista. Uudella statuksella meidän tulisi löytää arvokkaita partnereita, jotka pysyisivät tahdissamme.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Monien mielestä se oli mahdotonta! Mutta sinä onnistuit löytämään yhtä kehittyneitä lentokenttiä. Näinä aikoina on aina hyvä olla sosiaalinen.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Brasiliaan]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number}x viestibanneri]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa tuntemattomille]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Palvelualusta]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[Okei. Nyt uudet partnerimme haluavat testata olemmeko todella niin hyviä. Näytetään heille, että meihin voi aina luottaa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Kaikki koneet on valmisteltu ajoissa! Näitkö heidän hymyilevät kasvonsa? Varmasti he valitsevat lentokenttämme uudestaankin.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramacopter-Seaking takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Lähetä {number}x vesitaso takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lentoa takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteria takaisin]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Iso hotelli]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Vain isoimmat ja parhaimmat lentokentät voivat laajentaa suurella hotellilla! Näytä maailmalle miten huippuja olemme ja rakenna hotelli!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Upeaa, hotelli tekee paikasta aivan erityisen, eikö sinustakin? En saa silmiäni irti siitä.]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Osta {number}x suuri hotelli]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Pystytä torni]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[On aika lisätä rakennuksia ja siten parantaa kenttäsi tasoa, jotta se voisi palvella isompia ja parempia koneita. Mene kauppaan ja tee ostoksia!]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa! Lentokenttäsi alkaa nyt näyttämään ammattimaiselta. Lentokenttäyhdistys on jo sitä mieltä, että pian voit palvella isompiakin koneita.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Osta {number}x keskikokoinen torni]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Globaali kylä]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Maailma on pienempi kuin koskaan! Meidän täytyy perustaa kansainvälisiä reittejä, jos haluamme olla globaali tekijä.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Niin sitä pitää! Yhteistyökumppanimme ympäri maailmaa ovat tyytyväisiä nähdessään työmme laadun!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Kanadaan]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Argentiinaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Business-luokka]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Yhä useampi liikemies tarvitsee lentoja maailman rahakeskuksiin. Ne ovat hyvin maksavia asiakkaita ja tuovat meille paljon rahaa.]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Loistavaa! Noista hyvin maksavista asiakkaista voisi tulla kenttämme talouden selkäranka!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento New Yorkiin]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Kaliforniaan]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Panamaan]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Brasiliaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Mannertenväliset]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Seikkailumatkailijat etsivät uusia kohteita ympäri maailmaa. Meidän täytyy perustaa reittejä eksoottisiin paikkoihin!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Upeaa! Nyt kenttämme on kuuluisa laajasta valikoimastaan eksoottisia kohteita. Hienoa!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Boliviaan]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Guatemalaan]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Jamaikalle]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Alaskaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Modernisoi]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[Tällä alalla on tärkeää olla tietoinen viimeisistä keksinnöistä. Kuulin aivan uudesta koneesta nimeltä RamaWing-Eclipse. Jos hankimme sen, yrityksemme modernisoida palvelujamme saa aivan uuden säväyksen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Hyvä! Tällä näytimme kilpailijoillemme, että haistamme uudet tuulet.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Osta {number}x RamaLiner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramaliner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Turvatoimet I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Puhuin markkinatutkijoidemme kanssa, ja he sanoivat, että olisi vastuutonta investoida kalliisiin, uusiin rakennuksiin, jos perusturvallisuuteen liittyvät rakennukset puuttuvat. Tiedän, että ajattelet: "Mitä ne tutkijat tietävät!" Mutta tällä kertaa he saattavat olla oikeassa.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Loistotyötä! Markkinatutkijat ovat tyytyväisiä. Me täytämme kaikki edellytykset tullaksemme moderniksi ja turvalliseksi lentokentäksi.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Osta {number}x paloasema]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Lähetä {number}x helikopteri]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Power Up]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Jos haluamme tuon hienon, uuden terminaalin, tarvitsemme paljon enemmän energiaa, kuin mitä meillä on.  Kaupunginvaltuusto lisäksi tukee lentokenttiä, jotka käyttävät uusiutuvia energianlähteitä. Rakennetaan tuulivoimaloita - saamme jopa rahaa siitä!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Loistavaa! Meillä on nyt tarpeeksi energiaa, ja hallituksen tuki saapui. Mikä päivä!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Osta {number}x tuulivoimala]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramaliner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Vauhtia]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Tällä energiamäärällä voimme vähentää palveluaikoja parkeissamme. Laita jotain teknisiä koristeita parkin lähelle. Ne motivoivat pakkaajia ja tuovat bonuksen palveluaikaan siinä parkissa.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Huomasitko, kuinka palveluaika väheni parkissa, jonka lähelle laitoit koristeita? Hyvin tehty!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Osta {number}x rahtipino]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Osta {number}x tötteröt 1]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Parkin testaus]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Testataan uusia parkkejamme lähettämällä ja palvelemalla koneita. Odotusaikojen lyheneminen - sitä rakastan jo etukäteen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Huomaatko! Uusilla koristeilla todella on vaikutusta. Jos suunnittelemme viisaasti, toimintamme tehostuu.]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitasoa]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Lähetä {number}x helikopteri]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number}x tavallista konetta]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Turvatoimet II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Eli rakennukset ovat nyt suojassa tulelta. Mutta entä jos matkustajat sairastuvat? Sitä ei vesitykillä hoideta. Tarvitsemme ensiapuaseman varmuuden vuoksi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Hyvin tehty! Markkinatutkijat ovat tyytyväisiä. Me täytämme kaikki edellytykset tullaksemme moderniksi ja turvalliseksi lentokentäksi. Saimme pienenä lahjoituksena uuden Ramaliner-Eclipsen! Löydät sen varastostasi.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Osta {number}x ensiapuasema]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Rahtikartelli]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Rahtikartelli huomasi kenttämme päämäärätietoisuuden ja tarjoutui tukemaan suunnitelmiamme erityisellä yllätyksellä, jos teemme muutaman rahtihomman sen puolesta. En tiedä, mikä yllätys on kyseessä, mutta suuret rahtifirmat ovat aina avokätisiä.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[He ovat enemmän kuin tyytyväisiä meihin, mutta se nyt ei ole mikään ihme! Yllätyslahja on pieni ja kätevä rahtikone! Löydät sen hangaaristasi.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuotetta]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo Etelä-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo Eurooppaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Vakoilupeli]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Standardit nousevat koko ajan. Kannattaa ottaa selvää, miten muut lentokentät selviävät turvallisuus- ja modernisaatiovaatimuksista. Lähetetään muutama pilotti katsomaan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Hyvä! Nyt tiedämme, missä partnerimme ja kilpailijamme seisovat. Hienoa!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Pohjois-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Eurooppaan]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Etelä-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Rahantekoa]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Tarvitsemme paljon rahaa tehdäksemme kentän parannukset mahdollisiksi. Paras tapa tehdä rahaa on keskittyä liiketoimintaan. Parannetaan siis liikkeitämme.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Loistavaa! Liikkeistä saimme tarvittavan määrän pennejä investointeihimme.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuotetta]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Tieteellistä tukea]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Paikallinen yliopisto on sitä mieltä, että lentokenttämme olisi täydellinen paikka sääpallolle.  Yliopisto maksaa paikasta hyvin, ja samalla saattaisimme houkutella tiedemiehiä ja -naisia asiakkaiksi. Otetaan sääpallo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Hyvin toimittu! Sääpallo leijuu ja toimii. Saimme maksun, ja ensimmäiset vieraatkin kävivät jo.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Osta {number}x sääpallo]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Pohjois-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Uusi hieno terminaali]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Jokaisen modernin lentokentän kruunaa ajanmukainen terminaali. Uudenaikaisissa terminaaleissa yhdistyvät toimivuus ja viihtyvyys. Ne rakentuvat kahdesta täysin toimivasta keskikokoisten koneiden parkista ja söpöstä kattokahvilasta. Rakennetaan sellainen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Siinä se on! Mikä kaunistus! Onnittelut onnistuneesta lentokentän modernisoinnista!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Aseta moderni terminaali 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Pilvellä yhdeksän 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Buenas Dias, Amigo! Ei ole helppoa olla sydäntenmurskaaja, sano minun sanoneen. Jopa sulavin gigolo menisi sekaisin tyttöystävästä jokaisella lentokentällä. Tiedäthän, miten onnekas olen naisten kanssa - se ei ole ongelma. Mutta joskus mietin, olisiko elämässä jotain enemmän - ehkä tuolla jossain on jotain mahtavaa, josta jään kokonaan paitsi. En voi olla peluri ikuisesti, vai voinko? Ehkä minun pitäisi laittaa pieni musta kirjani pois, löytää ihana nainen ja asettua aloilleni. Hän on varmasti tuolla jossakin. Tule - lähdetään etsimään!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Hyviä uutisia! Hän se on - hän on unelmieni nainen. Tunnethan Linin? Näin hänet juuri aulassa ja hän hymyili ja sanoi: "Hei Tariq", todella viettelevällä, aistillisella äänellä. Jos tuo ei ole selvä merkki siitä, että hän on rakastunut minuun, niin mikä sitten? Kuka voisi syyttää siitä häntä? Hän on vain ihminen loppujen lopuksi. Mitä minun pitäisi tehdä taikka sanoa? Sinun täytyy auttaa minua - minulla ei ole varaa mokata tätä!]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Ruotsiin]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Uusi-Seelantiin]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Ukrainaan]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Costa Ricaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Pilvellä yhdeksän 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Tämä on operaatio Uhlalaa, sotilas. Tehtävä on selvä ja simppeli - me hukutamme Linin lahjoihin ja kohteliaisuuksiin, jotta hän hämmentyy. Sitten annamme hänelle lisää kukkia ja kuiskuttelemme vielä lisää suloisuuksia hänen korvaansa. Hänen polvistaan tulee heikot ja silloin me - ja meillä tarkoitan itseäni - hyökkäämme. Asia selvä? Mainiota - tiedät, mitä tehdä sotilas!]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Hellurei! Pitkästä aikaa - tuntuu ainakin viikoilta, ehkä jopa kuukausilta! Nyt kun olet täällä, minulla on jotain kerrottavaa, mutta ensin sinun pitää luvata, ettet kerro tätä kenellekään! Olen tavannut jonkun! Iiik! Millainen hän on? No hän on pilotti. Hän on niiiin söpö. Enemmän kuin söpö, todella - hän on kuin täydellinen adonis. Hän saa sydämeni pamppailemaan! Esimerkiksi yhtenä päivänä hän hymyili minulle aulassa ja pari seuraavaa tuntia tuntui, kuin olisin kävellyt ilmassa! Toivottavasti hän soittaa pian ...]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Kerää {number}x lahja]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Kerää {number}x makeinen]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Kerää {number}x kukka]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Pilvellä yhdeksän 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Hellurei! Apua! Katso käsiäni - ne tärisevät! Lähetti kävi tänä aamuna ja jätti valtavan kasan paketteja rappusilleni. Jokaisessa paketissa on lahja. MINULLE! Salaiselta ihailijalta!! Voitko uskoa sitä?? Minulle ei ole koskaan ennen käynyt näin. Kuinka söpöä, eikö vain? Hän on niin ujo lähestyäkseen minua. Olen varma, että tiedän, kuka tuo antelias kosija on. Komea pilotti tietenkin! Ah! Tuskin maltan odottaa, että pääsen töistä - en voi keskittyä mihinkään muuhun.]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Lahjat on toimitettu jo. Loput operaatio Uhlalasta olisi puistokävelyä - riittää, että hän avaa paketit. Hän tulee olemaan jännittynyt, ehkä hieman hämmentynyt. Haltioissaankin jopa. Sitten ilmestyn ja teen vaikutuksen häneen maailmanluokan nokkeluudella ja vastustamattomalla tenholla. Sen pitäisi olla helppo juttu. Tiedätkö, näin hänet ruokalassa yhtenä päivänä ja hän vältteli katsekontaktia. Hän on niin hermostunut! Meidän välillämme kipinöi selvästi. Hän vain näyttelee vaikeasti tavoiteltavaa. Hänen täytyy tietää, kuinka paljon pidän siitä!]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Lähetä {number} Rama-Xplore]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Pilvellä yhdeksän 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Hellurei! Tästä alkaa tulla vakavaa. Tein kaikkeni saadakseni tietoa lähetiltä. Olin heltymätön - tavallaan säikähdin itseäni. En antanut periksi ennen kuin hän antoi hunajapupuseni osoitteen. Tiedätkö, mikä on oudointa? Hän ja tuo hyypiö, jonka kanssa teen töitä asuvat samassa osoitteessa. Eivät kai he asu yhdessä, mitä luulet? Toivon etteivät - tämä tietty työkaveri saa karvani nousemaan pystyyn. Inhoisin hänen näkemistään töiden jälkeenkin. Minulle riittää tämä kissa ja hiiri -leikki. Satsaan kaikkeni! Heti kun olen laittanut tarpeeksi rahaa sivuun, ostan salaiselle rakastajalleni upean kultaisen taskukellon. JA aion toimittaa sen itse!]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Voi pojat, pojat! Tule tänne äkkiä! Minulla on kerrottavaa! Lähetti kertoi minulle juuri, että Lin oli vaatimalla vaatinut häntä antamaan salaisen ihailijan osoitteen. Lopulta hän antoi sen laulaen kuin lintu, mikä on teknisesti ottaen rikos, mutta minulla on isompia huolia nyt. Kuten se tosiasia, että Lin on luultavasti tulossa tänne nyt! Pahus, mitä minä vielä tässä seison sinun kanssa puhumassa?! Minun täytyy siistiä itseäni!]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuote/tta]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Pilvellä yhdeksän 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Hellurei! Arvaa kuka sai uuden poikaystävän? MINÄ! Olin lähdössä tapaamaan ritariani, kun yhtäkkiä näin hänen istuvan parkipaikan puussa. Hieman omituista, tiedän, mutta hän bongailee perhosia - mikä on tavallaan täydellistä, koska pelkkä hänen ajatteleminen saa perhoset lepattamaan mahassani! Hänen nimensä on Axel, hän on nuorempilentäjä ja hän on niin, niin söpö. Niin ja entäs tämä - hän ei todellakaan asu Tariqin luona. Voitko uskoa sitä? Luulen, että lähetti yritti vain saada minut pois kimpustaan. Onneksi en mennyt sinne! Se olisi ollut noloa. Huh, elämä on unelmaa, vai mitä? Heips taasen. Axel vie minut ostoksille. Iiik! Olen iloinen kuin peipponen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Ok, elikäs - Lin ei ilmestynyt eilen, koska ilmeisesti, hänellä on uusi poikaystävä. Upeaa, eikös? Olen todella iloinen hänen puolestaan. Hänen uusi kaveri on kivi, se siitä, eikös? Ja ehkä hän oppii pari asiaa henkilökohtaisesta hygieniasta, kukapa minä olen tuomitsemaan? Axel ei luultavasti koskaan ole vaikuttava tarinankertoja, mutta pääasia, että Lin on onnellinen. Vain sillä on väliä. Älä huolehdi minusta! Olen okei. Rehellisesti, olen tosi iloinen heidän molempien puolesta. Nyt, jos suonet anteeksi, haluaisin olla yksin. Minulla on kuumat treffit suklaan kanssa. Ei! En minä itke! Sain vain roskan silmääni! Mene, ole hyvä. *Niisk*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento New Yorkiin]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Kerää {number}x käsilaukku]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Kerää {number}x hajuvesi]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Aseta {number}x Kirsikkapuu kentälle]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[VAIHTO-JOBI 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Terve! "Mikä ihme on tämä paljon puhuttu "Vaihtojobi"? Jos haluaisin olla ruskettunut lennonjohtaja, sitten olisin ryhtynyt lennonjohtajaksi! Kenen nerokas idea tämä oikein oli? Luuletkö, että homma toimii, jos lentoemo lentää jotain himputin konetta? Vaan eipä mulla ole vaihtoehtoja - missä se mun jäniksenkäpälä olikaan? Tässähän se on. Nyt, voitko auttaa minua lähettämään nämä koneet takaisin ilman, että kukaan loukkaantuu?"]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA["Vau! Olen niin ylpeä sinusta Kurt! Teit mahtavaa työtä lähettäessäsi nuo lennot takaisin. Yksikään EI pudonnut alas.  Oikeasti, niin mahtavaaa! Älä ole höpsö - oli ilo auttaa. Ja rehellisesti sanottuna, kuulosti melkein siltä, että sinulla oli hauskaa siellä ylhäällä. Ei niinkään huonosti, vai mitä? Kuka minä? Hangaarissa?? Iiik! Oletko tosissasi? Työskentelen matkamuistomyymälässä. Se oli niin hauskaa ja tavallaan rentouttavaa. Sain järjestettyä kaikki tavarat myymälässä niin kuin halusin. Sain puhua kaikkialta maailmasta tulevien ihmisten kanssa JA he antoivat minun jopa pitää tämän pehmopossun matkamuistona!"]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a Afrikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteria Eurooppaan]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitasoa Australiaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[VAIHTO-JOBI 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA["Mä olen niinku, niin jännittynyt Vaihto-jobista!! Alun perin, mun piti vaihtaa töitä Kurtin kanssa, mutta sitten mä valitin! Työskennellä pimeässä, inhottavassa hangaarissa ja saada öljyä tai rasvaa tai mitä se olikaan vaatteilleni?? Niin juuri! Joka tapauksessa voinko pyytää pientä palvelusta? Voitko auttaa Kurtia lentojen kanssa romuttamatta yhtäkään konetta? Olet ihana! Miten päädyin matkamuistomyymälään? Mä vain anelin päästä sinne kunnes mun tahtoon taivuttiin. Mutta minun piti luvata, että valitsen lahjat kaikille henkilökohtaisesti, koska näin meidän kesken, luulen ettei kukaan tykännyt Vaihto-jobista."]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA["Hyvä tavaton sentään, oli niiin mahtavaa olla matkamuistomyymälässä. En malta odottaa, että pääsen kertomaan kaikista lahjoista, mitä valitsin kaikille - tulet pitämään niistä! Linille valitsin tämän tosi erityisen käsilaukun. Kurtille mulla on upo uusi ruuvimeisseli. Tariq saa pienen mustan kirjan tietenkin. Ja mulla on vaelluskengät Cassandralle. En oikein tunne häntä, mutta näyttää siltä, että hän tykkää tuollaisista asioista. Eikö se ollutkin suloista multa? Että mitenkä? Luulenko, että matkamuistot piristävät kaikkia Vaihto-jobin suhteen? Hmmmm, en, en oikeastaan. Mutta kuka ei pidä lahjojen saamisesta?"]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramaliner-M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-S-Quatro]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[VAIHTO-JOBI 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[*Ding-dong* "Thihihi, hei kaverit!  Tässä puhuu kapteeninne Lin. Hihihi. Sori, kutisen pinkkinä voidessani kertoa teille päämäärämme tänään." Rauhoitu Lin, rauhoitu. Okei, hyvä on - päästä se vain ulos: JIPPIIII! Okei, vielä tämän kerran: rauhoitu! *Ding-dong* "Tariq vastaa kaikkiin pyyntöihinne tämän lennon aikana, joten älkää epäröikö kutsua häntä, jos teillä on kysyttävää tai muuta sellaista. Hihihi, öh. Anteeksi! Aterianne lennolla on rosmariinissa paistettua kanaa uusien perunoiden kera - oi, nami! Sitä minä haluaisin - tai pastaa parmesanilla. Oi! Lennonjohto kertoi minulle juuri me olemme vuorossa seuraavana lähtemään kiitoradalta, kaverit! VOI HYVÄNEN AIKA, LIN! Tämä todella tapahtuu ja olen niin jännittynyt - voi elämän kevät. Mitä varten nämä kaikki nappulat ja vivut ovat?! *Ding-dong* Tariqia kutsutaan ohjaamoon! Okei kaverit. Hihihii, parasta valmistautua nousuun!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA["Tariq, en tiedä mistä aloittaa. Sä niin pelastit mut - ja kaikki muut tässä koneessa itse asiassa. Torni antoi minulle luvan nousuun ja se, että olin aikeissa lentää OIKEAA konetta iski tajuntaani. Vilkaisin kerran kaikkia noita nuppeja, nappuloita ja välkkyviä valoja ja mulla sumeni. Sitten panikoin! En tiedä, mikä sai minut uskomaan, että voisin onnistuneesti lentää ja laskeutua koneella parituntisen lentosimulaation jälkeen! Miten voin korvata sinulle?"]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Brasiliaan]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Argentiinaan]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Peruun]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[VAIHTO-JOBI 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Sun täytyy laskea leikkiä!! En voi USKOA, että he tekevät minusta stuertin. MUSTA! Lensin ympäri maailmaa useat kerrat osatakseni laskeutua jetilläni vaikka unissani! Mua ei ole koskaan loukattu näin - mitä tämä on? Karibian bikini-kilpailun kilpailijat lentävät kanssamme tänään? Heh, e-ei hätää! Teen parhaani varmistaakseni heille miellyttävän lennon! Näytän heille paikat ja autan heitä kapsäkkien kanssa. Hitsit, ehkäpä jopa aurinkorasvojen kanssa! Miltä tämä kuulostaa: Saako olla jotain juotavaa, rouva? Kahvia, teetä vai minut? Haha! Hieman stuerttihuumoria! Kokoa itsesi Tariq. Sulla on tämä hallussasi kamu - sun tarttee vain varmistaa, että heillä on kaikkea, mitä he tarvitsevat. Miten vaikeaa se voi olla? Voinhan luottaa apuusi yrittäessäni pitää matkustajat tyytyväisinä?]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Voi ei! MUT?! EROTETTU?  Kuinka he kehtaavat - he eivät voi tehdä tätä! Tein kaikkeni niiden naisten pitämiseksi iloisina. He olivat niin avuttomia - ei korkeasti huollettavia. Juuri niin! Nuo leidit olivat suorastaan korkealla ylläpidossa. Miten minä voin pitää heidät tyytyväisinä, kun he tekevät kärpäsestä härkäsen joka asiassa. On täysin heidän syynsä, että menetin työni. En tule koskaan katsomaan naista bikineissä samalla lailla enää. Voi POJAT! Nyt olen vielä ENEMMÄN masentunut.]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Kerää {number}x huulipuna]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Kerää {number}x bikinit]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Kerää {number}x koru]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[VAIHTO-JOBI 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Tiedän, että olen ollut MIA:lla viime aikoina, mutta että jättää minut kokonaan paitsi lentokenttää sivuavasta Vaihto-jobista on loukkaus. Entä sitten, vaikken ole ollut maisemissa viime aikoina? Olen tehnyt työtäni, pitääkseni oman osani sopimuksesta. En ole pyytänyt mitään muuta, kuin tulla kohdelluksi tasa-arvoisesti ja nyt TÄMÄ?! Se vain loukkaa niin paljon! Jos he eivät voi muistaa minua, sitten he eivät varmasti kaipaa minua, kun hyppään vesitasooni ja vietän pari viikkoa Karibian auringon alla. Haluatko tulla mukaan?]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Aah, TÄMÄ on elämää! En usko olleeni koskaan eläissäni näin rentoutunut - ja ruskettunut! Mun varmaankin pitäisi suunnata lentokentälle. Tiedätkös, niin hullulta kuin se kuulostaakin, itse asiassa kaipaan sitä. Lentokenttällä on - he saattavat olla itsekeskeisiä mänttejä, mutta he ovat MUN itsekeskeisiä mänttejä. Sitä paitsi, nyt kun minulla on ollut pari viikkoa lomaa ihanassa tropiikissa, olen utelias näkemään, miten Vaihto-jobi sujui.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Lähetä {number}x vesitaso Bahamalle]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Lähetä {number}x vesitaso Havaijille]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Matka maailman ympäri]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Tutkitut mantereet]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Tutki kaikki mantereet käymällä joka mantereen jokaisessa maassa. Saat makeita tuotteita palkkioiksi sekä upean kirkuvanpunaisen rahtikoneen!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Rahtikone maailmanmatkaajille - Rama Global Cargolla koko maailma avautuu. Import, export ... airport!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Henkeviä 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Hei pomo! Oletko nähnyt tai kuullut mitään omituista täällä? Sulkemisaikaan? Määrittele outo, niinkö? Hmm, ei mitään tosi hullua. Vain, tiedäthän, mustaakin mustempia varjoja, pirullista kaakatusta, ja MITÄ TUO OLI?! Näitkö sen? Voi hyvänen aika, olemme tuhon omia!<br><br>Hups, anteeksi pomo. Minun ei pitänyt tärähtää noin. Säikähdin vain hieman. Kuuntele, jotain tosi omituista on meneillään täällä. Minulle kummiteltiin juuri. Vähän kuin Haamujengi outoa. Nyt se kaikki on ohitse. Keskiyön aikaan tapahtuu outoja juttuja: ihmiset ovat kuulleet kidutettujen ulinaa terminaalissa, matkatavaroita on kadonnut, pirtelö-koneet eivät oikein toimi enää. Tarkoitan, etten ole koskaan uskonut siihen hokkus-pokkukseen, mutta en tiedä mitä ajatella nyt. Mitä jos keräämme ruokaa ja laitamme sitä kaikkialle syötiksi? Nähdäksemme, mitä tapahtuu...]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Terve... Mitä tahansa täällä tapahtuukin, se vaikuttaa korkeammalle taholle. Viime yönä virittelin ansojanne hyvännäköisen Fionan seurassa, kun kuulin sen vertahyytävän huudon. Näin meidän kesken - pöksyni menivät melkein vaihtoon, kyllä vaan. Seuraavaksi joku tai jokin kolkkasi minua selkään ja menetin tajuni! Palasin tajuihini noin 5 minsaa sitten. Vannon, asiat eivät ole raiteillaan täällä.]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Kerää {number} pihviä]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Kerää {number} munaa]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Kerää {number}x jauhoja]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuote/tta]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Henkeviä 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Heipparallaa! Tunnet poikaystäväni Axelin, eikös? Hän on oikea herkkunamu sädehtivän hymyn kera. Joka tapauksessa, hän ja perämiehensä Linda ovat tehneet paljon ylitöitä viime aikoina ja hänen mukaansa häntä vahditaan. Kuulostaa yliluonnolliselta, vai mitä? Niin minä sanoin, mutta hän vannoo niin, enkä voi vakuuttaa häntä päinvastaisesta. Yhtenä päivänä hän sanoi valittava banshee hoputti häntä laskeutumaan koneella. Kerroin hänelle, miten hullulta hän kuulostaa, mutta hänen mukaansa tuo varjohahmo nauroi ja kirosi hänet. Hän on tehnyt aivan liian paljon töitä ja tarvitsee lepoa. Voisitko järjestää pienen loman hänelle, kiltti?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Olet pelastajani! Kiitos kovasti avustasi. Suunnittelit niin romanttisen paon arjesta, mutta valitettavasti en voi lähteä. Axel vaihtoi lentosuunnitelmani viime hetkellä ja lähetti minut Timbuktuun! Onneksi hänen perämiehensä Linda oli vapaa, joten liput eivät menneet hukkaan. Eikö hän olekin kultanen? <br><br>Voi, kuuntele tuota! Kun tulin takaisin koko lentokentällä ei ollut ristin sielua! Ja sitten, kun vaeltelin terminaalin läpi, kuulin tuon heikon voihkinnan kaukaa. Se oli surullista, melkein säälittävää. Hui! Pelkkä ajatteleminenkin saa ihoni kananlihalle. Kuvittelin sen tai en, se on tosi aavemaista!]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Turbo Floridaan]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Thaimaahan]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Lähetä {number} keskikokoista konetta Australiaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Henkeviä 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Päiviä, kamu! Tiedätkö mitä? Miten toivoisin, että jokainen hillitsisi näitä kummitustarinoita. Himputti, ne ovat ärsyttäviä! Olin kerran palaamassa paripäiväisistä juhlista ja pystyin kuulemaan päässäni vain ihmisten kirkumisen “Kummitus! Täällä on oikea kummitus!” Mutta TÄMÄ leidi ei pelkää tyhmiä kummituksia - arvaatko miksi? Koska en pelkää asioita, jotka eivät ole totta! Niin kuin olen aina sanonut, vierailijat ovat pahimpia. Meidän pitäisi kerätä heidät yhteen ja selvittää telepaattisesti, kuka on sabotoinut lentokenttää.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Heippa kultsi! Oletko nähnyt Cassandraa viime aikoina? Hän aloitti matkustajien tutkimisen, mutta kukaan ei ole nähnyt häntä sittemmin. VOI EI! Et kai tarkoita, että kummitus nappasi hänet?! Mitä hänelle tapahtuikin, toivon hänen olevan kunnossa!]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Kerää {number}x taskulamppu]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Henkeviä 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Terve... Tunnethan sen likan, Cassandran? Hän ilmeisesti sai osuman iljettävästä sauvasta liian monta kertaa? Vajan tapaan rakennetusta? Joka tapauksessa, pahinta on - ettei kukaan nähnyt vilaustakaan hänestä hänen aloitettua matkustajien kuulustelut. Kaikki myöntävät, että hänet on kaapattu tuon "kummituksen" toimesta, mutta mulla on erilainen teoria. Aletaan käymään vesitasot läpi, lyön vetoa, että hän löytyy yhdestä niistä.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Uuh! Pääni kumisee! Onneksi Kurt tutki vesitasoni - muutoin, en ole varma olisiko kukaan muu löytänyt minua. Olin niin innoissani tehtyäni tutkimuksia, että halusin juhlia. Olin kapakassa kamuni Danan kanssa, nauttien leivoksen toisensa jälkeen ja, noh, mitä voin sanoa? Minulta ikään kuin sumeni. Mitä aiot tehdä? <br><br>Oi, melkein unohdin - yksi matkustajista kertoi jotakin hyvin kiinnostavaa ja olen nyt varma, että tiedän kuinka nappaamme "kummituksemme". Tarvitsen vain hieman aikaa.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitasoa]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitasoa takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Lähetä {number}x SeaRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Henkeviä 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[No niin, katsotaanpas. Silminnäkijän mukaan aave ilmestyy, kun kalliit koneet ja kauniit naiset ovat lähistöllä. Käydään oikein oveliksi ja viritetään ansa. Sinä hankit hienon jetin ja minä varmistan, että Lin auttaa meitä, kamu. Luota minuun, hän auttaa - hän boikotoi, koska hänen poikaystävänsä on oikea namu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Mitäää? Mi-mitä täällä tapahtuu? Mitä tapahtui? Muistan vain, että ne järjestäytyneet siat lomauttivat minut ja sitten menetin asuntoni. Mutta minulla oli silti lentokentän avaimet, joten päätin pysyä täällä. *niisk* Minulla ei ole mennyt niin hyvin viime aikoina. Ensin Lin jätti minut *niisk* sitten menetin vielä työni - se oli viimeinen pisara! Halusin pysyä poissa tieltä, joten ryömin ilmastointiputkissa ja kyykin päivisin odottelemassa talvea. Olen syönyt lähes pelkästään välipala-automaateista ja itkenyt. Yritinkö pysyä hiljaa? <br><br>Kummitus lentokentällä? Oikeasti, jos täällä olisi kummitus, tietäisin siitä. Hei, miksi katsot minua noin? Miksi pudistelet päätäsi? Et kai luule, että ihmiset sekoittivat MINUT kummitukseen? Eikä! Ai niin, yksi juttu - voisinko saada työni takaisin? *niisk*]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Osta {number}x näköalapaikka]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Kerää {number}x koru]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Ohut raja rakkauden ja vihan välillä 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Olen etsinyt sitä oikeaa maailman joka kolkasta, mutten ole vielä löytänyt. En vain keksi, mitä teen väärin - tai ehkäpä, mitä on vikana leideissä. Miten he eivät näe, miten täydellinen saalis olen?! Niin ilmiselvää! Se siitä - luovutan rakkauden suhteen. Hetkonen - kuka tuo lumoava olento tuolla on? Hän on henkeäsalpaava! Minun täytyy puhua hänelle! Haluan tietää hänestä kaiken - Niin ja olen lentänyt Torontoon parissa kymmenessä minuutissa - voisitko lähettää lennon puolestani, kun yritän saada hänet tulemaan mukaan? Kiitti!]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Taidan olla rakastumassa! En koskaan ajatellut, että tapaisin naisen, joka kaikessa viisaudessaan ymmärtäisi, miten ihmeellinen olen! Olen niin onnekas, kun löysin hänet - hän näyttää niin hyvältä käsivarsillani. Se ei toki ole ainoa syy, tietenkään, mutta ei siitä haittaakaan ole. Olemme niin onnekkaita, kun löysimme toisemme ja matkustelemme ympäri maailmaa yhdessä. En paljasta, minne vien hänet seuraavaksi, mutta pidän varani, että meillä on hyvät vaelluskengät ja toimivaa ötökkämyrkkyä. Voisitkohan auttaa lähettämään lentoja taas?]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Ramaliner-M Kanadaan]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Pohjois-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa takaisin Meksikoon]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Ohut raja rakkauden ja vihan välillä 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Voitko lähettää lentoja Etelä-Amerikkaan meitä varten? En malta odottaa, että pääsen viemään Taran Amazonialle! Siitä tulee niin romanttista rehevien ja eksoottisten puiden latvustojen alla. Ei ole mitään upeampaa kuin olla ulkona keskellä villiä koskematonta. Tarkoitan, että mitä tahansa olisi voinut tapahtua meille siellä - villieläimen hyökkäys hetkessä. Meidän kimppuumme ei toki käydä, koska minä pidän meidät turvassa, mutta silti - se on jännittävää. En malta odottaa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Huh huh, noita miehiä! Hän toi minut tähän ylirehevöityneeseen, tauteja pursuavaan soppeen? Näytänkö minä sinusta ulkoilmatyypiltä? Yritin nauttia siitä hänen takiaan, mutta tämä paikka on vain liian ällöttävä. Toivottavasti lähdemme pian seuraavaan kohteeseen - en malta ODOTTAA sitä hetkeä, kun pääsen pois. Mihinkähän hän vie minut seuraavaksi? Toivottavasti jonnekin kivaan paikkaan! Valojen kaupunkiin? Uh, ei aavistustakaan. OI! Pariisiin! MAHTAVAA! En ole koskaan ennen ollut Pariisissa.]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Brasiliaan]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteria Etelä-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Kerää {number}x hiustenkuivaaja]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Kerää {number}x Flipflopit]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Ohut raja rakkauden ja vihan välillä 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Lennätäthän minut ja daamini Pariisiin? Minulla on hieman romanttisia töitä tehtävänäni. Aika käyttää charmia ja yrittää parhaani ranskalaisella aksentilla. Miltä tämä kuulostaa? "Uulalaa, täälla on hyvin rromanttissta. Eiköz vain, mon cherie?" Aika hyvin, eikös? Toivottavasti se riittää hänen harhauttamiseen - en halua hänen flirttailevan kaikkien noiden komeiden pariisilaismiesten kanssa. Flirttailussa ei ole mitään pahaa, jos sen pitää kevyenä. Loppujen lopuksi, minä olen mies, jonka hän tarvitsee.]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Voi hyvänen aika! Nuo rivit, miksi sitä kutsutaan? Luuvre? Miksi sitä kutsutkin, rivit olivat järjettömiä. Eipä se ihmisten syy ole. Näitkö sen upeuden ulko-oven vieressä?? Hienostunut! Näky! Sitä kannatti tarkastella maalausten seasta. Ei, ei, ei Mona Lisaa. Minä puhun vartijasta - nami nami! Mikä unelma!]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a Ranskaan]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Kerää {number}x ranskalainen juusto]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Kerää {number}x kahvimuki]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Ohut raja rakkauden ja vihan välillä 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Tämän romanssi tarvitsee apuasi! Lähetä meidät Australiaan vielä kerran. Ehkä tarvitsemme vain uusia maisemia. Sydneyn pitäisi olla täydellinen paikka. Se on kaunis, kansainvälinen ja viihtyisä kulttuurin kehto! Voisin viedä hänet kuuluisaan Sydneyn Oopperataloon, Hyde Parkin puistoon ja rannalle. Voisimme ottaa oppitunteja surffauksestakin. Mielessäni on myös pari todella ihanaa ravintolaa - eikö kuulostakin upealta? Haluaisit lähteä tällaiselle romanttiselle pakomatkalle, eikös vain? Tule uudelleen? Älä unohda viedä häntä shoppailemaan? UPS, taidat tietää, mistä puhut!]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[En voi uskoa sitä! Pitikö hänen niin selvästi flirtata surffiopettajan kanssa?! Ei, enkä rauhoitu! Harmitonta flirttiä? HARMITONTA?! Hän sanoi minua pelkäksi ystäväkseen!! Miten se on harmitonta?! Tiedätkö mitä, hän on epäilemättä yksi itsekeskeisimmistä, egoistisimmista ihmisistä, jonka olen koskaan tavannut! En voi sietää häntä saati tavata häntä uudelleen. Ole hyvä ja tee minulle palvelus, lennätä tämä työ kotiin. Aion etsiä kasan suklaata sydänsärkyyni.]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Lähetä {number}x vesitaso/a Australiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteri/a Australiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Lähetä {number} keskikokoista lento/a Australiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Kenttäkuume 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Rakastan tätä vuodenaikaa - Naisten kansainväliset lentokenttä-Rugbyfinaalit ovat aivan kulman takana! Varmistaakseni mestaruuden olen kutsunut kamujani tiimistä, jossa olin yliopistossa, ja tänään haen heidät. Voisitko auttaa suuntaamalla Australiaan? Kiitti kamu! En ole nähnyt heitä vuosiin, mutta epäilempä, ettei mikään ei ole muuttunut - samanlaisia toheloita. Pidän heistä aivan yhtä paljon. Sitä paitsi, kun he ovat samassa tiimissä, kenelläkään muulla ei ole mahiksia!]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Morjens kamut! Leidit ovat kaupungissa ja etsivät jo päälle pantavaa! Tiesin, että he viihtyisivät täällä, mutta en ajatellut heidän viihtyvän NÄIN hyvin! Minun on pidettävä heitä silmällä, etteivät he tuhoa lentokenttää! Sillä välin minun on parempi hankkia heille tölkkejä tai muuten he repivät tämän paikan kappaleiksi. Tästä todellakin tulee mielenkiintoista ...]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-XS-Turbo Australiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Aseta {number}x Suuri hotelli]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Kerää {number} pihviä]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Kenttäkuume 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Tämä on kuin jotain pahuksen lastenvahtimista - paitsi, etten saa palkkaa! Leidit kaatavat tulijuomaa kurkkuunsa  sellaista tahtia, että se ei ole enää muodikasta! He juoksentelevat päättömästi ympäri terminaalia - sammuen istuimille, istutuksille, häiriten matkustajia, jotka odottavat lentoa. En ole nähnyt tuollaista käytöstä pitkään aikaan. Sun on parasta lähettää niin monta lentoa kuin voit, jotta täällä ei ole ketään kiusattavaa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[He-hei kamu! En voi kiittää sinua tarpeeksi avustasi. Teit valtavan työn lennättäessäsi matkustajat pois kentältä - nämä keppostelijat ovat yksiä terroristeja, kun he saavat hieman grogia. Mun on mentävä nyt! On varmistettava, etteivät he aiheuta enempää vaikeuksia. Pidä mielessäsi, että saatan tarvita apuasi taas.]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Kerää {number}x aurinkolasit]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Kenttäkuume 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[En usko sitä. En todellakaan usko sitä. Nyt kun suurin osa matkustajista on poissa terminaalista, kamuni ärsyttävät alaisiani - tämä ei käy. Ei! Ei koska, minä joudun vastaamaan heille. Lisäksi kaikki odottavat innolla rugbyfinaaleja, joten he eivät halua olla ilkeitä tiimilleen! <br> <br>Tarvitsen apuasi - lähetä niin monta lentoa takaisin, kuin voit, jotta terminaali täyttyy ihmisista taas ja minä pidän nuo tappelupukarit poissa tieltä.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Huhhuh! Olet pelastaja! Kun täytit terminaalin ihmisillä, minä vein kaksimieliset kamuni hangaariin, jotta he eivät voi enää häiritä ketään. Let’s just hope they don’t break anything!  Toivottavasti he eivät riko mitään! Tämän on parasta toimia, muutoin olen liian rikki pelatakseni finaaleissa.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Lähetä {number} keskikokoista lento/a Aasiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Camo-kopteri Eurooppaan]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a Afrikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Kenttäkuume 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Terve! Mitä ihmettä te kaikki luulette tekevänne hangaarissani? Nämä eivät ole leluja - nämä koneet eivät ole täällä viihdytykseksenne. Rugbyjoukkue? Ai pahus, leidit. Olisittepa kertoneet mulle aiemmin. Nyt te kaikki olette varovaisia kiipeillessänne näiden koneiden päällä? Mä olen se, jota rangaistaan, jos ne menevät rikki. Niin ja onnea huomisiin finaaleihin - finaaleista puheen ollen: missä kaikki OVAT? Miten täällä ei ole enempää ihmisiä jo? Sun on parempi koota niin monta matkustajaa kuin voit, ihan varmuuden vuoksi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Vau! Olet enkeli, kaveri! Minulla oli niin kiire pitää hankalat kaverini poissa vaikeuksista, että unohdin kokonaan kerätä matkustajia finaaleihin! Pelastit todellakin nahkani - olen velkaa sinulle kierroksen! Nyt voittamaan finaalit ja lähettämään nämä tipuset takaisin takamaalle.]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Kerää {number}x uimashortsit]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuote/tta]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Kenttäkuume 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Voitto! Se ei ollut oikeastaan yllätys. Joukkuekaverini ovat ehkäpä painajaisia, mutta he osaavat pelata rugbya hyvin. Jokainen lentokentällä on niin ylpeä, saati helpottunut, että he pääsevät eroon vieraistaan pian. Voisitko auttaa minua keräämään hieman tavaroita voittajille? Tarvitsemme pari ensiapulaukkua kolhujen paikkaamiseen, kameroita voittokuvien ottamiseen ja viinirypäleitä ja ranskalaista juustoa palkinnoksi heidän kovasta työstään. Lupaan, että heidät viedään takaisin Australiaan heti, kun bileet päättyvät!]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Onneksi se on ohi! Leidit ovat ehkä ärsyttäviä, mutta he ovat taitavia kavereita. Eikä vain sitä, vaan he räjäyttivät potin. Heidän mielestään kaikki olivat tosi kivoja, eivätkä he malta odottaa paluuta finaaleihin ensi vuonna. Mikä hätänä? Mitä minä sanoin, kamu?]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Kerää {number}x ensiapulaukku]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Kerää {number}x viinirypäleet]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Kerää {number}x ranskalainen juusto]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Kerää {number}x kamera]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Ei laskeutumislupaa … 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Hellurei! Uh, Axel? Mitä mä ajattelin? Mikä nimi se edes on? Mikä tunteeton ÄÄLIÖ! Tiesitkö, että hänellä on tyttöystävä joka kentällä?? Mikä surkea VALEHTELIJA! En voi uskoa, että luotin häneen! Hän ajattelee vain itseään, eikä häntä KIINNOSTA, miten minä voin. SIKA! En ole koskaan tavannut ketään kurjempaa, alakuloisempaa ja likaisempaa huijaria elämäni aikana. Toivottavasti en tapaa häntä enää koskaan. Hän voi pitää kaikki halvat lahjansa - en voi sietää niitä silmissäni enää yhtään päivää pitempään. <br> <br>Vastapainoksi, sun pitää lähettää hänet maailmanympärysmatkalle, kun mä järjestän täydelliset erolahjat hänelle. Vielä minä näytän hänelle.]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Hahaa! Eiköhän se mennyt perille! En tule näkemään tuota uskotonta kurjimusta lähiaikoina. Mikä helpotus! Ja hei - olen sinkku taas! Hurraa! Mulla on aikaa itselleni jälleen. Voin katsoa telkkarista, mitä ikinä tahdonkin. Nyt ei kukaan valita lakan hajusta, kun lakkaan kynsiäni joka viikonloppu. Käytän sitä, mikä sopii minulle, muotoilen hiukseni juuri niin kuin haluan. Saan taas omia koko pedin eikä mun tartte kerätä typeriä, likaisia vaatteita kylppärin lattialta KOSKAAN ENÄÄ! <br> <br>Mä vain toivon, että se oikea pilottini on vielä jossain tuolla. Ei enää suuhengittelijöitä halvoissa puvuissa mulle. Ei, herra Oikea tai ei ketään. Mitä luulet, onko unelmieni lentäjä silti jossain tuolla odottaen lupaa laskeutua rakkauden kiitoradalle?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a Aasiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Lähetä {number}x Rama-M-Quatro Afrikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Aseta {number}x Lentävä kukko kentälle]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Aseta {number} Kaktus 2 kentälle]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Ei laskeutumislupaa … 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Hei, siipimies! Oletko kuullut uutiset? Lin on jälleen vapailla markkinoilla! Onneksi olen niin päässyt hänen yli jo - oikeasti, ei kiinnosta. Taivuin kaksinkerroin hänen takiaa, rullasin punaisen maton auki, mutta en tee sitä virhettä enää. En alennu koskaan enää olemaan lemmenkipeä koiranpentu hänen hoivissaan. Sitä paitsi voin saada kenet tahansa haluan. Kyllä! Miksi tyytyä jonkun jämiin, kun voi saada jotain tuoretta? <br> <br>Joka tapauksessa luin viime yönä jotain kevyttä ja näin, että Kiinassa, Intiassa, USA:ssa ja Indonesiassa on enemmän naisia kuin muissa maailman maissa. Olen hieman skeptinen, joten aattelin, että voisimme lentää sinne ja tehdä oman pikku tutkimuksen. Kiinnostaisiko? Hihihi…]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Minulla on hyviä ja huonoja uutisia - kummatko haluat ensin? Huonot uutiset; emme ole yhtään lähempänä kirjan väitteen todistamista. Hyvät uutiset; meidän pitää tehdä vielä entistäkin enemmän tutkimusta ympäri maailmaa! Sun pitäis tulla mukaan - tarvitsen todellakin apuasi. <br> <br>Tiedätkös, mietin aina antaisiko Lin minulle toista tilaisuutta - siis, pitäisikö mun antaa HÄNELLE uusi mahdollisuus. Toisaalta, pyh Linille! Hän särki sydämeni palasiksi ja tanssi flamenkoa niiden päällä. Kuvaannollisesti tietenkin. Joka tapauksessa, mulla on kaikki se seura, minkä tarvitsen.]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitaso/a Kiinaan]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteri/a Kaliforniaan]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Lähetä {number} pientä konetta Intiaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Ei laskeutumislupaa … 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Hellurei! Ups, oletko nähnyt uuden lentosuunnitelman? Mut on laitettu Tariqin lennolle. Tariqin! En voi sietää häntä! Miksikö? Et selvästikään ole tavannut häntä ikinä, muutoin et kysyisi. Hän on varsinainen iilimato, siksi. Yök! Hän on mielestään lahja jumalilta, mutta oikeasti hän on pateettinen luuseri. Onneksi tiedän, kuinka hankkiutua eroon hänestä! Fiona on vastuussa lentosuunnitelmasta tällä viikolla ja mä satun tietämään, että hän RAKASTAA herkkuja. Keksejä, leivoksia, kakkuja - jos se voi antaa sinulle diabeteksen, hän rakastaa sitä. Kerää kaikki makeiset, mitä voit löytää ja me ahdamme hänet niin täyteen niitä, että hän muuttaa lentosuunnitelmaa sokerihumalassa.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Heiiiiiiii! OMGOMG, olen niiiin jännittynyt. En ehdi selittämään nyt, ei ole aikaa. Pitää tuoda kaikki koneet alas, tulkoon tulva tai kiirastuli. Täällä on kiirastuli. Hehe! Vitsi, vitsi. Oletko ajatellut, kuinka hassu sana vitsi on? Vitsi-vitsi! Huomaatko, mitä tarkoitan?! Tosi hassu. Pahus mulla on niin paljon tekemistä - mun piti siivota koko torni ja silti mun pitää muuttaa tämän viikon lentosuunnitelmaa. Noin! No niin! Hahaa! Vaihdoin Tariqin ja Cassandran miehistöjä! Lastenleikkiä. Ding-dong!<br> <br> Voi pojat, mua huimaa. Pitäis mennä varmaan maate …  *niisk*]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Kerää {number}x jauhoa]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuote/tta]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Kerää {number}x karkkipussi]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Ei laskeutumislupaa … 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Buuuu, oletko tosissasi?! Oletko nähnyt tämän viikon lentosuunnitelman? Ne laittoivat Linin mun miehistöön. Mikä tuuri! Nyt hän tekee elämästäni painajaista vain koska mä jätin hänet? Oikeasti - aikuistu, Lin! Naiset tekevät mut hulluksi! <br> <br>Okei, en halua puhua enempää naisista. Sitä paitsi olen varma, että Cassandra auttaa meitä. Hän kertoi mulle bileissä viime viikolla, että hän tietää, missä Fiona pitää lentosuunnitelmia. Meidän tarttee vain kerätä matkamuistoja hänelle ja hän tekee meille palveluksen. Tiedän sen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Moro! Tiedätkö, miksi Tariq on antanut mulle kaikenlaisia lahjoja viime aikoina?! Eilen hän yritti saada mut muuttamaan lentosuunnitelmaa ja luulen, että hän yrittää vain pujahtaa mun tiimiin. Montako kertaa mun on kerrottava hänelle, etten ole kiinnostunut? Niin kuin se jätkä. Tiedätkö mitä? Mä vaan muutan lentosuunnitelmia - siten mä teen hänelle palveluksen ja kukaan ei voi väittää mua kiittämättömäksi.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Kerää {number}x Sytytin]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Kerää {number}x Ruuvimeisseli]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Kerää {number}x Hammastahna]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Kerää {number}x solmio]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Ei laskeutumislupaa … 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Mitä ihmettä? Nyt Lin on takaisin miehistössäni! Mu-mutta - luulin, että Cassie auttaisi mua? Hän lupasi! En ymmärrä! Jopa Lin on aika tolaltaan. Kuulin hänen juuri huutavan Fionalle pää punaisena. Mikä kuumakalle! <br> <br>Itseasiassa mä tykkään naisista, joilla on asennetta. Äh, ketä mä kiusaan? En voi olla vihainen Linille ikuisesti - katso häntä. Hän on niin ihana ja suloinen. Mun on vaan annettava hänelle toinen tilaisuus. Auta mua saamaan hänen huomionsa kirjoittamalla rakkausviestejä taivaalle. Hän tulee rakastamaan sitä!]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Ok. Hänen olisi pitänyt nähdä sydämeni kirjaimet taivaalla jo. Hän tulee pitämään tästä. Pitäiskö mun vaihtaa vaatteita? Millä hetkellä tahansa hän tulee etsimään mua, liikuttuneena. <br> <br>Millä tahansa hetkellä. Voin nähdä sieluni silmin hänen jo juoksevan kohti minua, kuin romanttisen leffan kohtauksessa. Ah, en voi odottaa! <br> <br>Odotan täällä kärsivällisesti. Ei voi viedä kovin paljon pitempään enää. <br> <br>Millä tahansa sekunnilla, hän juoksee kohti mua ja mä nappaan hänet syliini.<br> <br>En malta odottaa.<br> <br>Voi Lin. Tule Tariqin luokse!<br> <br>JATKUU! ]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number} viestibanneri/a]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteria takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteria]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Jotain on ilmassa 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Hei, sinä! Oletko kuullut huhuja lentokentällä? Ilmeisesti tällä viikolla tulee iso kosinta. Luulen, että se on tyhmää, mutta olen varma, ettei kukaan pyydä mun kättä. Kukahan se mahtaa olla … vastaakohan hän kyllä? Mäpä kerron, mitä mä tekisin - mä näpäyttäisin sitä tolloa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Terve! Huhuja kosinnasta? En mä ainakaan ole kuullut mistään kosinnasta mitään. Mulla on töitä tehtävänä - luulet, että mulla on aikaa seistä ympäriinsä ja turista kaikkien kanssa? Nämä koneet eivät korjaa itse itseään, tiedätkös! Mene puhumaan Tariqille - se vanha moukka on luultavasti vastuussa tän kosintahuhun aloittamisesta.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitaso/a Kiinaan]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteri/a Australiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Jotain on ilmassa 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Mitäh? Mitä? Mikä kysymys?! Ketä mä kosisin? Minä? Ja miksi mä tekisin jotain sellaista? Mä olen vielä vapailla markkinoilla - se murskaisi kaikki toiveikkaat neidot. Ymmärräthän. Mitä kohti he ponnistelisivat? Sitäpaitsi, sä tiedät, että Tariq lentää mielellään yksin. Usko mua, jos mä tietäisin kuka aikoo kosia, mä vakuuttelisin hänet toisiin ajatuksiin. <br><br>Just nyt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Oi, kuinka söpöä! Niin ja moro! Joko olet kuullut? Kaikki puhuvat siitä! Joku suunnittelee kosintaa. Sen pitäisi tapahtua joskus tällä viikolla, mutta kukaan ei tiedä koska ja missä. Pahus, kukaan ei edes tiedä kuka on kosimassa ja ketä. Eihän se voi olla vaan Tariq … <br><br>Voi EI! Joidenkin mielestä se on ällöä, mutta musta se on tosi romanttista, ellei kosija sitten ole Tariq. Mä haluun kuolla, jos hän kosii mua! Mitä mun pitäisi tehdä?]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Kerää {number}x tuulipussi]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a Ranskaan]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Kerää {number}x hiustenkuivaaja]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Lähetä {number} keskisuurta kone/tta Espanjaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Jotain on ilmassa 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[OMG, arvatkaas mitä? Tiedättehän, kuinka kaikki puhuvat kosinnasta. No, mä tiedän, että se tulee tapahtumaan, millä tahansa hetkellä! Torni sai just 50 banneriviestin tilauksen - normaalisti, me emme hyväksyisi tuollaista pyyntöä. Miksi? Miksikö? Me ajattelimme, että sillä on jotain tekemistä suuren kysymyksen kanssa, josta kaikki ovat puhuneet koko viikon. Älä missaa sitä! Siitä tulee upeaa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Mitä? Voi hyvänen aika, mä olen täysin sanaton. En tiedä, mitä sanoisin. Muuta kuin, ettei mulle koskaan tullut mieleenkään, että Kurt suunnitteli kosivansa mua. <br><br>Ja niin julkisesti! <br><br>Se oli niin kaunista ja koskettavaa - meillä oli molemmilla kyyneleet silmäkulmissa. Me aloitimme jo päivämäärien ja sijaintien suunnittelemisen, ja VOI, sun täytyy tulla! Olen supertosissani. Se ei olisi sama ilman sua. Voitko uskoa sitä?! Tämä on niin jännittävää!]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number} viestibanneri/a]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Kerää {number}x lahja]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteri/a Eurooppaan]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Kellot soivat vielä 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Oi joi! Olen niin jännittynyt. Hehe. Sanoinko jännittynyt? Hehe. Tarkoitin stressaantunutta. Kuin napsahtamaisillaan oleva viulunkieli. Häihin on vielä aikaa, kuten tiedät, hih, ja Fiona ja Kurt ovat pyytäneet meitä järjestämään ne. He luulevat, etteivät selviydy ajoissa muutoin. Fiona sanoo minulla olevan tyylitajua, ja ettei hän voi tehdä kaikkea itse, hän ei luota kenenkään muun hoitavan kukkia, pitopalvelua ja musiikkia. Kuinka suloista! Mikä kunnia. Sanoinko kunnia? Tarkoitin, etten enää tunne silmiäni.<br> <br>Mutta se on normaalia, eikö vain? Heh. AAAPUA! Ole kiltti ja AUTA MINUA!]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Hitsit, oletko nähnyt Liniä missään lähistöllä? Luoja, tuntuu, niinku, tosi pahalta pitää hänet niin kiireisenä häidemme takia, mutta kuten kaikki tuumasimme, meistä näin on paras. Meistä hänen pitämisensä kiireisenä saa hänet olemaan ajattelematta, ettei hän ole morsian. Mun täytyy varmistaa, että hän yhä syö ja nukkuu jne. En haluaisi hänen missaavan kimpun heittoa!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Kerää {number}x ranskalainen juusto]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Kerää {number}x viinirypäleet]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Osta {number}x kukkalaatikko]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Kerää {number}x kahvinkeitin]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Kellot soivat vielä 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Hellou kaverit! Kun Kurt ja Fiona pyysivät mua auttamaan häävalmisteluissa, kieltäydyin ensin, mutta kun he selittivät, että he haluavat mun apua drinkkien kanssa … noh, en vain voinut sanoa EI. Heidän mukaansa kukaan ei osaa bilettää niin kuin mä ja heidän tarttee varmistaa, että lippu pysyy korkealla. Enpä voi moittia heitä avun kysymisestä multa. Kuka olisi parempi tämän erityistilaisuuden tärkeimmän osan huolehtimiseen, <br> <br>kuin itseoppinut ammattilais partyeläin? Tarvitsen sun apua vain viinimaljojen kanssa, kamu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Fifi ja mä emme oikein edes juo, emmekä oikein tykkää rohkaista Cassandraa juhlimaan näin, mutta tarvitsemme toisen perämiehen häälennolle, koska Tariqista ei tiedä. Emmekä ole varmoja, mitä hän ajattelee tästä, joten parempi katsoa kuin katua. Lin hoitaa operaatio Raitista varmistaaksemme, ettei Cassandra innostu liikaa ja että meillä on paljon kahvia saatavilla koko ajan. Mutta nyt Fifin ja mun täytyy mennä hankkimaan sormukset ja avioliittolupa.]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Kerää {number}x lahja]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Kellot soivat vielä 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Tottakai olen iloinen heidän puolestaan! Miksi kaikki kyselevät sitä koko ajan multa? Siis, musta jokainen mies, joka päättää avioitua on hölmö, mutta kuka mä oon estämään Kurtia tekemästä elämänsä suurinta virhettä? Näin meidän kesken, hän näyttää aika onnelliselta, joten kun he pyysivät mua varaamaan piispan, myönnyin ilomielin. He vaativat mua tutustumaan joihinkin uskonnollisiin ihmisiin.<br> <br> Fiona jopa sanoi mulle: "Toivottavasti löydät Jumalan tai jotain." Joka tapauksessa tiedän juuri oikean tyypin. Sinun tarvitsee vain lähettää lento Italiaan mun puolestani.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Tiedän, että oli hullua laittaa Tariq vastuuseen piispan varaamisesta, mutten laskenut leikkiä - hän tarvitsee uskontoa! Joka tapauksessa toivomme, että jos hän varaa piispan, hän on tietoinen, että lennolla on mies ja käyttäytyy sen mukaisesti. Se on riskaapelia, mutta ei se mitään ota jos ei annakaan. Odotas, paljonko kello on? Hitsit! Mun on mentävä - olen myöhässä viimeisestä sovituksesta!]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Italiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Kerää {number}x ensiapulaukku]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Kellot soivat vielä 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Mitä oikein ajattelin? Miksi lupauduin palvelemaan tämän häälennon? Fiona osaa olla vakuuttava joskus! Hän ei hyväksynyt eitä vastaukseksi. Hän intti ettei se olisi sama ilman mua, mutta ehkäpä hänellä ei ollut muita hommaan. Voinko luottaa sinun apuusi lentojen palvelemisen suhteen? Sinun tarvitsee vain valmistella välipalat ja juomat. Olen varma, että se sopii. Rakastan häitä - tai pitäisikö mun sanoa ilmaista ruokaa ja drinkkejä. Sitä paitsi Tariqin epämukavuus on kuin kirsikka kakun päällä!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Olin tosi vaivaantunut, Taran palvelemisesta lennolla, mutta Fifi vakuutti mulle, ettei meillä ollut vaihtoehtoa. Hän on oikeassa: tarvitsemme Taran sinne. Ja jos olen rehellinen, haluan nähdä Tariqin reaktion. Ei enää kauan. Ennen kuin huomaatkaan, katselen morsiameni astelemista käytävällä. Olen varmasti onnellisin mies tällä hullulla lentokentällä! <br> <br> Joten, mun on mentävä - Fionan ja mun täytyy vielä tilata kakku!]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Kerää {number}x matkatyyny]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Kerää {number}x kahvinkeitin]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Kerää {number}x kahvimuki]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Pohjois-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Kellot soivat vielä 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Siivoa kone, ne käskivät! Sen pitää olla kokonaan tahraton. Mä osaan tehdä työni! Tyypillistä! Annetaan Tariqin siivota sotku, koska emme kutsuneet siivoajaa?? Mitä soopaa! Kuka yllättyi? Joukko itsekeskeisiä ääliöitä! Tule - tarvitsen apuasi tämän koneen siivoamisessa.]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Tiedän, että oli virhe olla kutsumatta siivoajaa. Mutta hän on tosi äksy eikä kukaan oikeastaan tunne häntä. Olemme tarpeeksi hermostuneita hääjuhlistamme tällaisenaan - emme halua lisätä räjähdysherkkää ja arvaamatonta elementtiä sekaan. Tarvitsemme vain kirkkaan taivaan ja sujuvan lennon. Oho, pitää mennä! <br> <br>On aika pukeutua! Hihihi, en voi uskoa, että olen menossa NAIMISIIN!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuote/tta]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitasoa]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Törmäys polttareissa 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Enää ei ole paluuta entiseen. Kurt on menossa naimisiin huomenna, mikä käy mulle. Hän saa uuden morsiamen ja mä vähemmän kilpailua. Hän ei tiedä vielä, mutta tänä iltana pidämme hänelle villeimmät polttarit, mitä kuvitella saattaa, toki sun suunnittelemina. Siitä tulee upeaa: Kurtilla on viimeinen poikamiesilta ja mä voin valkata kuumimmat kimulit koko illan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Heippa sokerimuruseni! En usko silmiäni … samppanja ei ole vieläkään jäissä?! Yritättekö aiheuttaa mulle sydänkohtauksen? Anteeksi, taidan olla hieman varpaillani Kurtin ja Fionan häiden takia. On pitänyt kiirettä järjestellessä kukkia, ruokaa, musiikkia JA polttareita. Kaikki on ok, vaikka: polttareissa tulee olemaan huippua. En malta odottaa näkeväni nuo kuntoilleet, eksoottiset tanssijat Chippengalesin lavalla. <br><br>Kova työni tulee olemaan sen arvoista!]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Kerää {number}x aurinkolasit]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Kerää {number}x palosammutin]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Kerää {number}x viinirypäleet]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a Espanjaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Törmäys polttareissa 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Huomenta! Huomenna on siis suuri päivä ja mulla on juurikin niin monta perhosta vatsassani, kuin mulla oli kolmansissa häissäni. Vai olivatko ne jo neljännet? Joka tapauksessa Fiona on vartija ja mä kutisen pinkkinä. Näin lapsenlapsiani aikaisemmin ja he ainakin jännittävät. Tarvitsen nyt hyvät yöunet, että olen kunnossa … nyt ei tunnu hyvältä. Miksi huone pyörii? Näen tupla …<br><br>krooh<br><br>pyyh]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Näetkö? Yksi heilautus vanhoilla jumppasukillani ja hän on taju kankaalla! Nyt hänet pitää saada elämänsä parhaisiin polttareihin. Mulla on Chippengaleskuponki ex-tyttöystävältä, jonka käytämme tänään. En ole koskaan kuullutkaan heistä, mutta se kuulostaa hyvältä. Kurt ei ehdi tajuta, mikä iski häneen!]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Kerää {number}x kamera]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitasoa]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Törmäys polttareissa 3/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Mua niin jännittää polttarit! Lin suunnitteli, niinku, kaiken. Hän toi meidät tänne tanssiesitykseen, mutta en muista yrityksen nimeä. Ketä tahansa he ovatkin, heillä ei ole paljoa vaatteita päällä. Musta tuntuu, että kaikki nämä snapsit alkavat nousta päähäni, koska tuo tyyppi tuolla yleisössä näyttää ihan Kurtilta … se on KURT! MIKSI KURT ON TÄÄLLÄ?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Krooh … zzzz … Täh?!? Mi-missä mä oon?! Mitä tapahtuu? Miksi Tariq heiluttelee rahaa kasvojeni edessä? Miksi pikku-Fifini juoksee minua kohti tyhjä samppanjapullo kädessään? Miksi hän katsoo noin murhaavasti mua? Herranen aika, mitä te ootte tehneet mun pupuselleni?<br><br>Fiona, kaikki on ok … Olen kunnos … *KOPS* ]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Aseta {number}x suuri hotelli kentälle]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuote/tta]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteri/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Törmäys polttareissa 4/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Voi pojat! Fiona lakaisi tanssilattian poloisella Kurtilla ja alkoi sitten huutaa mulla, että tämä oli mun syytä. IHAN KUIN se olisi mun syytä! LOPETA HUUTAMINEN, jo! Musta ei ehkä näe sitä, mutta mä oon herkkä sielu ja sä loukkaat mun tunteitani! <br><br>*niisk*<br><br>Voisitko hoitaa työni lentokentällä? Mulla on sotku siivottavana täällä.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Huomenta! Se Tariq on niin ja näin, vai mitä? Hän tietää, miten paljon Fiona rakastaa pulloja ja, kun hän veti yhden laukustaan tyttö pyörtyi samantien. Miten joku rakastaa pulloja niin paljon? Se on yhtä sumua mulle. <br><br> Kun hän tuli tajuihinsa, me kerroimme vain, että se kaikki oli unta. Nyt mun pitää enää selittää, miksi mulla on tämä kuhmu päässäni.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Pohjois-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Etelä-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Italiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Lähetä {number}x vesitaso/a Australiaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Törmäys polttareissa 5/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Hei! Näin just hauskaa unta. Että Tariq ketkutteli lanteitaan ja Lin heilutteli nyrkkejään. Neonvaloja oli kaikkialla. Jokainen huusi: "Se en ollut minä! Se ei ole mun syytä!" Ja sitten joku kamala nainen ilmestyi jostakin ja löi suloista Kurtiani. Nyt mä tiedän, mitä tämä kaikki tarkoittaa: ne ovat kaikki hyviä enteitä avioliitollemme! Nyt kun voin paremmin, pidän Kurtista kiinni, enkä päästä hänestä koskaan irti!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Ok. Asiat olisivat voineet mennä paremmin polttareissa. Mä tarkoitin vain hyvää, usko pois. Hyvä tarkoitus lasketaan - ellei jopa enemmäksi - hyväksi työksi. Sitä paitsi, ei se kaikki ollut hirveää. Chippengales tarjosi mulle aloittelijoiden tanssikurssia!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuote/tta]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number} viestibanneri/a]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a Ranskaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Vannomatta paras 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Moi! Nyt onkin sitten kaikki pelis, vai mitä? Buukkasin erään piispan vihkimään mut ja sydänkäpyseni pilvien päällä. Vauhtia, on kiire! Avioalennus kuherrushotellissa menee pian sivu suun.]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Heippa! Olipa onni, että oot täällä. Sä oot niin kultainen! Mun pitää järkätä tänne syötävää, musiikkia ja kukkia. Stressi on koko ajan päällä. Alkupaloiksi on lihorillua. Eiku... loruhilloa. ÄÄÄK! Tulee paniikki! <br><br>Skarppaa nyt, Lin. Halkeen kohta liitoksistani. Miksi aina MÄ? Mä halusin vain saada morsiuskimpun kiinni.]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Istuta {number} Kukkaympyrä/ä]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Istuta {number} bonsai/ta]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Vannomatta paras 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Oikein hyvää päivää, nuori herra. Anteeksi, nuori neito. Äh, nykyajan nuoret, ei teistä koskaan tiedä. Saanko esittäytyä? Olen piispa, ja minut on tilattu vihkimään eräs nuoripari. Ensin haluan kuitenkin saattaa tämän herkulliselta näyttävän kalan siunattuun mahaan. <br><br>*Rouskis*<br><br>Minulla on jotenkin... autuas olo. Hih. Jopas, tuo lentoelokuva muistuttaa kovasti elämääni, mutta vain takaperin kelattuna. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*köh*…<br><br>Olisiko koneessa ehkä lää... lää... l...]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Hola, Amigo! Livahdin hetkeksi ohjaamosta käydäkseni pilottien pikkulassa. Hä? Mikäs tuo on? Mitä piispa tuossa tekee? Eihän tämä käy päinsä! Vain pilotit saavat panna lennolla pitkäkseen. <br><br>Hetkinen. Ei kai vain... hän on kuollut. No niin, rauhassa nyt. RAUHASSA! PIISPA ON KUOLLUT!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Kerää {number} ensiapulaukku/a]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Saksaan]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Italiaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Vannomatta paras 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Kamu, hei. Kuulitko jo niistä painajaismaisista häistä? Nuoripari halusi avioitua lennolla, mutta piispa kuoli, ja kaikki menivät koneessa paniikkiin. Ei käy kateeksi. Täälläkin on tosin pa-pa-paniikki päällä.<br><br>Mitä? Kuoliko piispa siis tällä lennolla, eli meidän häissämme? Voi rukkaa! No, valat vannotaan joka tapauksessa ennen laskeutumista. Tällaisessa tapauksessa vihkimisen voi suorittaa vain pilotti!]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Hienoa. Minä joudun alumiinilinnun puikkoihin siksi aikaa, kun Tariq ahtaa itsensä frakkiin ja vihkii unelmaparin. Tämä on ilkeää, varsinkin kun olin juuri päässyt hyvään alkuun morsiusneitojen kanssa. Sorry, tytöt. Velvollisuus kutsuu!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Kerää {number} rannekelloa]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Aseta {number} lentävä/ä karhu/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Vannomatta paras 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Hellurei! Joko, kirsikkaiseni, näit sen kuuman papin? Se on niin halittava, eikö totta? Frakki kyllä tekee miehen... Jotenkin hänestä tosin tulee sellainen vaikutelma, että hän olisi varattu. Satutko sinä tietämään, vieläkö se valioyksilö on vapaalla jalalla? Vapaissa miehissä ei ole enää yhtään hyvää jäljellä, vaan pelkkiä pilotteja... *huokaus*<br><br>Anna anteeksi. Häät saavat minut aina masentumaan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Lupaatko sinä, Kurt, kunnioittaa ja... klup... rakastaa Fionaa, kunnes kuolema teidät erottaa? Fantsua! Voit suudella morsianta, mutta siististi. <br><br>Hyvä tuli. Mä menen nyt tyhjentämään buffan.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuote/tta]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number} viestibanneri/a]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Saksaan]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Kerää {number} huulipunaa]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Vannomatta paras 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Voi hyvät hyssykät! Olen aviossa. Me olemme aviossa. Hih hih hii! Voin vaikka vannoa, että Kurt muuttui viiksikarvojensa takana tulipunaiseksi. Lopultakin minusta tuli rouva... öh.... rouva... sanohan, muistatko Kurtin sukunimen? <br><br>Vai niin. Hih hih. Nyt minun pitää heittää morsiuskimppu. Paikoillanne, valmiit...]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Voi järkytys. Fiona heitti morsiuskimpun kaarella lentokoneen ovesta ulos, ja vielä laskeutumislennon aikana. En hukannut sekuntiakaan, vaan nappasin lähimmän laskuvarjon ja loikkasin. Varjo sotkeutui Eiffel-torniin, ja siinä minä sitten sain kiikkua ja kirkua kolmen tunnin ajan. <br><br>Heh heh, Tariq löysi kimpun myöhemmin ja sanoi minulle, ettei halunnut muiden käyvän kimppuuni. Ehkä menen hänen kanssaan myöhemmin karate-tunnille.]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Kerää {number}x kukka]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Kerää {number} ensiapulaukku/a]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Ranskaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Häämatka 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Hurraa! Pariisi! Rakastan tätä kaupunkia. On hauskaa olla täällä Kurtin kanssa; toivottavasti vain kaikki muut eivät olisi täällä myös. Mutta hotellin ryhmäalennus oli liian hyvä sivuutettavaksi. Toivottavasti jokainen huolehtii itsestään. Tarkoitan, heidän pitäisi viihtyä Pariisissa, eikö? Hei muuten - voisitko lähettää postikortin perheelleni puolestani? Olen, öö, kiireinen loppupäivän.]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Terve! Pariisi on ihan kiva, mutta mä olen enimmäkseen onnellinen ollessani naimisissa ja häämatkallani rakkaan Fifini kanssa. Olen hieman huolissani yksityisyydestä … joka himputin kerta kun poistun huoneesta, löydän Tariqin seisoskelemasta syyllisen näköisenä. ]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Kerää {number}x postikortti]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Kerää {number}x kukka]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteria Pohjois-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number} viestibanneri/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Häämatka 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Hellurei! LUOJAN KIITOS selvisin yhtenä kappaleena tornista. Kimppu kädessäni, tietenkin!  Pariisi on mahtava ja haluan nähdä mahdollisimman paljon, mutta en ole koskaan ollut täällä eikä minulla ole opaskirjaa. Fiona puhuu aina, kuinka paljon hän rakastaa tätä kaupunkia … Pistäydyin juuri hänen huoneeseen tarkistaakseni, olisiko hänellä sisäpiirin vinkkejä. Voitko kerätä opaskirjan minulle sillä välin? Kiitti, olet kultainen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[J'aime Paris: maisemia, herkullista ruokaa ja viiniä. Ja, uulalaa, upeita pariisittaria - he ovat kokonaan omassa sarjassaan. Vaikka he ovat henkeäsalpaavia, en voi pitää silmiäni erossa Linistä. Tiedän, että hän antoi mulle rukkaset, mutta siitä on jo iät ja ajat. Sitä paitsi, mikä on parempi paikka treffailla kuin Pariisi? Ehkä kysyn neuvoa Kurtilta varmuuden vuoksi.]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Kerää {number}x Opaskirja]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Häämatka 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Terve! Kaikki aina hehkuttavat Pariisin kauneutta, mutta rehellisesti sanottuna en ole huomannut. Mäpäs kerron, mikä on upeaa Pariisissa: KERHOT! Ruoka on okei luulisin. Mutta punaviini on ehdottomasti helmi. Harmi vaan, että suuni on värjäytynyt purppuraksi kaikesta juomisesta. Luulen, että Fiona tietää, mitä tehdä asialle.  Kun käyn kysymässä häneltä, sinun tarvitsee lähettää vesitasoja takaisin lentokentältä.<br> <br>Kiitti kamu!]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Moi, arvatkaas mitä? En kestä! Mun pitäisi olla häämatkallani, mutta eeiiii! Työkaverini koputtavat ovelleni varmaan vartin välein. Mä oon nähnyt heitä enemmän täällä kuin koskaan töissä. Ethän kerro Kurtille, että sanoin tämän, mutta mä en malta suoraan sanoen odottaa kotimatkaa. Ehkäpä sitten meillä on jopa hieman rauhaa ja hiljaisuutta.]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Kerää {number} kahvinkeitin/tä]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitaso/a Uusi-Seelantiin]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Saksaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Häämatka 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[No, mä menin Kurtin luo kysymään neuvoa Linin suhteen, mutta hän käski mun häipyä. Voitko kuvitella?<br> <br>Kysyin häneltä, voisinko puhua Fionan kanssa ja hän sanoi, että mun pitäisi kohdella Liniä kunnioittavasti ja olla rehellinen tunteistani häntä kohtaan. Hän käski mun pyytää Liniä syömään. Menen pyytämään häntä ulos nyt, joten toivota mulle onnea! Ole kiltti ja kerää mulle kukkia, jooko?]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[UHH, Tariq vasta possu on! Hän pyysi mua taas ulos. Hän oli itse asiassa kunnioittava ja kiva. Hän oli niin ihana, että melkein suostuin, mutta sitten hän pilasi sen tapansa mukaan! Hän sanoi tilaavansa takuulla mulle salaatin, jotta voin vahtia linjojani.]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Kerää {number}x kukka]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Kerää {number}x ranskalainen juusto]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Pohjois-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number} viestibanneri/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Häämatka 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Terve! Älä kerro Fifille, etten malta odottaa kotiin pääsyä. Meillä ei juurikaan ole ollut aikaa itsellemme - joka kerta, kun käännyn ympäri joku lentokentältä on häiritsemässä meitä jollakin. Pariisi on upea kaiken kaikkiaan, mutta mä haluan olla kahden vaimoni kanssa!<br> <br> Meidän tarvitsee vain selviytyä lento kotiin noiden vitsailijoiden kanssa! Sun tarttee vain lähettää lento.]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Heipparallaa! En olisi uskonut koskaan sanovani tätä, mutta onneksi häämatkani on ohi. Vihdoinkin saamme Kurtin kanssa hieman kahdenkeskistä aikaa. <br> <br>Tariq ja kumppanit ovat nyt muiden päänsärky.]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitaso/a takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteria takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[Seuraavana aamuna 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Huomenta. Tunnemmeko me? Se olen mä! Erna Koslowsky - puhtaanapitäjä… siivoaja… Ihan niinkuin kukaan ei huomaisi tai tunnistaisi mua. Eilen täällä pidettiin pirskeitä, tänään minun pitää siivota jäljet. Joka kerta sama! <br><br>No jaa. Eikä mua kukaan koskaan kutsu. Ei ikinä. Pahuksen pahus.]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Hik* Auts! Mun päätä särkee - aivan kuin joku vasaroisi jotain. En muista mitään. Missä mä oon? Kuka mä oon? Mitkä nämä kuteet ovat? En voi oikein hyvin! Minun ei olisi pitänyt sanoa niin. <br><br>Kuin olisin joku likka.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Kerää {number} ensiapulaukku/a]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitaso/a takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Kerää {number} pihviä]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[Seuraavana aamuna 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Ohohohoo! Oletko nähnyt Liniä? Eilen illalla hän on hommannut lentäjän uniformun. Mitä? Kukahan se on ollut. Tariq?! Mitä? Ei voi olla! <br><br>Hänellä on yhtä paljon mahdollisuuksia kuin lumipallolla auringossa. <br><br>Ainakin luulen niin …]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Huomenia! Mä just vahasin tän hallin ja se näyttää jo hirveelle. Ensin Tariq juoksi sen läpi. Hän vain piteli päätään mennessään. Sitten Fiona ja Kurt ajoivat sen läpi moottoripyörällään. Ne elukat … Kaikki se työ turhaan!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Pohjois-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Aseta {number} Grillikioski/a]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[Seuraavana aamuna 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Huomenia! Tiedätkö mitä? Miksi mun pitäisi raataa niska hiessä? Eihän kukaan arvosta sitä! Jos he haluavat tämän paikan olevan sikolätti, se sopii mulle. <br><br>Voi pyhä Sylvi! Kanttiinissa on ruumis!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Huiii … mun muistini palailee. Kaikki on vielä aika sumuista. Ehkäpä … öö … se aiheutti harmeja. Suuria harmeja. <br><br>Häh? Virkavalta? Kuka ne kutsui? Mä vannon! SE EN OLLUT MINÄ!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Aseta {number} Turvallisuuskeskus/ta]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a takaisin]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[Seuraavana aamuna 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Terve terve. Sanoisinko, että teillä on ihana lentokenttä täällä. Älä anna minun häiritä. Minä kävelen ympäriinsä terminaalissa, jos se vain sopii teille. <br><br>Oho. Teidän siivoaja on nopea. Mutta miksi … hän on niin kalpea? Ja miksi hän huutaa? Apua! ÄLÄ HEITÄ SILLÄ SANGOLLA!!!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Aaahh. Sitä se oli … kuollut kanttiinissa! Mitä tapahtuu? Ensin poliisi eristi koko lentokentän ja sitten ruumista vietiin hallin läpi. Mutta ei hätää! Niin kauan kuin mä heilutan moppia, kenellekään ystävistäni ei tule harmeja! Ei varmasti!]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Lähetä {number}x viestibanneri]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[Seuraavana aamuna 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Huomenta herra Vahtimestari! Luulin ensin, että Tariq ja Kurt pohtisivat, mitä tehdä vanhan miehen kanssa, mutta olin väärässä. He eivät välitä lainkaan! Joten mä lukitsin hänet kaappiini, ennen kuin se heräsi henkiin. <br><br>Pssst … ei hätää. Kaikki on hallinnassa.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[RÖYHKIMYS! Mä … olin täällä vain hakemassa kaksoisveljeni ruumista. Herra kutsui hänet pari päivää sitten luokseen ylös pilville *niisk* Mutta … EI! Se rouva hyökkäsi kimppuuni ja lukitsi minut samaan komeroon kuolleen veljeni kanssa! <br><br>Kuulette varmasti minusta vielä! Lupaan sen, joten kannattaa hommata kunnon asianajaja!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[Seuraavana aamuna 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Plääh! Kolme päivää putkassa. He antoivat mun soittaa yhden puhelun. Onneksi pystyin siirtämään treffejäni …<br><br>Koslowskyn olisi parempi pysyä poissa tieltäni. Tajusin lennolla kotiin, *Sigh* I need a vacation. että jos vain jatkaisin juomista, minun ei tarvitsisi ajatella sitä poloista piispaa! Mä tarvitsen loman.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Huomenia! Onko kukaan muu huomannut, että Tariq on surkealla tuulella? Aina ne muistuttavat! Teet YHDEN virheen … ja kaikki osoittelevat kuin pikkulapset. Mitä ne odottavat? Kukaan ei kerro mulle mitään! <br><br>Hei, sinä! Mitä sä tuijotat? Etkö ole nähnyt töitä tekevää ihmistä aikaisemmin? Pois edestäni - mulla on moppi!]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Kerää {number} puuvillaa]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitasoa]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Kerta se on ensimmäinenkin 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Terve mieheen! Tutkailin henkilökohtaisia ilmoituksia lehdestä ja hoksasin yhden, joka kuulosti juuri meikäläisen alalta: "Kuuma mamma etsii viileää isukki-a - vanhempi sisukas nainen etsii unelmien miestä …” Aivan kuin hän olisi kuvannut minut tiillä. Vastaan tähän ennen kuin joku muu ehtii. Voitko tuurata mua sillä välin, kun kirjoitan vastaukseni?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Uuh! Humalluin eilen iltapäivällä ja näyttää siltä, että postasin vahingossa henkilökohtaisen ilmoituksen lehteen, kun olin pellit kiinni. Nyt postilootani hukkuu vastauksiin tyypeiltä, jotka ovat kiinnostuneita viemään mut ulos. Yksi heistä ei ole niin huono: "Käytännön pilotti on halukas vilkaisemaan moottoriasi …" Täytyy toivoa ettei hän ole täysi törppö!]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Thaimaahan]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteria Ranskaan]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Kerta se on ensimmäinenkin 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Kuuma mamma ja mä ollaan lähetelty parit meilit ja luulenpa, että tästä voisi tulla jotain. Jotkin hänen viesteistään olivat aika vihjailevia, ellei jopa uhkaavia. Siltäköhän saan naiset tuntemaan joskus … NJÄÄH, ei voi olla! <br><br>Sitä paitsi, en halua päästä häntä käsistäni. Entäs jos hän on se oikea?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Huh. Tämä käy vakavaksi! Luulen tietäväni, kenen kanssa olen chattaillut, mutta toivon olevani väärässä. Alan käydä levottomaksi, kamu. Hei, sinä siellä! … mitä sä katot? Sinä juuri!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Osta {number}x bussipysäkki]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Vieraile {number} eri lentokentällä ja kerää matkustajat.]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Lähetä {number}x CashCow takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Aseta {number}x WC-tilat]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Kerta se on ensimmäinenkin 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Iltaa pomo! Et ikinä usko, mitä äsken tapahtui. Olen kuurannut selkä vääränä näitä lattioita, ja juuri kun olin päivän työt tehtyä, Tariq säntää kulman takaa kuin tuli hännän alla ja tuhoaa mun päivän työn. Mutta valitanko minä? Eeeen. Vannon, ettei kukaan kunnioita mua täällä. Auttaisitko mua siistimään hieman?]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Melkein treffieni aika! Mitä luulet - näytänkö opiskelijalta vai miltä? Vilkaisin tarkemmin rakkauskirjeitäni ja olen melko varma, että mulla on tärskyt kahden eri naisen kanssa. Kerranhan sitä vain eletään, eikös?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Kerää {number}x makeinen]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Wyomingiin]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Lähetä {number}x lento Kroatiaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Kerta se on ensimmäinenkin 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Hellurei! Älä hermostu, mutta mulla ei ole aikaa jutella tänään. Mulla oli juuri pahimmat treffit ikinä  ja haluan vain käynnistää leffatykin ja katsoa tyhmän leffan. Niin ja, mitä ikinä teetkin, ÄLÄ koskaan deittaile lentäjää. Lupaatko?]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[No niin, se oli … erilaista. Hei sinä siellä! Mitä ikinä teetkin, älä koskaan kalasta firman laiturilta. Ei koskaan! Tiedätkö mitä tarkoitan? Se voi päättyä vain katastrofiin. ]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Lähetä {number} SeaRama Soloa takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuote/tta]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Palvele {number} helikopteria]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Kerta se on ensimmäinenkin 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Mitä? Mitkä treffit? Ne eivät ole vielä edes alkaneet. Tiedätkö kenet näin juuri matelevan ulos joltain klubilta? Linin ja Cassandran! Yleensä he tulevat juttuun hyvin, mutta he näyttivät aika ärtyneiltä. Samapa tuo. "Tupla-annokseni" naisia pitäisi olla täällä millä hetkellä hyvänsä. Se tarkoittaa, että kaksi naista on tulossa, eikös? Luulen niin … ]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Uuh! Kultaseni ei ole vielä ilmestynyt paikalle. Ilmassa täytyy olla tänään jotain, koska Erna Mikä-lie-olikaan on odotellut deittiään ikuisuuden nyt. Ilmeisesti hänellä on treffit jonkun kuuman lentäjän kanssa. Hän sanoi, että lentäjä on viileä isukki … raukka parka. Hah! Miehellä ei ole aavistustakaan, mihin hän on matkalla. <br><br>Hetkinen … Viileä isukki? VOI EI … ERNA KOSLOWSKY?! APUAAAA! ]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Kerää {number}x bikinit]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Kerää {number} munaa]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Kerää {number} aurinkolasit]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a takaisin]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Kasvokkain Tariqin kanssa 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Pahus! Älä käsitä minua väärin, Erna Koslowsky on kyllä tosinainen - mutta luulen hänen olevan vähän liiankin makuuni. En voi myöntää, että se oli väärinkäsitys, koska silloin kukaan ei enää koskaan lähde kanssani ulos. Mutta jos menen ulos hänen kanssaan, menetän kaikki krediittini naistenmiehenä. Ehkäpä voin kutsua hänet himputin hienoon ravintolaan, että hän menettäisi hermonsa ja häipyisi?]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Huomenta. Luulin aina Tariqia nollaksi, mutta hän osoittautuikin ensiluokkaiseksi. Halusin itse asiassa mennä klubeilemaan hänen kanssaan, mutta hän toi minut tähän hienoon ranskalaiseen ravintolaan "Le Gourmandiin" sen sijaan. Enkä mä ainakaan sano vastaan ilmaiselle ruoalle. Jos Tariq lähettää mut kotiin jämiensä kanssa, olen lentokentän onnellisin siivoaja.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a Ranskaan]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Aseta {number}x Suuri hotelli]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Kasvokkain Tariqin kanssa 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Jänistikö? Pyh! Koslowsky huuhtelee juuri alas viinin ja juuston kera viidettä lautasellista hanhenmaksaa. Hän on pohjaton. Tiedätkö mitä hän teki hetki sitten? Hän antoi tarjoilijalle yläfemman, kun hän toi ruoan! Ainoa asia, joka voisi tehdä tästä vieläkin kamalampaa, olisi että vanhempani olisivat tääl… <br><br>Oho. <br><br>Äiti! Mitä sinä teet täällä?]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Tämän letun takia voisi vaikka kuolla. Niin kevyttä ja ilmavaa. Ja esillepano? Todella teatraalinen. Ja kerma, tyynymäinen ja pehmeä kuin pilvet. Tariqin vanhemmat? Juu he olivat siellä. He lähtivät kauhealla kiireellä. Kivoja, luulen. Isä mutisi jotain kuinka "hänen poikansa on kuollut hänelle." En tiennytkään, että Tariqilla oli sisaruksia.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Myy {number} tuote/tta]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Kasvokkain Tariqin kanssa 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Ok, vanhempani sanoutuivat irti minusta, mutta sentään koko koettelemus on ohi. Se olisi voinut mennä pahemminkin, tiedätkös. Me olisimme voineet olla heidän miljoonannet asiakkaansa. Kuvittele sitä! Mä ja se peikko lehden kannessa, lahjottuna maailmanympärimatkalla? Koputtaisinko puuta, hmm?]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[En usko sitä! Me suuntasimme ovelle, kun yhtäkkiä meidät sokaistiin confettisalamalla. Sitten salamavaloilla! Sitten kuulutus: Onneksi olkoon, olette miljoonannet asiakkaat ja voitatte maailmanympärimatkan! Se oli kuin saduista …]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[ Lähetä {number} lentoa Pohjois-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Osta {number}x Viva Skyrama Torni]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Maailman ympäri 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Tämä on painajainen - matka maailman ympäri Koslowskyn kanssa. Ajattelin kieltäytyä, mutta tiedän, etten voi tehdä sitä. Sitä paitsi, Voi olla kivaa, että joku muu lennättää mua maailman ympäri sen sijaan, että asiat olisivat toisinpäin. *iik* Ensimmäinen pysäkki, Venetsia.]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Huomenia! Oletko nähnyt Tariqia missään? Hän on kuin ankkuri. Joten mä vahingossa töytäisin hänet gondolista kun etsiskelin suklaapatukkaani - muiden ei pitäisi olettaa minun tiedostavani rajani koko aikaa. Tosinainen tietää kuinka luoda aaltoja, jos ymmärrät mitä tarkoitan?]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a Italiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number} Rama-M-Cargoa Italiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitasoa Italiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteria Italiaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Maailman ympäri 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[*Ätsiiih!* Uh, vihaan Venetsiaa! Olen jumissa täällä sairaalassa katsoen italialaisia saippuaoopperoita, kun Koslowsky katseli ulkona ympärilleen. <br><br>Jatketaan nyt vain tätä, jooko? Eikä kiltti, mitään romanttisia reissuja enää!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Huomenia! Terkkuja pohjoisnavalta! Tänä on oikea talven ihmemaa - tuntuu kuin olisi sisällä lumipallossa. Ajattelet, että se oli kidutusta, katsoa Tariqia. Mitä turhaa urheilua! Yhtä "Jätä mut rauhaan" sitä ja "Mulla on flunssa" tätä. Mikä nynny. Jollei hän piristy pian, mun on pakotettava hänet piristymään.]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a Grönlantiin]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Lähetä {number} Rama-M-Cargoa Grönlantiin]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Lähetä {number} vesitasoa Grönlantiin]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Maailman ympäri 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Moikka! Oletko kuullut? Tariq ja neiti Koslowsky ovat niinku tosi rakastuneita. Tariq näyttää ihan siltä, että häntä on ammuttu amorin nuolella. Hänen poskensa olivat punaiset ja hän näytti siltä kuin hänellä olisi perhosia kaikkialla. He palasivat juuri pohjoisnavalta. Öö, se ei ole romanttista!<br><br>Mä yllätän heidät pikalähdöllä romanttisimpaan paikkaan maailmassa: Saksaan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Ei enää lisää! Fiona lähetti meidät kotikaupunkiini ja nyt vanhempani ja ystäväni ajattelevat, että olen oikeasti tämän Koslowskyn harpun kanssa. Tiedätkö, mitä isäni teki juuri? Löi minua selkääni ja vinkkasi minulle silmäänsä. Mitä se tarkoittaa?!]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Etelä-Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Saksaan]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Maailman ympäri 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Terve mieheen! Tiedän miten pääsen eroon tästä sopasta Ernan kanssa. Voimme luoda kiertotien kun olemme nousemassa koneeseen, niin että Koslowsky päätyy lennolle ulko-Mongoliaan. Sillä välin, mä oon oikeessa koneessa matkalla kohti Karibian lämpimiä vesiä. Idiootti varmaa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Mitä ihmettä …?!? Sinä typerys! Lähetit molemmat lennot samaan päämäärään? Pitääkö mun tehdä kaikki itse? Joka tapauksessa, mä menen rannalle näyttämään sikspäkkiäni.]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Haitiin]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Maailman ympäri 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Minua jännittää niin! Tästä mä puhuin: rannat täynnä kuumia beibejä niin pitkälle kuin silmä kantaa. Tiedätkö mitä? Katso tuonne - tuolla on jopa ainutlaatuinen julkkisranta. Voi ei … onko tuo rantautunut valas? Mun täytyy auttaa. Ota kuva: naiset menevät sekaisin tästä tavarasta!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Huomenia! Mä tiesin sen - Tariq on aivan yhtä sika kuin muutkin miehet. Mä huolehdin omista asioistani, työstin perusrusketustani, kun se idiootti hyökkäsi kimppuuni ja veti mut veteen. Joku ääliö otti jopa kuvan ja me päädyimme lehteen – taas! ]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Kerros taistelussa 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Mitä? Ei, Erna Koslowsky ja minä EMME ole yhdessä! Kuva lehdessä sai sen näyttämään siltä kuin olisimme lentokentän unelmapari. Mun on teeskenneltävä eroavani hänestä - se on ainoa keino tehdä juoruista loppu. Ei pahalla!]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Älköön koskaan kutsuttako minua tolloksi. Suunnitelmani päästä eroon tuosta vanhasta pölyrätistä ei ole typerä. Oikeasti mikään ei voi mennä pieleen. Olen jo kirjoittanut tekstarin …]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteria Aasiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Lähetä {number} lento/a takaisin]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Kerros taistelussa 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Hän ei ole vastannut tekstariini! Miten voin jättää hänet, jos hän jättää mut huomiotta? Kuka hän edes luulee olevansa? Olen saalis - käytännössä adonis. Mun pitäisi antaa hänelle ajateltavaa … sen minä teenkin!]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Tariq lähettelee tekstareitaan jatkuvasti. Mulla ei ole aikaa siihen sotkuun, joten olen jättänyt ne huomiotta. Toivottavasti hän ei ajattele meidän olevan pari. Älä ymmärrä mua väärin, loma oli kiva. Mutta mä pärjään paljon paremmin kuin Tariq.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Lähetä {number} rahtikonetta Venäjälle]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Kerää {number} Kukka/a]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Aseta {number}x Kukkakaari]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Kerää {number}x pehmonalle]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Kerros taistelussa 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Huomenia! Tariq ei ole yhtään kartalla! Hän seurasi mua ympäri lentokenttää mopollaan. Haluaa tietää, miksen ole vastannut hänen tekstareihin. Normaalisti mulla on juttu ääliöille, mutta Tariq on liikaa mulle. Jollei hän lopeta, mun täytyy laittaa hänet ojennukseen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Mitä … hän jätti mut. HÄN jätti MUT. Tekstarilla. Tosta noin vaan.  Pöh, mitä väliä. Mä painin joka tapauksessa ihan eri sarjassa. Mä olen fiksu ja komea ja … niin yksin! *Niisk*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Aseta {number} Kaktus 2 kentälle]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Kerää {number}x karkkipussi]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Kerää {number}x pehmonalle]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Kerää {number}x karkkipussi]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[Kaikki on sallittua sodassa ja rakkaudessa 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Terve mieheen! En voi uskoa sitä. Erna pilasi kaiken, kun hän erosi musta. MUSTA! Jos joku eroaa jostakin, se on minä hänestä! Auta mua voittamaan hänet takaisin lähettämällä pari banneria hänelle? Siistiä! Mun on korjattava asiat! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Hei kultaseni! Miten suloista. Tariq lähetti muutaman bannerin saadakseen mut takaisin. Hän ei koskaan muutu. Mitä voin sanoa? Hän ei voi elää ilman … Erna Koslowskya? Sitä PEIKKOA? Noh, me näemme sen sitten, Neiti Vessaharja!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Kerää {number}x uimashortsit]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Kerää {number}x bikinit]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Lähetä {number}x viestibanneri]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[Kaikki on sallittua sodassa ja rakkaudessa 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Huomenia! Oletko nähnyt uutta komistustani? Hän on täysi 10 - lentäjä, alusvaatemalli, extreme urheilija. Hän on unelmien mies naiselle, jolla on tarpeita. Näitkö ne bannerit? <br><br>Se oli mun kultsipuppeli tietty. Haluan järjestää hänelle jotain romanttista kiitokseksi. Auttaisitko mua?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Hellurei kermapilvi! Ja aina vain pahenee. Kaikkialla sydänpalloja. Molemmat ovat täysin raiteiltaan. Ja aivan avoimesti. Onneksi se ei häiritse mua ylipäätään. <br><br>Ei niin YHTÄÄN!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Aseta {number}x WC-Tilat]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Aseta {number} Rantabaari/a]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Kerää {number}x huulipuna]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Kerää {number}x paristo]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[Kaikki on sallittua sodassa ja rakkaudessa 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Hellurei! Eikö olekin ihana päivä? Voitko tehdä palveluksen mussukka? Hyvä! Sinun tarvitsee vain saada kaikki ulos lentokentältä ja lähettää pari konetta bannereilla. Tätä peliä voi pelata kahdestaan… ]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HA! Suunnitelmani toimii. Näitkö bannerit? "Lähtisitkö syömään kanssani? L." Tukka on hyvin ja paras paita päällä. Lin ei voi vastustaa mua - aika suunnata kohti ravintolaa. Tästä tulee hauskaa!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Lähetä {number} helikopteria Thaimaahan]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Lähetä {number}x viestibanneri]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[Kaikki on sallittua sodassa ja rakkaudessa 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Heippa! Oletko jo kuullut? Sain juuri upeimman keikan ikinä - lennän yksityiskoneen Vegasiin. Oikeasti välitän vain klubeista, jotka ovat ässä Vegasissa. En malta odottaa! <br><br>Matkustajien nimet ovat Erna ja Adonis. Oudot nimet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Voi ei! Erna ja Adonis?! Kaksi viikkoa vielä näiden tollojen kanssa! Ja kuvat - en koskaan unohda kuvia.]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Amerikkaan]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Kerää {number}x kamera]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Kerää {number} huulipunaa]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Kerää {number} lentopenniä]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[Kaikki on sallittua sodassa ja rakkaudessa 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Tänään on se ilta. Kävelen kahvilaan, siististi ja varmasti. Repäisen paitani pois ja julistan rakkauttani hänelle ja hänen sydämensä kuuluu mulle. <br><br>Mennään. Voin nähdä hänen ilmeensä nyt, mutta en halua odottaa yhtään pidempään. Nyt tai ei koskaan! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [jatkuu] ]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Lähetä {number} lentoa Belgiaan]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Aseta {number}x Suuri hotelli]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Kerää {number} matkustajaa]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Vastaavuus kiitoradalla 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Huomenta. Joko kuulit uutiset, että erosin juuri Adoniksesta? Tarvitsin omaa tilaa - hän oli aivan liian takertuva mun makuuni. Sitä paitsi, voin saada paremman.]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[*Niisk* Erosin hänen kanssaan, mutta tavallaan kaipaan Donia. Kova työ on ainoa lääke sydänsuruun - saan nämä lattiat kiiltämään peilien tavoin! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Vastaavuus kiitoradalla 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Terve! Oletko nähnyt Cassieta? Hän virnisteli kuin linnun syönyt katti. Hän jopa vihelteli! En ole nähnyt häntä niin iloisena. Kovin positiivista. Mutta ei minulle. Mennyt naimisiin, vai?]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Heippa! Näin just Cassandran ja hän tuijotti mua kuin lemmenkipeä koiranpentu. *Iik* Mitä mun pitäisi sanoa? En ole mikään pilottimagneetti. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Vastaavuus kiitoradalla 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Päiviä, kamu! Olen niin iloinen, että haluaisin luistella ja syödä spagettia! Mulla on uusi tyttö, tiesitkös? Etenemme hitaasti, koska hän on vasta eronnut ystävästään. Super-lyyli. Se lämmittää niin mua.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Huomenta. Hä? Enkö kärsisi enää erosta? No jaa. Pian mulla menee paljon paremmin. Löysin nyt väylän energialleni. Täydellinen harhautus, tiedätkös?]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Vastaavuus kiitoradalla 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Hellurei! Joko olet kuullut uusimmat? Cassandra ja Koslowsky? Uusi nuoripari He tunteineen … ja heidän rakkautensa. Ällöä! Mun … *niisk* … mä … mä oon niin yksin! Ehkä mun pitäisi vielä kokeilla eksäni kanssa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Voi pojat! Et usko, kuka kysyi mua ulos. En usko sitä itsekkään. Kaiken tapahtuneen jälkeen en olisi arvannut, että vastaisin niin helposti kyllä. Mutta oli miten oli! Joka ei yritä, nukkuu yksin.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Vastaavuus kiitoradalla 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Hei kaveri … ähh … sä siellä! Kaaos kaikkialla, sanonpahan vain! Lentäjäpari toisensa perään. Ja takana istuu lennonjohtaja joka saa hämmentää soppaa. Kuka … on täällä … oikea lennonjohtaja? <br><br>Vai niin.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Mitä? Uskot, että mä olin antanut uuden mahdollisuuden tuolle kääpiölle? Mikä saa sut ajattelemaan niin? Totta puhuen hän taisi saada mut vaihtamaan kelkkaa pysyvästi. Katselen nyt muita rannikoita. Yhdessä uuden ystäväni, Cassandran. Nam!]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Petollinen suunnitelma 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Huomenia! Mitä ihmettä? Joku ryökäle on jättänyt vastapestylle lattialleni jälkiä. Aivan varmasti Tara! Hän ei kunnioita yhtään "taidettani".]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Koska olen niin sivistynyt nainen, kutsuin Taran päivälliselle puhumaan tästä kasvotusten. Mutta en ole tyhmä, tapaamme hienossa ravintolassa, jotta hän ei voi aiheuttaa kohtausta.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Petollinen suunnitelma 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Tiesitkös, halusin aina vain laskeutua Cassandran kanssa. Hänen kiivas luontonsa sai mut niin kuumaksi. Hih hih. En vain usko, että Taralla olisi minulle näytettävää. Mulla on idioottivarma suunnitelma. Pikkuinen ei varmasti anna mulle rukkasia … saat nähdä.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Tervehdys kirsikkaiseni! Minun täytyy selittää sulle jotain. Kutsuin Tariqin kalliiseen ravintolaan. Kuuntele! Emme koskaan puhuneet siitä, mitä tapahtui kahvilassa tuona päivänä. Puhumme vain, lupaan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Petollinen suunnitelma 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[No nyt tämä käy kiinnostavaksi. Näyttää siltä, että mulla on kolmet tärskyt samassa paikassa samaan aikaan. En voi sanoa olevani yllättynyt, mutta tarvitsen apuasi. Olen kuitenkin vain ihminen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Psst … hei … Tariq tässä! Hihi! Operaatio Romanssi on käynnissä, näethän? Mulla on tänään kuumat treffit Cassien kanssa. Olen pukeutunut Taraksi. Linin ja Ernan tapaan aika normaalisti. Machosti kuten aina. Mutta ei huolta, mulla on kaikki kontrollissa. Olen suunnitellut kaiken täydellisesti!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Päivällistreffit 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Missä pirussa Tara on? Hänen pitäisi olla jo täällä. Upeaa - onko tuo Tariq? VOI EI! Hän suuntaa tännepäin! Ei nyt…]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Miksi tuo seko hyppii kurkkuuni, kun hän sentään kutsui minut? Ellei… pitiköhän hänen kutsua Tara? Siinä tapauksessa annan hänelle sen, mitä hän haluaa. Tulen pian takaisin!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Päivällistreffit 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Missä se jätkä on? Olen odottanut täällä ikuisuuden. Tiedän, että hän on täällä - näin hänet Ernan pöydässä. Kerran peluri, aina peluri.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Anteeksi, että jouduit odottamaan. Mutta olen nyt täällä, joten mistä halusit puhua?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Päivällistreffit 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara? Mitä täällä tapahtuu? Olen odottanut sinua! Oletko… petätkö sinä minua Linin kanssa?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Hups, nuo kaksi ovat todella toistensa kurkuissa kiinni. Minäpä pysyn täällä pöydän alla, kunnes tuo kissatappelu menee ohitse.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Päivällistreffit 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*puuh* Minun täytyy selvittää rakkauselämäni. Mikään ei auta minua selvittämään päätäni kuin iso kulho shampanjasorbettia kaviaarilla… oho, miksi Erna on täällä? Ja mikä tärkeintä, miksi hän näyttää siltä kuin haluaisi repiä pääni irti?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Siellähän sinä olet pelkuri! Mikä hätänä: etkö voi hoitaa itse ongelmiasi? Lähetit Tariqin tekemään likaisen työsi? Ajatella!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Päivällistreffit 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Miksi Tara ja Erna huutavat toisilleen? Eikös hänen pitäisi olla Linin pöydän alla piilossa ravintolan toisella puolella? Mitä pirua on meneillään?  Miksi täällä on kaksi Taraa? Ja miksi tuolla toisella on niin karvaiset kintut?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Pahus. Tämä ei mennyt niin kuin suunnittelin. Ollenkaan. Paras hävitä täältä vikkelään, ennen kuin kaikki potkivat mua persauksille.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
