<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.news">
  <item name="av.news.header"><![CDATA[Skyrama-uutiset]]></item>
  <item name="av.news.title"><![CDATA[Hei siellä! Olen Cassandra, uusi vesitasopilottisi. Opastan sinulle nopeasti uuden sisällön ja ominaisuudet.]]></item>
  <item name="av.news.text"><![CDATA[<li>Uusi rahtijärjestelmä on täällä! Opi siitä lisää uudesta tutoriaalista!</li><li>Päivän aikana kerätyt matkustajat lähtevät lentokentältä 72 tunnin kuluttua, jollet itse lähetä heitä! Pidä se aina mielessä!</li>]]></item>
  <item name="av.news.hint_title"><![CDATA[Vinkki:]]></item>
  <item name="av.news.hint_text"><![CDATA[Jos koneitasi palvellaan muilla kentillä, saat palkkiosi tuplana!]]></item>
  <item name="av.news.shop_title"><![CDATA[WonderExpress!]]></item>
  <item name="av.news.shop_text"><![CDATA[Kerää koneenosia täyttääksesi WonderExpress-kokoelmasi!!]]></item>
 </category>
 <category name="av.santanews">
  <item name="av.santanews.header"><![CDATA[Talviuutiset]]></item>
  <item name="av.santanews.title"><![CDATA[Hohoho! Talviviikkoina niin pilotit, lentoemännät kuin matkustajatkin odottavat vuoden viimeistä suurta juhlaa. Siltä onkin odotettavissa paljon uusia asioita!]]></item>
  <item name="av.santanews.text"><![CDATA[Talviviikkoina joulupukki voi lentää ohitsesi! Pidä silmäsi auki - ehkä hän pudottaa lahjoja. Yritä kerätä niitä ja voit saada palkkion! Saatavilla 24.12. - 26.12.!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_title"><![CDATA[Ilotulituksia!!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_text"><![CDATA[Hyvää uuttavuotta! Lähetä upouusi ilotulitus-banneriviesti kavereillesi. Saatavilla 29.12. - 31.12.!]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_title"><![CDATA[Vapaa pikahuolto:]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_text"><![CDATA[Maksa kerran ja huolla sitten ILMAISEKSI niin paljon kuin pystyt 24 tunnin aikana.]]></item>
 </category>
 <category name="av.january12news">
  <item name="av.january12news.header"><![CDATA[Uuden vuoden uutiset]]></item>
  <item name="av.january12news.title"><![CDATA[Hyvää uutta vuotta! Tervetuloa peliin vuonna 2012! Olkoon kaikki koneet palveltu pikaisesti, tulkoon monet matkustajat kentällesi ja olkoon lento-markkoja aina riittävästi.]]></item>
  <item name="av.january12news.text"><![CDATA[Teknisten parannusten ansiosta lentokoneet siirretään nyt automaattisesti sopivaan parkkiin. Kokeile niin huomaat, että tämä uudistus tekee koneiden lähettämisestä ja samalla kentänjohtajan elämästä paljon mukavampaa!]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_title"><![CDATA[Uudistukset:]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_text"><![CDATA[Teemme töitä sen puolesta, että latausaika vähenee ja suoritustaso paranee. Oikeasti!]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_title"><![CDATA[Osta rahtia:]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_text"><![CDATA[Onko rahtitavara loppu? Voit ostaa sitä lisää kaupasta!]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews">
  <item name="av.modernizationnews.header"><![CDATA[Uudet päivittäiset tehtävät]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.title"><![CDATA[Nyt lähdetään liitoon: 21 uutta seikkailua lentokenttähenkilökunnalle]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.text"><![CDATA[Lentokentän täysremontti on aikaa vievää puuhaa. Ei siis mikään ihme, ettei Skyrama-miehistö ole näyttäytynyt viimeisten kuukausien aikana. Mutta nyt Tariq, Lin, Kurt ja kumppanit ovat taas täydessä vauhdissa. Rentouttavista shoppailuretkistä aina romanttisiin seikkailuihin (mukana mahalasku)! Klikatkaa tähteä vasemmalla puolella ja aloittakaa peli, ennen kuin on liian myöhäistä! Jo pian samasta paikasta löytyvät aivan uudet tapahtumatehtävät.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_title"><![CDATA[Uudistukset:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_text"><![CDATA[Aseta teknisiä koristeita parkkien viereen lyhentämään niiden palveluaikaa jopa 40 %.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_title"><![CDATA[Uudet koneet!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_text"><![CDATA[Käy kaupassa, niin näet upouuden prototyypin sekä turvakoneet.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+mmo">
  <item name="av.modernizationnews+mmo.header"><![CDATA[Huomisen lentokenttä!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.title"><![CDATA[Huomisen lentokenttä jo tänään! Upeita uusien koneiden prototyyppejä ja hienoja rakennuksia on tulossa.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.text"><![CDATA[Kuunnelkaas pilotit! Skyrama on nimetty ehdokkaaksi sarjassa "Best Tycoon Browser MMO"! Hurraa! Klikatkaa linkkiä ja äänestäkää meitä! <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>Linkki MMO-äänestyksiin</u></a><br/>Auttakaa Skyramaa lentämään vielä korkeammalla! Yllätys odottaa teitä, jos voitamme äänestyksen!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_title"><![CDATA[Uudistukset:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_text"><![CDATA[Aseta teknisiä koristeita parkkien viereen lyhentämään niiden palveluaikaa jopa 40 %.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_title"><![CDATA[Uudet koneet!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_text"><![CDATA[Käy kaupassa, niin näet upouuden prototyypin sekä turvakoneet.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+unlocking">
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.header"><![CDATA[Huomisen lentokenttä!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.title"><![CDATA[Huomisen lentokenttä jo tänään! Upeita uusien koneiden prototyyppejä ja hienoja rakennuksia on tulossa.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.text"><![CDATA[Kuunnelkaa, pilotit!<br/>Voitte nyt seurata lentojanne uudella maita avaavalla lentokartalla.<br/>Käykää mantereen jokaisessa maassa niin saatte palkinnon ja voitte näyttää upeita lentokoneitanne kaikkialla maailmassa oleville pelaajille!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_title"><![CDATA[Uudistukset:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_text"><![CDATA[Aseta teknisiä koristeita parkkien viereen lyhentämään niiden palveluaikaa jopa 40 %.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_title"><![CDATA[Uudet koneet!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_text"><![CDATA[Käy kaupassa, niin näet upouuden prototyypin sekä turvakoneet.]]></item>
 </category>
 <category name="av.zeppelinexpedition">
  <item name="av.zeppelinexpedition.header"><![CDATA[Uutta lentokentällä!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.title"><![CDATA[Our airport is ready to host the famous Zeppelin Expedition and Country Unlocking! Fame, honor and some very special rewards await all attendees!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.text"><![CDATA[You can now track your flight-progress with the new country-unlocking flightmap.Visit each country in a continent to get a reward and show your awesome planes to players all over the world!<br/><br/>Once you got your zeppelin hangar you can start to collect fuel for your expedition by completing the AIRSHOW mini game. When you collected enough fuel you can send your zeppelin to exotic places to collect rare souvenirs. Collect enough souvenirs and you can trade them for one of two very exclusive planes. Check your storage, maybe your zeppelin hangar is allready there!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_title"><![CDATA[Zeppelin Expedition!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_text"><![CDATA[Get the Dedarama or the incredible Spaceship-One as a reward for the expedition collection.]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_title"><![CDATA[Airshow]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_text"><![CDATA[The Airshow appears on your airport as soon as you have a zeppelin hangar. Click on the planes passing by in the right moment to get your fuel!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mmo">
  <item name="av.mmo.header"><![CDATA[Vuoden MMO!]]></item>
  <item name="av.mmo.title"><![CDATA[Äänestäminen kannattaa! Teidän äänillänne Skyrama-miehistö voitti MMO Awardin 2012.]]></item>
  <item name="av.mmo.text"><![CDATA[Äänestitte meidät parhaaksi taloussimulaatioksi <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>vuoden MMO 2012</u></a><br/> -äänestyksessä. Nyt on juhlan aika - me poksauttelememme pulloja, ja te saatte kolme upeaa lahjaa! Todelliset pilottiässät tarvitsevat tilaa siipien levittelyyn. Siksi maahenkilökuntamme on ahkeroinut päivin öin ja rakentanut lisätilaa hangaareihinne. Sitä on saatavilla jo nyt. Tämä menee meidän piikkiin!]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_title"><![CDATA[Onnen tähti]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_text"><![CDATA[Tämä uusi koriste tuikkii lentokenttäsi yllä tuoden erityistä hohtoa.]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_title"><![CDATA[Kymppi tuo onnea!]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_text"><![CDATA[Kymmenen ilmaista bingopyöräytystä - ja kaikki mahtavilla voitoilla!]]></item>
 </category>
 <category name="av.superfuel">
  <item name="av.superfuel.header"><![CDATA[Tankkaa turboa!]]></item>
  <item name="av.superfuel.title"><![CDATA[Riko äänivallia turbo-polttoaineella!]]></item>
  <item name="av.superfuel.text"><![CDATA[Lentorampoja lentokoneita, estoisia helikoptereita ja innottomia ilmalaivoja? Ei sinun kentälläsi! Tankkaa nyt upouutta turbo-polttoainettamme, lennä salamannopeudella kavereiden luo ja lähetä rahtisi yliäänipamauksen saattelemana ympäri maailman.]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_title"><![CDATA[VIP-laskeutuminen]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_text"><![CDATA[Odottelu on historiaa. Kenelle aika on arvokasta, laskeutuu viipymättä!]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_title"><![CDATA[Kohti tankkeja!]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_text"><![CDATA[Kaikilla alkaen tasolta 3: 50 ilmaista yksikköä vallankumouksellista polttoainetta!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_day">
  <item name="av.may_day.header"><![CDATA[Tropical party Skyramassa!]]></item>
  <item name="av.may_day.title"><![CDATA[Tuleva kesä väräjää jo ilmassa - Skyramassa otetaan varaslähtö trooppisella meiningillä!]]></item>
  <item name="av.may_day.text"><![CDATA[Tervetuloa toukokuun tropiikkiin!  Juhlitaan niin äitienpäivät, helluntait kuin jääkiekkomestaruudetkin samaan syssyyn. Hanki kukkakolikoilla hienoja lahjoja hulinan kunniaksi!]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_title"><![CDATA[Puhu kukkasin]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_text"><![CDATA[Kerääminen kannattaa: Mitä enemmän kukkakolikoita, sitä enemmän tuotteita!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_title"><![CDATA[Shoppailemaan!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_text"><![CDATA[Kevätale on nyt. Niin kauan kuin tavaraa riittää!]]></item>
 </category>
 <category name="av.eng_bay">
  <item name="av.eng_bay.header"><![CDATA[Verstas korkealentoisille!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.title"><![CDATA[Viilataan ja höylätään nyt lentokoneita!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.text"><![CDATA[Nyt kaupassa huolintapalvelurakennus-kohdassa: Lentokoneverstas tuo koneisiisi muutakin kuin uuden lookin. Täällä lentokenttäjohtajat varustavat koneitaan uusilla navigaattoreilla, lisätilalla ruumaan ja paremmilla moottoreilla. Saat itsellesi tämän tuunausvajan heti 100 lentopennillä. Tekniikka on tärkeää!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_title"><![CDATA[Vanhat pois!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_text"><![CDATA[Nyt 24 tunnin välein: koneiden romuttaminen maksutta!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_title"><![CDATA[Pikakorjaus]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_text"><![CDATA[Eikö hotsita kerätä? Kaupasta rakennusosasettejä saa erikoishintaan!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_title"><![CDATA[Pyörää kysytty]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_text"><![CDATA[Aseta teknisiä koristeita parkkien viereen lyhentämään niiden palveluaikaa jopa 40 %.]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_title"><![CDATA[Uutta ilmettä]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_text"><![CDATA[Uusi raikas look koneellesi. Pistä koneesi uuteen uskoon verstaassa ja lennä korkealle!]]></item>
 </category>
 <category name="av.announcement">
  <item name="av.announcement.header"><![CDATA[Katsaus Skyramaan]]></item>
  <item name="av.announcement.title"><![CDATA[Tule ja luo ensimmäisten joukossa silmäys tulevaan.]]></item>
  <item name="av.announcement.text"><![CDATA[Sesonkiaikana Skyramassa tapahtuu. Kuun loppupuolella ohjelmassa on suuri tapahtuma kaikille huippu-urheilijoille ja sellaisiksi halajaville. Pelaajia kultamitalitunnelmiin siivittämässä on ainutkertaisia koneita, tuliteriä rakennuksia ja paljon muuta. Lisäksi kulissien takana on juuri menossa kova remontti. Parhaiden koodaajiemme lomalennot peruttiin ja heidät laitettiin hampaisiin asti aseistettuina ongelmajahtiin. Nyt lyömme bugit lyttyyn!]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_title"><![CDATA[Sydänystävät]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_text"><![CDATA[Uusi kutsujärjestelmä on pian valmis. Se on mukavampi, nopeampi ja parempi.]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_title"><![CDATA[Tavanomaisuus on historiaa]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_text"><![CDATA[Päivittäisiä tehtäviä ei koskaan ole ollut näin paljon, ja lisäksi tarjolla on upouusia haasteita.]]></item>
 </category>
 <category name="av.friends">
  <item name="av.friends.header"><![CDATA[Sosiaalinen lentotyö]]></item>
  <item name="av.friends.title"><![CDATA[Uuden Kaverisuunnitelman avulla saat kokonaiskatsauksen kaikkeen lentoliikenteeseen.]]></item>
  <item name="av.friends.text"><![CDATA[Poissa silmistä, poissa mielestä! Kavereiden unohtaminen tekee lentoliikenteestä vaikeaa. Kenttätiimimme kertoi ongelmista, joita sinulla on ollut online-statuksen kanssa, ja olemme tehneet töitä korjataksemme ne, joten älä vielä luovuta. Olemme kehittäneet uuden lentosignaalin, joka sallii sinun koordinoida lentojasi kavereidesi kanssa! Klikkaa tornisymbolia valikkopalkin vasemmassa yläkulmassa ja 30 min ajan nimesi on ystäviesi kaverilistojen kärjessä. Tämä kertoo heille, että olet valmis vastaanottamaan lentoja. Mitä vielä odotat? Kokeile sitä ja anna kumppaniesi tietää, että olet valmiina liiketoimiin!]]></item>
  <item name="av.friends.hint_title"><![CDATA[Uudistukset:]]></item>
  <item name="av.friends.hint_text"><![CDATA[Aseta teknisiä koristeita parkkien viereen lyhentämään niiden palveluaikaa jopa 40 %.]]></item>
  <item name="av.friends.shop_title"><![CDATA[Jää hetkeksi!]]></item>
  <item name="av.friends.shop_text"><![CDATA[Ole kuin kotonasi! Pian matkustajasi pysyvät terminaalissa 5 päivää.]]></item>
 </category>
 <category name="av.10mi">
  <item name="av.10mi.header"><![CDATA[10 miljoonaa rekisteröitynyttä pelaajaa!]]></item>
  <item name="av.10mi.title"><![CDATA[Pieni tapahtuma suureen ennätykseen. Nyt juhlitaan!]]></item>
  <item name="av.10mi.text"><![CDATA[Kiitokseksi uskollisuudestanne lahjoitamme 5 ilmaispyöräytystä matkatavarabingossa, 10 yksikköä turbo-polttoainetta ja rakennusosia koneverstaalle. Kaupassa on nyt myös saatavana erityiskoriste sekä jalosukuinen kone MillionAir X.]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_title"><![CDATA[Alku aina painotonta]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_text"><![CDATA[10 miljoonaa pelaajaa, viikon bileet 10. - 17.12.2012!]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_title"><![CDATA[Olipa kerran...]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_text"><![CDATA[Croydon Airport, maailman ensimmäinen kansainvälinen lentokenttä, avasi porttinsa maaliskuussa 1920.]]></item>
 </category>
 <category name="av.dark_orbit">
  <item name="av.dark_orbit.header"><![CDATA[Dark Airport: Vieraita ulkoavaruudesta!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.title"><![CDATA[Yliäänellä tulevaisuuteen - kuka silloin enää tarvitsee lentokoneita?]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.text"><![CDATA[Nyt täällä: Seuraavien tuntien aikana mahtava taisteluristeilijä Goliath laskeutuu lentokentällesi kyläilemään. Hanki lentävä linnake itsellesi, opeta kilpailijasi pelkäämään ja näytä, että lentoliikenteen tulevaisuus on tähtiin kirjoitettu...]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_title"><![CDATA[Eilen David, tänään Goliath!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_text"><![CDATA[6 vuotta DarkOrbitia - 11.12. annettiin lähtölaukaus suureen avaruusoopperaan]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_title"><![CDATA[Ainutkertainen tarjous]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_text"><![CDATA[Nyt tai ei koskaan: Hanki itsellesi Goliath!]]></item>
 </category>
 <category name="av.high_level">
  <item name="av.high_level.header"><![CDATA[Laskeutumislupa huippulentäjille]]></item>
  <item name="av.high_level.title"><![CDATA[Uudet huippulentäjämme ovat saapuneet!]]></item>
  <item name="av.high_level.text"><![CDATA[Miksi sinun pitäisi tyytyä lentelemään korkealla, kun voit yltää huipulle asti? Piakkoin, voit laajentaa laivastoasi kansainväliseen ilmailun crème de la crème:n. Mitkä legendaariset lentäjät komistavat lentokenttääsi seuraavaksi? Sinun pitää odottaa nähdäksesi!]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_title"><![CDATA[Onni olla Lady]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_text"><![CDATA[Haluatko saada käsiisi isoja palkintoja? Jackpot odottaa!]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_title"><![CDATA[Nouse ilmaan]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_text"><![CDATA[Uudet lentokoneet - varastossa ja valmiina lähtöön.]]></item>
 </category>
 <category name="av.newquests">
  <item name="av.newquests.header"><![CDATA[Tehtäv-Ä-Rama]]></item>
  <item name="av.newquests.title"><![CDATA[Tee tietä uusille tehtäville!]]></item>
  <item name="av.newquests.text"><![CDATA[Uusia tarinoita, uusia hahmoja ja jännittäviä haasteita! Tulevina viikkoina tulee olemaan paljon ohjelmaa lentokentällä. Päämäärä- ja tarinatehtävien pitkän tauon jälkeen Tariq ja Lin ystävineen palaavat ja ovat valmiita sekoittamaan pakkaa kentällä. Yksin tällä viikolla julkaisemme 10 uutta tehtävää pelaajille, jotka ovat tehneet oman tehtävälistansa läpi. Lisää seuraa muutaman seuraavan viikon kuluessa. Paljon lisää! Pidä silmällä uusia tehtäväpäivityksiä ja muita asioita, mitä meillä on hihassa!]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_title"><![CDATA[Uusia rakennuksia Kaupassa]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_text"><![CDATA[Jokaiselle löytyy jotakin, olit sitten etsimässä aaltokonetta tai turvalaitetta.]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_title"><![CDATA[WonderExpress!]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_text"><![CDATA[Kerää koneenosia täyttääksesi WonderExpress-kokoelmasi!!]]></item>
 </category>
 <category name="av.recyclingnews">
  <item name="av.recyclingnews.header"><![CDATA[Romu-htavaa: Kierrätä koneesi!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.title"><![CDATA[Vanhasta uusia koneita!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.text"><![CDATA[Kiitorata jumissa, hangaari halkeamaisillaan ja lentomiehistösi näkee punaista? Ei huolta! Tästä lähtien voit helposti siivota lentokenttäsi, hävitä ylijäämäkoneet kiiltävän uudessa kierrätyskeskuksessa ja saat harvinaisia koneen osia tilalle. Syöksy rakennushalliin ja ojenna ne fiksuimmille mekaanikoillemme ja unelmiesi kone valmistuu aivan silmiesi edessä. Tulevaisuus alkaa tänään. Valmiina lähtöön?]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_title"><![CDATA[Uudet osat]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_text"><![CDATA[Lasi, pultit, metalli ja muut: hanki varaosasi, kun ne ovat vielä tuoreita!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_title"><![CDATA[Suihkuseurapiiri]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_text"><![CDATA[Salaman nopea ja supertasainen: Näytä mallia uusilla koneillasi!]]></item>
 </category>
</language>
