<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.event_pumpkin">
  <item name="av.event_pumpkin.title"><![CDATA[Pumpaveckor]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.text"><![CDATA[Det är pumpasäsong! Och det betyder att det är dags för dig att samla lite pumpor. Du kan få dem genom att underhålla plan. Om du får tillräckligt många kan du köpa några unika plan och byggnader som bara finns tillgängliga under en kort tid! Så snabba på och skaffa så många pumpor du kan!]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.mouseover"><![CDATA[Pumpaveckor]]></item>
 </category>
 <category name="av.event_winter">
  <item name="av.event_winter.title"><![CDATA[Vinterveckor]]></item>
  <item name="av.event_winter.text"><![CDATA[Äntligen! Den härligaste tiden på året är här!  Gnistrande vita snöflingor täcker vår flygplats. Vi får in fler och fler rapporter från piloter som har sett en flygande släde när de har passerat Nordpolen.<br/>Under vinterveckorna kan du få julklappar genom att underhålla plan.  Använd dina klappar för att köpa lite unika plan och byggnader!]]></item>
  <item name="av.event_winter.mouseover"><![CDATA[Vinterveckor]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentines_week">
  <item name="av.valentines_week.title"><![CDATA[Romantiska veckor]]></item>
  <item name="av.valentines_week.text"><![CDATA[Det är kärlek i luften!<br/>Vi får in en massa pilotrapporter igen! De såg något flyga förbi deras plan - något som sköt små pilar! Akta dig så att du inte blir träffad! <br/>Serva plan för att samla rosor som du kan använda för att köpa unika föremål! Bara under kort tid! <br/>Känner du doften av kärlek?]]></item>
  <item name="av.valentines_week.mouseover"><![CDATA[Romantiska veckor]]></item>
 </category>
 <category name="av.easter_week">
  <item name="av.easter_week.title"><![CDATA[Färgglada äggdagar på flygplatsen!]]></item>
  <item name="av.easter_week.text"><![CDATA[Skyrama vet hur man hälsar våren välkommen! Från den 30 mars till 15 april 2012 kan du aktivera exklusiva föremål, kulisser och plan - skutta hit, vettja!]]></item>
  <item name="av.easter_week.mouseover"><![CDATA[Virvla in som en vårvind och känn feststämningen!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_days">
  <item name="av.may_days.title"><![CDATA[May day - det är sköna maj i SkyRama!]]></item>
  <item name="av.may_days.text"><![CDATA[May Days fortsätter:  Eftersom ni gillade eventet så mycket tar vi några extra varv runt majstången idag och imorgon. Mot era stormfria flygplatser!]]></item>
  <item name="av.may_days.mouseover"><![CDATA[Festmånaden framför andra har just börjat! May day - det är sköna maj i SkyRama!]]></item>
 </category>
 <category name="av.bday">
  <item name="av.bday.title"><![CDATA[Skyrama fyller ett!]]></item>
  <item name="av.bday.text"><![CDATA[Leve Skyrama! Vi har varit online ett helt år. et hade vi aldrig klarat utan er, och från 6-17/6 ska vi fira enligt alla flygkonstens regler. Aktivera exklusiva plan med event-tårtbitar eller skaffa en splitterny födelsedagsbakgrund. Full fart framåt mot en riktig supersommar!]]></item>
  <item name="av.bday.mouseover"><![CDATA[Partydags!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympic">
  <item name="av.olympic.title"><![CDATA[Skyramas sommarturn-AIR-ing]]></item>
  <item name="av.olympic.text"><![CDATA[Bara de piloter som siktar högt landar på vinnarstegen. Från den 27 juli till den 12 augusti kommer luften att vara full av tävlingsanda. Exklusiva plan, dekorationer i begränsad utgåva och mycket mer! Spruta champagne på ditt vinnande plan! Bli mästare på att underhålla plan och säkra din egna guldmedalj, som du kan byta mot andra föremål i eventbutiken!]]></item>
  <item name="av.olympic.mouseover"><![CDATA[På era platser, färdiga, gå: du kan inte vinna om du inte spelar!]]></item>
 </category>
 <category name="av.pirate">
  <item name="av.pirate.title"><![CDATA[Flyg som en pirat!]]></item>
  <item name="av.pirate.text"><![CDATA[Under den senaste veckan har din flygplats blivit rejält plundrad. Det är anledning nog att förlänga utflykten till piraternas värld i ännu en vecka. Kanonkulor kommer att fortsätta flyga till den 16 september. Den som är redo för livet på en ö kan bege sig till butiken för att skaffa en karibisk bakgrund, fräsch som sjöbrisen själv. Bemanna kanonerna!]]></item>
  <item name="av.pirate.mouseover"><![CDATA[Arr-arr, piratflygsveckan är här!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event2">
  <item name="av.event2.title"><![CDATA[Oktoberfest i Skyrama]]></item>
  <item name="av.event2.text"><![CDATA[Fluffiga moln och en blå himmel? Dags för en hejdundrande Oktoberfest på din flygplats. Med bayerska-föremål, flippade flygplan och kungligt besök, får du en flygtur du sent ska glömma. München är inte den enda stan med ett Hofbräuhaus!<br/> (Alkohol kan vara skadligt för din hälsa.)]]></item>
  <item name="av.event2.mouseover"><![CDATA[Blå och vit oktober i Skyrama - skål för det!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event3">
  <item name="av.event3.title"><![CDATA[Kusliga veckor hos Skyrama]]></item>
  <item name="av.event3.text"><![CDATA[På flygplatsen har helvetet brutit lös... och detta i ordets rätta bemärkelse. Från den 25 oktober fram till den 11 november 2012 driver Belsebubs anhängare runt på landningsbanan, i tornet, vid tullkontrollen och i hangaren. Till och med över den lugna platsen vid parkeringsplatsens utkant svävar en ond aura. Djävulsk terror så långt ögat når! Men än finns det hopp! Med exklusiva föremål såsom den otäckt klapprande RAMA M vindskäran, det fallfärdiga slottet Frankenflyg och helikopter-mumien Imhoskruv är du väpnad för alla tänkbara faror. Häng på och ta i våra exklusiva Halloween-quests reda på hur personalen tar itu med sina värsta demoner!]]></item>
  <item name="av.event3.mouseover"><![CDATA[Din tid håller på att ta slut... muahahahahaha!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event4">
  <item name="av.event4.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: Rymdveckor på flygplatsen!]]></item>
  <item name="av.event4.text"><![CDATA[Framtiden ser ljus ut. Modernare än år 2000 och långt mycket fräckare än en gammal landningsbana: Skyrama presenterar den nya tidens flygplats.   Se fram emot lufttrafikens kosmiska framtid och komplettera din flotta med vattenflygplanet TreRama, helikopterinnovationen Starwolf, superplanet White Orbit och andra futuristiska plan.    Utan att ta några omvägar kommer rymdflygplanen tillbaka efter 24 timmar med en extra last med XP och luftmynt. Alltså, samla ufo-mynt, dekorera era flygplatser och ta flyget rakt in i morgondagen. 3... 2... 1... Avfyrning!]]></item>
  <item name="av.event4.mouseover"><![CDATA[Det är dags ... för framtiden!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event5">
  <item name="av.event5.title"><![CDATA[God Sky-jul: Polarevent på flygplatsen!]]></item>
  <item name="av.event5.text"><![CDATA[Piloter, flygvärdinnor och till och med dina kompisar gör sig redo för årets härligaste tid. Under de nästa veckorna står flygplatsen i julens och glädjens tecken. Skaffa dig häftiga eventplan såsom det gigantiska fraktplanet SkiRama Cargo och lättmanövrerade Flyathlon och dekorera flygplatsen med vita vintergranar och häftiga iglos. Till och med snögubben har anmält sitt deltagande till denna högtidsfest. Alltså: Titta förbi, glöm allt som har med snöskottning att göra och önska dina piloter ett gott nytt år.]]></item>
  <item name="av.event5.mouseover"><![CDATA[Nu är det flyg igen och nu är det... Fira med oss!]]></item>
 </category>
 <category name="av.history">
  <item name="av.history.title"><![CDATA[Flygplatshistorik: Historieevent hos Skyrama]]></item>
  <item name="av.history.text"><![CDATA[På den gamla goda tiden satt riktiga män i sina flygande trälådor. För att fira luftfartens historia kastar vi under de kommande veckorna en blick tillbaka på aeronautikens början. Klassiska byggnader, första generationens flygplan och ballonger från guldåldern kommer till din flygplats. Från Richthofen till Frankfurt – framtiden ligger bakom oss.]]></item>
  <item name="av.history.mouseover"><![CDATA[Dags för det förgångna. Skynda dig, pilot!]]></item>
 </category>
 <category name="av.vip">
  <item name="av.vip.title"><![CDATA[High society: VIP-event hos Skyrama]]></item>
  <item name="av.vip.text"><![CDATA[Nu lämnar kändisarna marken och stiger skyhögt: Under det stora Skyrama-VIP-eventet kommer champagnen att skvalpa ordentligt! Under de kommande veckorna flyger VIP-gästerna exklusivt på din flygplats. Exklusiv lyxdekoration, pompösa praktbyggnader och lyxflygplan kommer att samsas på din flygplats. Var med när Tariq, Fiona och de andra navigerar sig igenom kamerablixtarna under de dagliga event-uppdragen.  Det blir mycket action när gräddan av societeten anländer!]]></item>
  <item name="av.vip.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency">
  <item name="av.emergency.title"><![CDATA[Luftens hjältar: SOS-dagar hos Skyrama]]></item>
  <item name="av.emergency.text"><![CDATA[Nu går det nöd på oss! Dags att ta plats i katapultstolen: Från den 27 mars till den 14 april 2013 firar Skyrama alla ädla räddare över, på och kanske till och med under våra flygplatser. I fantastiska eventuppdrag kommer flygplatspersonalen att brottas med svåra nödsituationer. Imponerande panik-dekoration ger den rätta stämningen och exklusiva räddningsflygplan får hjälten i dig att vakna.  Så lämna nu det stabila sidoläget och ge dig in i leken.  Vi utlovar mer spelglädje än vad polisen tillåter! <br/><br/>(Vi väntar fortfarande på brandkårens ställningstagande.)]]></item>
  <item name="av.emergency.mouseover"><![CDATA[Festa, festa, festa! Så avvärjer man faran ...]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback">
  <item name="av.flashback.title"><![CDATA[Tillbaka till det förgångna: Flashback-veckor, del 2!]]></item>
  <item name="av.flashback.text"><![CDATA[En flygtur rakt genom hela sortimentet och tillbaka igen. Ni har röstat, vi har gallrat - från den 18/7 till den 4/8 2013 ger vi oss ut på en tidsresa genom Skyramas event-historia. Missa inte denna unika chans till att lägga vantarna på gamla godingar såsom populära flygplansklassiker och byggnader - detta så längre lagret räcker! Vi utlovar också ett kärt återseende med gamla hederliga eventuppdrag! Snart kan ni också se fram emot en mängd nyheter. Vi planerar för fullt nya high-level-uppdrag och andra överraskningar. Alltså, spänn fast er och och häng med på en resa tillbaka i tiden!]]></item>
  <item name="av.flashback.mouseover"><![CDATA[Idag, igår morse – KÖR!]]></item>
 </category>
 <category name="av.science2013">
  <item name="av.science2013.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: Vetenskapsveckor på flygplatsen]]></item>
  <item name="av.science2013.text"><![CDATA[Framtiden är här! Från den 23/5 till den 9/6 2013 tar vi klivet in i luftfartens nästa era. Futuristiska flygplan, banbrytande byggnationer och enastående eventuppdrag visar vägen till aeronautikens nya tidsålder. Samla event-elixir och skaffa dig luftfartsteknikens senaste innovationer direkt i butiken! Vem behöver en världsutställning när hela världen ligger för ens fötter?]]></item>
  <item name="av.science2013.mouseover"><![CDATA[Allt har ett slut ... till och med framtiden ...]]></item>
 </category>
 <category name="av.summer2013">
  <item name="av.summer2013.title"><![CDATA[Nu hettar det till - dags för Skyramas sommarevent 2013!]]></item>
  <item name="av.summer2013.text"><![CDATA[Blå himmel, stekande värme och solkräm i överflöd. Sommaren har anlänt och detta vill Skyrama fira från den 20/6 till den 7/7 2013. När det är så varmt att du kan steka hamburgare på landningsbanan, logga då in på Skyrama och svalka dig med ett par exklusiva flygplan, häftiga byggnader och några favorituppdrag i repris. Ha en underbar sommar!]]></item>
  <item name="av.summer2013.mouseover"><![CDATA[Solklar himmel - njut av solen så länge det finns tid till det!]]></item>
 </category>
 <category name="av.golden50ies">
  <item name="av.golden50ies.title"><![CDATA[Femtiotalet intar din flygplats: Rocka som om det inte fanns en morgondag!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.text"><![CDATA[Dra på dig skinnpajen, smörj lite brylkräm i håret och sätt jukeboxen på högsta volym! För nu är det 50-talsfest hos Skyrama! Samla vinylskivor, skaffa dig de fräckaste plan du någonsin skådat och utrusta din flygplats med rebellisk dekoration. Häng med oss tillbaka till den gyllene tidsåldern!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.japan2013">
  <item name="av.japan2013.title"><![CDATA[Japan-veckor i Skyrama]]></item>
  <item name="av.japan2013.text"><![CDATA[Följ med oss på en resa till Nippon, soluppgångens land - det är dags för Skyramas Japanevent! Vi har klassiska flygplan, byggnader för alla säsonger och toppmoderna konstdekorationer för att du ska komma i stämning. Segla fram ovan molnen över azurblåa himlar och landa där öst möter väst i en fängslande mix av tradition och modern teknik. Samla tillräckligt med körsbärsblommor och få fantastiska belöningar!<br><br>För dem av er som hellre stannar hemma, har vi självklart ordnat ett grymt alternativ! Utan att avslöja för mycket, så har det att göra med alla nya uppdrag på högre nivåer, vår buttra, men älskvärda Kurt, den något tankspridda Fiona samt en väldigt stor fråga. <br><br>Oavsett om du deltar i vårt speciella event eller genomför våra helt nya uppdrag, så kan det inte gå fel!]]></item>
  <item name="av.japan2013.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2013">
  <item name="av.halloween2013.title"><![CDATA[Kusliga veckor, del 2: Skrämmande läskigt och superkul! ]]></item>
  <item name="av.halloween2013.text"><![CDATA[Allt gott kommer från ovan... men det gör allt ont också! Mörka moln sveper in över flygplatsen, kraftiga blixtar slår ner och någonstans långt borta i fjärran hörs ett djävulskt skratt som skrämmer vettet ur era piloter. Det finns ingen anledning att tveka: Boka en flygresa till årets halloweenfest nu. Slutstation: Bortom allt gott och ont! Men egentligen finns det ingen anledning att vara rädd när massvis med godisbitar regnar från himlen... Samla in så mycket godsaker ni bara kan och använd bytet för att investera i ruskigt snabba eventplan, skräckhus och dekorationer med gåshudseffekt. Välj och vraka mellan skräckinjagande flygdon såsom en Vidunder-jumbo och en Hinderburg. Rädsla ger en helt enkelt vingar...]]></item>
  <item name="av.halloween2013.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.winter2013">
  <item name="av.winter2013.title"><![CDATA[Vinterveckor]]></item>
  <item name="av.winter2013.text"><![CDATA[Bunkra upp med den mysigaste filten och en kopp varm choklad – nu är det vinterveckor i Skyrama! Det har blivit dags för årstidens största fest. God jul, alla flygplatschefer!]]></item>
  <item name="av.winter2013.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback3">
  <item name="av.flashback3.title"><![CDATA[Flyg rakt in i dåtiden: Dags för flashback nr. 3!]]></item>
  <item name="av.flashback3.text"><![CDATA[Gamla godingar i den nya året: Från den 16/1 till den 2/2 2014 väcker vi ett par gamla favoriter till liv såsom det nobla jet-set-planet och det klassiska vattenflygplanet. Den som vill dekorera om sin flygplats måste såklart inte bygga några luftslott. Istället kan man välja mellan bombastiska dekorationer såsom "Kokospalmer" och "Skyrama-airena" - Vår snögubbe kommer att smälta av glädje! Flashback-veckor hos Skyrama: Våren kan vänta!]]></item>
  <item name="av.flashback3.mouseover"><![CDATA[Idag, igår morse – KÖR!]]></item>
 </category>
 <category name="av.xplanes2014">
  <item name="av.xplanes2014.title"><![CDATA[Spyrama: Top-Secret-veckor på flygplatsen]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.text"><![CDATA[Hallå där, agent!<br><br>Under de senaste månaderna har våra informanter registrerat oroväckande aktiviteter på flygplatsen.   Påträngande piloter, tankspridda navigatörer och mynt som saknas i kaffekassan. Slutsats: Något skumt pågår på flygplatsen.  Håll koll på de anställdas dubiösa aktiviteter i de dagliga eventuppdragen och gå till botten med konspirationen... om det nu verkligen finns en sådan. För att du ska kunna arbeta under täckmantel så har forskningsavdelningen tagit fram en serie med exklusiva superflygplan och högteknologiska byggnader som inspirerats av våra "allierades" ritningar. Oroa dig inte, våra modeller har - i den mån det var möjligt - genomgått diverse tester och vi vet nu att de endast innebär minimala risker för piloten och den närmaste omgivningen. Skulle du eller någon från din specialenhet tas till fånga eller dödas, kommer ministern att förneka all vetskap om denna operation. Lycka till!]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks1_042014">
  <item name="av.airlineweeks1_042014.title"><![CDATA[Club Skyrama: Bonusprogramveckor på flygplatsen]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.text"><![CDATA[Vi är glada att kunna presentera Skyramas nya bonusprogram!  Och så här går det till: Samla Travel-Air-checkar från förbiflygande plan, bunkra dem på ditt flygplatskonto och växla in dem mot exklusiva Airplus-plan, häftiga dekorationer eller den fridfulla ängen "Turbo-lens". Vad ska man då med fria flygresor till?<br/><br/>Pilotregel #23: Spela de dagliga eventuppdragen och lös våra splitternya huvuduppdrag (uppdateras regelbundet från och med nu!) - då samlar du in Travel-Air-checkarna i ljusets hastighet. Tack vare vår nya sorteringsfunktion hittar du nu dina plan mycket fortare och kan skicka dem på en resa runt jorden!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback4">
  <item name="av.flashback4.title"><![CDATA[Tillbaka till det förgångna: Flashback-veckor, del 4!]]></item>
  <item name="av.flashback4.text"><![CDATA[En flygtur rakt genom hela sortimentet och tillbaka igen. Ni har röstat, vi har gallrat - under de kommande veckorna ger vi oss ut på en tidsresa genom Skyramas event-historia. Missa inte denna unika chans till att lägga vantarna på gamla godingar såsom populära flygplansklassiker och byggnader - detta så längre lagret räcker! Vi utlovar också ett kärt återseende med gamla hederliga eventuppdrag! Snart kan ni också se fram emot en mängd nyheter. De kommande High-Level-uppdragen är såklart redan under konstruktion. Alltså, spänn fast er och och häng med på en resa tillbaka i tiden!]]></item>
  <item name="av.flashback4.mouseover"><![CDATA[Idag, igår morse – KÖR!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks2_062014">
  <item name="av.airlineweeks2_062014.title"><![CDATA[Club Skyrama: Bonusprogrammets återkomst]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.text"><![CDATA[Klar himmel för alla som flyger frekvent! Vårt nya Club Skyrama-bonusprogram drar igång i ljusets hastighet med ypperliga erbjudanden för alla. Samla så många Travel-Air-checkar du kan och klä din hangar från topp till tå med elefantastiska erbjudanden från huset Jumbo Lines. Från den världskända "Bogus 737" till Jumbo-flaggan "Flagg-ulens" - här finns allt som en pilot drömmer om. Så hoppa in i cockpiten och testa de nya, spännande eventuppdragen, de nya high-level-uppdragen och vårt lojalitetsprogram som inte går av för hackor!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.conceptplanes_072014">
  <item name="av.conceptplanes_072014.title"><![CDATA[Stora idéer: Vetenskapsveckor 2014]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.text"><![CDATA[Framtiden i fokus: banbrytande uppfinningar och helgalna flygplanskonstruktioner - Skyrama firar luftfartens största innovationer! Platt fall är uteslutet! Med nyskapande flygplansprototyper och dekorationer med framtidspotential förvandlar ni era flygplatser till ett mellanstopp på resan mot nästa luftfartsepok. Samla blåkopior, byt in dem mot de senaste uppfinningarna, spela spännande, dagliga eventuppdrag och ge dig iväg på en upptäcktsresa i luftfartens nya horisont!]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.goldenageofaviation_092014">
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.title"><![CDATA[Klassik-Air: Skyrama firar "Golden Age of Aviation" ]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.text"><![CDATA[Allt var bättre förr? Ja, det tänker vi inte argumentera emot! För under de kommande veckorna kommer gammalt och nytt att förenas i en framtidssäker symbios: Flygande lådor från urminnes tider får flygplatsen att stråla i ny glans. Under detta storslagna event kan du se fram emot den legendariska Superschmitten och det söta russinflyget. Dessutom bjuds på spännande eventuppdrag i historisk tappning. Allt detta och ännu mer väntar dig under de kommande veckorna i Skyrama - live och i färg!]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2014">
  <item name="av.halloween2014.title"><![CDATA[Kusliga veckor del 3: 2019-års upplaga!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.text"><![CDATA["Bus eller godis?" - Om det bara vore så väl! Rulla ner persiennerna, lås alla dörrar, släck ljuset och öppna Pandoras konfettiask! Under de kommande veckorna firar vi spökenas ankomst: Med skräckinjagande flygplan, rysliga dekorationer och diaboliska byggnader jagar ni bort dem på nolltid. Gör dig redo för skräckveckor i Skyrama! Här firas Halloween på riktigt!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.xmas2014">
  <item name="av.xmas2014.title"><![CDATA[Polaramaveckorna 2014]]></item>
  <item name="av.xmas2014.text"><![CDATA[Sätt på dig vantarna och gör dig redo! En frostig kyla närmar sig flygplatsen och det kan bara betyda en sak: dags för vinterskoj! Det är dags för Polaramaveckorna i Skyrama. Nätterna blir långa och kalla, men du och dina plan kan hålla er varma med en massa antifrysmedel. Gläds åt coola uppdrag och chilla med hela flygplatsgänget så kan arktastiska priser och dekorationer bli dina! ]]></item>
  <item name="av.xmas2014.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback5">
  <item name="av.flashback5.title"><![CDATA[Gammalt blir nytt: vår femte flashback!]]></item>
  <item name="av.flashback5.text"><![CDATA[Utsålt? Nä, knappast! För nu plockar våra mekaniker in förra årets höjdarplan igen i sortimentet - en ultrasnabb start in i det nya året utlovas! Här finns allt som kan få ett pilothjärta att slå högre: från Skyrantulan till det r-evolutionära Big Bang.<br> <br>Sätt igång med att samla troféer, spela klassiska eventuppdrag och rivstarta det nya året genom kasta en sista blick tillbaka!]]></item>
  <item name="av.flashback5.mouseover"><![CDATA[Déjà vu återigen!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mostwanted022015">
  <item name="av.mostwanted022015.title"><![CDATA[Hett åtrådd trots minusgrader: Skyrama Most Wanted]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.text"><![CDATA[Spräng ljudvallen och trotsa vädergudarna: Till och med när det råder halka på startbanan sticker våra plan iväg i ljudets hastighet. Våra prisjägare har letat fram de populäraste planen för att kunna erbjuda dig det bästa av det bästa från den gamla och den nya världen. Samla kameror och byt in dem i butiken mot flygplan såsom den legendariska Super Yuppyn och lös spännande eventuppdrag tills det börjar tina!]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency042015">
  <item name="av.emergency042015.title"><![CDATA[Full beredskap: SOS-dagar 2015]]></item>
  <item name="av.emergency042015.text"><![CDATA[Först kommer nöden, och sedan kommer fallet? Knappast! Med en så kompetent och pålitlig pilot kommer det aldrig att vara tal om några fallande flygplan, eller vad man nu kallar det... Vänd en ödesmättad situation till något positivt. Festa loss till larmet går och nödfallssäkra din flygplats. Aerodynamiska räddningsplan, överhettade släckningsflygplan och jordbävningssäkra dekorationer skickar en tydlig signal till alla orosstiftare: "Bråka inte med oss!" Naturligtvis står även denna gång spännande eventuppdrag på agendan. Samla in livbojar, lägg beslag på ett par häftiga priser och starta våren på ett krissäkert sätt!]]></item>
  <item name="av.emergency042015.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback6">
  <item name="av.flashback6.title"><![CDATA[Hemmasittarveckor]]></item>
  <item name="av.flashback6.text"><![CDATA[Har du någon gång önskat att några av dina favoritföremål dyker upp i butiken igen? Då har du tur, för det är Flashback-vecka hos Skyrama! Håll ögonen öppna för ett stjärnspäckat sortiment med eventflygplan, sjöflygplan, helikoptrar och dekorationer. Så häng på och lägg vantarna på några historiska favoriter och klassiska eventuppdrag. Missa inte denna chans att resa tillbaka i tiden!]]></item>
  <item name="av.flashback6.mouseover"><![CDATA[Déjà vu återigen!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airshow072015">
  <item name="av.airshow072015.title"><![CDATA[Gasen i botten och flyg! Luftshow-veckor i Skyrama]]></item>
  <item name="av.airshow072015.text"><![CDATA[Lystring alla luftakrobater: Vem kan motstå en flygtur med gasen i botten? Spänn fast säkerhetsbältet och gör dig redo för en luftshow som heter duga. Bli luftakrobatikens store champion!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.mouseover"><![CDATA[Gasa på, för då blir det roligare!]]></item>
 </category>
 <category name="av.waterplanes082015">
  <item name="av.waterplanes082015.title"><![CDATA[En riktig vattenfröjd! Sjöflygplansveckor i Skyrama]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.text"><![CDATA[Oavsett om det gäller fast mark eller vatten, under detta event finns det ett passande fordon för varje superpilot. Upplev känslan av att flyga tätt ovanför vattenytan, göra ett par loopings i helikoptern eller agera flygkapten i ett plan av lyxklass. Och som grädde på moset ett par uppfräschande eventuppdrag där du kan inkassera en hel drös med ankor. Ta cockpiten i din besittning och glid följsamt över vattenytan!]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.mouseover"><![CDATA[Se upp! Halkrisk vid väta!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback7">
  <item name="av.flashback7.title"><![CDATA[Tillbaka till det förgångna: Flashback-veckor hos Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback7.text"><![CDATA[En flygtur rakt genom hela sortimentet och tillbaka igen. Ni har röstat, vi har gallrat - under de kommande veckorna ger vi oss ut på en tidsresa genom Skyramas event-historia. Missa inte denna unika chans till att lägga vantarna på gamla godingar såsom populära flygplansklassiker och byggnader - detta så längre lagret räcker! Vi utlovar också ett kärt återseende med gamla hederliga eventuppdrag! Snart kan ni också se fram emot en mängd nyheter. De kommande High-Level-uppdragen är såklart redan under konstruktion. Alltså, spänn fast er och och häng med på en resa tillbaka i tiden!]]></item>
  <item name="av.flashback7.mouseover"><![CDATA[Déjà vu återigen!]]></item>
 </category>
 <category name="av.ufoevent102015">
  <item name="av.ufoevent102015.title"><![CDATA[UFO-veckor hos Skyrama]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.text"><![CDATA[Det var en gång på en flygplats långt, långt borta:<br><br>Nästa Skyrama-event är i full fart. Rymdskepp från fjärran galaxer har slirat fram längs med Vintergatan för att kunna delta i detta event. Mäktiga rymdskepp, futuristiska byggnader och sanslösa eventuppdrag hjälper en ensam flygplatschef att bekämpa det onda. Men Imperiets prisjägare kräver ett högt pris... först när han samlat tillräckligt många Alien-huvud kommer landningsbanan att vara fri igen från det onda...]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.mouseover"><![CDATA[Återstående tid:]]></item>
 </category>
 <category name="av.polarevent122015">
  <item name="av.polarevent122015.title"><![CDATA[Frostiga veckor]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.text"><![CDATA[Bitande kyla, istäckta plan och tillfrusen landningsbana — det betyder bara en sak: att årets stora event närmar sig! Dags att värma upp flygplansmotorerna och salta landningsbanan för årets sista stora tillställning. 2015 kommer att avslutas med en knall!]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.mouseover"><![CDATA[Raka vägen mot FrostAir]]></item>
 </category>
 <category name="av.futureevent012016">
  <item name="av.futureevent012016.title"><![CDATA[Framtidsveckor]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.text"><![CDATA[Framtiden är nu! Skyrama presenterar härmed... framtidens flygplats! Bli ögonvittne till flygfartens tekniska evolution! Spänn fast säkerhetsbältet och gör dig redo för ett hisnande äventyr in i framtiden med våra framtidstänkande piloter, innovativa byggnader och uppdrag, och kanske kommer du att uppleva en närkontakt av tredje graden.]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.mouseover"><![CDATA[Framtiden är nu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.movieevent022016">
  <item name="av.movieevent022016.title"><![CDATA[Filmstjärneveckor]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.text"><![CDATA[Häng med och träffa filmkändisar på röda mattan! Nej, inte skådespelarna... utan filmernas verkliga stjärnor: flygplanen! Ett flertal flygplan från världens samlade filmografi dyker upp i Skyrama under de kommande veckorna. Hur många känner du igen?]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.mouseover"><![CDATA[Kan ett plan skriva autografer?]]></item>
 </category>
 <category name="av.wildlifeevent042016">
  <item name="av.wildlifeevent042016.title"><![CDATA[Vilddjursveckor]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.text"><![CDATA[Redo att ryta? Speciella djurplan kommer att besöka flygplatsen de kommande veckorna, så ta på dig skyddshjälmen, hoppa in i safaribilen och njut av en exkursion till vildmarken. Det bjuds på många vildmarksbyggnader, -dekorationer och -bakgrunder samt speciella eventuppdrag. Kan du lägga vantarna på alla?]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.mouseover"><![CDATA[Kommer det att finnas flygande grisar?]]></item>
 </category>
 <category name="av.emevent052016">
  <item name="av.emevent052016.title"><![CDATA[Fotbollsveckor]]></item>
  <item name="av.emevent052016.text"><![CDATA[Håll utkik efter specialplan som kommer till flygplatsen – två för varje lag som spelar EM i fotboll. För varje vunnen match kommer de motsvarande planen att få en trofé på sina ikoner och en bonus för intjänad erfarenhet eller pengar. Ju fler matcher de vinner desto bättre kommer bonusarna att bli! Men priset på planen kommer också att öka, så bestäm dig tidigt för vilka lag du tror kommer att vinna!]]></item>
  <item name="av.emevent052016.mouseover"><![CDATA[Glöm inte offsideregeln!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback8">
  <item name="av.flashback8.title"><![CDATA[Tillbaka till det förgångna: Flashback-veckor hos Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback8.text"><![CDATA[En flygtur rakt genom hela sortimentet och tillbaka igen. Ni har röstat, vi har gallrat - under de kommande veckorna ger vi oss ut på en tidsresa genom Skyramas event-historia. Missa inte denna unika chans till att lägga vantarna på gamla godingar såsom populära flygplansklassiker och byggnader - detta så längre lagret räcker! Vi utlovar också ett kärt återseende med gamla hederliga eventuppdrag! Snart kan ni också se fram emot en mängd nyheter. De kommande High-Level-uppdragen är såklart redan under konstruktion. Alltså, spänn fast er och och häng med på en resa tillbaka i tiden!]]></item>
  <item name="av.flashback8.mouseover"><![CDATA[Déjà vu återigen!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympicevent092016">
  <item name="av.olympicevent092016.title"><![CDATA[Guldmedaljveckor]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.text"><![CDATA[Känns det som om hela världen gått och blivit sportfrälst den här sommaren? Flygplatsen har bestämt att hålla sin egna "Airlympics"! Kanske känner du för att vinna en medalj eller två? Skaffa de speciella eventplanen och samla sportutrustning för att förbättra dem!]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.mouseover"><![CDATA[Gör dig redo att kliva upp på prispallen!]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloweenevent102016">
  <item name="av.halloweenevent102016.title"><![CDATA[Nattflygningsveckor]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.text"><![CDATA[Vem behöver ett plan när man kan flyga på en kvast? De kommande veckorna firas Halloween och det kommer att bli riktigt kusligt på flygplatsen! Lägg vantarna på ett par nya plan, byggnader och dekorationer och gör dig redo för en nattflygning!]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.mouseover"><![CDATA[Är det en fågel eller ett flygplan? Nej, det är en flygande kvast!]]></item>
 </category>
 <category name="av.arcticevent122016">
  <item name="av.arcticevent122016.title"><![CDATA[Arktiska skidveckor]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.text"><![CDATA[Det blir allt kallare ute så flygmekanikerna behöver plocka fram frostskyddsmedlet så att flygplanen kan flyga som de ska! Häng med på ett riktigt isigt event och njut av vinternyheterna såsom nya plan, byggnader och dekorationer för din flygplats!]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.mouseover"><![CDATA[Ta på dig både mössa och halsduk för det är kallt ute!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback9">
  <item name="av.flashback9.title"><![CDATA[Flashback-veckor hos Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback9.text"><![CDATA[Har du någon gång önskat att några av dina favoritföremål dyker upp i butiken igen? Då har du tur, för det är Flashback-vecka hos Skyrama! Håll ögonen öppna för ett stjärnspäckat sortiment med eventflygplan, sjöflygplan, helikoptrar och dekorationer. Så häng på och lägg vantarna på några historiska favoriter. Missa inte denna chans att resa tillbaka i tiden!]]></item>
  <item name="av.flashback9.mouseover"><![CDATA[Déjà vu återigen!]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentinesevent022017">
  <item name="av.valentinesevent022017.title"><![CDATA[Kärlek i Sky-veckorna]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.text"><![CDATA[Känner du romantiken i luften? Alla på flygplatsen är på bästa kärlekshumör. Häng med på vårt event och njut av planen i den nya Amor-serien samt nya byggnader och dekorationer! Känn kärleken i natt!]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.mouseover"><![CDATA[Vilken kärlekslåt är din favorit?]]></item>
 </category>
 <category name="av.skyrace2017">
  <item name="av.skyrace2017.title"><![CDATA[Skyrace-veckor]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.text"><![CDATA[Är du redo att flyga högt i skyn? Tävla i Skyrace och bevisa för alla att du är den bästa piloten i Skyrama!]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.mouseover"><![CDATA[Skyrace är här! Det är dags att slå på fartspaken!]]></item>
 </category>
</language>
