<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Om du placerar en dekoration intill en passagerarbyggnad genererar det fler passagerare.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[De små hjärtana på ett kompismärke kallas kompispoäng.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[En WonderQuicky är mer än 3 gånger bättre än en vanlig Rama-XS-Quicky.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Du kan också klicka på bagageförvaringen för att öppna turbagaget.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Prova "Snabbserva så mycket du kan" om du vet att du kommer att skicka många plan idag.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[Det enda sättet att få en Rama-Falcon är att samla flygplansdelar i turbagaget.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Skyskrapan kan du bara få från turbagaget.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Kolla din samling då och då för att se vilka souvenirer du saknar.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[Varje land kan tappa 3 olika souvenirer. Flyg till länder du behöver souvenirer från.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Små flygplan är idealiska om man vill samla många souvenirer.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Håll ner vänster musknapp för att dra runt kartan.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Du kan zooma in och ut med mushjulet.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[När du servar en kompis lastplan får du en del av lasten från dess hemland.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Kullerstensplåtar kan vändas, de ser bara likadana ut.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Dagliga målsättningar utgår från din nivå och kan ge dig en rejäl skjuts framåt.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Det enda du behöver för att kunna serva helikoptrar är en helikopterplatta.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Samma land levererar alltid varor till samma butikskategori.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Vid varannan nivå behöver en butik extra råvaror för att kunna producera bättre versioner av dess produkter.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[På sin högsta nivå behöver en butik 4 råvaror för att producera produkter.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Butiker på högre nivåer är svårare att sköta men ger också en mycket större vinst.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Om du saknar några råvaror kan du köpa dem i lagerbyggnadens pop-up.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[För varje ny dag i följd som du loggar in får du snurra fler gratisvarv på turbagaget.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[1930-talsplan ger inga mynt tillbaka, men däremot gott om erfarenhetspoäng.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Passagerarbyggnader som lagras i förrådet producerar inga passagerare.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Fyll på dina butiker innan du landar plan för att maximera din omsättning.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Ramacoptrar genererar fler luftmynt än jämförbara vanliga plan.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Så fort du har en lagerbyggnad kan du börja samla alla typer av råvaror genom att skicka lastplan.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Byggnader kan roteras 90 grader med hjälp av verktyget "spegelvänd" i ditt förråd.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Alla butiker har specifika särdrag som du kan kolla upp i butiken eller genom att hålla muspekaren över dem.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Du kan uppgradera kapaciteten för din hangar eller lagerbyggnad genom att klicka på byggnaden på din flygplats.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Att slutföra mål kan ge dig erfarenhet, mynt, plan, passagerare, byggnader eller byggnadsuppgraderingar.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Många föremål kan köpas för luftpix i butiken innan du har uppnått den nödvändiga nivån.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[Snabbservice kan verkligen spara tid när du skickar och servar stora plan.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Slut på luftmynt eller passagerare? Du kan byta in luftpix mot luftmynt eller passagerare i butikens "special"-kategori.]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Behöver du mer utrymme för din flygplats? Du kan utöka kartan i butikens "special"-kategori.]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Du kan köpa olika bakgrunder i butikens "special"-kategori.]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
