<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Huvudmål]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Dagligt mål]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Berättelsemål]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Besök alla länder!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Slutmål]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Krävs:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Krävs för att skicka mellanstora plan:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Krävs för att skicka ramacoptrar:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Krävs för att skicka sjöflygplan:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Landa ditt första flyg]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Välkommen till Skyrama!  Jag heter Fiona, och jag är din flygledare och mentor. Jag kommer att hjälpa dig genom en lektion i åtta steg så att du lär dig grunderna. Oroa dig inte, jag låter dig inte flyga i luften. Vi börjar med ditt första flyg. Klicka på radarn för att se dina flygningar och klicka sedan på planet som väntar på att få landa.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Du har just landat ditt första flyg och klarat första delen av lektionen. Detta plan skickades visserligen av en hjälpare, men du kommer snart att landa plan som skickats av dina egna kompisar!]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Landa {number} CashCow]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Placera din första platta.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Passagerarplan kräver serviceplattor. Jag har lagt en gratis platta i ditt förråd, redo att placeras. Klicka på förrådet i din instrumentpanel och sen på den lilla plattan. Klicka igen för att placera ut den.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Du har just placerat din första platta och klarat den andra delen av lektionen. Plattor är nödvändiga för att ta hand om inkommande och utgående plan. Ju fler plattor du har, desto fler plan kan du ta hand om samtidigt.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Placera {number} st små plattor]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Betjäna ditt första plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Alla plan kräver någon form av betjäning. Att slutföra en serie betjäningar ger olika sorters belöningar. Fortsätt klicka på planet för att ge det full betjäning och få dina belöningar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Du har just betjänat ditt första plan och tjänat några luftmynt. Luftmynt är nödvändiga tillgångar för att utveckla din ekonomi.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Betjäna {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Köp ditt första plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Om du vill skicka egna flyg måste du ha flygplan. Klicka på affären och klicka sedan på planet Rama-XS-Quickie för att köpa det. Det kommer att läggas till i din hangar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Du har just köpt ditt första plan nått halvvägs genom lektionen. Du behöver plats i din hangar för att köpa plan. Det finns många sorters plan i Skyrama, så tänk på att kolla vilka fördelar och kostnader de har.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Köp {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Skicka ditt första plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Du är redo att skicka ditt eget plan för första gången. Klicka på flygkartan och "Skicka nytt flyg". Välj sedan plan, land och kompis. Ditt plan visas utanför hangaren. Klicka på det tills det lyfter.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Du skickade just ditt plan på sin jungfrutur. Det kommer tillbaka om 5 minuter. Att skicka egna plan kostar passagerare, men ger dig luftmynt när de kommer tillbaka.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Ge ditt plan ögonblicksbetjäning]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Att vänta på att ett plan betjänas kan ta tid, och vi är upptagna människor. Varför inte förkorta processen? Det kostar bara 1 AirCash att ögonblicksbetjäna ett plan. Klicka på den övre vänstra ikonen som visas vid ditt plan. Det är genvägen för ögonblicksbetjäning.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Du har just ögonblicksbetjänat ditt första plan. Det sparar tid och ger dig alla bonusar direkt. Det är särskilt användbart med långsamma plan som tar lån tid att betjäna.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Ögonblicksbetjäna ett plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Förbered dina passagerare I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Du behöver passagerare för att hålla dina egna plan i luften. Passagerare hämtas från särskilda byggnader, till exempel den lilla terminalen. Klicka på affärens passagerarbyggnader, och köp sedan och placera ut terminalen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Du har just skapat ett passagerarflöde. Den här och andra byggnader genererar passagerare. När en passagerargenererande byggnad är full så visas passagerarikonen ovanför den. Håll muspekaren över ett passagerarbyggnad för att få en uppdatering av antalet passagerare den innehåller.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Köp {number} st små terminaler]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Förbered dina passagerare II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Vårt sista steg i lektionen. Den lilla terminalen är förmodligen full nu. Du borde prova att samla in passagerarna. En passagerarikon visas över den lilla terminalen när den är full och redo för insamling. Håll muspekaren över passagerarikonen för att lägga till passagerarna till ditt totala antal.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Ju fler dekorationer och passagerarbyggnader du har, desto snabbare kan du samla in dina passagerare... Nu är du färdig med lektionen och kan börja driva flygplatsen som du vill. Men var uppmärksam på olika mål - de dyker upp då och då. Våra mål hjälper till att leda dina framsteg och ger användbara och exklusiva belöningar.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Driv din flygplats I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Vänj dig vid din flygplats genom att skicka plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Jag tror att du behöver mer plats i hangaren. Normalt kostar den här uppgraderingen luftpix, men jag ger dig en hangar gratis, vilket betyder att du har plats för 2 plan till.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Expandera din luftservice]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Din flygplats måste växa för att bli framgångsrik. Köp några extra plattor för att få den att utvecklas. Titta i affären och börja spendera. Jag har en väldigt speciell belöning som väntar på dig.]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Du är redo att hantera fler flygturer. Nästa steg är att lära dig att skicka lastflygplan.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Placera {number} st små plattor]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Besök dina kompisar]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Du måste bygga upp en mängd relationer för att göra din flygplats riktigt viktig. Om du besöker en kompis kan du hjälpa till att samla passagerare!]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Märkte du att du också tjänade passagerare när du hjälpte din kompis? Fortsätt besöka andra flygplatser om du har ont om passagerare.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Nödläge!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Toaletterna i vår terminal har gått sönder. Vi behöver nya toaletter för att täcka upp medan de gamla repareras! Försök köpa extra toaletter så snart som möjligt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Vilken superaffär! En av våra kunder blev så lättad att han donerade sin gamla 1930 Racer!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Köp {number} toalett(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Dekorera din flygplats]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Om du vill locka till dig fler passagerare, dekorera din flygplast! Varför inte prova några av de där trevliga blommorna?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Bra! Om du placerar dekorationer intill dina byggnader kommer ännu fler passagerare att besöka din flygplats!]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Köp {number} blomlåda]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Sydamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Jag skulle så gärna vilja flyga till Sydamerika. Skulle du kunna hjälpa mig?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Underbart! Det är så vackert i Sydamerika! Jag skulle hemskt gärna gå på shoppingtur i Rio.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[1930 Racerplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Jag tror jag ska testa vår nya älskling: den här fina gamla 1930 Racerplanet - Hughes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Underbart! Låt oss skaffa fler!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Skicka {number} Hughes Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Souvenirer]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Visste du att ankommande plan tappar souvenirer? Olika länder, olika souvenirer! Samla in några.]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat, det är så lätt att göra sina vänner glada! Ta bara med lite souvenirer från dina resor!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Samla {number} souvenirer]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[En vänskaplig runda]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[En världsberömd flygplats behöver mycket kommunikation. Låt oss besöka en kompis och skicka ett meddelande till en annan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Gratulerar. Glöm inte bort att ta hand om dina vänner.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} st förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Jag skulle så gärna vilja flyga till Europa. Skulle du kunna hjälpa mig?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Underbart! Det är så vackert i Europa! Jag skulle hemskt gärna strosa längs Paris boulevarder och klubba loss i Berlin.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Lektion: Förbered ditt lager]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Om vi vill att vår flygplats ska ge stora vinster behöver vi några butiker där våra passagerare kan spendera resterna av sina semesterkassor. Jag ska ge dig en snabb introduktion av allt vi behöver.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Lagren behövs för att underhålla och skicka lastplan. Därefter behöver vi en lagerbyggnad för att förvara våra varor. Du hittar din nya lagerbyggnad i ditt förråd.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Placera {number} lager]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Lektion: Förbered din lagerbyggnad]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[För att kunna förvara allt gods till våra butiker behöver vi en lagerbyggnad.  Butikerna får det gods de behöver till sina produkter från lagerbyggnaden, så håll ett öga på hur mycket du har inne.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Nu när vi har allt vi behöver för att förvara våra varor kan vi skicka vårt första lastflygplan.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Placera {number} lagerbyggnad]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Lektion: Skaffa dina första råvaror I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Nu när lagren är klara är nästa steg att skicka vårt nya lastflygplan till ett annat land och skaffa lite råvaror. Markera ett land som säljer mjöl och skicka ditt lastflygplan dit.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Snyggt! Nu behöver du landa planet också.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Skicka lastflygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Skicka lastflygplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Lektion: Skaffa dina första råvaror II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Sådär! Vårt lastflygplan är redan på väg tillbaka, fyllt till bredden med mjöl. Nu ser vi till att ta ner det säkert.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Landa lastflygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Landa lastflygplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Lektion: Hämta last]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Nu måste vi förvara mjölet i vår lagerbyggnad. Underhåll bara planet tills mjölsäcken visas. Håll muspekaren över den för att flytta den till din lagerbyggnad.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[I sin ordning. Råvarorna från ditt plan ligger nu i säkert förvar i din lagerbyggnad. Ta en titt i ditt förråd. Där hittar du din första butik.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Hämta mjöl]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Lektion: Din första butik]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Nu när vi har råvarorna i lagerbyggnaden vore det synd att inte använda dem.  Dags att skaffa vår första butik. Butikerna omvandlar råvarorna till produkter som kan säljas till passagerare.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Utmärkt! Hamburgerhaket kommer att producera hamburgare och sälja dem till ankommande passagerarplan.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Placera hamburgerhak]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Lektion: Dina första kunder]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Där är de första kunderna till din butik! Varje gång du landar ett plan kommer våra butiker att sälja ett visst antal varor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[De här passagerarna kommer nu att köpa några hamburgare.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Landa plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Lektion: Din första försäljning]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[När du håller muspekaren över den röda shoppingkassen kommer passagerarna att börja besöka våra butiker. Om en butik tjänar pengar visas en myntsymbol ovanför den. Samla in dina pengar genom att hålla muspekaren över myntikonen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Utmärkt! Nu vet du allt du behöver för att kunna sköta dina butiker. Om en butik säljer tillräckligt många varor kommer den att uppnå en högre nivå. För varje nivå behövs en ny råvara. Det blir alltså en större utmaning att sköta butiken, men du kommer också att tjäna mer pengar på produkter med högre nivå.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj varor]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Lektion: Hantera din butik]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Glöm inte att butikerna bara kan sälja varor om de förses med tillräckligt mycket råvaror. Om råvarorna tar slut i en butik visas ett rött utropstecken ovanför den. Klicka på butiken för att fylla på den.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Snyggt jobbat! Nu kommer butiken att producera hamburgare till de hungriga passagerarna.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Fyll på din butik]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Förbered din bagageförvaring]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Har du tänkt på bagaget? Det börjar bli krångligt, och vi behöver verkligen en bagageförvaring!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Vårt jobb är mycket lättare nu. Forsätt så!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Köp {number} st medelstora torn]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Köp {number} st bagageförvaringar]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Medelstor hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Du är redan på väg att förstora din flygplats och förbereda den för större flygplan. När du har en medelstor platta kommer Luftfartsverket att belöna dig med en medelstor hangar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Nu saknar du bara en medelstor landningsbara för att kunna ta emot medelstora plan! Ta en titt på ditt nästa mål för att kunna betjäna medelstora plan.]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Köp {number} st medelstora landningsbanor]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Köp {number} st medelstora plattor]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Skicka {number} 1930 Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[På landningsbanan]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Det är bara den dyra medelstora landningsbanan som saknas. Kom så hälsar vi på några kompisar och underhåller lite plan så kanske vi kan hitta en sponsor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Nu har du allt du behöver för att ta emot och betjäna större plan.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Förstora din terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Hittills har terminalen gjort liten skillnad, men det här är bara toppen på isberget. Jag vill att du ökar på terminalverksamheten. Tänk stort.]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Nu har du en större terminal.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Skicka {number} 1930 Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Köp {number} st banförstoringar]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Köp {number} st medelstora terminaler]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Förstora dina lastbutiker]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Dina butiker har inte gjort någon större skillnad hittills, men detta är bara toppen av isberget. Jag vill att du förstorar din godshantering. Tänk stort.]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Nu har du ett utsökt, kakbakande konditori i ditt förråd.]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Köp {number} medelstora lager]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Vänj dig vid medelstora lastplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[För att äntligen öka dina inkomster genom att sälja massor av varor till passagerare behöver du investera i medelstora lastflygplan. Köp och skicka några!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Nu har du större lastplan. Nu kan du leverera. Håll din lagerbyggnad välfylld genom att skicka massor av lastflygplan till dina kompisar.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Köp {number} medelstora lager]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Maxa din flygplats]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Det går bra för din flygplats men du måste vara uppmärksam på dina kompisar och maximera din flygplats nuvarande potential. Det kommer att krävas lite hårt arbete, men du kommer att få en användbar platta som belöning. Gå och jobba!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! En medelstor platta finns nu i ditt förråd. Snart är din flygplats redo för nästa steg i utvecklingen.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Köp {number} st banförstoringar]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-SuperTurbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Driv din flygplats II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Vänj dig vid din flygplats genom att betjäna flyg]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Nu fokuserar vi på passagerare!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} CashCow(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Övning ger färdighet]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Vänj dig vid din flygplats genom att skicka och betjäna flyg]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Bra! Ju mer trafik, desto fler luftmynt tjänar du! Det första steget mot att maximera dina inkomster är att etablera flygrutter till alla resurser du behöver!]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} CashCow(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Ordna din last I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Om du vill tjäna pengar med dina lastbutiker behöver du förse butiken med råvaror genom att skicka lastflygplan. För att kunna skicka lastflygplan ordentligt behöver flygplatsen en bränsledepå.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Placera ut {number} st små bränsledepåer]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Ordna din last II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Fyll upp din lagerbyggnad genom att skicka och underhålla lastflygplan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Fortsätt samla last för att producera fler varor!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Köp {number} st parkeringsplatser]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Prova våra medelstora flyg]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Det är dags för större leksaker. Bekanta dig med att skicka och betjäna medelstora plan!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Medelstora plan kanske kostar mycket mer i pengar och passagerare, men avkastningen är mycket större.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Ordna din väderstation]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Ramacopter-agenten sa att din flygplats snart är tillräckligt avancerad för Ramacoptrar! Förbered dig för att investera i en högteknologisk väderstation.]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Underbart! Ett steg närmare Ramacoptrar. Nu fokuserar vi på nya uppgifter!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Köp {number} st väderstationer]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Ramacopter-hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Ramacopter-agenterna stöder bara sina maskiner till det bästa. Din flygplats behöver öka i storlek och vinst för att det ska bli tydligt att du menar allvar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Grattis! Din flygplats har kvalificerats för Ramacopter-hangaren! Den finns i ditt förråd.]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Samla viktig utrustning]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Vi saknar viktig utrustning för att övervaka vårt luftrum. Börja samla Utan den kommer Ramacopter-agenten aldrig att ta oss på allvar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Fint! Ramacopter-agenten är imponerad av våra framsteg. Vi kommer snart att kvalificera för Ramacopters!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Samla {number} st radarer]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Samla {number} st vindstrutar]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Ramacopters kan köra!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Äntligen! Vad spännande! Det är äntligen dags att flyga med din egen Ramacopter! Var inte blyg - skaffa din egen Ramacopter och flyg!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Snyggt jobbat! Från och med nu kan din flygplats betjäna alla ramacoptrar - grattis!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Skaffa flygkompisar]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Det är dags för dig att tänka globalt. Försök bygga upp nya relationer och lägg till nya kompisar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Bra! Att skaffa nya kompisar gör din värld större; fortsätt att utöka din flygplats globala nätverk.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Fördjupa dina kompisrelationer]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Det är viktigt att fördjupa banden till dina kompisar. Besök deras flygplatser om du hinner, och skicka dem mediumflyg.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Kom ihåg - när du hjälper dina kompisar får du större bonusar.]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Super-Turbo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[bredda din flygplats lockelse]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Även om din flygplats har en stark lockelse så kan du öka den. Skaffa ett fält där folk kan flyga drake. Ytor där folk kan slappna av ökar lockelsen på passagerare för din flygplats. Det kan inte vara dåligt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Vi borde fortsätta lyssna på besökare! Det är alltid bra med fler passagerare!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Köp {number} drakfält]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Etablera dina semestermål]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Snart är semestertiderna här. Det är bäst att du bygger upp ditt rykte för de här destinationerna. Skicka några medelstora plan till grekiska och spanska flygplatser.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Bra, du har ordnat fina flygturer till semestertrafiken. Fortsätt skicka plan!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Skicka {number} st medelstora plan till Grekland]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Skicka {number} st medelstora plan till Spanien]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Skicka ut fler Ramacoptrar]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Säkerheten först! För att vara säker på att våra Ramacopter-piloter har den bästa tänkbara träningen så rekommenderar jag att vi skickar några Ramacoptrar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Fint! Våra piloter verkar ha full kontroll över sina Ramacoptrar nu. Forstätt att skicka Ramacoptrar!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Gör dina Ramacopter-tjänster perfekta]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Vi har fortfarande problem i Ramacopter-betjäningskedjan. Vi borde verkligen lägga ner tid på att bli ännu bättre! Kom så underhåller vi några Ramacoptrar åt våra kompisar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Bra! Det verkar som att vi äntligen kan betjäna våra Ramacoptrar perfekt. Det är bra nyheter, och vi se fram emot semstertiderna!]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Stöd dina butiker]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Det går rykten om att butikschefen är missnöjd med mängden last som samlas in och säljs vidare till passagerarna. Låt oss försöka få henne på bättre humör.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Butikschefen verkar vara väldigt glad nu! Vi bör hålla koll i framtiden så att hyllorna hålls fyllda med varor.]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkt(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Utropa Skyrama-priset]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Hallå där! Skyrama vill ge erkännande åt din prestation genom en officiell skylt - det ultimata godkännandet! SPrid budskapet bland dina kompisar, såväl gamla som nya.]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Fantastiskt! Ta en titt på ditt förråd och hitta Skyramas officiella skylt. Det borde bli en passagerarmagnet!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} st förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Hjälp dina lastkompisar]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Det går inte att upprätthålla produktförsäljningen om du inte samarbetar med dina kompisar och skickar last till dem också. Försök att etablera goda lastrelationer - underhåll de lastplan som dina kompisar skickar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat, vi tjänar en massa luftmynt på att sälja produkterna. Som en belöning har din lagerbyggnads kapacitet uppgraderats.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Rama-M-Super Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Öka din Ramacopter-trafik]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Vi borde ge dina Ramacoptrar en tydligare profil. Få folk att tänka på oss som ett nav för Ramacopter-turer. Börja skicka och skicka tillbaka Ramacoptrar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Fantastiskt! Nu tror jag att man kan säga att folk anser oss vara ett respektabelt nav för Ramacopter-flygningar.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Ramacopter-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Minska ditt buller]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Markpersonalen klagar på att bullret är för högt. Vi borde bygga lite ljudbarriärer för att skydda deras öron.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Det borde räcka för tillfället. Ljudbarriärerna borde förbättra markpersonalens arbetsvillkor.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Köp {number} st ljudbarriärer]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Utforska spännande marknader]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Det finns intressanta länder med goda affärsmöjligheter. Låt oss skicka några plan dit. Ut och utforska!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Att jobba i nya territorier är bra affärer, och ställena är dessutom roliga att besöka.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Albanien]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Ukraina]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Litauen]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Kroatien]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Förtjäna en Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Vi borde fundera på att organisera om flygplatsen och köpa fler dekorationer för att öka antalet passagerare. Jag har en fin Ramacopter-överraskning till dig när du är klar med de uppdragen. Förresten tror jag att det är dags att göra plats för nyare byggnader. Låt oss lägga lufthuset i förrådet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Härligt. Flygplatsen är väldigt fin nu! Ta en titt i din hangar - du kommer att hitta den otroligt underbara Ramacopter-Seaking där! Skicka den!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Köp {number} st medelstora hotell 2]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Köp {number} st vattendekorationer]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Lägg din gamla terminal i förrådet]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Visa upp din Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Är du inte stolt över din nya Ramacopter-Seaking? Skicka iväg den till dina kompisar! Men skicka andra flygplan också, annars verkar det bara som att du vill visa upp dig.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Alla önskar att de hade en egen Ramacopter-Seaking.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Super-Turbo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Håll det socialt]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Det går bra för din flygplats, men du borde balansera upp nytta med nöje. Ansträng dig för att hålla det socialt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Du har inte bara ett framgångsrikt företag, du har även goda relationer med dina kompisar. Det lönar sig att vara social.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkter]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} st förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Sprid ut trafiken]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Vi borde imponera på våra kompanjoner genom att flyga fler medelstora flygplan mellan deras flygplatser och din.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Det kallar jag en affärsmodell! Inkomsterna ökade tack vare att du skickade plan till dina kompanjoner.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} st medelstora plan till Tyskland]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Skicka {number} st medelstora plan till Danmark]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Skicka {number} st medelstora plan till Ryssland]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Skicka {number} st medelstora plan till Portugal]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Fler taxibilar]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Taxichefen sa att det är dags att investera i en ny taxistation om vi vill ha fler passagerare. Låt oss köpa en taxistation till flygplatsen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Vilken fin taxistation! Passagerarna verkar älska den!]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Köp {number} st taxibilar till flygplatsen]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Sjöflygplanshangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Öluffning är den nya trenden inom äventyrsturism. Men många av resmålen har inte ens en ordentlig landningsbana! Vi kommer att behöva sjöflygplan för att ta våra kunder dit.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Utmärkt! Vi kvalificerade oss för en ny sjöhangar. Den finns i ditt förråd.]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Köp {number} biljettbutik(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Brasilien]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} plan från Mexiko]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar till Sydamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Ett galet plan!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Wow! Visste du att sjöflygplan var så dyra? Jag fick ett bra avtal med ett stort fraktföretag.  De gick med på att betala för vår nya sjöflygplats om vi tar hand om lite affärer för dem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Lastföretaget är mycket nöjda med vårt arbete! Den nya sjöflygplatsen finns i ditt förråd.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Köp {number} SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Första sjöflygplanet]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Kom så visar vi upp våra nya sjöflygplan! Då ser våra kunder att vi tar väl hand om dem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Det kommer att locka ännu fler passagerare inför den kommande säsongen.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Skicka {number} SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Ledigt]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Julhelgerna närmar sig, vilket betyder massor att göra för våra nya sjöflygplan! Kom så ser vi till att resenärerna når sina resmål!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Vi gjorde det igen! Kunderna är glada och kommer garanterat att välja vår flygplats igen.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till South Carolina]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Michigan]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Connecticut]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Lastavtal]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Kommer du ihåg fraktföretaget som betalade för vår sjöhangar? Tja, de har just gett oss ett erbjudande vi inte kan tacka nej till. Vi bör försöka hålla dem nöjda för att få fler kontrakt i framtiden.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[Och vi lyckades igen! Företaget är nöjt och kommer att förse oss med mycket jobb under de kommande åren.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Dags för vatten]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Vi har etablerat vår flygplats som ett av de främsta naven för sjöflygplan. Företag från hela världen litar på vår expertis för att hantera deras flygningar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Vi hanterade de där sjöflygplanen som äkta proffs! Nu måste vi fokusera på nästa uppgifter.]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Skicka {number} SeaRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} SeaRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Skicka {number} SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Helikoptershow]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Vår PR-avdelning tror att en helikopteruppvisning vore ett bra sätt att nå potentiella kunder på landsbygden. De älskar stora evenemang där ute! Kom så sätter vi igång.]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Utmärkt! Vår uppvisning fanns med i alla lokala dagstidningar och TV-kanaler! Det kommer garanterat att ge oss lite nya kunder.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Steadie]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Socialisera]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Mitt i alla dessa nya affärsmöjligheter får vi inte glömma bort våra gamla kompisar! Låt oss stärka relationerna med våra vänner genom att besöka dem. Men glöm inte att skaffa nya kompisar också.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat. Våra gamla vänner kommer fortfarande ihåg oss, och vi har etablerat några nya förhållanden därtill.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Ledigt]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Vi måste prova ut några nya långdistansrutter. Målet är att hitta partnerflygplatser på varje kontinent så att vi ingår i ett internationellt nätverk.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Succé! Vi har etablerat några fantastiska långdistansrutter inför de kommande storhelgerna.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Nederländerna]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Grekland]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Skicka {number} medelstora plan till Dominikanska republiken]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Skicka {number} medelstora plan till Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Alla dessa nya plan och rutter! Vi kommer att behöva fler passagerare för att hålla igång affärerna!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Bra! Det borde räcka ett tag.]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} medelstora plan]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Köp {number} biluthyrning(ar)]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Händelserik dag!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Nu har vi både lägen och passagerare, så låt oss börja skicka vår nya flotta till alla de fantastiska resmålen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Härligt - våra piloter älskar de nya planen, och våra passagerare de nya resmålen! Fortsätt så.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Skicka {number} SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Steadie]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Skicka {number} SeaRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Lastutmaning]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Vi kanske gjorde lite för bra ifrån oss när vi hjälpte det där fraktföretaget. Nu flödar det in uppdrag från företag över hela världen! Vi får hoppas att vi klarar den kommande utmaningen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Klart! Det sista lastplanet har just landat! Som belöning fick vi en helt ny uppgradering av vår lagerbyggnads kapacitet!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo till Österrike]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkter]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo till Sydamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Dekorera]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Fiona säger att vi fokuserar för lite på det vackra här i livet, och Tarik håller förstås med. Låt oss göra dem båda glada med en utsiktsplats. På så sätt kan alla våra besökare beundra våra fina dekorationer.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Jag måste erkänna att Fiona hade rätt. Lite dekoration kan verkligen göra stor skillnad.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Köp {number} utsiktsplats]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Rutin]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Säkerhet är en av de viktigaste frågorna på en modern flygplats. Med alla dessa nya plan borde vi ge våra piloter lite övning i hur de nya flygplanen fungerar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Nu verkar våra piloter kunna hantera de nya planen utan problem.  Övning ger färdighet, tycks det.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Quickies]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Skicka {number} SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Socialisera]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Vår flygplats hör nu till de främsta i världen när det gäller sjöflygplan. Med  tanke på vår nya status borde vi försöka hitta några värdefulla partners som kan hålla jämna steg med oss.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Många har påstått att det är omöjligt! Men du lyckades hitta några flygplatser som var lika väl utvecklade som vår. Det är alltid bra att socialisera i dessa tider.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Brasilien]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till en främling]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Betjäningsplattform]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[OK, nu vill våra nya partners testa om vi verkligen är så fantastiska som vi påstår. Låt oss visa dem att de alltid kan räkna med oss!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Alla plan har underhållits i tid! Såg du deras leende ansikten? De kommer garanterat att välja vår flygplats igen.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} helikoptrar]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Det stora hotellet]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Bara de största och bästa flygplatserna får chansen att kröna sig själva med ett stort hotell! Så visa världen vilken klass vi håller och bygg ett nu!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Härligt, det där hotellet gör verkligen hela stället till något visst, eller hur? Jag kan inte sluta stirra på det.]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Köp {number} stort hotell]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Förbered ditt torn]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Det är dags att börja lägga till lite fler byggnader för att höja din flygplats standard och förbereda den för att betjäna större och bättre plan. Titta i affären och börja spendera.]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Din flygplats börjar se väldigt proffsig ut. Faktum är att Luftfartsverket säger att du snart uppnått standarden som krävs för att betjäna större plan.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Köp {number} st medelstora torn]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Global by]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Världen växer ihop! Vi måste skapa internationella turer om vi vill kunna tävla internationellt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Det är rätt inställning! Våra kompanjoner runtom i världen är glada över att vi fortsätter att jobba bra!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Kanada]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Business Class]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Fler och fler affärsmän behöver flyg till världens affärscentrum. De är kunder som betalar bra och kan ge oss mycket pengar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Utmärkt! De där välbetalande kunderna kan bli ryggraden i vår flygplats ekonomi!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till New York]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Kalifornien]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Panama]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Brasilien]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Interkontinentala flygturer]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Adventure Tourist utforskar destinationer över hela världen. Vi måste etablera fler turer till exotiska platser så att vi håller kunderna glada!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Underbart! Vå flygplats är känd för sina många exotiska destinationer. Bra jobbat!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Bolivia]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Guatemala]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Alaska]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Modernisera mera]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[I vår bransch måste man alltid ha koll på det senaste. Jag har hört om ett splitternytt plan som heter RamaWing-Eclipse. Lägger vi till det i vår flotta så förstår folk att vi tar modernisering på allvar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Fint! Där visade vi våra konkurrenter att vi är en flygplats med koll.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Köp {number} RamaLiner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Skicka {number} RamaLiner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Säkerheten framför allt I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Jag pratade med våra analytiker och de säger att det är oansvarigt att investera i nya dyra byggnader innan vi har ens de mest grundläggande säkerhetsbyggnaderna. Jag vet vad du tänker du: Vad vet analytiker om hur man driver en flygplats? Men de kanske har rätt den här gången.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Nu är våra analytiker nöjda och glada. Vi uppfyller alla krav för att bli en modern och säker flygplats.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Köp {number} brandstation(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Energitillskott]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Om vi någonsin ska få den där nya tjusiga terminalen kommer vi behöva mycket mer energi än vi har nu.  Flygplatser som använder sig av hållbar energi kan dessutom få statligt stöd. Kom igen, vi bygger det nya vindkraftverket! Vi får till och med betalt för det!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Utmärkt! Nu har vi all energi behöver och en fet check från staten. Vilken dag!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Köp {number} vindkraftverk]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Skicka {number} RamaLiner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Snabba ryck]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Med all energi vi har nu kan vi korta ner servicetiderna vid våra plattor. Placera ut lite high-tech-dekorationer runt plattorna. Det kommer att öka packarnas motivation och ge dig en bonus för plattans servicetid.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Märkte du hur plattans servicetid kortades när du placerade ut dekorationerna? Bra jobbat!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Köp {number} godshög(ar)]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Köp {number} konuppsättning 1]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Platt-test]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Låt oss testa våra nya plattor genom att skicka iväg och serva några plan. Jag gillar redan tanken på att slippa vänta så länge innan start.]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Du ser! De där nya dekorationerna gör verkligen skillnad. Med klok planering kan vi utnyttja det här i framtiden.]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka {number} standardplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Säkerheten framför allt II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[OK, dina byggnader är skyddade mot brand. Men vad händer om en passagerare blir sjuk? Det kan man inte fixa med en vattenslang. Vi behöver en första hjälpen-station för att vara beredda på allt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Nu är våra analytiker nöjda och glada. Vi uppfyller alla krav för att bli en modern och säker flygplats. Och som en extra bonus fick vi en splitterny Ramaliner-Eclipse!  Titta efter i ditt förråd.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Köp {number} första hjälpen-station(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Lastkartell]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Lastkartellen har lagt märke till vår ambitiösa flygplats och har erbjudit sig att stödja våra plan med en särskild överraskning om vi tar över lite arbete från dem. Jag vet inte vad det blir för överraskning men de stora lastföretagen betalar alltid bra.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[De är mer än nöjda med vårt arbete! Överraskningen de hade åt oss visade sig vara ett supersnabbt lastplan! Du hittar det i hangaren.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkter]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargos till Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargos till Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Spionaffärer]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[I takt med att kraven ökar kanske vi borde titta på hur andra flygplatser hanterar sina problem med säkerhet och modernisering. Vi skickar ett par av våra piloter för att spana.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Fint! Nu vet vi hur våra partners och konkurrenter ligger till. Bra jobbat!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Sydamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Pengar att tjäna]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Vi behöver en massa pengar för att genomföra alla nödvändiga förbättringar av vår flygplats. Det bästa sättet att tjäna mer pengar är att fokusera på våra butiker. Låt oss satsa på att förbättra dem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Utmärkt! Våra butiker hjälpte oss att tjäna alla pengar vi behöver för våra investeringar.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkter]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Vetenskapligt stöd]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Det lokala universitetet tycker att vår flygplats skulle vara den perfekta platsen för deras nya väderballong.  De betalar ganska bra och dessutom kan det här locka hit lite forskare som reser business class. Vi gör det!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Snyggt! Ballongen är uppe och igång. Betalningen har kommit och vi har redan fått våra första besökare.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Köp {number} väderballong(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Ny tjusig terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Kronan på verket för varje flygplats är en toppmodern terminal. Moderna terminaler förenar funktion och bekvämlighet. De består av två fullt fungerande plattor för medelstora plan och ett gulligt litet kafé på taket. kom igen, vi bygger en!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Sagt och gjort! En fröjd för ögat! Gratulerar till att ha slutfört moderniseringen av din flygplats!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Placera ny terminal 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Jag flög pladask för dig 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Hej, amigo! Som hjärtekrossare har man det inte lätt, eller hur? En ny brutta på varje flygplats ... det kan få vilken pilots landningsställ som helst att börja vackla. Jag menar, ja, du vet ju hur populär jag är bland damerna ... men ibland undrar jag hur länge jag kommer att kunna hålla på så här. Kanske borde jag lägga min patenterade charm på hyllan, skaffa mig ett par mysiga hemmatofflor och hitta kvinnan som jag kan tillbringa mitt liv med. Hon borde ju finnas där ute någonstans. Eller här inne. Hur som helst. Dags att gå till attack!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Min drömkvinna! Där e hon! Jag har hittat henne! Lin såg mig precis i gången ... smajlade mot mig och sa "Hej Tariq!" Du ...det måste vara ett tecken. Jag tror den lilla serveringssnäckan har kärat ner sig i mig. Ja ja, hon är ju också bara en människa ... I alla fall så bör man smida järnet medan det är varmt. Hihihi. Nu behöver jag ett stridsplan ...]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Sverige]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Nya Zeeland]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Ukraina]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Costa Rica]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Jag flög pladask för dig 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Välkommen soldat till operation "presentoffensiv". Vår strategi är simpel: Vi bombarderar pinglan med lite tingeltangel tills hon blir svag i knäna.  Och när vi väl... och då menar jag "jag"... fått henne på kroken, då lönar det sig inte för henne att göra motstånd.  Har du frågor? Bra! Då skrider vi till verket.]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Halloj! Det var ju ett tag sen sist, min lilla sockertopp. Känns som om det var flera månader sen ... konstigt, eller hur? Jag har något nytt att berätta. Berätta inte detta för någon, men jag har lärt känna en ny kille. En supersöt pilot med överarmar som trädstammar. Jag såg honom i gången för inte så länge sen och... och ... under de kommande två timmarna dansade mitt hjärta macarena. Asså, vilken snygging. Hoppas att han hör av sig snart ...]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Samla {number} present/er]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Samla {number} godisbit/ar]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Samla {number} blomma/or]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Jag flög pladask för dig 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Halloj! Jag får dåndimpen, min lilla plommongurka! Imorse ringde den där pakettypen på dörren och levererade en hög med presenter. Jag tror jag har en hemlig beundrare. Har förmodligen fått honom att tappa målföret. Han vågar inte ens prata med mig. Guuuuuulligt, eller?  Och jag tror mig veta vem det är ... detta praktexemplar till man ... den döheta piloten! När jag slutat jobb för dagen, så ska jag forska vidare i detta!]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Så, presenterna är levererade. Undra om Linn redan packat upp dem med sina långa, smäckra fingrar? Hihihi. Förhoppningsvis har jag henne snart lindad runt mina fingrar ... och fastklistrad i mina armar... Mellan mig och Linn slår det gnistor, så mycket är klart. Häromdagen såg jag henne i personalmatsalen och hon undvek att möta min blick, hon är väl lite blyg helt enkelt... I alla fall. Snuttan spelar svårflörtad. Gott tecken, eller hur?]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-Xplore ]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Jag flög pladask för dig 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Halloj! Okej, nu är det dags att ta i med hårdhandskarna, gulleplutt!  Jag plockade fram hela min vapenarsenal för att fråga ut paketbudet. Jag lugnade först ner mig när han gett mig adressen till min okände superriddare.  Konstigt... han bor i samma hus som den där typen som jag jobbar tillsammans med. Förhoppningsvis delar de inte lägenhet. Det räcker att jag ser den där sprätten för att jag ska vilja fly till närmsta kloster. Jag ger järnet nu! Så snart jag har en hög pengar på kontot, så ska jag köpa en tjusig guldklocka till min adonis. Och då ska jag ringa på hos honom ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Åh jösses i himlen! Oj oj oj! Nu börjar det röra på sig! Paketbudet tittade förbi och berättade vad som hänt. Lin ska visst ha förföljt honom som en rasande furie för att få reda på adressen till hennes mystiska charmör. Det var väl den bästa nyheten man kan få? Och han sjöng verkligen som en fågel. Förmodligen är hon redan på väg till mig. Kanske bör jag för säkerhets skull lägga på min gurkmask ...man vet ju aldrig ...]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkt/er]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka iväg {number} Rama M Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Jag flög pladask för dig 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Halloj! Gissa vem som har en ny pojkvän! Din favorit-Lin! Igår när jag gjorde min vespa startklar, för att åka och hälsa på min drömprins, såg jag honom plötsligt på parkeringsplatsen. Han satt uppe i ett träd ... och hade en kikare i handen! Det är hans hobby! Han studerar fjärilar. Och nu har jag faktiskt ett par sådana i magen. Han heter Axel, är nyexaminerad pilot... och supersöt! Och du, han bor faktiskt inte i Tariqs hus. Ingen aning varför paketbudet sa det till mig. Vilken tur att jag inte åkte dit ... det hade ju blivit en lite jobbig situation. Livet leker, eller hur? Nu ska vi först flyga på en shoppingresa runt jorden! Jag är så lycklig att jag knappt kan andas, gulleplutt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Ja, alltså... alltså, ja. Äh. Hmm … Lin dök inte upp igår. Men det är helt okej ... för ... hon har en ny pojkvän. Det är en bra sak, eller? Stör mig inte alls. Jag är så glad för hennes skull. Ja menar, visst, killen har en flint och hygienen tar han inte på större allvar... och han kan knappt få ut ett helt ord. Men det är helt ok. Hon verkar lycklig. Och det är det viktigaste. Det menar jag verkligen. Jag tycker det är toppen. Du måste inte oroa dig för mig. Låt mig helt enkelt vara ifred nu! Ikväll har jag en dejt med ett familjepaket chokladglass. Så jag är inte alls ensam. Allt är ok. *snyft*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till New York]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Samla {number} handväska/or]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Samla {number} parfym/er]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Placera {number} körsbärsträd]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Jobbyte 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Tjänare! Har du hört det senaste? Företagsrådgivarna tittade förbi. Dessa viktigpettrar säger att vi arbetar dåligt!  Och nu ska vi byta jobb med varandra för att hitta "våra sanna styrkor". Låt mig fundera ... då är jag nu... pilot! Hoppsan hejsan! Men farbror Kurt ska säkert kunna få gung på flygplanet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Kurt är verkligen en mästare på att hantera styrspaken. Alla dessa flygningar... och inte ett enda klagomål över hans "flinka fingrar". Inget klagomål, inget flygförbud. Otroligt. Ata...Atra...Artrit lönar sig visst.  Snart är det min tur. Förhoppningsvis får jag jobbet som städerska!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Skicka {number} helikopter/rar till Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan till Australien]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Jobbyte 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Hallå, ... ääähhh, du!  Ja, du där! med ansiktet! Jag har nu blivit tilldelad ett nytt jobb.  Under de kommande dagarna arbetar jag i den där bunkern ... hängaren. Hangaren. Ja, så heter det. Men jag gillar inte alls det där skjulet. Flygplan överallt! Det går ju inte att jobba där. Kan du forsla bort de gamla rostlådorna?]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[Helt galet! Det var den bästa dagen nånsin. Kunderna i souvenirbutiken älskade mig. Visste du att jag är ett "original"? Dessutom hade jag... va? hangar? Vad är det med den... åh, gud! Det stämmer ju! Jag skulle arbeta i hangaren. Då var jag på fel ställe hela dagen. Äääähhh... låt detta stanna mellan oss!]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramaliner-M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama M Super Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama S Quatro]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Jobbyte 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Pling! Hej på er ... detta är er andrepilot, Lin. Hihihi. Tänk er, jag sitter vid spaken. Helgalet! Människorna nere på flygplatsen ser ut som myror. Och alla dessa färgglada knappar och lampor. Dom måste jag testa. Varenda en. Under tiden kommer er nya steward Tariq att se till att ni har allt ni behöver. Jobba på nu, gulleplutt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Vilken flygtur! Jag kunde inte motstå de färgglada knapparna. Sen började allt blinka och tjuta. Då kom Tariq inrusandes i cockpiten och ryckte styrspaken ur handen på mig. Jag vet fortfarande inte vem det egentligen var som landade flygplanet. Nu måste jag ta mig till tingsrätten. Någon har klagat på vår nye stewards "flinka fingrar" ...]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Brasilien]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Argentina]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Peru]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Jobbyte 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Steward... JAG? Jag är ingen juicemånglare! Hur kan de skicka sin bästa hingst till ponnygården? Nu sitter Kurt och Lin i cockpiten. Han har tagit min stol ... och min mysfilt. Jag ska minsann klag... nämen... vad står det där? Bikinimania-finalisterna 2013 flyger idag med i förstaklass.  Hihihi. Kanske kan jag vänta en dag med mitt klagomål. Låt oss skämma bort dessa snäckor efter konstens alla regler.]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Åh nej! Det var Bikinimania-finalisterna över 90. Vet du hur giriga och krävande dessa gamla haggor är? "Kamma mitt hår, unge man", "stryk min korsett", "mata mig". Och deras fingrar! Dessa långa, knotiga ... flinka ...fingrar. De nöp mig i kinderna. Och i bakdelen... *snyft* ... Jag vill hem!  Men jag ser nu att jag fått ett brev. Förmodligen har jag gjort ett gott intryck som steward. "Käre Tariq ... blablabla ... tyvärr har vi beslutat ... sparåtgärder...".  Vad i...?!? De har gett mig sparken!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Collect {number} läppstift]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Samla {number} bikini/er]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Samla{number} smycke/n]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Jobbyte 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Jag så trött på att byta jobb. Igår toalettstädare, idag stylist. Har de en skruv lös? Låt oss sticka iväg med sjöflygplanet och så håller vi oss borta tills det lugnat sig på hemmafronten.  Kanske hittar vi en karibisk strand där vi inte måste jobba. Det hade varit ett jobb som faller mig i smaken.]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[En drink i vänstra handen, en karibisk snäcka i högra handen. Så kan man stå ut, eller hur? Men vet du vad? På något sätt saknar jag mina knäppa kollegor. Visst, de är förlorare ... men åtminstone är de mina förlorare. Och trots allt har de vissa talanger eller i alla fall ... "flinka fingrar". När det är slut med allt nonsens, flyger jag tillbaka. De märker ju ändå inte om jag är borta ett par veckor.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan till Bahamas]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Skicka {number} sjögflygplan till Hawaii]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Jordenrunt-resa]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Upptäckta kontinenter]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Utforska alla kontinenter genom att besöka alla länder på varje kontinent. Som belöning för dina globetrotter-bedrifter får du exklusiva föremål och ett skimrande rött lastplan!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Ett lastplan för jordenrunt-resenärer -med Rama Global Cargo har du världen som i en liten ask. Import, export... luftsport!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Fördömt och förbannat 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Hallå, du där ... ähhh... chefen. Ja, så heter det. Får jag fråga en sak... har du sett något här de senaste veckorna? Typ efter arbetsdagens slut? Asså, inget ovanligt eller så... bara diaboliska skepnader och sadistiskt skrattande demoner... de FYSIKALISKA LAGARNA är alla satta ur spel!  VI ÄR ALLA FÖRDÖMDA!!!<br><br>Lugn bara. Ingen anledning till paaaaaaanik! Ta det bara lugnt, ok? Allt är som det ska vara. Haha. Men... nånting är på gång. Folk har kommit till mig och de har berättat att ett satanistiskt jämrande hörs i gångarna runt midnatt... Bagage går upp som i rök ... Godisautomaterna har slutat fungera! Jag tror ju inte på spöken, men det här känns inte bra. Producera lite nya saker och lägg ut dem som bete för spökena, ok?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Tjenare... Obehagligt, det här! Det är så att tupén reser sig av rädsla. Igår natt hjälpte jag Fiona att lägga ut ett nät med lite käk i för att fånga in flygplatsens fantom. Plötsligt hör jag ett skrik som skär igenom märg och ben! Det var så att snapsen frös i mina ådror! Kort därefter kände jag mig så lätt... som om jag kunde flyga. Plötsligt får jag ett slag i bakhuvudet. Och jag vaknade bara för ett par minuter sedan, fattar du! Herre min jäklar ... vad är det som händer?]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Samla {number} biffar]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Samla {number} ägg]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Samla {number} mjöl]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkt/er]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Fördömt och förbannat 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Hallå där! Du känner väl Axel, eller? Min pojkvän? Muskelberget med Colgate-leendet? Han är numera helt paranoid. Det hela började för ett par dagar sedan när han jobbade övertid med sin andrepilot. Han påstår på fullaste allvar att han blir förföljd.  Han säger att en "tjutande skugga" jagade honom genom hela flygplatsen. Skuggan följde honom överallt... och ska dessutom ha skrattat ut honom och skällt på honom. Vilka dumheter, eller? Jag tror Axel är i behov av lite semester. Kan du organisera något trevligt till oss, lilla sockertopp? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Tack för din hjälp, min lilla ögonstjärna. Det var en helt underbar semester som du fixade till oss. Tyvärr var Axel tvungen att ändra mitt arbetsschema och skickade iväg mig på ett nattflyg till Timbuktu. Som tur var så var hans snygga andrepilot ledig och kunde hoppa in i mitt ställe... så kärt av henne <br> <br>Men det var lite konstigt … för när jag kom tillbaka var flygplatsen helt tom på människor. För en kort stund .... det var i vänthallen ... så hörde jag ett högt jämrande. Sorgligt på något vis... och patetiskt. Men det var väl bara inbillning, eller?]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Turbo/s till Florida]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Skicka {number} medelstora flygplan till Australien]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Fördömt och förbannat 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Hallå där! Vet du vad? Jag är trött på detta nu. De där spökhistorierna står mig upp till... ähhh... halsen. Verkligen! Nyligen kom jag gående från en 48-timmars fest och alla bara skrek: "Spöket! Där är spöket!". Men jag är knappast rädd för spöken! Det enda spöke jag tror på är i så fall vinspöket. Någon driver med oss. Precis som jag alltid har sagt... våra gäster är avskum! Kom, låt oss konfrontera passagerarna så att vi kan få tag på den skyldige!]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Hej du! Vet du, min lille mysbjörn, var Cassandra är? Hon hade ju sitt stora förhör, men efter det har ingen sett henne. Åh nä... tror du att har spöket rövat bort henne?]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Samla {number} ficklampa/or]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Fördömt och förbannat 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Tjenare... Detta tar verkligen priset! Du känner väl till lilla fröken Cassie, eller? Ansikte som en stekpanna, nävar som en elitboxare? Precis. Har du möjligtvis sett henne efter att hon hade sitt stora förhör? Va? Nä, inte jag heller. Alla tror att det där spöket har rövat bort henne. Men du, jag har en annan teori om detta! Låt oss vända upp och ned på sjöflygplanen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Fy bubblans! Mitt huvud dunkar som värsta baslådan! Vilken tur att Kurt hittade mig i mitt flygplan... jag var så lycklig efter förhöret att jag bestämde mig för en helkväll med mina polare... och på något vis måste jag ha svimmat av. Borde ha vetat att jag skulle komma att ångra detta. De är ju också såna nollor...<br> <br>Strunt samma! Jag har nämligen något mycket intressantare att berätta. En av passagerarna hade sett något... och nu vet jag hur vi kan få tag på det där spöket... jag behöver bara lite tid.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Skicka {number} SeaRama-Clipper/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Fördömt och förbannat 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Ok, jag är redo. Våra vittnen intygar alla att fantomen alltid dyker upp när dyra flygplan, bling-bling och vackra kvinnor är i närheten. Intressant smak. Jag tycker att vi gillrar en fälla. Du fixar fram lite tingeltangel och jag ser till att få Lin lite vänligt inställd till detta. Det borde egentligen inte vara något problem... hon är så arg på sin pojkvän nu att man säkert kan övertala henne till vilket skamdåd som helst.]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Häää? Vad händer? *Hick* Jag … ooooohhh … vad e det jag har gjort? Det enda jag vet e att de har bortrationaliserat mig. Skitstövlar! Och sen blev jag av med min lägenhet. Men så kom jag på att jag fortfarande har nyckeln till flygplatsen. Sen gjorde jag mig hemmastadd här. Men *snyft* ... först hände ju det där med Lin ... och sen förlorade jag jobbet ... därefter gömde jag mig i luftschakten. Jag tänkte tillbringa vintern där. Livnärde mig på allt som den naturliga flygplatsmiljön kan erbjuda. Allt som finns i godisautomaten... och kanske grät jag också ibland. Men inte mycket. Och inte högt. Tror jag. <br> <br>Fantomen? Ska det under denna tid ha funnits en fantom på flygplatsen? Det har jag inte märkt av... Hallå, varför tittar du så på mig? Och varför skakar du på huvudet... och sluta upp med det där suckandet! Du tror väl ändå inte att jag... att jag... Du, kan jag få mitt jobb tillbaka? *snyft*]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Köp {number} utsiktsplats/er]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Samla{number} smycke/n]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Het hatkärlek 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Jag orkar inte längre. Vart tog de krämiga puddingarna vägen? Lin ignorerar mig, Cassie ger mig stryk... till och med städerskan är för fin för att hälsa på mig. Jäkla sexister! Men vet du vad? Jag såg precis en knaprig liten chica som jag gärna satt tänderna i... En het pilot med ett dyrt armbandsur och enorma ...äh.... enorm integritet. Jag måste lära känna henne. Från huvud till tå. Hihihi. Kan du ta hand om nästa flyg? Farbror Tariq måste jobba!]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Jag vet inte varför, men bruden är helt makalös! Vi strosade runt i Toronto och bländade alla med vår skönhet. Det absoluta superparet! Och när jag tittade djupt i hennes ögon, då såg jag något av det vackraste man kan se: min spegelbild! Alltså, knäna bara vek sig på mig. Hihihi.]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramaliner-M till Kanada]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} plan från Mexiko]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Het hatkärlek 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Hihihi. Nästa anhalt på vår romantiska världsresa: Brasilien. Den lilla gräddbakelsen kommer att bli impad när jag visar henne sockertoppen. Förresten, hon heter Tara. Sensuellt namn, eller hur? Man vill liksom bara äta upp henne. Hon ser redan fram emot att gå på karneval och träffa några chicos. Hon har en sån aptit!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Åh, du är väl Tariqs polare, eller? Varför berättar han aldrig för mig vad hans vänner heter? Mums! Denna lilla sötnos är ju också helt oemotståndlig, eller? När min gulleplutt stoltserar runt i sina jeans på flygplatsen, då vill jag bara sätta tänderna i honom. Vår resa till Brasilien var en succé. Samba med Tariq ... det var närkontakt på riktigt!]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Brasilien]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Skicka {number} helikopter till Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Samla {number} hårtorkar]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Samla {number} flip-flops]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Het hatkärlek 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Hihihi. Tara vill att jag ska komma till Paris för en rendezvous med henne. Hon älskar parisare över allt annat, visste du det? Jag har till och med lärt mig franska för hennes skull: "Olala, cherie. Voulez vous croissant avec moi?". Hon vill strosa omkring med mig på Champs Elysees och stöta på snygga fransmän. Ähhh, vadå stöta på fransmän? Vad menar hon? Skulle inte jag vara karl nog för henne?]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Mumsfilibaba. Vilka läckerbitar, de där fransmännen. Då känner man genast för en baguette, eller hur! Jag följde efter en muskelknutte i nättröja och basker genom hela Paris. Han var verkligen sexig i sin outfit! Förresten, var är den där typen som flög oss hit? Du vet, den där lille skrävlaren med Napoleonkomplexet?]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Samla {number} fransk/a ost/ar]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Samla {number} kaffekoppar]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Het hatkärlek 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Alltså, den där Tara, hon var ju ute och festade hela natten. Sen jagade hon en hel hop fransmän och skrek allt möjligt oanständigt efter dem. Riktigt mansfientligt. Hon borde verkligen skämmas. Men jag måste se till att rädda vår relation. Cassandra sa att Australien är det bästa stället för att ragga brudar. Surflektioner, fantastiska restauranger och didgeridoos... det gillar väl tjejerna, eller?]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Hör och häpna! Tara flörtade som tusan med mig när vi var på stranden. Egentligen en bra sak. Men problemet var bara att hon inte kände igen mig. Hon trodde nämligen att jag fortfarande var och köpte glass. Så nu är det kris. Hon sa nämligen att hon inte vill ha en pojkvän som springer efter allt kjoltyg i stan. Jaså, menar hon det ja. Visst! För jag behöver ingen flickvän som blir heltokig varje gång hon ser en karl i ett par tajta brallor. Så vi delar på oss i samförstånd. Super, eller hur? Verkligen SUPER!]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan till Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Skicka {number} helikopter till Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Skicka {number} mellanstor/a flygplan till Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Australiensisk glidtackling 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Åh, vad jag älskar hösten. Årets smutsigaste tid. Snart drar damernas internationella rugbymästerskap igång. Och vår flygplats kommer i år att hålla detta mästerskap. Mina töser från Australien har redan packat sina saker och är snart på väg hit för att kunna släppa loss... på rugbyplanen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Så, nu har mina tjejer landat på flygplatsen. Nu tänker vi släcka törsten och sätta klackarna i taket. Bäst att jag skaffar fram något lugnande till dem innan de går loss på inventarierna.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Skicka{number} Rama-XS-Turbo till Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Placera {number} stora hotell]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Samla {number} biffar]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Australiensisk glidtackling 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Sidney och Gomorra! Tjejerna kan inte lägga band på sig! De far genom vänthallen som furier, kräver folk på beskyddarpengar och markerar revir som om de vore grottmänniskor. Och vet du vad? Mitt spritförråd är spårlöst försvunnet. Dessa jädrans... Vi måste göra något. Samla ihop så många passagerare du kan och se till att verksamheten fungerar igen. Jag tar under tiden hand om mina tjejer.]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Crikey! Du är verkligen toppen! Jag lyckades locka in dem i vårt vilorum med hjälp av en gammal spritflaska. Vet inte riktigt om det får någon snabbare effekt...]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Samla {number} solglasögon]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Australiensisk glidtackling 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Nej... de bröt sig ut ur rummet. Men nu är dessa monster inte längre intresserade av passagerarna utan ger sig istället på våra kollegor. De bröt Kurts metspö på mitten och drog ner byxorna på Tariq inför publik. Hihihi. Nej! Det är INTE roligt! För tillfället släpar de Fiona upp på taket. Som tur är har hon inte fattat något än. <br> <br>Skicka iväg så många människor du bara kan, så att vi kan ta hand om ligisterna i lugn och ro. Men var inte för hård. Vi måste fortfarande vinna mästerskapet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Puh! Nu sover de den orättfärdiges sömn. Tack och lov.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Skicka {number} mellanstort/a flygplan till Asien]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Skicka {number} Camo-Copter till Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Australiensisk sidotackling 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Tjänare! Har du sett det? I min hangar staplar sig spritliken. Om det fortsätter så kan vi snart lägga ner hela verksamheten. Jag kan knappt bärga mig tills det hela är över. Imorgon går australiensiskorna in i slutspelsrundan. Kanske kan vi övertala ett par passagerare till att sitta med i publiken. Våra gäster kommer säkert att jubla av glädje när banditerna drar hem igen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Wow! En sån makalös publik! De blir mer och mer uppspelta för varje mål som görs. Om tjejerna vinner mästerskapet kommer de omgående att sätta sig på planet hem till Australien.  Så synd, eller vad säger du?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Samla {number} badbyxor]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkt/er]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Australiensisk glidtackling 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Vi vann! Segern är vår, seger är vår...! Nu ska det partajas så att taket lyfter. Och har du sett? Alla de människor som är här är lika glada som mina tjejer. De har gjort skyltar och sjunger sånger! De är helt överlyckliga! Hur kommer det sig?]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Visst var det en underbar tid, eller? Tjejerna vet verkligen hur man festar. Och vet du vad? Eftersom de andra visade så stort intresse för dem, har de bestämt sig för att hälsa på oss igen om en månad. Men säg inte detta till mina kollegor. Det får bli en överraskning...]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Samla {number} första hjälpen-kits]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Samla {number} vindruvor]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Samla {number} fransk ost]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Samla {number} kamera/or]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Du har inte tillstånd att landa … 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Hallå där! Axel, Axel... Vad e det för ett namn egentligen? En riktigt otrevlig skitstövel, rent ut sagt! Och godtrogna, lättlurade lilla jag gick på allt han sa. Denna machotyp har en älskarinna på varje flygplats. Förstår du hur det får hans FLICKVÄNNER att känna sig?!? Denna USLING! Denna TÖLP! Denna FÄHUND! Ständigt raggade han upp nya tjejer som han bedrog mig med och sina andra älskarinnor. Snedsprång efter snedsprång! Jäkla skitstövel! <br> <br>Det ska stå honom dyrt, det lovar jag. Det är ditt jobb att se till att han kommer iväg på en lång resa och då har jag gott om tid att fundera ut en passande hämnd-dekoration. Han vet inte vem han har att göra med!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Där fick han så han teg! Och jag slipper förhoppningsvis se den där tölpen igen! Och så är jag ju singel igen. Skönt! Äntligen har jag tid för MIG! Äntligen får jag lite lugn och ro på kvällarna. Ingen som lägger sig i vad jag ser på tv. Och så får jag äntligen bära mina inköpskassar själv igen. Det är väl toppen, eller? <br> <br>Men du, min lilla sockerkaka... Egentligen är jag ju rätt förtjust i stiliga piloter. Bara det inte är en sån där IDIOT med guldkedja. Tror du inte att det finns en charmig pilot där ute som kan ta ner månen till mig?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Asien]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Skicka{number} Rama-M-Quatro till Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Placera {number} flygande tuppar]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Placera {number} kaktus/kaktusar 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Du har inte tillstånd att landa … 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Hallå där! Har du hört det senaste? Lin är ute på den fria marknaden igen. Men det skiter jag faktiskt fullständigt i. Aldrig mer kommer jag att rulla ut min röda matta för henne. Dessutom behövde hon ingen röd matta, hon behövde istället mig som DÖRRMATTA.  Dessutom kan jag få vilken kvinna som helst. Jajamen! Och varför skulle jag plocka upp resterna när jag kan få något nytt, fräscht och spännande. <br> <br>Du, jag läste faktiskt en bok igår. I boken stod det att Kina, Indien, USA och Indonesien är de länder i världen som har flest kvinnor. Vi måste dit och det på studs. För jag har nämligen också läst att kvinnorna tänker demonstrera och bränna sina kläder på bål - det är väl något symboliskt de gör, antar jag. Gissa vem som tänker finnas på plats för att hjälpa till? Hihihi...]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Se där! Jag hade ju rätt! Kvinnorna brände sina kläder på bål. Den internationella demonstrationen för kvinnor över 70 var en succé ...  Men inte direkt för mig. Men några dejter med ett par pigga pensionärer blev det. Och det var inte så illa, eller? <br> <br>Ibland undrar jag om Lin skulle ge mig en chans till... eller jag menar, om jag skulle kunna tänka mig att ge henne en chans till? Nej! Hon slet mitt hjärta i småbitar. Så jag tänker inte röra ett finger. Jag är rätt lycklig i min ensamhet!]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan till Kina]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Skicka {number} helikopter/rar till Kalifornien]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Skicka {number} små flygplan till Indien]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Du har inte tillstånd att landa … 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Hallå där! Har du sett det nya schemat? De har planerat in mig på Tariqs flygningar. Tariq! Denna högfärdiga, inbilska typ. Honom skulle jag helst vilja slippa. Han med sina stora... gloögon. Usch! Men jag fick precis en ljus idé: Fiona är ju denna vecka ansvarig för schemaläggningen. Vet du vad hon älskar mer än allt annat? Tårtor och kex. Vi får se till att hon får ett helt lager med tårtor och kex. Och om vi sen också ser till att ge henne beröm och höja henne till skyarna, då kommer hon säkert att ändra schemat.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Heeeeeeeeeeeeejjjjjj! Jag är så galet nervös och uppspelt. Det är bråttom, bråttom, bråttom. Jag måste få ner alla plan, i värsta fall måste jag ta till våld. Pang, du är död. Hahaha! Skojar ju bara. Eller? Hihi. Oj oj oj, hur ska detta gå?! Jag har så mycket att göra. Har inte tid för småsnack. Ikväll ska jag gå på breakdance-kurs ... och jag har inte ens hunnit ändra flygschemat. Det ordnar sig. Så! Ha! Jag skiftade helt enkelt Tariqs och Cassandras besättning. Lätt som en plätt. Jag är så smart!<br> <br>… Usch, jag mår illa. Har väl jobbat för mycket.]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Samla {number} mjöl]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} varor]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Samla {number} godis]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Du har inte tillstånd att landa … 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Skit också! Såg du flygschemat igår? De har petat in Lin i min besättning. Det gillar jag INTE. Som hämnd för att hon inte kan få mig, så kommer hon väl att göra allt för att fördärva flygturen. Alltid samma sak med de besvikna brudarna …<br> <br>Ok, vi snackar inte mer om kvinnor nu. Cassandra kan hjälpa oss. Jag träffade henne på en fest för inte så länge sedan och hon berättade då för mig att hon vet var Fiona brukar gömma flygschemat. Låt oss skaffa fram ett par passande souvenirer för Cassandra - då löser hon vårt problem på nolltid!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Usch! Tariq bombarderar mig med presenter. Igår gick han ner på sina knän och bönade och bad att jag skulle ändra flygschemat. Förmodligen vill den där fjanten försöka nästla sig in i min besättning. Hur många gånger ska jag behöva säga till honom att jag inte gillar såna typer som han? Vet du vad? Jag byter helt enkelt hans flygschema med mitt. Då har jag i alla fall gjort nåt och ingen kan säga att jag var otacksam.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Samla {number} tändare]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Samla {number} skruvmejslar]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Samla {number} tandkräm]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Samla {number} slips/ar]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Du har inte tillstånd att landa … 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Men vad är detta? Nu är Lin tillbaka i min besättning! Ähhh, jag trodde ju att Cassandra skulle hjälpa mig?! Hon lovade ju...  Jag fattar ingenting. Även Lin är förbannad. Hon skällde precis ut Fiona så att det hördes över hela flygplatsen. Vilken hetlevrad kvinna! <br> <br>Precis i min smak. Tja, vad ska jag säga... Jag ger henne en chans till. Jag är ju inte oresonlig. Vi kan väl organisera ett par förbiflygningar med romantiska meddelanden. Vi ska fylla himlen med kärleksfulla budskap! Hon kommer att bli helt paff.]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Ok. Hon borde ju ha sett förbiflygningarna nu. Hihihi... snart kommer hon att slänga sig i min stora famn. Kanske borde jag snabbt fila mina naglar... Kan bara röra sig om ett par minuter nu. Snart kommer hon att kasta sig över mig som en hungrig tiger. Mjau. <br> <br>Så kommer det att bli. Hihi. <br> <br>Nu kan det inte dröja länge till...<br> <br>Alltså...<br> <br>I vilken sekund som helst...<br> <br>Ja. I vilken sekund som helst...<br> <br>FORTSÄTTNING FÖLJER]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} helikoptrar]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Det ligger något i luften 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Tjenare! Du, har du hört det senaste? Det ryktas om att någon planerar ett frieri. Jag har varken tid eller lust med sånt nonsens och dessutom är ju... äähhh... ingen intresserad av att be om min hand. Undrar bara vem det kommer att drabba...]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Tjänare! Vad? Ett frieri? Inte det också. Bara stress, stress och åter stress. Här på flygplatsen är det väl högst ett par alarmklockor som går igång, knappast några kyrkklockor. Jag har inte tid att står här och snacka. Denna vecka måste jag hinna med hur mycket som helst. Om du vill snacka brudar med nån, försök haffa den där Tariq. Skulle inte förvåna mig om den pajasen är inblandad i detta. ]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan till Kina]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Skicka {number} helikopter till Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Det ligger något i luften 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Vad för nåt? Jag fattar nog inte riktigt. Du tror att Tariq kommer att lägga till vid äktenskapets hamn? Skulle jag? Det hade du väl gärna sett att jag gjorde. Mindre konkurrens liksom. Jag fattar. Men hur skulle jag kunna göra detta mot damerna? När det bästa partiet inte längre är ute på den fria marknaden, då har ju kvinnorna snuvats på en gudagåva. Dessutom är det rätt lönlöst det hela. Inte för att jag pratar av erfarenhet... eller så... <br><br>Måste sticka nu. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Åhhhh, så sööööt! Ja men hallå! Har du hört det senaste ryktet? Någon planerar ett frieri av stora mått. Med trummor, trumpeter och hela faderullan. Undrar när min drömprins rider in på sin vita springare...? Alltså, jag menar, så länge det inte är Tariq, såklart ...<br><br>Åh GODE GUD! Det kan väl inte vara Tariq, eller? Tänk om han planerar att fria till mig! Den uslingen kan förneka det så mycket han vill, men jag vet att han är kapabel till det mesta. Frierier är verkligen något alldeles avskyvärt. Jag HATAR BRÖLLOP!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Samla {number} vindstrut/-ar]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Samla {number} hårtorkar]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Skicka {number} medelstora flygplan till Spanien]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Det ligger något i luften 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Hallå, du där! Nu verkar det som att det händer något. Du har väl också hört talas om det, eller? Det där med frieriet? Jag tror att den där arroganta typen med armbandsklockan planerar något. Ja, du vet vem jag menar. Den lille tjockisen. För en stund sedan bokade någon 50 förbiflygningar och den som bokade ville inte uppge sitt namn. Varför? Och vad ska det vara bra för? Jag har absolut ingen aning! Iiiieeeeeehhhhihihihi ... så spännande. Jag vill verkligen inte vara i den tjejens skor just nu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Vad? Men det... det var ju... jag är helt mållös. Han... ähhh, ja du vet vem jag menar, friade till mig. Alltså, min älskling... ja, du vet, han den gamle med mustaschen... Knut, heter han ju. <br><br>Jag blev helt tagen på sängen. <br><br>Jisses! Jag ska gifta mig. VI ska gifta oss. Jag var så tagen av allt att jag glömde bort att andas i typ fem minuter. Som tur är hände ingenting - märkte det först efteråt.]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Samla {number} present/er]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Skicka {number} helikopter/-rar till Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Ringande klockor 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Herrejösses! Jag är såååååå spänd. Hehe. Sa jag spänd? Hehe. Jag menade stressad. Mer spänd som ett snöre som håller på att gå av. Det är bara ett par dagar kvar till bröllopet, som du vet hehe, och Fiona och Kurt har bett oss om hjälp. De tror inte att de kommer att ordna det i tid annars. Fiona säger att hon tycker jag har en massa stil och att om hon inte klarar det själv så litar hon inte på någon annan än mig för att organisera blommorna, maten och musiken. Hehe. Sååå gulligt! Jag känner mig så hedrad. Sa jag hedrad? Jag menade att jag inte har någon känsel i ögonen. Det är väl normalt? Hehe. Heh. HAAARGH! HJÄLP MIG, SNÄLLA! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Jösses, har du sett Lin i närheten? Det känns inte alls bra att hålla henne så upptagen för vårt bröllop, men som vi alla pratade om, så tror vi att det blir bäst så. Vi tror att om hon är upptagen så hinner hon inte tänka på det faktum att det inte är hon som ska gifta sig. Jag måste så till att hon fortfarande äter och sover och sånt. Jag vill ju inte att hon ska missa bukettkastet! ]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Samla {number} fransk/a ost/ar]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Samla {number} vindruvor]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Köp {number} st blomlådor]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Samla {number} kaffemaskiner]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Ringande klockor 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Tjenare, era lurkar! När Kurt och Fiona bad mig att hjälpa dem med sitt bröllop så bad jag först dem att dra åt skogen, men när de förklarade att de villa att jag skulle vara ansvarig för dryckerna... då kunde jag ju inte säga NEJ, eller hur? De sa att ingen vet hur man festar som jag gör och att den guldbruna vätskan måste flyta på, spriten måste bli full, allt sånt där. Jag kan inte säga att jag klandrar dem för att de bad om min hjälp. Vem kan bättre ta hand om den viktigaste delen av detta speciella tillfälle, än en självutnämnd professionell festprisse? Jag behöver bara din hjälp när det gäller drickan, kompis. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Fifi och jag dricker typ inte ens och vi gillar inte att uppmuntra Cassandras festande såhär, men vi behöver verkligen en andra pilot på vårt bröllopsflyg, för Tariq är lite av en chansning. Vi är heller inte så säkra på hur han känner kring det hela, så det är bättre att vara på den säkra sidan, som min mor alltid sa. Vi har satt Lin på Operation Nyktra till för att se till att Cassandra inte blir FÖR, ehh, snurrig och att vi har massor av kaffe redo hela tiden. Om du ursäktar mig så måste jag och Fifi åka och hämta ringarna och vårt vigseltillstånd. ]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Samla {number} gåvor]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Ringande klockor 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Tjenare, kompis! Har du hört ryktena som går runt flygplatsen? Tydligen så kommer det att ske ett stort frieri den här veckan. Jag tycker att det är ganska larvigt, men jag är också ganska säker på att ingen kommer att fråga mig. Jag undrar vem det blir... Jag undrar om hon kommer att säga ja? Jag vet vad jag skulle ha sagt - stick och göm dig, din tönt! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Alltså, jag vet att det är galet att göra Tariq ansvarig för att boka personen som ska viga Kurt och mig, men jag skojade inte – han behöver religion! I alla fall, vi hoppas att om han bokar biskopen så blir han mer medveten om att det finns en kyrkans man ombord på planet, och bete sig därefter. Det är något av en chansning, men vi tänkte att det inte skulle skada att prova. Vänta, vad är klockan? Skit! Jag måste gå – jag är sen till min sista klänningsprovning! ]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Samla {number} första hjälpen-kits]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Ringande klockor 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Vad tänkte jag med? Varför gick jag med på att servera på detta bröllopsflyg? Jag ska tala om för dig att Fiona kan vara mycket övertygande! Hon accepterade inte ett nej. Hon fortsatte att insistera på att hennes bröllop inte skulle bli detsamma utan mig där, men nu tror jag att hon inte hittade någon annan som kunde göra det. Kan jag räkna med att du hjälper mig att servera på planet? Allt du behöver göra är att fixa tilltugg och dryck. Jag är säker på att det blir bra ändå. Jag älskar bröllop – eller borde jag säga gratis mat och gratis dricka. Dessutom kommer det att vara som grädde på moset att göra Tariq obekväm! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Jag trivdes inte med att Tara skulle servera på planet, men Fifi försäkrade mig om att vi inte hade något annat val. Hon har rätt: vi behöver verkligen henne där. Och om jag ska vara ärlig så ser jag fram emot att se Tariq plågas. Inte långt kvar nu. Innan du vet ordet av så kommer jag att se min brud gående ner för mittgången. Jag känner mig som en lyckligaste mannen på hela den här galna flygplatsen! Ok, jag måste gå – Fiona och jag ska beställa tårtan! ]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Samla {number} resekuddar]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Samla {number} kaffemaskiner]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Samla {number} kaffekoppar]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Ringande klockor 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Städa planet, sa de! Se till att det är fläckfritt från golv till tak, nos till akter. Jag vet hur man städar ett flygplan, era idioter! Typiskt! Låt Tariq plocka upp vårt skräp, för att vi inte bjöd städerskan?? Vilket skitsnack! Vem blir överraskad, dock? Vilket gäng med själviska fjantar! Kom igen – jag behöver din hjälp med att få det här planet rent. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Jag vet att det är ganska illa att vi inte bjöd städerskan. Men hon är riktigt tjurig och ingen av oss känner henne särskilt bra. Vi är tillräckligt nervösa för vår bröllopsfest som det är - vi vill inte lägga till ett ostabilt, oförutsägbart ämne till blandningen. Vi behöver inget annat än öppna skyar och jämn segling. Åh, måste gå! Det är dags för mig att ta på klänningen! Heeheehee, jag kan inte fatta att jag ska GIFTA MIG! ]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkt/er]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Kraschlandning på svensexan 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Nu finns det ingen återvändo. Imorgon skrider Kurt till altaret. Utmärkt. En konkurrent mindre... den där sprätten kunde jag ändå aldrig med. Men vet du vad? Jag har faktiskt ändå sett till att organisera en svensexa till honom. Det kommer att bli en succé! Sista chansen för Kurt att leva som en fri man.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Hallå där, snäckan! Du, det är dags att sätta champagnen på kylning! Fiona och Kurt gifter sig! Jag är så lycklig att jag inte vet var jag ska bli av... och vet du vad? Dagen till ära organiserar jag en möhippa med alla nödvändiga ingredienser. Jag ser särskilt fram emot de exotiska dansarna i Chippengales.  <br><br>Jag kan knappt bärga mig!]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Samla {number} solglasögon]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Samla {number} brandsläckare]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Samla {number} vindruva/or]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Skicka{number} flygplan till Spanien]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Kraschlandning på svensexan 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Jo, ja... Imorgon är ju den stora dagen. Är nästan lika nervös som jag var inför mitt tredje bröllop. Eller var det mitt fjärde bröllop jag tänkte på? I alla fall så är Fiona en toppentjej. Mina barnbarn tycker också att hon är alla tiders... Nu behöver farbror Kurt lite sömn. Måste ju vara utvilad inför morgondagen... oj, oj, oj, där blev jag visst lite yr …<br><br>zzzzz<br><br>zzzzz]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Så där ja, nu är Kurt satt ur spel. Vilken tur att jag hade ett par gamla tennissockar i min necessär. Nu ska det firas tills björnen börjar dansa rumba!  Jag hittade precis ett presentkort för Chippengales - fick det av mitt ex. Chippengales? Hmm, har jag aldrig hört talas om... men det låter som det är något för riktiga karlar som oss.]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Samla {number} kameror]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Kraschlandning på svensexan 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Hallå, du där! Asså, detta är... Lin har fixat en fest för en kollega som gifter sig imorgon. Ääähh... för mig, alltså. Och nu ska vi kolla på hennes favoritdansare och släcka törsten med lite körsbärssaft, typ.  Mitt i allt detta kom jag på att det inte finns någon ersättare för mig på flygplatsen. Skulle du kunna hoppa in i mitt ställe? Under tiden tittar jag på showen... ähhh... men vad håller de på med uppe på scen... tänk om Kurt hade sett detta. Men vänta lite... KURT! VARFÖR SITTER MIN KURT I PUBLIKEN?!?]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Zzzz ... zzzz ... Va?!? Hjälp! Vad händer? Var är jag? Och varför viftar Tariq en femtiolapp framför näsan på mig? Och varför kommer min lilla pussgurka springande mot mig med en champagneflaska i handen? Och varför ser hon så arg ut? Vad i... vad är det nu som retat upp min älskling?<br><br>Hej, hjärtat! Jag är här bor… *KLIRR*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Placera {number} stora hotell]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} varor]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Starta {number} helikopter/rar]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Kraschlandning på svensexan 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Oj, oj, oj! Fiona läxade upp Kurt så att han inte visste vad han hette längre. Och av någon anledning skriker nu alla på mig och säger att det var mitt fel. Varför? Vad har jag med detta att göra? Hallå där... KAN NI SLUTA SKRIKA! Jag är lite känslig...<br><br>*snyft*<br><br>Okej, om du tar hand om mitt jobb på flygplatsen så ser jag till att ordna upp allt här.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Tjänare! Tariq är verkligen påhittig, han. Trollade fram en tennisstrumpa från sin necessär och höll den framför näsan på Fiona. Och hon blev så betagen i denna strumpa att hon svimmade på fläcken. Och jag som trodde att tjejer gillar skor och sånt. …<br><br> Sen sa vi till henne att hon drömt alltihop. Nu måste jag bara förklara hur jag fick den där bulan.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan till Australien]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Kraschlandning på svensexan 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Hallå där! Du, jag hade en sån konstig dröm. Drömde att Tariq svängde på höfterna och Lin viftade med knytnävarna. Neonljus överallt. Och båda skrek... "Det var inte mitt fel! Det var inte mitt fel!" Sen kom en galen kvinna och slog ner min Kurt. Det kan bara betyda en sak: Vårt äktenskap står under en lycklig stjärna! Kommer aldrig släppa taget om honom!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Ok. Kvällen blev kanske inte riktigt som jag tänkt mig. Men jag menade ju inget illa. Och det är ju det som räknas, eller? Tycker jag, i alla fall. Och så illa var det inte heller. Grabbarna i Chippengales erbjöd mig en veckas praktik!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkt/er]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Frankrike]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Klockorna flämtar 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Goddagens! Idag är den stora dagen. Har bjudit in biskopen från Las Vegas, han borde snart vara på plats. Utan honom blir det inget giftermål ovanför molnen. Men nu måste vi först skynda oss bort till hotellet så att vi inte går miste om rabatten för nygifta!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Hallå där! Vilken tur att du kom nu! Jag behöver lite hjälp med att organisera maten, musiken och blommorna för bröllopet. Stress, stress, stress! Skulle vi kunna gå igenom menyn tillsammans? Vill bara kolla så att jag har allt klart för mig. Vi kommer att börja med laxsnittar. Men vänta, det stämmer ju inte, eller? PAAANIK! <br><br>Lugna dig nu, Lin! Du kan fixa detta. Fokusera, Lin, fokusera. Det viktigaste är ändå att jag fångar brudbuketten!]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Placera ut {number} blomsterrabatt/er]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Placera {number} bonsai]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Klockorna flämtar 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[God morgon, unge man! Eller unga dam? Idag är det inte så lätt att se skillnad. Jag får väl presentera mig... Det är jag som är biskopen från Las Vegas. Och det är jag som ska viga det unga paret. Men ska nog först prova lite av den där laxen. <br><br>*Mums*<br><br>Konstigt, jag känner mig lite yr plötsligt. Hihi. Den där säkerhetsfilmen påminner faktiskt om mitt liv. Snabbspolning... <br><br>…<br><br>…<br><br>…*flämt*…<br><br>Finns det kanske en lä... läkare... o... om...bord.]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Hej, kompis! Hur ser det ut, vad händer? Var precis på väg bort till puderrummet. Och vad ser jag då? Jo, biskopen liggandes på golvet! Vad är det med honom egentligen? Vet han inte hur man uppför sig på ett bröllop. Vanligtvis är det jag som inte kan uppföra mig. <br><br>Men vänta lite. Hans läppar börjar bli blåa! Herregud! INGEN PANIK! BISKOPEN ÄR DÖD!!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Samla {number} första hjälpen-kits]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Tyskland]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Italien]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Klockorna flämtar 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Hallå där! Du, har du hört om det där mardrömslika bröllopet? Jo, paret ville gifta sig i ett flygplan och sen gick biskopen och dog. Panik utbröt ombord på planet! Helt galet, eller? Men vänta lite...<br><br>Vad? Biskopen dog HÄR? På vårt bröllop? Stackars biskop! Någon måste se till att få oss gifta innan vi ska landa... Vi har inget alternativ - PILOTEN måste göra det!]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Helt ypperligt! Nu måste jag flyga planet, medan Tariq kan ta på sig fracken och viga vårt unga kärlekspar. Taskigt. Jag som hade velat umgås lite med brudtärnorna... Ursäkta, tjejer. Men plikten kallar!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Samla {number} klockor]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Placera {number} flygande björn(ar)]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Klockorna flämtar 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Hallå där! Har du sett den där skitsnygge prästen? Är han inte söt? Fracken verkar sitta lite tajt... Nu när jag tänker efter, så tycker jag mig ha sett honom någonstans tidigare. Vet du om han är singel? Det är så svårt att hitta en bra karl nuförtiden. *Snyft*<br><br>Du får ursäkta mig, men jag kan bli så emotionell på bröllop.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Och tar du, Kurt, Fiona till din äkta maka och lovar att ära och ...ähh... älska henne tills döden skiljer er åt? Perfekt! Och nu får du kyssa din brud. Men inte med tungan. <br><br>Bra jobbat. Nu går jag till buffén.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} varor]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Tyskland]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Samla {number} läppstift]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Klockorna flämtar 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Åh, herregud! Jag är gift! VI är gifta! Hihihi. Kurt blev helt röd i ansiktet. Äntligen är jag fru...ääähhh...fru... Du, vet du vad Kurt heter i efternamn? <br><br>Åh. Hihihi. Måste sticka nu - dags att kasta brudbuketten. 1, 2, 3!]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Puh! Fiona lyckades kasta buketten ut ur planet. Såg vackert ut när den svävade i luften. Men jag fattade mig snabbt, grabbade tag i en fallskärm och hoppade. Sen hängde jag i Eiffeltornet i ett par timmar. <br><br>Ja, det var en fruktansvärd upplevelse, men det avskräcker inte mig - Jag vill också gifta mig!]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Samla {number} blomma/or]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Samla {number} första hjälpen-kits]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Frankrike]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Smekmånad 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Jippi! Äntligen smekmånad! Bara Kurt och jag... och Tariq... och Lin... och Cassandra. Kurt kom på den ljusa idén att bjuda in ett par fler så att vi kunde få lite grupprabatt. Två flugor i en smäll alltså: smekmånad och konferensresa i ett... *suck*]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Tjänare! Det var kanske inte en så bra idé det där med grupprabatten. Egentligen ville ju Fiona och jag ha lite ensamtid, om du förstår vad jag menar. Men varje gång jag öppnar dörren står Tariq utanför och ser ut som om han sålt smöret och tappat pengarna. En sån stämningsdödare. Kan göra vem som helst deprimerad...]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Samla {number} vykort]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Samla {number} blomma/or]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Smekmånad 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Hejsan svejsan! Visst är Paris en underbar stad! Det finns ju en anledning till varför man kallar den kärlekens stad. Och bara i förmiddags busvisslade tre byggarbetare efter mig. Ok, det var två. Den tredje som busvisslade var Tariq. Men strunt i det - jag ska INTE tillåta honom att förstöra min Parisupplevelse. Nu är det hög tid för lite shopping. Men måste först skaffa fram en guidebok med en karta över Paris...]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Åh, Paris! Je t'aime! Mon amour! Crêpe Suzette! Och alla dessa vackra parisiskor!  Men jag måste erkänna att jag har svårt att slita blicken från Lin. Visst, hon gav mig nobben för ett par år sedan, men saker och ting kan ju ändra sig... Jag tror jag ska fråga Kurt och höra vad han tycker!]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Samla {number} guidebok/böcker]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Smekmånad 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Tjosan, hoppsan *hick*. Vaaaa?!? Asså, jag lever som en prins här. Rödvin i badkaret, rödvin som kommer ut ur öronen på mig.  Asså, inget slår det franska vinet... ok, det skulle i så fall vara de franska brudarna.  Förresten, har du sett till Fiona?  Nähä, hon har väl annat för sig... <br> <br>*hick*]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Hallå där! Jag flippar snart ut! Min arbetskollegor knackar på min dörr ungefär var femtonde minut. Så ofta brukar jag inte se dem på jobb. Säg nu inte detta till Kurt, men jag längtar efter att få resa hem. Kanske kommer vi då äntligen att få lite lugn och ro.]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Samla {number} kaffemaskin/er]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan till Nya Zeeland ]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} lastflygplan till Tyskland]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Smekmånad 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Jag var precis hos Kurt och ville höra vad han tycker om situationen med Lin. Han sa att mig att dra! Har du hört på maken! Så oförskämt! Vad är hans problem!? Jag sa sen att jag ville ta ett snack med Fiona. Hon tyckte att jag skulle vara ärlig med Lin och säga precis vad jag känner. Hon tyckte också att jag skulle bjuda ut henne på middag. Så det ska jag göra nu! Önska mig lycka till!]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Fy tusan! Denna TYP, denna sliskiga MACHOTYP! Tariq var precis här och ville bjuda mig på middag på en fin restaurang. Han var faktiskt mycket trevlig och artig... till en början i alla fall. Sen öppnade han sin stora mun igen och sa att han skulle ta mig till en vegetarisk restaurang där jag kan beställa en stor salladstallrik. För att jag ju då måste tänka på figuren! Så omtänksamt! ]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Samla {number} blomma/or]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Samla {number} fransk/a ost/ar]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Smekmånad 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Tjänare! Säg nu inte detta till Fiona, men jag längtar verkligen hem! Denna resa hade inget med smekmånad och lugn och ro att göra. Mina arbetskollegor var oerhört krävande. Visst är Paris en underbar stad, men inte med en hop osjälvständiga kollegor. Men nu ska vi äntligen bege oss hemåt! Dags att starta motorerna!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Jag trodde aldrig att jag skulle säga detta, men jag är så glad att smekmånaden är över. Nu kan Kurt och jag äntligen får lite ensamtid. Nu är det andra som får ta hand om Tariq och hans flock. Tack och lov! Nästa gång är det bara vi två som åker till Paris och jag struntar helt i grupprabatter!]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} helikopter/rar]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[Dagen efter 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[God morgon! Vadå känner vi varandra? Men det är ju jag, chefen! Erna Koslowsky - traktens mest anlitade hygienteknike... städerska... *suck*. Asså, som det ser ut här! Varför ska alltid jag behöva städa upp efter alla vilda fester som kraschlandar här på pisten?! Jäkla $§@&! <br><br>Ja ja. Ingen brydde sig om att bjuda in mig. Men det är inte min förlust. $%^ $%^$]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Hick* Aj! Känns som om någon slår mig inne i huvudet med en tryckluftshammare.  Jag minns INGENTING. Var är jag? Vem är jag? Och varför har jag på mig en minikjol och en nättröja? Känner mig lite naken... men jag ser rätt bra ut faktiskt! Mums! Jag hade inte kunnat motstå mig. <br><br>Om jag varit en kvinna vill säga.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Samla {number} första hjälpen-kits]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Samla {number} biff(ar)]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[Dagen efter 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Olala! Såg du Lin? Igår kväll snubblade hon ut från flygplanet i en pilotuniform. Va? Tariqs?!  Nä, det kan knappast vara hans uniform. Inte en chans. Eller? Men varifrån har hon fått den? Det är verkligen en gåta... <br><br>... eller kanske inte?]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[God morgon! Jag har aldrig sett på maken! Tariq sprang precis förbi mig med andan i halsen. Hälsade inte ens på mig... en riktig typ. Sen körde den där gubben Kurt och hans fina fru förbi på en motorcykel. Vilka $§@&... Jag som precis bonat golvet i passagerarlandgången!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Placera ut {number} snackbar(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[Dagen efter 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[God morgon! Vet du vad? Nu skiter jag i det här. Om de vill att det ska se ut som @#$ här så kan jag leva med det. Inte mitt problem. <br><br>HERREGUD! DET LIGGER ETT LIK I FLYGPLANSKÖKET!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Oj oj oj... nu börjar minnet komma tillbaka. Tror jag fick till det denna gång... men jag är inte säker ... <br><br>Vad för nåt? Blåljus? Vad betyder det? JÄKLAR, polisen! HON SVOR ATT HON VAR 18!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Placera ut {number} säkerhetsbas(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[Dagen efter 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Hej på dig! En sån trevlig liten flygplats ni har här. Men jag ska inte uppehålla dig längre. Tänkte ta en liten promenad här i vänthallen och titta på folk. <br><br>Wow! Ni har verkligen en flitig städerska. Men varför pratar hon så högt med sig själv? Och varför roterar armarna? Hjälp! KASTA INTE HINKEN PÅ MIG!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Ahhhh! Det var... den döde mannen som jag hittade på flygplanet! GALET! Först kommer polisen och sätter handfängsel på personalen och fem minuter senare hoppar mordoffret omkring i vänthallen som om inget hade hänt. Men det fixar Erna! Så länge jag lever och andas ska ingen komma hit här och och sätta mina oskyldiga vänner bakom lås och bom!]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} st förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[Dagen efter 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[God morgon! Ja, jag trodde ju först att Tariq och Kurt hade den döde mannen på sitt samvete. Men det var en väl genomtänkt kompott, det säger jag dig! Jag har låst in honom i städskrubben så att han är i säkert förvar. <br><br>Pssst... Arbeta du bara på, chefen! Jag har allt under kontroll.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[Det här slår allt! Jag kom bara hit för att jag ville hämta min avlidna tvillingbror. Herren hämtade hem honom för ett par dagar sedan... *snyft*. Men... NEJ! Istället kommer en galen kvinna fram till mig, sliter tag i min arm och spärrar in mig med min DÖDE BROR i städskrubben! <br><br> Jag lovar att ni inte har hört det sista från mig! Jag hoppas att ni har en riktigt bra advokat!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[Dagen efter 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Fy sjutton... Tre dagar i arresten. Fick bara göra ett samtal. Som tur var lyckades jag flytta fram min dejt...<br><br>Men ändå, den där Koslowsky bör hålla sig på säkert avstånd. Det menar jag verkligen! Visst, det blev kanske lite väl mycket på flyget hem. Men bara för att man har det lite kul så betyder det knappast att man har en död biskop på samvetet! *Suck*. Jag behöver semester.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[God morgon! Varför ser Tariq så himla sur ut? Man gör en liten felbedömning och sen går man omkring och surar.  Vad tror de egentligen!? Ingen berättar ju nåt för mig! Hallå där! Ja, precis! Vad tittar du på? Har du aldrig sett en städerska som städar? *Fnys*]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Samla {number} bomull]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Blindflyg 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Hallå där! Ramlade över den här ultra-krämiga kontaktannonsen i dagstidningen: "Het lejoninna söker sin bättre hälft - erfaren kvinna med spunk söker drömprins att sätta tänderna i..." Sätta tänderna i.... Mmmm... det låter som nåt för mej. Jag måste svara på annonsen NU! Kan du ta över för mig? Bara för en liten stund!]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Oj, oj, oj... Igår kväll blev det nog ett par glas för mycket. Av misstag skrev jag en kontaktannons. Och nu är min brevlåda överfull. Jag fick ett svar som faktiskt var lite intressant. Det stod: "Jag får din motor att gå på högvarv, darling..." Hmmm, hoppas att det inte är någon från branschen...]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Skicka {number} helikopter till Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Blindflyg 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Så där ja... nu har jag haft lite mejlväxling med lejoninnan. Det börjar redan hetta till! Fast... ett par svar jag fick tyckte jag nog var lite spydiga. Känner mig lite kränkt i min maskulinitet. *snyft*<br><br>I vilket fall som helst ska jag inte låta dejten rinna mellan fingarna på mig. Jag har ju liksom inte haft... *host*.... på ett tag. Hahaha …]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Puh. Nu blir det allvar. Jag anar lite vem det är jag kommer att träffa. Om min teori stämmer... ojojoj! Varför är jag så nervös? Hallå, du där! Ja, du framför bildskärmen! Det är ditt fel alltihop. Glo inte så på mig!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Köp {number} st busstationer]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Besök {number} olika flygplats(er) och samla passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} CashCow(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Placera ut {number} toaletter]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Blindflyg 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[God kväll... Det e som fördömt! Jag bonar golv i timmar och kort innan jag ska gå drar Tariq en discodans framför ögonen på mig och förstör mitt fina golv. Kort därefter kommer en stewardess och med sina höga klackar och sätter sig på rumpan! Noll respekt! %@§$! Tror de inte att jag har bättre saker för mig? Nu får du ta och hjälpa till, chefen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Snart dags för min stora dejt! Vad tycker du - är jag stilig nog för kvinnan... äh...kvinnorna i mitt liv? Jag har nog råkat stämma träff med två damer samtidigt. Man ligger inte på latsidan precis.]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Samla {number} godisbit/ar]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Kroatien]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Blindflyg 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Hallå där, sockertopp! Bli inte arg nu... men jag har inte tid att snacka med dig just nu. Kom precis tillbaka från en mardrömsdejt. Nu vill jag bara ta på mig min pyjamas och krypa ihop i soffan. Gå aldrig ut med en pilot! Lova mig det!]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Ja, det var ju lite speciellt... Hallå där! Lyssna noga på min varning: Gå aldrig på dejt med en kollega. Aldrig! Det är som rysk roulett. Va? Knytnäve? Nä, jag fick ingen rak höger! Åh nej! Mina tänder...]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} SeaRama Solo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} varor]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Betjäna {number} helikopter(rar)]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Blindflyg 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Va? Vad menar du med att du är ledsen att dejten inte gick bra? Den har ju inte ens börjat än. Såg precis Lin och Cassandra komma utkrypande från en nattklubb. Konstigt... Ser ut som att de varit i håret på varandra. Undra vad som är problemet... Strunt samma. Kan du ta hand om de nästa flygningarna? Under tiden väntar jag på mina damer.]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Oj, oj, oj... Väntar fortfarande på min lilla snäcka. Konstiga saker händer idag. Koslowsky väntar också sedan länge på sin dejt. Hon har visst bestämt träff med en pilot. En riktig snygging. Haha! Stackarn. <br><br>Men vänta nu... är det hon som är lejoninnan... KOSLOWSKY?!? NEJJJ! HJÄLP!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Samla {number} bikini/er]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Samla {number} ägg]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Samla{number} solglasögon]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Tête-à-tête med Tariq 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Missförstå mig inte nu, men Koslowsky är en tungviktare och lite för mycket för min smak, om man säger så. Om jag erkänner att det var ett misstag, så kommer jag förlora all min trovärdighet. Kanske kan jag ta med henne till värsta lyxrestaurangen. Hon är ju inte precis känd för att uppskatta det lyxiga i livet - har jag tur så sticker hon.]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[God morgon! Och jag som trodde att Tariq var en riktig loser. Egentligen ville jag dra iväg honom på en nattklubb, men så bjöd han in mig på en fransk topprestaurang. Och jag e ju inte den som tackar nej till lite mat. Om Tariq skickar hem mig med resterna från hans tallrik så kommer jag att vara den lyckligaste städerskan på denna planet.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Skicka {number} flyg till Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Placera {number} stora hotell]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Tête-à-tête med Tariq 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Kalla fötter? Nä, inte alls. Nu är hon ute efter lite dessert. Har redan stoppat i sig fem tallrikar med korv och pommes. Äter som en hel häst! Precis gav hon servitören en dask i baken. Det värsta som kunde hända nu är att mina föräldrar sitter vid grannbordet... <br><br>Åh. <br><br>Hej mamma ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Mmmm, gott... Va, Tariqs föräldrar? Ja, de var visst här. Konstig familj... Hade bråttom att komma härifrån. Pappan skrek högt flera gånger "Jag har ingen son längre!". Konstigt beteende.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkt/er]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Tête-à-tête med Tariq 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Ok, mina föräldrar vill inte veta av mig längre, men mardrömmen är i alla fall över. Det hade kunnat vara värre... att vi typ var deras tusende kund. Tänk dig. Då hade jag och Koslowsky hamnat i tidningen. Säkerligen hade vi vunnit en resa runt jordklotet. Haha... peppar, peppar, ta i trä.]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Detta är helt otroligt. Vi skulle precis gå ut genom dörren... och då börjar det regna konfetti. Sen kom fotograferna! Som i en dröm! Vi var verkligen den tusende kunden! Presentkorg och en resa runt jorden. Avresa redan imorgon!]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Skicka {number} flyg till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Köp {number} Viva Skyrama Tower]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Jorden runt 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Åh, nej. Jordenruntresa med Koslowsky. Inget annat än en mardröm. Varför tog jag emot priset? Kan väl helt enkelt inte säga nej... samtidigt ganska kul att få se lite av världen. Sitter ju i cockpiten annars dagarna i ända... Ok, första destinationen: Venedig. *suck*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[God morgon! Har du sett till Tariq? En sån surmops.  E väl inte mitt fel att jag råkade putta honom från gondolen när jag letade efter lite proviant. Äkta kvinnor får gondoler att gunga, det får han liksom leva med...]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo till Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan till Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Skicka {number} helikopter(rar) till Italien]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Jorden runt 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Aaaa... aaaa...tchooo!!!!!! Jag avskyr Venedig! Atchoo!!! Medan jag ligger här i sjukhussängen och tittar på italienska såpoperor springer Koslowsky på maskeradbaler. Jag orkar inte mer... <br><br>Glöm romantiska resmål, ok? Undvik allt romantiskt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[God morgon! Hälsningar från Nordpolen! Ett underbart vinterlandskap - som om man vore inne i en snökula. Men vet du vem som bara går omkring och surar hela tiden? Precis! Tariq! Sitter bara  med sin röda näsa i hundsläden och vill inte göra någonting. Det enda han säger är: "Låt mig va!", "Jag är förkyld", "Bada i isvaken själva"... Vilken glädjedödare. Får väl se till att få honom på bättre humör.]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Grönland]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo till Grönland]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan till Grönland]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Jorden runt 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Hallå där! Har du hört det senaste? Koslowsky och Tariq är värsta drömparet. Tror att vår pilot har kärat ner sig ordentligt. När de kom tillbaka från Nordpolen så skakade hela hans kropp. Och så röd han var om kinderna! Så sött!<br><br>Har en idé! Låt oss skicka turturduvorna till världens mest romantiska land: Tyskland!]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Jag har ingen kraft längre. Fiona omdirigerade planet så att vi landade i min hemstad. Och nu tror min familj och mina vänner att jag verkligen är ihop med den där galningen. Min pappa klappade mig på axeln och såg nöjd ut... VAD HÄNDER?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Tyskland]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Jorden runt 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Hallå där! Nu vet jag hur jag kan bli av med Koslowsky. Sätt mig på ett plan till Karibien och sätt Koslowsky ... ett ärligt misstag såklart... på ett plan till typ Sibirien. Glöm inte det nu! Välj två olika destinationer. Planen är vattentät!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Nejjjj! Inte två olika plan! Jag sa två olika destinationer. Nu har jag henne hängandes i hasorna igen. Ska försöka bli av med henne. Nu går jag ner till stranden. ENSAM! Bara jag och mina speedos...]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Haiti]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Jorden runt 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Otroligt! Överallt ligger det knapriga damer och steker sig i solen. En riktig jet-set-strand för de rika och berömda... och kolla där... en val har spolats upp på land. Vet du vad? Jag ska försöka putta ut honom i vattnet igen. Damerna älskar hjältedåd! Är du beredd? Ta ett foto. Jag behöver bevis!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[God morgon! Den där Tariq är verkligen en blådåre! Är så trött på honom och hans fasoner. Låg precis på stranden och solade... plötsligt kommer Tariq och släpar mig ut i vattnet. Är det romantik? Publik och paparazzis överallt.  Det blixtrade från kamerorna... folk jublade... vi kommer till och med att dyka upp på tidningens förstasida imorgon.]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Stängt och igenbommat 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Va? Nej, jag och Koslowsky e inget par! Men ända sedan den där tidningsartikeln kom ut tror alla att vi är det hetaste paret på flygplatsen. Nu vet jag: Om jag försöker få det att se ut som att jag gör slut med henne, då kan jag utrota alla misstankar. När jag har jobbat klart idag så ska jag börja smida planer.]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Så, nu har jag kommit på den perfekta planen för hur jag ska bli av med den gamla golvmoppstanten. En riktigt genomtänkt plan. Den kan omöjligt slå fel. Mitt SMS-konto är redan laddat...]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar till Asien]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Stängt och igenbommat 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Så oförskämt! Hur vågar man bara? Hon svarade inte ens på mitt sms. Hur ska jag kunna göra slut med henne om hon bara ignorerar mitt läckra jag? Otroligt! Hon ska nog få höra vad jag tycker om hennes beteende!]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Tariq bombarderar mig med sms. Jag har faktiskt inte tid för sånt trams. Jag har inte ens läst dem. Hoppas att han inte tror att vi är ett par. Visst, vi hade en trevlig semester - men helt ärligt... jag vill ha lite mer klass på mina män.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Skicka {number} lastflygplan till Ryssland]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Samla {number} blomsterrabatt(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Placera ut {number} blomvalv]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Samla {number} nallebjörn(ar)]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Stängt och igenbommat 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[God morgon! Igår blev jag jagad av Tariq som körde runt på sin vespa. En sån sliskig liten %&@€! Kan helt enkelt inte få nog. Normalt sätt gillar jag såna här smågalna typer, men Tariq är bara för mycket. Om den där %&@ inte lägger av snart så får jag väl sätta honom på plats.]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Vad i hela fridens...? Den gamla trollpackan skickade ett sms till mig. Till mig! Hon gjorde slut med mig, bara så där!  Asså, det är ju... hon vet inte vad hon går miste om. Är för snygg för henne. Och för fin. Och för gosig. *snyft*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Placera {number} kaktus/kaktusar 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Samla {number} godis]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Samla {number} nallebjörn(ar)]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Samla {number} godis]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[Allt är tillåtet i krig och kärlek 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Hallå där! Knappt jag kan fatta det. Koslowsky dumpade mig.  MIG! Jag fick aldrig ens chansen att krossa hennes hjärta. Detta är orimligt. Om någon ska göra slut då är det jag. Hjälper du mig att få tillbaka henne? Perfekt. Föreslår att vi börjar med att skicka iväg ett par romantiska förbiflygningar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Hallå där, lilla sockerärta! Åh, så gulligt. Tariq gör ett försök igen med romantiska förbiflygningar. Alltid samma sak. Han klarar sig helt enkelt inte utan... utan sin... Erna?!? Den TROLLPACKAN? Det ska vi nog bli två om, fröken toalettborste!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Samla {number} badbyxor]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Samla {number} bikini/er]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygning(ar)]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[Allt är tillåtet i krig och kärlek 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[God morgon! Har du sett min nye beundrare? Pilot, toppmodell, sportig... precis vad en kvinna behöver. Och såg du de romantiska förbiflygningarna som svischade förbi precis? Det kan bara vara min adonis som står bakom detta. <br><br>Men jag kan faktiskt också vara romantisk. Hjälper du mig?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Hallå där, min lilla gräddmos. Hjärtballonger överallt - verkar som om Tariq och Erna är störtförälskade i varandra. Ja, ja, det stör inte mig. Inte alls. Haha. <br><br>Intresserar mig överhuvudtaget inte!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Placera ut {number} toalett(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Placera ut {number} strandbar]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Samla {number} läppstift]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Samla {number} batteri(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[Allt är tillåtet i krig och kärlek 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Hallå där, sockertopp! Tralala, vilken underbar dag! Kan du göra mig en tjänst, min lilla krambjörn? Utmärkt! Töm flygplatsen till mig. Sen behöver jag få iväg ett par förbiflygningar. Två kan leka denna lek!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HA! Min lömska plan fungerade. Såg du förbiflygningen? "Låt oss gå på en dejt, Tariq. Din L." "L"? Hmmm … hon menar förmodligen din "Lilla sockertopp". Ha. Knappast. Ska smeta in lite brylkräm, ta på mig min nyköpta nätundertröja och väntar sen på henne på den plats vi kom överens om. Jag kan knappt bärga mig!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Skicka {number} helikopter/rar till Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygning(ar)]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[Allt är tillåtet i krig och kärlek 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Ahhh, det är du!  Har du hört det senaste? Har fått världens bästa uppdrag. Ska idag agera privatpilot för ett par som ska på en romantisk resa till Las Vegas. Smidigt. Kan bara luta mig lugnt tillbaka i min cockpit och låta världen flyga förbi. <br><br>Passagerarna heter visst Erna och Adonis. Konstiga namn.]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Åh nej! Erna och Adonis?! Två veckor till med de där odrägliga människorna. Och de där bilderna - jag kommer aldrig att kunna radera dessa bilder från mitt minne.]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Samla {number} kamera/or]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Samla {number} läppstift]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[Allt är tillåtet i krig och kärlek 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Sååå... ikväll gäller det. Jag går självsäkert in på kaféet, sliter av mig min nätundertröja, förklarar min kärlek till "L." och krossar sedan hennes hjärta med min tryckluftshammare.   Vilken djävulsk plan! Hon kommer att ramla av stolen. <br><br> Nu kör vi. "Hej, L.! Jag..."]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [FORTSÄTTNING FÖLJER]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Skicka {number} flygplan till Belgien]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Placera {number} stora hotell]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Känslokaos 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[God morgon! Usch ja, det här med kärlek är inte lätt. Jag gjorde slut med Adonis. Han var helt enkelt inte tillräckligt mycket man för en kvinna av min kaliber. Har inga som helst samvetskval när det kommer till sånt - den som inte håller måttet måste gå.]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[*Snyft* Visst, det var jag som gjorde slut med honom, men ändå saknar jag min kärleksmums. Jag får väl investera min överskottsenergi i något annat... Nu vet jag! Jag bonar golven så att de blir så blanka att våra gäster kan spegla sig i dem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Känslokaos 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Tjenare! Du, har du sett Cassandra? Hon ler som en katt som just satt klorna i en kanariefågel. Hon till och med visslade. Har aldrig sett henne så nöjd. Det riktigt lyser om henne. Ja, ja. Jag är ju gift.]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Stötte precis på Cassandra och hon tittade på mig som en kärlekskrank hundvalp. *Suck* Vad ska jag göra åt det? Jag är en sann hjärtekrossare. Inget jag kan rå för. Eller?]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Känslokaos 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Hallå där! Jag är så lycklig, känner för att åka skridsko och äta spagetti! Jag har en ny tjej, visste du det? Vi har beslutat oss för att ta det långsamt eftersom hon precis gjort slut med sin jobbiga pojkvän. Supertjej. Henne tänker jag hålla hårt i.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[God morgon! Vad säger du? Om jag fortfarande sörjer separationen? Nä. Jag mår mycket bättre nu. Jag har hittat den perfekta ventilen för all min energi. Något som får mig på helt andra tankar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Känslokaos 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Kära nån! Har du hört det senaste? Cassandra och Koslowsky? Jag avskyr kärlekspar. Den ena en känslovulkan och den andra en klängväxt. Usch! Jag menar … *snyft* … jag … jag är så ensam! Kanske borde jag ge mitt ex en ny chans!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Det här tar priset! Du kan aldrig gissa vem som sökte upp mig idag. Knappt jag själv kan fatta det. Efter allt jag varit med om den senaste tiden så hade jag själv aldrig trott att jag skulle säga ja. Men, men. Den som inte vågar kommer att sova ensam.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Känslokaos 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Hallå, ... ääähhh, du ja! Nu är det kaotiskt igen! Ett pilotpar efter det andra. Och till slut sitter trafikledarna där helt allena och har ingen att dela livet med. Hmm, vem är trafikledare här egentligen? <br><br>Äh, ja just det.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Va? Nä, fy. Jag skulle aldrig i hela livet gå ut med Tariq igen. Han gjorde att jag idag bara känner avsky för män. Jag har bestämt mig för att prova på något nytt. Tillsammans med min nya tjej, Cassandra. Jabadabadu!]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[En raffinerad plan 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[God morgon! Men vad är detta? Ett monster i stilettklackar har klampat runt på mina nybonade golv. Helt hundra på att det var Tara! Hon har aldrig visat någon respekt för min "konst".]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Som du vet är jag en dam med stil och klass. Därför har jag bjudit in Tara på en fin restaurang så att jag kan förödmjuka henne i all offentlighet. Hon kommer aldrig att visa en sådan respektlöshet igen, det lovar jag.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[En raffinerad plan 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Vet du vad? Jag har alltid haft ett gott öga till Cassandra. Hennes explosiva natur gör mig helt vild. Hihihi. Tro nu inte att Tara ska få förstöra detta för mig. Jag har en idiotsäker plan. Hon kommer inte att kunna motstå mig så länge till...]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Hej, min lilla persikomun! Måste berätta något för dig... jag har bjudit in Tariq till en fin restaurang. Lyssna nu klart på mig! Vi måste tala ut om det som hände när vi träffades sist. Vi ska bara prata, jag lovar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[En raffinerad plan 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Hmm, det här blir ju intressant. Verkar som om jag har bestämt träff med tre personer i samma restaurang. I åratal har det varit stendött på kärleksfronten... plötsligt kan jag knappt skaka av mig damerna.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Psst … det är jag, Tariq! Hihi! Operation Didgeridoo är i full gång! Idag har jag en het dejt med Cassandra. Har klätt ut mig till Tara. Kommer att träffa Lin och Erna i mina vanliga kläder. Manligt som alltid. Inget kan gå fel. Detta är en vattentät plan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Middagsdejt 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Var tusan är Tara? Hon borde vara här nu. Utmärkt – är det Tariq? NÄÄÄ! Han är på väg åt mitt håll! Inte nu...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Varför stirrar galningen upp sig när det var hon som bjöd ut mig på middag? Hmm... kanske för att hon egentligen ville bjuda Tara på middag? Ok, det ska jag se till att fixa. Snart tillbaka!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Middagsdejt 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Var är den där typen nu då? Jag har väntat hur länge som helst. Jag vet att han är här – jag såg honom vid Ernas bord. Opålitlig typ, som vanligt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Ursäkta att du fick vänta. Nu är jag här, så vad var det du ville prata om?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Middagsdejt 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara? Vad är det som händer? Jag har väntat på dig! Bedrar du mig med Lin?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[De två kan verkligen bråka. Tror jag ligger kvar under bordet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Middagsdejt 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*Suck* måste försöka få rätsida på mitt liv. Finns bara en sak som hjälper nu: en stor skål med champagnesorbet och kaviar... ähhh, varför är Erna här? Och varför ser det ut som om hon vill slita mig i stycken?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Där är du, din fegis! Vad är det? Kan du inte hantera dina egna problem? Måste du skicka Tariq för att göra ditt skitjobb? Typiskt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Middagsdejt 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Varför skriker Erna och Tara på varandra? Borde hon inte gömma sig under bordet hos Lin på andra sidan av restaurangen? Vad f-n händer? Varför finns det två Tara? Och varför har den ena så håriga ben?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Skit. Inget blev som jag tänkt. Överhuvudtaget. Bäst jag sticker innan de får tag på mig.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
