<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.news">
  <item name="av.news.header"><![CDATA[Skyrama-nyheter]]></item>
  <item name="av.news.title"><![CDATA[Hallå där! Jag heter Cassandra och är din nya sjöflygplanspilot. Jag tänkte ge dig en snabb överblick av det nya innehållet och dess funktioner.]]></item>
  <item name="av.news.text"><![CDATA[<li>Det nya lastsystemet är här! Följ den nya guiden för att lära dig mer om det!</li><li>Passagerare som samlas in under en dag kommer att lämna din flygplats efter 72 timmar, om du inte skickar iväg dem innan dess! Det är viktigt att komma ihåg!</li>]]></item>
  <item name="av.news.hint_title"><![CDATA[Ledtråd:]]></item>
  <item name="av.news.hint_text"><![CDATA[Om dina plan betjänas på andra flygplatser får du dubbel belöning!]]></item>
  <item name="av.news.shop_title"><![CDATA[WonderQuicky!]]></item>
  <item name="av.news.shop_text"><![CDATA[Samla flygplansdelar för att göra WonderQuicky-samlingen komplett!!!]]></item>
 </category>
 <category name="av.santanews">
  <item name="av.santanews.header"><![CDATA[Vinternyheter]]></item>
  <item name="av.santanews.title"><![CDATA[Ho ho ho! Under vinterveckorna ser alla piloter, besättningsmedlemmar och passagerare fram emot den stora festen i slutet av året. Massor av nyheter väntar dig!]]></item>
  <item name="av.santanews.text"><![CDATA[Under vinterveckorna kommer tomten att flyga förbi! Håll ögonen öppna - han kanske tappar några klappar! Försök att samla in dem och få chans till belöningar! Gäller från 24/12 till 26/12!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_title"><![CDATA[Fyrverkerier!!!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_text"><![CDATA[Gott nytt år! Skicka de splitternya fyrverkeri-förbiflygningarna till dina kompisar. Tillgängliga från 29/12 till 31/12!]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_title"><![CDATA[Snabbserva så mycket du kan:]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_text"><![CDATA[Betala en gång och underhåll sedan så mycket du hinner inom 24 timmar GRATIS.]]></item>
 </category>
 <category name="av.january12news">
  <item name="av.january12news.header"><![CDATA[Nyårsnytt]]></item>
  <item name="av.january12news.title"><![CDATA[Gott nytt år! Välkommen tillbaka under 2012 - Må alla dina plan servas direkt, må många passagerare komma till din flygplats och må luftmynten vara med dig!]]></item>
  <item name="av.january12news.text"><![CDATA[På grund av tekniska förbättringar flyttas planen nu automatiskt till sina respektive plattor. Prova själv och upptäck hur smidigt funktionen gör det att skicka plan - en mogen förbättring för varje flygplatschef!]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_title"><![CDATA[Uppdateringar:]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_text"><![CDATA[Vi arbetar hårt med att förbättra laddningstid och prestanda. Vi lovar!]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_title"><![CDATA[Köp varor:]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_text"><![CDATA[Har du slut på varor? Köp gärna nya i butikens specialkategori]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews">
  <item name="av.modernizationnews.header"><![CDATA[Nya dagliga uppdrag!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.title"><![CDATA[Nu lyfter vi! 21 helt nya äventyr för flygplatschefer!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.text"><![CDATA[Att bygga om en sådan enorm flygplats är inget litet projekt. Hela Skyrama-personalen har haft fullt upp under de senaste månaderna, men nu är Tariq, Lin, Kurt och resten av gänget tillbaka och redo att köra igång. Vi har allt: från avslappnande shopping-trip till amorösa eskapader (inkl. episk kraschlandning). Klicka på stjärnan till vänster för att få en bra start. Se till att ta hand om de nya uppdragen direkt, eftersom ett nytt uppdragsevent kommer att ersätta dem om bara ett par veckor.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_title"><![CDATA[Uppdateringar:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_text"><![CDATA[Placera tech-dekorationer intill plattorna för att minska servicetiden med upp till 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_title"><![CDATA[Nya plan!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_text"><![CDATA[Kolla in de splitternya prototyp- och säkerhetsplanen i din butik.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+mmo">
  <item name="av.modernizationnews+mmo.header"><![CDATA[Framtidens flygplats!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.title"><![CDATA[Framtidens flygplats är här! Vi kan se fram emot ett par fantastiska planprototyper och nya tjusiga byggnader.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.text"><![CDATA[Hör upp, piloter! Skyrama har nominerats till utmärkelsen "Best Tycoon Browser MMO"! Hurra!!! Använd gärna länken nedan och rösta på oss! <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>Länk till MMO-röstning</u></a><br/>Hjälp Skyrama att nå nya höjder!! Om vi vinner priset kan du se fram emot en överraskning!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_title"><![CDATA[Uppdateringar:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_text"><![CDATA[Placera tech-dekorationer intill plattorna för att minska servicetiden med upp till 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_title"><![CDATA[Nya plan!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_text"><![CDATA[Kolla in de splitternya prototyp- och säkerhetsplanen i din butik.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+unlocking">
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.header"><![CDATA[Framtidens flygplats!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.title"><![CDATA[Framtidens flygplats är här! Vi kan se fram emot ett par fantastiska planprototyper och nya tjusiga byggnader.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.text"><![CDATA[Lystring, piloter!<br/>Nu kan ni följa planens framfart med den nya landaktiverande flygkartan.<br/>Besök varje land i en kontinent för att få en belöning och visa upp dina häftiga plan för spelare över hela världen!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_title"><![CDATA[Uppdateringar:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_text"><![CDATA[Placera tech-dekorationer intill plattorna för att minska servicetiden med upp till 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_title"><![CDATA[Nya plan!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_text"><![CDATA[Kolla in de splitternya prototyp- och säkerhetsplanen i din butik.]]></item>
 </category>
 <category name="av.zeppelinexpedition">
  <item name="av.zeppelinexpedition.header"><![CDATA[Nya funktioner!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.title"><![CDATA[Vår flygplats är redo att stå värd för den berömda zeppelinarexpeditionen och landaktiveringen! Ära, berömmelse och spännande belöningar väntar alla som deltar!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.text"><![CDATA[Nu kan du följa dina plans framfart med den nya landaktiverande flygkartan. Besök alla länder på en kontinent så får du en belöning och kan visa upp dina fantastiska plan för spelare i hela världen!<br/><br/>När du har fått din zeppelinarhangar kan du börja samla bränsle till din expedition genom att slutföra minispelet LUFTSHOW. När du har samlat tillräckligt mycket bränsle kan du skicka din zeppelinare till exotiska platser och hämta sällsynta souvenirer. Har du tillräckligt många souvenirer kan du byta in dem mot ett av två mycket exklusiva plan. Se efter i ditt lager - din zeppelinarhangar kanske redan har kommit!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_title"><![CDATA[Zeppelinarexpedition!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_text"><![CDATA[Få en Dedarama eller det otroliga Rymdskepp-Ett som belöning för din expeditionssamling.]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_title"><![CDATA[Luftshow]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_text"><![CDATA[Luftshowen visas på din flygplats så fort du har en zeppelinarhangar. Klicka på de förbiflygande planen i rätt ögonblick för att få bränsle!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mmo">
  <item name="av.mmo.header"><![CDATA[Årets bästa MMO!]]></item>
  <item name="av.mmo.title"><![CDATA[Gör din röst hörd och du kan bli en vinnare! Tack vare era röster kammade Skyrama-teamet hem priset MMO Award 2012.]]></item>
  <item name="av.mmo.text"><![CDATA[Ni röstade fram oss till "best tycoon browswer game" i tävlingen <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>MMO of the Year 2012</u></a><br/>! Vi korkar upp champagnen och ni får chansen att vinna tre nya fantastiska presenter! Alla äkta superpiloter behöver plats att sträcka ut sina vingar. Därför har markpersonalen jobbat dygnet runt för att få fram ett extra ledigt spår i din lilla hangar. Och det bästa av allt: Det är vi som bjuder!]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_title"><![CDATA[Din lyckostjärna]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_text"><![CDATA[Detta nya dekorationsföremål får din flygplats att stråla natt som dag.]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_title"><![CDATA[10 är ett turnummer!]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_text"><![CDATA[9 är bra, 10 är fantastiskt! Det är därför vi ger dig 10 gratissnurrar på Turbagaget!]]></item>
 </category>
 <category name="av.superfuel">
  <item name="av.superfuel.header"><![CDATA[Pumpa dina plan fulla med superbränsle!]]></item>
  <item name="av.superfuel.title"><![CDATA[Bryt ljudvallen... med det helt nya superbränslet!]]></item>
  <item name="av.superfuel.text"><![CDATA[Verkar dina flygplan, helikoptrar och jetflyg vara fastlimmade i marken? Så behöver det inte vara! Fyll tanken med superbränsle och se din flotta susa genom luften när de besöker vänner eller levererar ovärderliga varor över hela världen.]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_title"><![CDATA[VIP-landning]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_text"><![CDATA[Att hålla positionen är föråldrat. Landa planet omedelbart.]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_title"><![CDATA[Fyll tanken!]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_text"><![CDATA[Till alla över nivå 3: 50 enheter superbränsle utan kostnad!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_day">
  <item name="av.may_day.header"><![CDATA[May day - det är sköna maj i SkyRama!]]></item>
  <item name="av.may_day.title"><![CDATA[SchalalalaRama: Fira tills solen går upp!]]></item>
  <item name="av.may_day.text"><![CDATA[Sköna maj, välkommen!   Tornet tar glädjeskutt när vi ringer in våren! Använd blomstermynten för att aktivera exklusiva föremål och fira Mors dag och alla andra sköna majdagar i ett enda svep. Mot era stormfria flygplatser!]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_title"><![CDATA[Låt blommorna sköta snacket]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_text"><![CDATA[Ut och samla med dig! Ju mer blommor du har, desto fler föremål får du!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_title"><![CDATA[Shopping-feber!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_text"><![CDATA[Vår-REA! Allt ska bort!]]></item>
 </category>
 <category name="av.eng_bay">
  <item name="av.eng_bay.header"><![CDATA[Verkstaden för höjdare!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.title"><![CDATA[Nu kan du finslipa flottan ordentligt!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.text"><![CDATA[Nytt i butiken under "luftservicebyggnader": Med flygplansverkstaden ger du din flotta mer än ett lager ny färg. Här kan flygplatschefer utrusta sina plan med navigationssystem, extra lastutrymme och bättre motorer. För 100 luftmynt får du din egen tuning-central direkt. Gör-det-själv är framtidens melodi!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_title"><![CDATA[Hantverka loss!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_text"><![CDATA[Nu kan du skrota plan gratis var 24 timme!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_title"><![CDATA[Från set till jet]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_text"><![CDATA[Har du inte tid att samla? I butiken hittar du byggdel-set till specialpris!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_title"><![CDATA[Kalla frakta]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_text"><![CDATA[Placera tech-dekorationer intill plattorna för att minska servicetiden med upp till 40%.]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_title"><![CDATA[Flygaräss i rockärmen]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_text"><![CDATA[Rena lyftet för dina plan. Nå nya höjder med nya stilar från verkstaden!]]></item>
 </category>
 <category name="av.announcement">
  <item name="av.announcement.header"><![CDATA[Skyrama-bladet]]></item>
  <item name="av.announcement.title"><![CDATA[Få en tjuvtitt på morgondagen, idag! Här får du reda på först, vad som händer härnäst!]]></item>
  <item name="av.announcement.text"><![CDATA[Under högsäsongen blir det hett här i Skyrama. Vi har ett enormt event som väntar i slutet av månaden för både nya och etablerade atleter. Exklusiva flygplan, helt nya byggnader och massor av annat får solen att skina som guld. Dessutom håller vi på att fräscha upp allt bakom kulisserna genom att kalla tillbaka det bästa insektdödargänget vi har för att ta kål på alla buggar och annat otyg.]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_title"><![CDATA[Bästisar]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_text"><![CDATA[Bättre, snabbare, enklare! Den helt nya inbjudningsfunktionen är snart klar för lansering.]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_title"><![CDATA[Gammal och grå var så igår.]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_text"><![CDATA[Dagliga uppdrag som du aldrig har sett dem förut - kommer snart!]]></item>
 </category>
 <category name="av.friends">
  <item name="av.friends.header"><![CDATA[Socialt flygnätverk]]></item>
  <item name="av.friends.title"><![CDATA[Få full överblick över all flygtrafik med den nya kompisplaneraren!]]></item>
  <item name="av.friends.text"><![CDATA[Som flygplatschef är det nödvändigt att hålla tät kontakt med dina vänner, annars är risken att de glömmer bort dig och det är förödande för affärerna. Vår markpersonal berättade för oss om problemen du haft med din onlinestatus och vi har jobbat på en lösning. Nu är det ordnat! Vi har utvecklat en ny flygsignal som låter dig koordinera dina flygrutter med dina kompisar! Klicka på tornsymbolen överst till vänster i menyraden och meddela på så sätt att du har ledig kapacitet. Under de följande 30 minuterna visas då ditt namn överst på dina vänners kompislistor.  Vad väntar du på? Pröva det och låt dina partners veta att du är redo att göra affärer!]]></item>
  <item name="av.friends.hint_title"><![CDATA[Uppdateringar:]]></item>
  <item name="av.friends.hint_text"><![CDATA[Placera tech-dekorationer intill plattorna för att minska servicetiden med upp till 40 %.]]></item>
  <item name="av.friends.shop_title"><![CDATA[Stanna en stund!]]></item>
  <item name="av.friends.shop_text"><![CDATA[Känn dig som hemma! Snart stannar dina passagerare 5 dagar i terminalen.]]></item>
 </category>
 <category name="av.10mi">
  <item name="av.10mi.header"><![CDATA[10 miljoner registrerade användare!]]></item>
  <item name="av.10mi.title"><![CDATA[Korkarna flyger i Skyrama! Vi uppmärksammar denna milstolpe med en fest!]]></item>
  <item name="av.10mi.text"><![CDATA[För att visa vår tacksamhet, ger vi er 5 gratissnurr på Turbagaget, 10 enheter superbränsle och delar till din flygplansverkstad. I butiken hittar ni dessutom exklusiva dekorationer och det påkostade MillionAir X.]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_title"><![CDATA[En flygande start]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_text"><![CDATA[10 miljoner spelare, en veckas festande - den 10.-17.12.2012 slår vi klackarna i taket! ]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_title"><![CDATA[Det var en gång...]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_text"><![CDATA[Croydon Airport, världens första internationella flygplatsen, slog upp portarna i mars 1920.]]></item>
 </category>
 <category name="av.dark_orbit">
  <item name="av.dark_orbit.header"><![CDATA[Dark Airport: Besök från världsrymden!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.title"><![CDATA[Med överljudshastighet rakt in i framtiden - vem behöver då flygplan?]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.text"><![CDATA[Nytt och exklusivt: Inom de närmsta timmarna kommer den imposanta slagkryssaren Goliat att göra ett kort gästframträdande på din flygplats.  Skaffa dig den flygande fästningen, visa konkurrensen vad ren och skär fruktan är och bevisa att lufttrafikens framtid står skriven i stjärnorna …]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_title"><![CDATA[Igår David, idag Goliat!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_text"><![CDATA[6 år DarkOrbit - den 11.12. gick startskottet för det stora rymdeposet.]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_title"><![CDATA[Unikt erbjudande]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_text"><![CDATA[Nu eller aldrig: Ta chansen att skaffa Goliat!]]></item>
 </category>
 <category name="av.high_level">
  <item name="av.high_level.header"><![CDATA[Landningstillstånd för flygplanseliten]]></item>
  <item name="av.high_level.title"><![CDATA[Våra nya toppflyg har anlänt!]]></item>
  <item name="av.high_level.text"><![CDATA[Bra piloter vill ta sig uppåt, de bästa piloterna vill ända upp till toppen! Snart kan ni bygga ut era flottor med den internationella lufttrafikens absoluta höjdarplan. Vilket legendariskt plan det är som dyker upp på era flygplatser härnäst är en överraskning!]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_title"><![CDATA[Inga fler insatser]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_text"><![CDATA[Känner du för lite vinnar-dekoration? Vinster väntar runt hörnet.]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_title"><![CDATA[Kör igång nu]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_text"><![CDATA[De nya planen - i lager och högglanspolerade.]]></item>
 </category>
 <category name="av.newquests">
  <item name="av.newquests.header"><![CDATA[Quest-O-Rama]]></item>
  <item name="av.newquests.title"><![CDATA[Starttillstånd för nya uppdrag!]]></item>
  <item name="av.newquests.text"><![CDATA[Nya historier, nya karaktärer och en mängd spännande uppdrag: Under de kommande veckorna kommer det ständigt att hända något nytt på era flygplatser. Efter ett längre uppehåll med huvud- och berättelseuppdrag är nu Tariq, Lin & co. tillbaka med nya krafter för att bemästra det dagliga flygplatskaoset. Bara denna vecka har vi 10 nya uppdrag för alla spelare som betat av sin uppdragslista. Och under de kommande veckorna kommer det att bli fler. Många fler! Ställ in er på nya, regelbundna uppdragsuppdateringar och håll utkik efter mycket annat som vi har på lager.]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_title"><![CDATA[Nya byggnader i butiken]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_text"><![CDATA[Vågbassäng eller säkerhet - här finns något för alla. ]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_title"><![CDATA[WonderQuicky!]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_text"><![CDATA[Samla flygplansdelar för att göra WonderQuicky-samlingen komplett!!!]]></item>
 </category>
 <category name="av.recyclingnews">
  <item name="av.recyclingnews.header"><![CDATA[Miljövänlig skrotning: Återvinn dina plan!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.title"><![CDATA[Slit-och-släng var igår, återvinning är idag!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.text"><![CDATA[Igenproppad hangar, smockfullt på landningsbanan och frustration uppe i tornet? Inga problem! Ta farväl från gamla fallfärdiga plan och skicka dem på en sista flygtur till återvinningscentrat där du får byggdelar som du kan använda för att skruva ihop nya plan. I monteringshallen verkar våra bästa montörer för att skapa de häftigaste flygkreationer du någonsin skådat. Framtiden startar redan idag. Är du redo?]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_title"><![CDATA[Nya byggdelar]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_text"><![CDATA[Glas, bultar och metall: Dessa delar behöver alla plan.]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_title"><![CDATA[Nya superplan]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_text"><![CDATA[Blixtsnabba och supercoola: Din nya flygflotta har aldrig sett bättre ut!]]></item>
 </category>
</language>
