<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[Det går bra nu!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Hej, jag heter Tariq. Jag är din stjärnpilot. Tillsammans ska vi erövra skyarna och se världen! Jag är din flygplats mest synliga representant, så jag måste se bra ut. Skaffa mig lite snygga klockor och stilfulla slipsar.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Snyggt. De här slipsarna och klockarna är förstklassiga. Nu ser jag lika elegant ut som de andra piloterna. Det borde imponera på dem.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Samla {number} st slipsar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Samla {number} st klockor]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Lägg till {number} kompis/kompisar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Säg det med blommor]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Hej, jag heter Lin. Jag är din flygvärdinna Det är nödvändigt att hålla passagerarna glada. Det är något mina kolleger ofta glömmer - särskilt den där skrytmånsen Tariq. Din flygplats behöver livas upp. Lite blommor borde fungera.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Tack! Din flygplats är mycket ljusare och vänligare nu. Utseendet är viktigt för affärerna. Att investera i dekorationer gör att det kommer fler passagerare. Nog med småprat. Jag har passagerare att charma.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Köp {number} st blomlådor]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Köp {number} st blomlådor]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Samla {number} st blommor]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Klimatkompensation]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Så du är nykomlingen? Jag heter Kurt. Jag håller planen i skick. Du och jag kommer att komma bra överens, så länge du hjälper mig att sköta mitt jobb. Vi behöver ordentligt med växtlighet för att kompensera för flygplatsens klimatavtryck. Gör det miljövänligt.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Inte illa. Du gjorde just ditt för miljön genom att plantera all den där växtligheten. Det kommer göra vår flygledare Fiona väldigt glad. Hon tar miljön på väldigt stort allvar.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Samla {number} st tidningar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Placera ut {number} buskigt/-a träd]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Placera ut {number} tall(ar)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Pilotklubb]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Om du vill att vi ska bli respekterade så måste jag bli medlem i pilotklubben. Vi måste bara komma upp i hög trafikvolym och leverera lite fransk kvalitetsost. Om piloterna blir imponerade så kommer de att belöna oss med det häftigaste tävlingsplanet du har sett.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Nu snackar vi! Piloterna blev så imponerade med hur vi skötte så mycket trafik att de belönade oss med ett exklusivt tävlingsplan. Du kan visa upp den här skönheten på andra flygplatser och få lite extra EP på köpet. Grymt.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Samla {number} st franska ostar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Besök {number} st olika flygplatser och samla passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[På vägen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Hej igen. Mina passagerare har klagat på din flygplats. De säger att det tar irriterande lång tid att ta sig till och från flygplatsen. Mina passagerare är upptagna personer och gillar inte att vänta. Gör något åt situationen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Fler bussar och taxibilar är precis vad mina passagerare ville ha! Dessutom kommer det att öka passagerarflödet. Vykorten var en trevlig detalj. En vacker dag kanske jag kan ta semester och skaffa lite vänner som jag kan skicka dem till.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Köp {number} st parkeringsplatser]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Köp {number} st busstationer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Köp {number} st taxiplatser]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Samla {number} vykort]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Besök av familjen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Redan tillbaka? Bra! Kan du hjälpa oss igen? Fionas familj besöker flygplatsen och jag vet att hon är nervös, även om hon aldrig skulle medge det. Vi måste se till att allt går effektivt nu. Se till att samla många nallebjörnar så att barnen är glada!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Inte illa. Fionas familj var imponerad av hur smidigt flygplatsen sköttes. Hm ... Hon är så söt när hon är glad. Vad stirrar du på? Jag tycker att hon är en imponerande flygledare, det är allt.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Samla {number} st nallebjörnar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkt(er)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Läckert tävlingsplan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Hej! Pilotklubben avslog min ansökan om medlemskap. De sa att jag saknade erfarenhet och mognad. Säkert! Vi ska visa de där elitistiska pratkvarnarna! Ingenting signalerar erfarenhet och mognad som ett lyxigt plan. Låt oss klara några prestationsmål och vinna ett exklusivt tävlingsplan.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Snyggt. Du vann ett tävlingsplan! Grymt. Vi kan flyga med det till alla dina kompisar och göra dem avundsjuka. Alla vet att Gee Bee är ett väldigt exklusivt plan som är något att skryta med. Det borde visa de där pratkvarnarna i pilotklubben.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Viktiga förnödenheter]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Hej. Mina passagerare är glada nu. Inga klagomål. Men jag önskar att detsamma gällde för mig. Jag är så upptagen med att jobba att jag inte har tid att shoppa, och jag har inga vänner som kan göra det åt mig. Kan du hjälpa mig att skaffa lite viktiga förnödenheter?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Tack! Jag antar att det här betyder att vi är vänner ... De här förnödenheterna är nödvändiga för att jag ska se fräsch och elegant ut. Det är en viktig del av relationen med passagerarna.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Samla {number} st juveler]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Samla {number} skor]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Collect {number} läppstift]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Collect {number} st handväskor]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Nya krav]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Skynda dig! Vi måste sätta igång! Vår flygplats är på väg mot större mål och det kräver att vi uppfyller helt nya krav. Det kommer att bli stressigt. Skaffa lite snökulor för att hålla nere vår stressnivå. Jag finner dem väldigt lugnande.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat. Du har gjort oss bättre och visat att vi kan uppfylla hårda servicekrav. Du kanske inte är så oduglig som jag först trodde. Jag börjar förstå varför Fiona talar så väl om dig.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Köp {number} st medelstora plattor]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} st medelstora plan från kompisar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} st medelstora plan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Samla {number} st snökulor]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[Kärlek i luften]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Hej! Den där pilotklubben kanske inte gillar mig, men det kan hända att damerna gör det. Det är dags att ta fram charmen. Låt oss göra några romantiska visiter med parfym på oss.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Du rockar! Damerna älskade vår charm.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Skicka {number} flyg till Österrike]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Skicka {number} flyg till Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[Send {number} flights to Italien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Samla {number} st parfymer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Sköna drömmar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Hej. Mina passagerare blir trötta av allt flygande och behöver en god natts sömn i en lugn miljö. Se om du kan ordna det åt mig och samla lite godis åt dem för att hålla dem glada.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Tack så mycket! Min passagerare är mycket mer avslappnade efter en god natts sömn.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Köp {number} st små hotell]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Samla {number} st godisbitar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Köp {number} st blandad skogsdunge]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Brådskande last]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Redo att jobba med lite gods? Om vi driver en effektiv godskedja, och hjälper både oss själva och våra kompisar, kan vi få en gratis uppgradering av vår lagerbyggnads kapacitet. Vinsten är värd vilken möda som helst.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Det där var ett smart drag. Att driva en effektiv godskedja har hjälpt dig och dina kompisar att maximera er vinst. Det betyder att du får en gratis uppgradering av din lagerbyggnads kapacitet. Det är en generös belöning - normalt kostar det AirCash.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkt(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Pilotklubbens tävlingsplan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Hej! Pilotklubben har hört av sig. De omprövar min ansökan. Vi har inte råd att klanta till det här. Jag måste bevisa min mognad och erfarenhet med lite ordentlig flygstatistik. Priset är medlemskap i pilotklubbet och ett exklusivt tävlingsplan.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Härligt! Pilotklubben säger att din flygstatistik bevisar vår mognad och erfarenhet. Vi är med i klubben! Preliminärt. Det betyder att vi kan lägga vantarna på ett exklusivt tävlingsplan - ännu ett plan att visa upp på dina kompisars flygplatser.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-SuperTurbo/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Masstransporter]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Hej. Din flygplats börjar bli stor, men du måste vara försiktig. Antalet passagerare stiger, och du måste se till att du kan ta hand om alla. Du borde göra storskaliga förbättringar till transport och boende.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Tack så mycket! Mina passagerare pratar om din flygplats storskaliga förbättringar. Du är på väg att spela med de stora.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Köp {number} st små hotell]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Köp {number} parkeringshus]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Samla {number} st gåvor]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Beredskapsplanering]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Du tror att allt löper smidigt, eller hur? Tänk om. Du har byggt upp en effektiv flygplats, men ett litet problem skulle kunna lägga krokben för oss. Jag vill att du bevisar för mig att vår flygplats har reservplaner om det uppstår en nödsituation.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Bra gjort. Vår flygplats kan hantera allt som kommer hit. Jag känner att du är redo för de större utmaningarna som ligger framför oss.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Köp {number} st medelstora bränsledepåer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Samla {number} st radarer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Samla {number} st vindstrutar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Samla {number} kaffemaskiner]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Effektivisering]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[Flygplatsen har blivit stor för oss flygledare, så det behövs lite effektivisering för att behålla överblick. Lägg saker i ditt förråd, placera ut gator och få bort alla bilar från flygplatsen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Tack så mycket! Det är mycket bättre nu. Flygplatsen är effektivare och jag har bättre överblick.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Köp {number} st små gatudelar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Köp {number} parkeringshus]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Använd ditt förråd]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Oimponerad flygvärdinna]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Det här är flygvärdinnan, min vän ... Ingen du känner, så klart ... Hon blir inte imponerad av min pilotförmåga. Lite franska lyxpresenter kanske fungerar.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Underbart! Det fanns en glimt i hennes öga, jag är bäst! Nu inser hon vilken otroligt fantastiskt romantiskt underbar  man och pilot jag är.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Schweiz]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Samla {number} st gåvor]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Samla {number} st juveler]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Förbiflygande marknadsföring]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Vår flygplats behöver blir mer känd. Placeras på kartan. Låt oss göra lite marknadsföring och skicka lite charmiga förbiflygningar!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Bra! Jag blev inbjuden till VIP-området på de senaste 3 flygplatserna jag besökte. Vi borde fortsätta skicka förbiflygningar.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} st förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} st medelstora plan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} medelstora plan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Ramacopter-träning]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Hallå där! Vi behöver en tränings-Ramacopter av flera skäl. Betjäningskedjan fungerar inte perfekt, och markpersonalen har lite problem med plattorna.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Inte illa Den nya Ramacoptern hjälper oss träna vår betjäningskedja och förbättra vårt arbete med Ramacoptrar.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Köp {number} Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Snabblandning]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Många från andra flygplatser håller ett öga på oss med anledning av våra Ramacopter-investeringar. För att imponera på dem lite mer borde vi köpa en tillRamacopter-platta. Det ser inte bra ut om Ramacopter-passagerarna måste vänta jättelänge innan de kan lämna Ramacoptern eller kliva ombord på den.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Vad bra! Äntligen har väntetiden för Ramacoptrar minskat märkbart. Tackar!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Köp {number} 1 Ramacopter-plattor]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Samla {number} st radarer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[I fria luften]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Hallå där! Det är jag igen, Kurt. Du känner mina barnbarn. De älskar flygplatsen och de skulle så gärna tillbringa sitt lov bredvid sin hårt arbetande farfar. Men hotellet räcker inte. De vill gå på vandring. Kan du skaffa mig lite vandringssouvenirer?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Tack så mycket, sir! Jag ser verkligen fram emot att visa flygplatsen och dess vackra omgivningar för mina stolta barnbarn!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Köp {number} st naturskogar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Samla {number} st regnrockar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Samla {number} st ryggsäckar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Uppvisning]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[Vi måste se till att pilotklubben är imponerad av oss, eller hur? Jag föreslår att vi skickar ut lite imponerande jetplan och visar dem vad vi går för.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Goda nyheter! Det verkar som att pilotklubben är imponerad av din flotta och din ödmjukepilot.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Super-Turbo/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} st förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[Biten och bränd]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Hela flygplatsen är anfallen av myggor. Vi behöver myggsprej och solkräm till våra arbetare. Det är dags att investera lite i besättningens utrustning!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Alla är glada över investeringarna. Tack.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Samla {number} solskydd]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Samla {number} st insektssprejer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[Stora fotavtryck]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[Det är final! Vi borde samla alla fans från olika flygplatser, sätta dem i medelstora flygplan och flyga dem till Storbritannien! Det här kommer att bli tävlingarnas tävling!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Vilken fantastisk final! Folk tyckte verkligen om tävlingen och vistelsen i Storbritannien. Vi borde göra om det nästa gång!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[Skicka {number} st medelstora plan till Storbritannien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} st små plan till Storbritannien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Besök {number} st flygplatser och samla passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Inspektörerna]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[Inspektörerna är på väg! Vi borde träna vårt markpersonal så att vi får toppbetyg! Jag föreslår att vi betjänar några Ramacopter-Turbo och några Rama-XS-Quickie.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat. Det det väldigt lovande ut nu! Nu kan inspektörerna besöka oss när de vill. Det är motiverande!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} medelstora plan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} st förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Stickigt välkomnande]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Varför inte försköna flygplatsen med lite exotiska växter? Jag är säker på att våra passagerare skulle uppskatta det.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Vad fint, barnen gillar den nya kaktusen. Du borde hålla ett öga på dekorationerna och passagerarna.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Skaffa {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Köp {number} st kaktusar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Lastträngsel]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Det finns en massa flygplatser därute som skulle kunna skicka lite gods till oss. Låt oss sätta press på vårt godsteam så att vi kan tjäna mycket mer pengar genom att sälja produkter.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Har jag inte berättat att det är trevligt att tjäna lite pengar! Och den positiva bieffekten med att underhålla lastplan är att man får en massa glada och pålitliga lastkompisar.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkter]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Betjäna och skicka tillbaka {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Vandringsbesättningen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[Besättningen organiserade några vangdringshelger för att förbättra arbetsmoralen hos gruppen. Låt oss hjälpa dem med lite särskilda förråd!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Bra! Nu är gruppen supermotiverad. Även om de är lite trötta från allt vandrande. Men kaffet sätter fart på dem som tur är.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Samla {number} st kaffemaskiner]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Samla {number} st kompasser]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Samla {number} st insektssprejer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Samla {number} st vandringskängor]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Berömd och fantastisk]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Hallå där! Det är jag igen. Jag vet att vi är välkända, men varför inte sikta högre? Låt oss dekorera flygplatsen med något fantastiskt och skicka några plan att göra förbiflygningar för att göra oss mer synliga.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Snyggt. Den stora tuppen har verkligen givit oss uppmärksamhet och beröm tillsammans med alla våra vänliga förbiflygningar. Alla pratar om oss!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} st förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Skicka {number} 1930 Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Skicka {number} 1930 Racer Gee Bee]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Köp {number} st stora flygande tuppar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[Seaking-utmaningen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Otroligt! En ny pilot skryter om sina färdigheter med Ramacopter-Seaking på klubben. Jag ska visa honom! Låt mig ta mig tid att putsa på mina färdigheter.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Ha! All övning lönade sig. Den nya killen såg mina färdigheter och slutade skryta. Det finns bara plats för en högljudd skrytmåns i pilotklubben, och det är jag!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Skicka {number} Ramacopter-Steadie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Globetrottern]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Jag vill se mer av världen. Omväxling förnöjer ju. Låt oss flyga till lite mindre vanliga länder. Jag är säker på att turerna blir populära.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Oj, tack! Den nya erfarenheten förnyade min entusiasm över att vara flygvärdinna och se världen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Skicka {number} st medelstora plan till Cypern]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Skicka {number} st medelstora plan till Makedonien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Skicka {number} st medelstora plan till Bosnien-Hercegovina]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Estland]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Visa upp en god sida]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Vår flygplats riskerar att se lite gammalmodig ut. Vi måste hänga med i dekorationstrenderna. Slingerväxter är det nya. Plantera några och håller öga på vilka som inte hänger med i dekorerandet.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[Inte illa. Slingerväxterna ser väldigt inne ut. Titta bar på alla trendiga par som poserar framför dem. Det är alltid viktigt att visa upp en god sida.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Köp {number} blomstervalv]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} flygplan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} st förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Pengar, pengar, pengar!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Marknaden är turbulent och investerarna börjar blir nervösa. Bygg upp en stor buffert med pengar för att lugna dem.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[Massor med pengar! Det borde lugna investerarna och hålla oss i luften. Bra jobbat!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Runtom i världen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Fiona säger alltid att en äkta pilot känner hela världen. Jag vet att det är mycket begärt, men skulle du kunna skaffa lite exotiska souvenirer till mig? Jag är säker på att det skulle imponera på henne!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Hipp hipp hurra! Idag höll Fiona hissen när hon såg att jag var på väg! Jag tror att dina souvenirer verkligen imponerade på henne.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Samla {number} flip-flops]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Samla {number} kameror]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Samla {number} badbyxor]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Samla {number} solglasögon]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Turister!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[I år infaller flera helger under den kommande veckan! Förvänta dig en riktig anstormning av turister.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[Allt gick bra och vi tjänade en hel del pengar med de där kunderna.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[Skicka {number} medelstora plan till Kentucky]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[Skicka {number} medelstora plan till Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[Skicka {number} medelstora plan till Texas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[Skicka {number} medelstora plan till Nevada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Händelserik helg]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Hej! Jag heter Cassandra och är din nya sjöflygplanspilot. Det finns flera spännande resmål som bara kan nås med sjöflygplan eller helikopter. Men jag är säker på att folk skulle älska dem!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Du ser! Det är lite svårt att ta sig dit, men det är definitivt värt det!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Köp {number} Skydancer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan till Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[MP3-batterier]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Kan du tänka dig! Batterierna i min MP3-spelare är slut efter bara 3 långdistansflyg. Jag kan inte flyga utan min musik! Snälla ge mig några nya.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Bra! Var lyckades du hitta de här? Jag hoppas att det inte var för mycket besvär att få tag på dem.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo till Kalifornien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Samla {number} batterier]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Samla {number} mp3-spelare]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Heli-tur]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Jag hörde att vår nya pilot kan flyga sjöflygplan. Men kan hon manövrera en helikopter också? Låt oss ta reda på det.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Inte illa! Hon landade de där helikoptrarna som om hon vuxit upp i en!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiflygningar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar till Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} helikoptrar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Vattenpilot]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Såg du hur tjejen från Australien landade det där sjöflygplanet?  Om jag lyckas imponera på henne kommer Fiona säkert att bli svartsjuk! Det är åtminstone värt ett försök.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Jag är inte säker på att det gick som jag hade tänkt mig. Jag såg just Fiona och den nya tjejen fnissa tillsammans över något i kafeterian.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Skicka {number} SeaRama-Amphib]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Skicka {number} SeaRama-XL-Aqua]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Skicka {number} SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Skicka {number} SeaRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Besättningsutmaningen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Jag gillar inte att Cassandra får all Fionas uppmärksamhet numera. Jag ska visa henne vem som är den bästa piloten på flygplatsen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Tja, hon må ha varit snabbare än mig, men du måste hålla med om att min förbiflygning hade mycket mer stil!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiglygning(ar)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Vattenpilot på is]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Bra! Nu pratar varken Casandra eller Fiona med mig längre! Det behövs något stort som kan ändra deras uppfattning om mig.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Den där jättenallen var helt rätt. Ingen tjej kan motstå en sån grej.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Samla {number} gåvor]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Samla {number} parfymer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Köp {number} flygande hjärta]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Köp {number} flygande björn]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Semesterkläder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Cassandra bjöd in mig och alla de andra att hälsa på henne i Australien! Fiona ska också med! Jag måste se så snygg ut som möjligt på resan.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[Aha, precis vad jag behövde! Den här gången kan Fiona bara inte ignorera mig!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Samla {number} bikinier]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Samla {number} solglasögon]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Samla {number} badbyxor]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Samla {number} flipflop-sandaler]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Last]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Vi behöver mer gods inför den kommande säsongen. Vi borde skaffa lite nya grejer och sälja ut de gamla varorna.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbat! Nu är vi redo för nästa säsong.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkter]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-XS-Cargo/s till Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-M-Cargo till Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Vatten-visit]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Hallå där! Jag bjöd in några av mina pilotkollegor att komma förbi under sin nästa resa. De kommer förstås att ta lite kunder med sig också.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Tack för hjälpen. Det var kul att träffa dem igen!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiglygning(ar)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka tillbaka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Heli-visit]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Cassandra tror att hon är den enda som har kompisar, ha! Jag ska organisera ett möte med de bästa heli-piloterna som finns!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Ha, där visade jag henne allt! Konstigt bara att de verkade känna henne mycket bättre än mig.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Skicka {number} förbiglygning(ar)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar till Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar till Sydamerika]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Kamera]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Jag lovade Fiona att hon skulle få låna min kamera på sin nästa resa. Problemet är att jag inte har någon. Skulle du kunna skaffa en kamera plus batterier?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Tack! Du räddade mig verkligen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Samla {number} kameror]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Samla {number} batterier]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Snabb betjäning]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Nu ska vi se hur snabbt vi kan underhålla de ankommande planen med all vår nya utrustning!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Alla i personalen är otroligt imponerade av din organisationsförmåga!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} små plan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Luftshow]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Varför inte ta fram några av våra klassiska plan för en liten flyguppvisning? Folk gillar alltid att se de gamla veteranplanen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Du ser! Folk älskade vår uppvisning! Glöm inte bort dina rötter bland alla nya, tjusiga grejer.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Skicka {number} 1930 Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Skicka {number} 1930-tals Mr. Mulligan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Skicka {number} 1930-tals GeeBees]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Souvenirer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Mina barnbarn kommer på besök nästa vecka. Alla barn älskar nallebjörnar, eller hur? Skulle du kunna skaffa några till mig?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Tack. Jag tror att det bara är tack vare din hjälp jag fortfarande är deras favoritmorfar.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Samla {number} nallebjörnar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Tjäna pengar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[De där finanskillarna kommer med en ny kris varje månad nuförtiden. Inverterarna är nervösa och vill att vi sparar lite pengar för dåliga tider.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Utmärkt! Det borde hålla våra investerare lugna.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samla {number} luftmynt]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Skräckhistorier]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Hallå där! Jag måste säga att jag blev lite nervös av allt säkerhetssnack. Föreställ dig att planet träffas av en meteor eller ett UFO! Jag behöver definitivt ett sånt där multiverktyg för säkerhets skull.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Tack så mycket! Jag känner mig redan betydligt säkrare.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Samla {number} multiverktyg]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Lite att ta i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Jag hörde att Lin är lite skärrad över alla nya säkerhetsrutiner. Det är förståeligt eftersom hon inte är en världsklasspilot som jag. Det kanske hjälper om jag tar med henne på min nästa flygning.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Vi råkade ut för lite turbulens och jag är inte helt säker, men enligt Lin kan jag ha tuppat av några minuter. Lin blev tvungen att landa på egen hand.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Chile]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Tasmanien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Samla {number} glober]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Aldrig mer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Jag flyger aldrig med Tariq igen! Jag får panikattacker bara jag tänker på den där hemska flygningen! Kan jag inte få lite fler säkerhetsverktyg? Det skulle kännas mycket bättre att ha dem i närheten.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Tack och lov! Du skaffade fram dem åt mig. Jag känner mig redan mycket bättre.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Samla {number} första hjälpen-kits]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Samla {number} ficklampor]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Spontan förbränning]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Jag så på X-News igår natt hur en passagerares bagage självantände! De menar att det kan hända alla typer av bagage närsomhelst i samband med snabba tryckförändringar! Jag måste förbereda mig för det här!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Tack för brandsläckaren. Den kanske rentav räddar livet på mig någon gång.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Samla {number} brandsläckare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Skicka {number} plan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Japanologi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Vi träffade några potentiella investerare från Japan som var intresserade av vår flygplats. De kommer på besök snart. Jag tycker vi ska välkomna dem med lite gammaldags japanska dekorationer. De kommer att älska det.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Våra besökare blev mäkta imponerade av våra välansade bonsaier. Jag tror att de kände sig som hemma.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Köp {number} bonsaiträd]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Japan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Ständig semester]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Det går riktigt bra med vår modernisering. Jag tycker det är på tiden att vi unnar oss en mysig minisemester. Packa fiskespö och handduk för nu flyger vi till stranden!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[Bättre fiskeställe kan jag inte tänka mig! Tack för att du gjorde det här möjligt, chefen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Jamaika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Samla {number} flipflop-sandaler]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Lugn, bara lugn]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[Nu har den där Tarik har verkligen ställt till det! Ända sedan Lin flög med honom har hon varit livrädd för att komma i närheten av både plan och passagerare, och hon är ändå flygvärdinna! Jag måste visa henne att det inte är farligt att flyga.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Det verkar ha fungerat riktigt bra. Efter vår smidiga start var Lin väldigt lugn under hela flygningen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Guyana]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Samla {number} passagerare]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Surfdags]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Stranden här är ganska schysst, men jag hörde att vågorna är någon annanstans just nu. Ta surfbrädan under armen så tar vi en sväng!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Härligt, kompis! Såg du hur jag kom ut ur tunneln? Jag älskar verkligen att surfa!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Hawaii]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Filippinerna]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Victoria, Australien]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[Det rätta betet]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[Det är ju ett fint fiskeställe, men de kräsna fiskarna nappar inte. Traktens fiskare säger att de använder riktigt sällsynta beten från alla möjliga avlägsna platser. Skulle du kunna skaffa lite till mig?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Tack för det, kompis. Ikväll käkar vi grillad fisk! Räkna med det!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Uganda]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Sverige]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Bort - långt bort]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Bra! Nu vet alla att jag inte kan simma, tack vare Fiona. Hon nästan tvingade mig ut på djupt vatten genom att tvivla på mina simkunskaper. Hon drog i alla fall upp mig efteråt. Snälla, ta mig långt bort härifrån!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[Mycket bättre! Vilka härliga svala berg! Vilken utsikt! Och inga hav eller sjöar så långt ögat når. Fantastiskt!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Skicka {number} plan till Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Sälj {number} produkter]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Lägereld]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[Hjälp! Skicka hit ett par av våra nya brandsläckarplan snabbt! Jag skulle göra upp en liten eld för att grilla fisken som Kurt fångade idag, men istället råkade jag tända eld på lägret!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Tack för att du räddade oss! Fisken blev lite svart, och tälten med, men ingen blev skadad så jag tycker vi glömmer det där och fokuserar på morgondagen!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-FireFighter(s) till Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Baywatch]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Tror du det är möjligt att en vuxen man inte kan simma? Jag tycker det är lite skumt att Tariq alltid håller sig på det grunda. Det är bäst att jag håller ett öga på honom.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Jag hade visst rätt. När jag konfronterade honom skrek han bara åt mig och stack iväg. Vilken tur att du skickade de där helikoptrarna att leta efter honom.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Skicka {number} Rama-ambulans(er) till Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Skicka {number} helikoptrar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Skicka {number} sjöflygplan]]></item>
 </category>
</language>
