<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.event_pumpkin">
  <item name="av.event_pumpkin.title"><![CDATA[Tökhetek]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.text"><![CDATA[Elkezdődött a rémisztő tökök ünnepe! Itt az ideje begyűjteni annyi tököt, amennyit csak tudsz. A repülőgépek ellátásáért kaphatsz tököket. Ha eleget gyűjtöttél, egészen különleges repülőgépeket és épületeket vásárolhatsz, amelyek csak rövid ideig kaphatóak. Ne habozz sokat, gyerünk tököket gyűjteni!]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.mouseover"><![CDATA[Tökhetek]]></item>
 </category>
 <category name="av.event_winter">
  <item name="av.event_winter.title"><![CDATA[Ünnepi hetek]]></item>
  <item name="av.event_winter.text"><![CDATA[Végre! Itt az év legszebb időszaka!  Csillogó, puha hótakaró fedi a repülőtereket, és egyre több pilóta számol be arról, hogy az Északi-sark felett egy különös, piros repülő szánt vélt látni.<br/>De nem csak az erre járó repülők, hanem minden járat különleges ajándékot hoz az ünnepi hetekben.  Ezekért az ajándékokért új, különleges repülőket és épületeket vásárolhatsz. Tiszta égboltot és jó szórakozást kívánunk!]]></item>
  <item name="av.event_winter.mouseover"><![CDATA[Ünnepi hetek]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentines_week">
  <item name="av.valentines_week.title"><![CDATA[Szerelmes hetek]]></item>
  <item name="av.valentines_week.text"><![CDATA[A szerelem az úr!<br/>Csak úgy dőlnek a döbbent rádióüzenetek! Egyre több pilóta lát a gépe körül egy furcsa jelenést: kis nyilakat lövöldöz... Vigyázz, téged is eltalálhat! <br/>Láss el repülőket, gyűjts rózsákat, és különleges tárgyakat vásárolhatsz! Korlátozott ideig! <br/>Már te is érzed...?]]></item>
  <item name="av.valentines_week.mouseover"><![CDATA[Szerelmes hetek]]></item>
 </category>
 <category name="av.easter_week">
  <item name="av.easter_week.title"><![CDATA[Tojásvadász műrepülő nap]]></item>
  <item name="av.easter_week.text"><![CDATA[A Skyrama pilótái megsúgták a húsvéti nyúlnak, hogy ugrálni ugyan jó dolog, de repülni még jobb! Nyúl asszonyság hálából felajánlotta eredeti húsvéti különlegességeit, amelyeket 2012. március 30. és április 15. között szerezhetsz meg.]]></item>
  <item name="av.easter_week.mouseover"><![CDATA[Csoki-copter, locsolkodós hidroplán, tojásbombázó és még rengeteg más új mókás tárgy vár, ne maradj le róla!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_days">
  <item name="av.may_days.title"><![CDATA[Majális a SkyRamában!]]></item>
  <item name="av.may_days.text"><![CDATA[A majális folytatódik: akkora sikere volt ennek a vidám tavaszi rendezvénynek a repülőtereden, hogy ma és holnap még folytatjuk az ünneplést! Tiszta égboltot kívánunk az első Skyrama majálishoz!]]></item>
  <item name="av.may_days.mouseover"><![CDATA[Az év legnagyobb bulija: SkyRama majális!]]></item>
 </category>
 <category name="av.bday">
  <item name="av.bday.title"><![CDATA[Egy éves a Skyrama!]]></item>
  <item name="av.bday.text"><![CDATA[boldog szülinapot, Skyrama! Már egy egész éve irányítja sok lelkes játékos az online Skyrama repterét. Nélkületek nem is értük volna meg ezt a szép évfordulót! Megérdemlitek hát az ünneplést: június 6-tól 17-ig nagy bulit csapunk földön, vízen és levegőben! Gyűjtsétek szülinapi tortácskákat és szerezzetek meg értük az exkluzív repülőket és a vadonatúj szülinapos hátteret. Kezdődjön a legvadabb nyári buli!]]></item>
  <item name="av.bday.mouseover"><![CDATA[Buli van!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympic">
  <item name="av.olympic.title"><![CDATA[Skyrama műrepülő verseny]]></item>
  <item name="av.olympic.text"><![CDATA[Most az igazán sportos pilótáké a főszerep! 2012. július 27-től augusztus 12-ig megrendezzük a nagy nyári műrepülő bajnokságot, ahol exkluzív repülőket, extra dekorációt és még sok minden mást nyerhetsz. Kerülj fel a dobogóra, légy a járatok nagymestere, szerezz aranyérmeket és váltsd be az esemény ablakában különleges tárgyakra!]]></item>
  <item name="av.olympic.mouseover"><![CDATA[Vigyázz, kész, felszállás! Légy műrepülő világbajnok!]]></item>
 </category>
 <category name="av.pirate">
  <item name="av.pirate.title"><![CDATA[Légyi légikalóz!]]></item>
  <item name="av.pirate.text"><![CDATA[hét tenger söpredéke lepi el már egy hete reptered bárányfelhős egét.  Izgalomból azonban sosem elég! Ezért örömmel tudatjuk, hogy még egy héttel meghosszabbítottuk a kalózos eventet. Még szept. 16-ig dörrennek a muskéták és csengenek a pengék! Az igazi kalózos hangulathoz azonban még valami hiányzik: csapj le most a kalózos háttérre az üzletben és kezdődhet a szabadrablás!]]></item>
  <item name="av.pirate.mouseover"><![CDATA[A légikalóz-hetek folytatódnak!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event2">
  <item name="av.event2.title"><![CDATA[Sörfesztivál a Skyrama világában]]></item>
  <item name="av.event2.text"><![CDATA[Ragyogó kék ég, hófehér bárányfelhők - tökéletes háttér a reptered első sörfesztiváljához! Hamisítatlan bajor hangulatot adó tárgyak, ünnepi repülők és királyi feladatsorok várnak, amelyekkel egészen a sült-kolbász-egyenlítőig repülhetsz! Mutasd meg, hogy a magyarok is tudnak olyan sörfesztivált rendezni, mint a németek!<br/>(Figyelem: az alkohol káros az egészségre!)]]></item>
  <item name="av.event2.mouseover"><![CDATA[Felszállásra felkészülni... és proszit! Sörfesztivál a Skyramában!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event3">
  <item name="av.event3.title"><![CDATA[A rettegés hete a Skyrama világában]]></item>
  <item name="av.event3.text"><![CDATA[A repülőtéren elszabadult a pokol - a szó legszorosabb értelmében. któber 25. és november 11. között Belzebub hordái tombolnak a kifutón, az irányítótoronyban, a vámvizsgálatnál, a hangárban... sőt még a parkoló szélén található nyugodt kis helyről is a gonosz bűze árad. Ördögi rettenet, ameddig a szem ellát! De még nem veszett el minden. Minden veszély ellen felvértezheted magad néhány exkluzív tárgy segítségével, mint amilyen a hátborzongatóan csattogó Rama M Légikaszás, a dohos Frankenfly kastély vagy az Imhopter rotormúmia. Teljesítsd te is exkluzív halloweeni feladatainkat, és figyeld, hogyan küzd meg a személyzeted a legsötétebb démonaival!]]></item>
  <item name="av.event3.mouseover"><![CDATA[Fogy az időd... muhahahaaaa!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event4">
  <item name="av.event4.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: a jövő űrkikötője a reptereden!]]></item>
  <item name="av.event4.text"><![CDATA[A jövő megérkezett! A repteretekre legalábbis biztosan. Még a jó régi kifutópályák is megfiatalodnak, ahogy az új Skyrama szerzeményeitek végiggördülnek rajtuk. Szerezzétek meg a vadonatúj futurisztikus gépeket, a Futoramát, űrkoptert, hármas hidroplánt - és már kezdődhetnek is a csillagközi utazások! Az űrjárművek 24 óra múltán extra adag űrbéli tapasztalatponttal és aircoinnal térnek vissza. Gyűjtsetek ufó-érméket, díszítsétek fel a repteret futurisztikus dekorációkkal és készüljetek a rajtra! 3 ... 2 ... 1 ... Kilövés!]]></item>
  <item name="av.event4.mouseover"><![CDATA[A jövő... megérkezett!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event5">
  <item name="av.event5.title"><![CDATA[Boldog ünnepeket égen-földön: északi-sarki event a reptéren!]]></item>
  <item name="av.event5.text"><![CDATA[Mennyből az angyal... azaz a repülő! Pilóták, légikísérők, a földi személyzet és a többi reptérirányító barátod mind tökéletes ünnepi hangulatban van, ahogy ünnepi hangulat uralkodik az egész reptereden a következő hetekben. Szerezd meg a fantasztikus új gépeket, mint például a SkiRama Cargo és a fordulékony Flyathlon repülőket, díszítsd fel a területet fenyőfákkal vagy iglukkal! Még maga Hógömb úr is bejelentkezett vendégszereplésre! Induljon hát az év legszebb és leghavasabb időszaka, izgalmas ünnepet és boldog új évet kívánunk!]]></item>
  <item name="av.event5.mouseover"><![CDATA[Kiskarácsony, nagykarácsony, indul-e már a járatom? Küldj karácsonyi járatokat az egész világra!]]></item>
 </category>
 <category name="av.history">
  <item name="av.history.title"><![CDATA[A régmúlt légi közlekedése: történelmi levegő a Skyramában]]></item>
  <item name="av.history.text"><![CDATA[A régi szép idők... amikor még igazi macsók ültek a gépmadarak pilótafülkéiben! A következő hetekben a légi közlekedés történelmi korát élheted meg a repülőtereden. A klasszikus épületek, muzeális értékű repülőgépek és egyedi léghajók segítségével bepillantást nyerhetsz a repülés aranykorába. A kis repülőtértől a nagy nemzetközi légikikötőig - éld át most a történelmet!]]></item>
  <item name="av.history.mouseover"><![CDATA[Nincs idő a tegnapon tűnődni. Igyekezz, Pilóta!]]></item>
 </category>
 <category name="av.vip">
  <item name="av.vip.title"><![CDATA[A felső tízezer fesztiválja: VIP-event a Skyramában]]></item>
  <item name="av.vip.text"><![CDATA[Celebek a levegőben: a nagy Skyrama VIP eseményen egyetlen pezsgőspohár sem marad szárazon! A következő hetekben VIP vendégek lepik el a repülőteredet. A fogadásukra természetesen megfelelő dekoráció és sok különleges, első osztályú járat dukál! Tariq, Fiona és a társaik teljes lelkesedéssel vetik bele magukat a hírességek ünnepségébe, több-kevesebb sikerrel... Kövesd nyomon a kalandjaikat az izgalmas napi küldetésekben! Ennyi vakító vakufényt, ilyen szupersztárokat és ilyen rengeteg programot még sosem láttál, ne maradj le róla!]]></item>
  <item name="av.vip.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency">
  <item name="av.emergency.title"><![CDATA[A levegő hősei: SOS napok a Skyramában]]></item>
  <item name="av.emergency.text"><![CDATA[A jó reptéri menedzser a vészhelyzetekre is fel van készülve! Ehhez persze gyakorlatra is szükség van. Ennek pedig nem lesz semmi akadálya, hiszen 2013. március 27-től április 14-ig SOS napokat szervezünk a Skyramában! A különleges event küldetésekben megismerkedhetsz a reptéri személyzet vészhelyzeteivel, különleges vészjelző dekorációkat vásárolhatsz meg, a légi hősöket pedig a vadonatúj exkluzív gépeken indíthatod útnak. Kelj fel tehát a stabil oldalfekvésből és láss munkához! Meglátod, több élmény és izgalom vár, mint amennyi legális lenne... <br/><br/>(A tűzoltóság állásfoglalását még nem kaptuk meg, de bármikor megérkezhet.)]]></item>
  <item name="av.emergency.mouseover"><![CDATA[A jó reptérirányító mindig résen van és szembeszáll a veszéllyel!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback">
  <item name="av.flashback.title"><![CDATA[Vissza a múltba - Múltidéző hetek a Skyramában]]></item>
  <item name="av.flashback.text"><![CDATA[Átnéztük - veletek együtt - a teljes kínálatot; ti szavaztatok, mi válogattunk, és íme, megszületett a végeredmény! 2013. július 18-tól augusztus 4-ig időutazásra indulunk a Skyrama eventjeinek történetébe. Második esélyt csak ritkán kap az ember - használjátok ki tehát ezt a lehetőséget és szerezzetek meg klasszikus gépeket és épületeket, amíg a készlet tart; és teljesítsétek a már jól bevált event küldetéseket! Ne aggódjatok, a múltidéző event után hamarosan még több újdonság érkezik a játékba. Addig azonban élvezzétek a jól ismert régi különlegességeket. Kössétek be magatokat, hamarosan érkezik a jövő!]]></item>
  <item name="av.flashback.mouseover"><![CDATA[Ma, tegnap, holnap - RAJTA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.science2013">
  <item name="av.science2013.title"><![CDATA[SciFi Rama: Tudományos hetek a repülőtereden]]></item>
  <item name="av.science2013.text"><![CDATA[Eljött a jövő! 2013. május 23-tól június 9-ig szuperszonikus sebességgel hasítunk bele a légi közlekedés új korszkába! Futurisztikus repülőgépek, úttörő épületek és egyedülálló event küldetések mutatják az utat az új érában. Gyűjts event elixíreket és szerezd meg a légi technika legújabb vívmányait közvetlenül az üzletben! Kinek is kellene egy világkiállítás, ha az egész világ az ember lába előtt hever?]]></item>
  <item name="av.science2013.mouseover"><![CDATA[Minden véget ér egyszer... még a jövő is...]]></item>
 </category>
 <category name="av.summer2013">
  <item name="av.summer2013.title"><![CDATA[Most lesz igazán forró a helyzet: Skyrama nyári fesztivál 2013!]]></item>
  <item name="av.summer2013.text"><![CDATA[Világoskék égbolt, perzselő napsütés és százfaktoros naptej! Ha a repülőgépek motorháztetején már megsül a hamburger és a pilóták a strandkosarakban ejtőznek, akkor itt az idő: 2013. június 20. és július 7. között az évezred hőhulláma söpör végig a repülőtereden. De ne aggódj, az exkluzív repülők, remek új épületek és egy csokor örökzöld küldetés olyan lesz a számodra, mint egy légkondi!]]></item>
  <item name="av.summer2013.mouseover"><![CDATA[Világos, mint a nap - ennyi idő van még...]]></item>
 </category>
 <category name="av.golden50ies">
  <item name="av.golden50ies.title"><![CDATA[Retró buli a reptéren: az arany ötvenes évek!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.text"><![CDATA[Belőtt sérók, ringó szoknyák, pomádé és felcsavart fürtök... az ötvenes évek nem csak erről szólt! A pilóták és légikísérők a reptereden most megmutatják, milyen is az igazi ötvenes évekbeli hangulat. Gyűjts Te is eredeti hanglemezeket, szerezd meg a különleges gépmadarakat és díszítsd a repteret lázadó dekorációval! Éljenek az ötvenes évek!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.japan2013">
  <item name="av.japan2013.title"><![CDATA[Japán hét a Skyramában]]></item>
  <item name="av.japan2013.text"><![CDATA[Vörös napkorong, tiszta, kék égbolt! Kell ennél több? Ezen a héten rendezzük meg a Skyrama legújabb eventjét, amelynek során Japán, és a japán műszaki csodák előtt tisztelgünk. Szerezzétek meg a messzi szigetország klasszikus repülőgépeit, különleges épületeket és dekorációkat! Szálljatok a felhők felett a legmodernebb technikai csodákkal és ötvözzétek Japánhoz méltóan a tradicionális és a modern felszereléseket. Ha sikerül elég cseresznyevirágot begyűjtenetek, pompás jutalomban részesültök!<br><br>Azok számára pedig, akiket hazahúz a szívük, előkészítettünk egy izgalmas történetet: a magas szintű fő feladatsorban valaki kimondja a boldogító igent! Úgy van: Fiona és Jon izgalmas kalandok közepette összeházasodnak. Teljesítsétek a feladatsort és csapjatok le a remek jutalmakra! ]]></item>
  <item name="av.japan2013.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2013">
  <item name="av.halloween2013.title"><![CDATA[A rettegés hete - másodszor: hátborzongató szórakozás!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.text"><![CDATA[A pilóták szerint minden jó dolog az égből jön - csakhogy most a rémségesen ijesztő dolgok is! Sötét fellegek borítják az eget a reptér felett, dühösen cikázó villámok világítják meg a hangárt és valahol messze, a távolban ördögi kacaj hallatszik, amitől az ember hátán végigfut a hideg. Ez csak egyet jelenthet: ismét itt a Halloween! Készüljetek fel a rettegésre és borzongásra - no meg a cukorkaesőre, ami szintén az égből hullik. Gyűjtsétek össze az édességet és váltsátok be villámgyors repülőkre, vérfagyasztó dekorációkra és horror-épületekre; szerezzétek meg a rémhidroplánt vagy a gigantikus szellemléghajót és élvezzétek, ahogy a konkurencia elsápad a sárga irigységtől! Meglátjátok, a félelem is szárnyakat ad!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.winter2013">
  <item name="av.winter2013.title"><![CDATA[Téli hetek]]></item>
  <item name="av.winter2013.text"><![CDATA[Takarózz be jól, és önts egy bögre forró csokit – Téli hetek vannak a Skyramában! Itt az ideje az évad partijának. Kellemes ünnepeket, repülőtér-igazgatók!]]></item>
  <item name="av.winter2013.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback3">
  <item name="av.flashback3.title"><![CDATA[Ki korán kel, repülőt lel: múltidéző hetek - harmadik felvonás!]]></item>
  <item name="av.flashback3.text"><![CDATA[Az új évben is várnak a régi barátok: 2014. január 16-tól február 2-ig ismét múltidéző heteket tartunk, ahol sok értékes régi ismerős tárgyat köszönthettek újra a játékban! Az elegáns „Jet-Set-Jet” járattól kezdve a rusztikus „veterán hidroplánig” mindenki megtalálhatja a maga különleges repülőjét. Aki pedig a reptér megjelenését szeretné felfrissíteni, annak sem kell légvárakat építenie: olyan fantasztikus dekorációk térnek vissza, mint a „kókuszpálma atoll” vagy a „Skyrama aréna”. Ettől még a híres téli VIP látogató, „Hógömb úr” is elolvad! Múltidéző hetek a Skyramában: ez jobb, mint a tavasz!]]></item>
  <item name="av.flashback3.mouseover"><![CDATA[Ma, tegnap, holnap - RAJTA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.xplanes2014">
  <item name="av.xplanes2014.title"><![CDATA[Spyrama: Top Secret kémnapok a reptereden]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.text"><![CDATA[Ügynökök, figyelem!<br><br>Az elmúlt hónapokban az informátoraink igen nyugtalanító tevékenységeket figyeltek meg. Idegen pilóták hatoltak be a légterünkbe, a navigátorok ügyetlenkedtek és a reptéri kasszában kongó üresség honol. Valami nem stimmel ezen a repülőtéren! A legjobb, ha személyesen követitek a személyzet munkáját a napi event küldetésekben és magatok jártok utána ennek az összeesküvésnek... ha erről van szó. A megfelelő álcázás érdekében a kutatási osztály egy sor exkluzív gépmadarat és egyéb modern berendezéseket bocsájt a rendelkezésetekre. Ne aggódjatok, a modelleket letesztelték (amennyire a körülmények engedték), szóval már csak igen csekély fenyegetést jelentenek a pilóták és a környezet számára. Amennyiben a különleges egység bármely tagja fogságba esne, kötelességetek a küldetés céljának elhallgatása, ezt mondanunk sem kell. Sok szerencsét!]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks1_042014">
  <item name="av.airlineweeks1_042014.title"><![CDATA[Club Skyrama: törzsutas akciók a reptéren]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.text"><![CDATA[A tejesembertől a miniszterig - az új Skyrama bónuszprogramban mindenki jól jár! Nem is kell mást tenned, csak utazási csekkeket gyűjtened a járatokból, majd beváltani őket exkluzív Airplus repülőkre, fantasztikus dekorációkra vagy a felejthetetlen „Turbó-lencia” háttérre. Most éri meg igazán a törzsutas program!<br/><br/>Pilótakézikönyv, 23. szabály: teljesítsd a napi event küldetéseket, majd a vadonatúj fő feladatokat (rendszeresen frissítve!) és gyűjtsd be hangsebességgel az utazási csekkeket. A vadonatúj szűrési funkciónak köszönhetően most még gyorsabban megtalálhatod és útnak indíthatod a járataidat.]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback4">
  <item name="av.flashback4.title"><![CDATA[Vissza a múltba - Múltidéző hetek negyedszer!]]></item>
  <item name="av.flashback4.text"><![CDATA[Átnéztük - veletek együtt - a teljes kínálatot; ti szavaztatok, mi válogattunk, és íme, megszületett a végeredmény! A következő hetekben időutazásra indulunk a Skyrama eventjeinek történetébe. Új esélyt csak ritkán kap az ember - használjátok ki tehát ezt a lehetőséget és szerezzetek meg klasszikus gépeket és épületeket, amíg a készlet tart; és teljesítsétek a már jól bevált event küldetéseket! Ne aggódjatok, a múltidéző event után hamarosan még több újdonság érkezik a játékba. Addig azonban élvezzétek a jól ismert régi különlegességeket. Kössétek be magatokat, hamarosan érkezik a jövő!]]></item>
  <item name="av.flashback4.mouseover"><![CDATA[Ma, tegnap, holnap - RAJTA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks2_062014">
  <item name="av.airlineweeks2_062014.title"><![CDATA[Club Skyrama: a törzsutasok visszatérése]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.text"><![CDATA[Remek kilátások törzsutasoknak: az új Club Skyrama program fénysebességgel robban be a reptered életébe. Gyűjts annyi utazási csekket a járatokból, amennyit csak tudsz és töltsd meg a hangárt a Jumbo Lines remek gépmadaraival!  A világhírű „Bogus 737” repülőtől kezdve a „Lobo Go” dekorációig mindent megtalálsz, amit csak a pilótaszív kívánhat. Izgalmas event küldetések, új kihívások a magasabb szintű játékosoknak és egy jól jövedelmező hűségprogram várja a reptér-irányítókat!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.conceptplanes_072014">
  <item name="av.conceptplanes_072014.title"><![CDATA[Tudományos hetek 2014]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.text"><![CDATA[Minden a jövőből: úttörő találmányok, hihetetlen barkácsművek - a Skyrama a légi közlekedés legnagyobb találmányait ünnepli. Nyugodtan rugaszkodjatok el a földtől, próbáljátok ki az egyedülálló prototípusokat és változtassátok a reptereteket futurisztikus dekorációval a jövő helyszínévé! Most kezdődik a légi közlekedés új korszaka:  gyűjtsétek össze a terveket és váltsátok be azokat sosem látott találmányokra, teljesítsétek a napi event küldetést és fedezzétek fel a légi közlekedés új távlatait!]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.goldenageofaviation_092014">
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.title"><![CDATA[Klasszikus kincsek: „Repülés aranykora” event a Skyrama rendezésében!]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.text"><![CDATA[Régen minden jobb volt, nem igaz? Na, hadd lássuk! A következő hetekben megrendezünk egy eventet, ahol a régi és az új találkoznak: remek repülők érkeznek a közeli és távoli múltból. Olyan különlegességek bukkannak fel ezen a gigantikus eventen, mint a legendás „Messze snitt” vagy „Király sirály”. Biztos, hogy mindenki megtalálja a neki való gépet, amitől egykor az ük-ükapánk biztosan megrémült volna! Izgalmas event küldetések, történelmi épületek és repülők, mint mit egykor! Mindez és még sok minden vár a következő hetekben a Skyramában!]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2014">
  <item name="av.halloween2014.title"><![CDATA[A harmadik borzongás hete: ütött 2019 órája!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.text"><![CDATA[„Adsz vagy kapsz?!” Húzzátok be a függönyöket, zárjátok be a kapukat, kapcsoljátok le a lámpát és nyissátok ki Pandóra rémséges szelencéjét! A következő hetekben hátborzongató bulinak lesztek tanúi a reptéren: rémséges járatok indulnak, ijesztő dekorációk jelennek meg és pokli épületek nőnek ki a földből. Ezekkel egy szempillantás alatt elűzhetitek a gonosz szellemeket! Kísértetiesen jó mulatást kívánunk!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.xmas2014">
  <item name="av.xmas2014.title"><![CDATA[Polarama hetek 2014]]></item>
  <item name="av.xmas2014.text"><![CDATA[Leszállt a hideg tél a repteredre, ideje felvenni a sapkát és a síanorákot. Meglátod, így még jobb lesz a repülés: járd be a hófödte tájat, amíg a szem ellát! Készülj fel a hosszú téli éjszakákra a gép előtt, mert a reptereden csodás új gépmadarak és 100%-ig fagyálló dekorációk jelenhetnek meg. Ha sikerül összeszedned a téli muníciót, minden havas álmodat teljesítheted. Izgalmas küldetések, szilveszteri hangulat, csúszásmentes kifutópályák - ez a tökéletes kombináció egy robbanásszerű év végi partihoz!]]></item>
  <item name="av.xmas2014.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback5">
  <item name="av.flashback5.title"><![CDATA[A régiség nem ócskaság! Itt az ötödik visszatekintés!]]></item>
  <item name="av.flashback5.text"><![CDATA[Elfogyott a készlet? Ez nálunk nem lehetséges! Legyen 2015 az ultragyors év: a műszakiak előhozták az utóbbi évek legjobb masináit a hangár mélyéről. A félelmetes Skyrantulától kezdve a nagymenő Big Bangig mindent megtalálsz, ami megdobogtatja a pilótaszíveket.<br><br>Gyűjtsetek trófeákat, játsszátok végig a klasszikus event küldetéseket és élvezzétek még egy kicsit az elmúlt időszakot, mielőtt kezdődne az ultrahang sebességű új év!]]></item>
  <item name="av.flashback5.mouseover"><![CDATA[Ma, tegnap, holnap - RAJTA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mostwanted022015">
  <item name="av.mostwanted022015.title"><![CDATA[Forró masinák mínuszban is: Skyrama Most Wanted]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.text"><![CDATA[Hangsebességű sztárgépek! Ezek a madarak akkor is simán indulnak, ha éppen le van fagyva a kifutópálya. A fejvadászaink erőt és időt nem kímélve felhajtották a legmenőbb gépeket közel s távol, hogy a legtökéletesebb kínálatot nyújthassuk nektek. Gyűjtsetek kamerákat, majd váltsátok be azokat az üzletben olyan hihetetlen gépmadarakra, mint például a legendás Super Yuppy!]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency042015">
  <item name="av.emergency042015.title"><![CDATA[Vörös riasztás: SOS napok 2015]]></item>
  <item name="av.emergency042015.text"><![CDATA[Fel kell készülnöd a vészhelyzetekre is! Egy jól felkészült reptéren a kevésbé sikeres landolásokat is megtapsolják az utasok. Mutasd meg, hogy nálad a "biztonságos reptér" tábla nem csak kamu és készítsd fel a repülőteredet a következő katasztrófahelyzetekre! Szerezd meg az áramvonalas mentőjáratokat, a forró helyzetekre alkalmas tűzoltórepülőket és a földrengésbiztos dekorációkat; és állj helyt az ismét izgalmas event küldetésekben! Gyűjts mentőöveket, zsebeld be a jutalmakat és biztosítsd, hogy a reptered katasztrófamentes terület legyen!]]></item>
  <item name="av.emergency042015.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback6">
  <item name="av.flashback6.title"><![CDATA[Otthon maradunk]]></item>
  <item name="av.flashback6.text"><![CDATA[Szeretted volna viszontlátni a kedvenc eventtárgyaidat a boltban? Hát akkor jó hírünk van,  múltidéző hetet tartunk a Skyramaban! Nyisd ki jól a szemed, mert érkeznek a korábbi eventek legjobb repülői, hidroplánjai, helikopterei és dekorációi. Micsoda csapat! Ne késlekedj, csapj le most ezekre a klasszikusokra, és szórakozz jól pár korábbi event feladatán. A haladó szinten játszó játékosok számára érkezik még több új fő- és eventfeladat is. Nem időgép, de majdnem olyan jó!]]></item>
  <item name="av.flashback6.mouseover"><![CDATA[Ma, tegnap, holnap – RAJTA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airshow072015">
  <item name="av.airshow072015.title"><![CDATA[Vigyázz, kész, felszállás! Légiparádé hetek a Skyramában]]></item>
  <item name="av.airshow072015.text"><![CDATA[Légi akrobaták, figyelem: most nincs sebességkorlátozás, teljes lendülettel vághattok neki az égboltnak! Persze nem árt, ha előtte beszerzitek a legjobb gépet is a légiparádéhoz. Ti lesztek a levegő mestAIRei?]]></item>
  <item name="av.airshow072015.mouseover"><![CDATA[Jó szórakozást, mindent bele!]]></item>
 </category>
 <category name="av.waterplanes082015">
  <item name="av.waterplanes082015.title"><![CDATA[A víz az úr! Hidroplán-hetek a Skyramánál]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.text"><![CDATA[Földön, vízen, levegőben - az új eventben minden vagány pilóta megtalálja a neki való gépet. Milyen lehet mélyrepülésben súrolni a víz felszínét, helikopterrel hurkot repülni vagy luxusgépet vezetni? Főleg ha közben még izgalmas eventküldetéseket is teljesíthetsz, és megtömheted a zsebedet gumikacsákkal! Gép nem maradhat szárazon - siklásra fel!]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.mouseover"><![CDATA[Vigyázat, csúszásveszély!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback7">
  <item name="av.flashback7.title"><![CDATA[Vissza a múltba - Múltidéző hetek a Skyramában]]></item>
  <item name="av.flashback7.text"><![CDATA[Átnéztük - veletek együtt - a teljes kínálatot; ti szavaztatok, mi válogattunk, és íme, megszületett a végeredmény! A következő hetekben időutazásra indulunk a Skyrama eventjeinek történetébe. Második esélyt csak ritkán kap az ember - használjátok ki tehát ezt a lehetőséget és szerezzetek meg klasszikus gépeket és épületeket, amíg a készlet tart; és teljesítsétek a már jól bevált event küldetéseket! Ne aggódjatok, a múltidéző event után hamarosan még több újdonság érkezik a játékba. Addig azonban élvezzétek a jól ismert régi különlegességeket. Kössétek be magatokat, hamarosan érkezik a jövő!]]></item>
  <item name="av.flashback7.mouseover"><![CDATA[Ma, tegnap, holnap - RAJTA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.ufoevent102015">
  <item name="av.ufoevent102015.title"><![CDATA[UFO hetek a Skyramában]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.text"><![CDATA[Réges régen, egy messzi-messzi repülőtéren...<br><br>Jön a következő Skyrama event! Az univerzum legkülönbözőbb pontjaiból érkeznek űrhajók, hogy részt vegyenek a nagy eseményen. Hatalmas csillaghajók, futurisztikus épületek és útmutató event küldetések között egy magányos reptér-igazgató még talpon van, hogy szembeszálljon a gonosszal. Ám a Birodalom fejvadászai nagy árat követelnek... csak akkor lesz ismét járható a leszállópálya, ha elég űrlényt intézel el...]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.mouseover"><![CDATA[Maradék idő:]]></item>
 </category>
 <category name="av.polarevent122015">
  <item name="av.polarevent122015.title"><![CDATA[Jeges hetek]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.text"><![CDATA[Dermesztő a hideg a reptéren, csak úgy repkednek a mínuszok... és a zúzmarás gépmadarak! Ez csak egyet jelenthet: kezdődik az év legnagyobb eventje a sarki fényen innen és túl. Pörgesd fel a turbinákat, takarítsd el a havat a kifutópályákról és készülj fel egy olyan partira, amitől még a sarki jég is megolvad! Ez lesz 2015 legnagyobb durranása!]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.mouseover"><![CDATA[Út a DangAir zónába]]></item>
 </category>
 <category name="av.futureevent012016">
  <item name="av.futureevent012016.title"><![CDATA[A jövő hetei]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.text"><![CDATA[A jövő... megérkezett! A Skyrama bemutatja a jövő légikikötőjét! Légy a repülés jövőjének szemtanúja, tapasztald meg a holnap technológiáját! Kapcsold be a biztonsági övet és kérj engedélyt a toronytól a felszállásra: irány a jövő fénysebességgel! Futurisztikus épületek és úttörő küldetések várnak, és talán még harmadik típusú találkozásokra is sor kerül!]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.mouseover"><![CDATA[A jövő... megérkezett!]]></item>
 </category>
 <category name="av.movieevent022016">
  <item name="av.movieevent022016.title"><![CDATA[Mozisztár hetek]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.text"><![CDATA[Igen, itt még ez is lehetséges! Élvezd, ahogy a turbinák mellett a hírnév is szárnyára kapja... na nem a kis celebeket, hanem az igazi sztárokat: a repülőket! A következő hetekben egy sor híres gépmadár látogat a Skyrama repülőteredre a filmek világából! Felismered mind?]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.mouseover"><![CDATA[Vajon egy gépmadár-sztár is ad autogramot?]]></item>
 </category>
 <category name="av.wildlifeevent042016">
  <item name="av.wildlifeevent042016.title"><![CDATA[Dzsungelnapok]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.text"><![CDATA[Készen állsz a vadállati bulira? Különleges, vadállatok ihlette repülők látogatnak el a repülőteredre a következő hetekben! Tedd fel a vadászkalapot, pattanj be a dzsipbe és indulj szafarira! Szerezd meg a vadállatok ihlette épületeket, dekorációkat és háttereket, és teljesítsd az event feladatsorát! Minden vadállatot be tudsz fogni... azaz fogadni tudsz a reptereden?]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.mouseover"><![CDATA[Lesznek talán repülő malacok is?]]></item>
 </category>
 <category name="av.emevent052016">
  <item name="av.emevent052016.title"><![CDATA[Futball hetek]]></item>
  <item name="av.emevent052016.text"><![CDATA[Az Európa-bajnokság alkalmából különleges gépek érkeznek a reptérre – csapatonként kettő. Készülj fel a fogadásukra! Minden egyes megnyert meccsért felkerül egy trófea a csapatot képviselő gépek ikonjára, valamint kapnak egy tapasztalat- vagy pénzbónuszt. Minél több meccset nyer meg a csapat, annál nagyobb a bónuszok értéke! Igaz, ezzel a gépek ára is növekszik, úgyhogy válaszd ki időben a csapatokat, amelyek szerinted jól fognak szerepelni!]]></item>
  <item name="av.emevent052016.mouseover"><![CDATA[És ne felejtsd: nincs les!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback8">
  <item name="av.flashback8.title"><![CDATA[Vissza a múltba - Múltidéző hetek a Skyramában]]></item>
  <item name="av.flashback8.text"><![CDATA[Átnéztük - veletek együtt - a teljes kínálatot; ti szavaztatok, mi válogattunk, és íme, megszületett a végeredmény! A következő hetekben időutazásra indulunk a Skyrama eventjeinek történetébe. Második esélyt csak ritkán kap az ember - használjátok ki tehát ezt a lehetőséget és szerezzetek meg klasszikus gépeket és épületeket, amíg a készlet tart; és teljesítsétek a már jól bevált event küldetéseket! Ne aggódjatok, a múltidéző event után hamarosan még több újdonság érkezik a játékba. Addig azonban élvezzétek a jól ismert régi különlegességeket. Kössétek be magatokat, hamarosan érkezik a jövő!]]></item>
  <item name="av.flashback8.mouseover"><![CDATA[Ma, tegnap, holnap - RAJTA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympicevent092016">
  <item name="av.olympicevent092016.title"><![CDATA[Aranyéremhetek]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.text"><![CDATA[Ezen a nyáron mindenkit utolért a világraszóló sportőrület. Még a repülőtered dolgozóit is: úgy döntöttek, ők is megrendezik a saját „Légilimpiájukat”. Úgy érzed, neked is van esélyed besöpörni néhány érmet? Gyűjtsd össze a különleges eventrepülőket, és szedj össze jó sok sportfelszerelést, hogy továbbfejleszthesd őket!]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.mouseover"><![CDATA[Állj te is rajthoz!]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloweenevent102016">
  <item name="av.halloweenevent102016.title"><![CDATA[Éjszakai repülés hetek]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.text"><![CDATA[Kinek kell repülőgép, amikor seprűnyélen is repülhetsz? Itt van újra Halloween, így a következő néhány hétben a repülőtér valóságos banyatanya lesz! Ragadd meg a seprűt... vagyis a lehetőséget, és szerezz magadnak pár új repülőt, épületet és dekorációt; de mindenekelőtt készülj föl az éjszakai repülésre!]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.mouseover"><![CDATA[Madár vagy repülőgép? Egyik sem. Egy repülő seprű!]]></item>
 </category>
 <category name="av.arcticevent122016">
  <item name="av.arcticevent122016.title"><![CDATA[Sarkvidéki ég hetek]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.text"><![CDATA[Kezd igazán hideg lenni odakint, úgyhogy a szerelőknek be kellett vetnie a fagyásgátlót, amivel a gépek továbbra is biztonságosan repülhetnek. Csatlakozz a hó és jég uralta eventünkhöz, és gyűjtsd be az event új, téli témájú gépeit, épületeit és dekorációit!]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.mouseover"><![CDATA[Vegyél föl sapkát és sálat, mert odakint hideg van!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback9">
  <item name="av.flashback9.title"><![CDATA[Vissza a múltba - Múltidéző hetek a Skyramában]]></item>
  <item name="av.flashback9.text"><![CDATA[Nem is remélted, hogy egyszer újra felbukkanhatnak a kedvenc event tárgyaid az üzletben? Nos, akkor eljött a te időd: Múltidéző hetet tartunk a Skyramaban! Nyisd ki jól a szemed, mert érkeznek a korábbi eventek legjobb repülői, hidroplánjai, helikopterei és dekorációi. Micsoda csapat! Ne vacakolj, hanem csapj le rájuk, amíg lehet! Nem időgép, de majdnem olyan jó!]]></item>
  <item name="av.flashback9.mouseover"><![CDATA[Garantált déjà vu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentinesevent022017">
  <item name="av.valentinesevent022017.title"><![CDATA[Magassági mámor hetek]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.text"><![CDATA[Érzed a szerelem vibrálását a levegőben? Az egész repülőtér romantikus hangulatban van. Csatlakozz az eventhez, és élvezd az új Cupido-gépek sorozatát, valamint az új épületeket és dekorációkat! Engedd, hogy átjárjon a szerelem érzése!]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.mouseover"><![CDATA[Mi a kedvenc szerelmes dalod?]]></item>
 </category>
 <category name="av.skyrace2017">
  <item name="av.skyrace2017.title"><![CDATA[Repülőverseny hetek]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.text"><![CDATA[Készen állsz egy észvesztő repülésre? Állj rajthoz a Repülőversenyen, és bizonyítsd be, hogy te vagy a Skyrama legjobb pilótája!]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.mouseover"><![CDATA[Indul a Repülőverseny! Ideje felkattintanod a szuper sebesség kapcsolót!]]></item>
 </category>
</language>
