<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Ha a dekorációs elemeket az utast gyűjtő épületek közelében helyezed el, csapatostul özönlenek majd az utasok.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Azok a kis szívek a barátaid képén a barátpontokat mutatják.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[A WonderQuicky háromszor gyorsabb, mint a normál Rama-XS-Quicky.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[A talált tárgyak osztályának szerencsekerekét a csomagmegőrzőből nyithatod meg.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Használd a „Gyors ellátás - minden, ami belefér!” funkciót, ha tudod, hogy ma sok járatot kell elküldened.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[A Rama-Falconhoz minden részletet a talált tárgyak szerencsekerekén kell összegyűjtened.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[A felhőkarcolót csak a talált tárgyak szerencsekerekén nyerheted meg.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Néha ellenőrizd a gyűjteményeknél, hogy milyen szuvenírekre van még szükséged.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[Minden országban három különböző szuvenír gyűjthető. Küldj járatokat azokba az országokba, amelyekből még szükséged van szuvenírekre!]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Kis repülőgépek ideálisak a szuvenírgyűjtéshez.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Lenyomva tartott bal egérgombbal mozgathatod a térképet.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Az egér görgőjével közelítheted és távolíthatod a képet.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Ha barátok repülőgépeit látod el, megkapod az adott országból származó rakomány egy részét is megkapod.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[A macskaköves területeket is elforgathatod, de azok minden oldalról ugyanúgy néznek ki.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[A napi feladatok a szintedtől függnek. Teljesíts minél többet, sokat segítenek az előrelépésben.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[A helikopterek ellátásához szükséged van egy helikopter-leszállópályára.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Egy országból csak azonos kategóriájú árucikk érkezik.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Az üzleteknek két szintenként új árutípusra van szükségük ahhoz, hogy még magasabb szintű termékeket gyárthassanak.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[Egy üzletnek a legmagasabb szinten 4 árutípusra van szüksége a termékek előállításához.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[A magasabb szintű üzleteket nehezebb vezetni, de cserébe jelentősen többet is kereshetsz velük.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Ha hiányzik még valamilyen alapanyag a gyártáshoz, megvásárolhatod az üzletben.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Minden egymás utáni napon, amikor bejelentkezel, kapsz egy szabad pörgetést a szerencsekeréken a talált tárgyak irodájában.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[Az 1930-as gépekkel ugyan nem keresel aircoint, de rengeteg tapasztalatpontot szerezhetsz velük.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Azok az utasgyűjtő épületek, amelyek csak az eszköztáradban vannak, nem hoznak új utasokat.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Töltsd fel az üzleteidet, mielőtt repülők landolnának a reptereden, így még nagyobb bevételre tehetsz szert.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[A Ramacopterekkel több aircoint kereshetsz mint a többi hasonló repülővel.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Ha van áruraktárad, teherszállító járatokat is küldhetsz és összegyűjtheted a legkülönbözőbb árukat.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[A „forgatás” funkcióval 90 fokban forgathatod el az épületeket.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Minden üzletnek megvannak a saját jellemzői, amelyeket akkor láthatsz, ha az egeret föléjük viszed.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[A hangárokat és áruraktárakat bővítheted, ha rákattintasz az adott épületre.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Ha feladatokat teljesítesz, tapasztalat, aircoin, repülőgépek, utasok, épület vagy épületbővítés lehetnek a jutalmad.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Az üzletben sok árucikket megvásárolhatsz aircash-ért, akkor is, ha még nem vagy az adott szinten.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[A gyors ellátás főleg nagy repülőgépek indításakor és ellátásakor nagyon hasznos.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Nincs elég aircoinod vagy utasod? Mindkettőt megvásárolhatod az üzletben a „különlegességek” kategóriában aircash-ért.]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Több helyre van szükséged a repülőtered számára? Akkor vásárolj területbővítést az üzletben a „különlegességek” kategóriában!]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Ha meguntad a régi hátteret, válassz magadnak egy újat az üzletben a „különlegességek” kategóriában.]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
