<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Fő feladat]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Napi feladat]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Történeti feladat]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Látogass el minden országba!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Jelenlegi feladat]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Szükséges:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Közepes repülőgépek indításához a következőkre van szükséged:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Ramacopterek indításához a következőkre van szükséged:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Hidroplánok indításához a következőkre van szükséged:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Az első landolásod]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Isten hozott a Skyramában!  A nevem Fiona, légiforgalmi irányító vagyok. A csapatom és én tartunk Neked egy rövid bemutatót, nyolc lépésben segítünk megtanulni az alapokat. Nyugi, eddig még senki nem maradt fenn a levegőben. Kezdjük az első landolásoddal... Kattints a radarra a repülési műszerfal megnyitásához, majd a landolásra váró repülőre.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Sikeresen landoltál az első gépeddel és teljesítetted a bevezetőnk első lépését. Bár ezt a gépet a segítő küldte, hamarosan azok a repülők landolnak majd, amiket a barátaid küldtek.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[{number} CashCow fogadása]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Az első repülőgép-parkolóhely elhelyezése]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Az utasszállító gépekhez szükség van állóhelyekre, ahol a repülőgépek parkolhatnak. Itt szállnak ki az utasok, a csomagokat kipakolják és a tankot feltöltik. Egy ajándék állóhelyet tettem az eszköztáradba. Kattints a raktárra a műszerfaladon, majd a kis állóhelyre és helyezd el a repülőtéren.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Elhelyezted az első állóhelyet és teljesítetted bevezetőnk második lépését. Az állóhelyek fontosak a beérkező és a kimenő repülők ellátásához. Minél több ilyen parkolóhelyet helyezel el, annál több repülőn folyhat egyszerre a munka.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[{number} állóhely elhelyezése]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Az első repülőgép ellátása]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Minden repülőn el kell végezni bizonyos feladatokat, például feltölteni a tankot vagy kipakolni a csomagokat. A feladatok ellátásáért különféle jutalmak járnak. Kattints többször a repülőre, míg be nem fejeződik az összes folyamat, majd zsebeld be a jutalmadat!]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Szépen irányítottad az összes munkát és szereztél néhány aircoint. Az aircoin a helyi pénznem, ezzel vásárolhatsz új dolgokat.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Quickie ellátása]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Az első repülő megvásárlása]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Ha Te is akarsz gépeket indítani, szükséged van repülőgépekre. Kattints a boltra, majd vásárold meg a Rama-XS-Quickie-t. A hangárba szállítják.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Remek! Megvetted az első repülődet és elértél a bevezetőnk feléig. Az új gépek mindig a hangárba kerülnek, tehát nem árt, ha mindig van ott elég hely. A Skyramában többféle típusú repülőgép van, alaposan nézd meg, milyen előnyökkel és költségekkel járnak.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Az első géped indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Végre itt az idő, elindíthatod az első gépedet! Kattints a repülési térképen az „új gép indítása” gombra, majd válaszd ki a repülőt, országot és célrepteret. A repülőd feltűnik a hangáron kívül - addig kattints rá, amíg el nem repül.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! A géped 5 perc múlva fog visszatérni. Egy járat elindításához természetesen utasokat is be kell ültetned a gépbe. De amikor a repülő visszatér, aircoint kapsz jutalmul.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[A repülőd azonnali ellátása]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Egy gép ellátása sok időt vehet igénybe, és mi elfoglalt emberek vagyunk. Miért ne rövidítsük le a folyamatot? Csak 1 aircash-be kerül az egész. Próbáld ki, kattints a géped felett megjelenő bal felső ikonra!]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Csak így tovább! Az azonnali ellátással időt takaríthatsz meg és azonnal megkaphatod a bevételt. Ez különösen hasznos a nagyobb vagy lassabb gépeknél, így nem tart olyan sokáig a munka.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Egy repülő azonnali ellátása]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Utasok szervezése I.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Utasokra van szükséged, hogy gépeid repülhessenek. Utasokat speciális épületekből, mint például a kis terminálból gyűjthetsz. Kattints a bolt utasépületeire, majd vedd meg és helyezd el a kis terminált.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Most már folyamatosan érkeznek majd az utasok a repülőteredre. Utasokat más épületekkel is szerezhetsz. Ha egy utasokat előállító épület megtelt, megjelenik felette az utas ikon. Ha a kurzort egy utasépület fölé viszed, megmutatja, mennyi utas várakozik éppen ott.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[{number} kis terminál]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Quickie visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Utasok szervezése II.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Ez az oktatás utolsó lépése. Mostanra a kis terminál már majd' kidurran az utasoktól. Gyűjtsd össze őket! Az utas ikon megjelenik a kis terminál felett, ha megtelt. Vidd a kurzort az utas ikonja fölé, hogy hozzáadd az utasok számához!]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Minél több dekorációd és utasok számára használható épületed van, annál gyorsabban tudsz utasokat gyűjteni. Most már egyedül is elboldogulsz a reptereden, igaz? Figyelj a külön feladatokra a képernyő bal szélén, amelyek teljesítésével exkluzív jutalmakat szerezhetsz és gyorsabban fejlődhetsz.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Utasok összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[A repülőtér irányítása I.]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Az irányítás gyakorolása járatok küldésével]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! De talán több helyre lenne szükséged a hangárodban, nem? Normál esetben egy ilyen fejlesztés aircash-be kerülne, de most kapsz egy hangárfejlesztést ingyen. További 2 repülő számára van helyed a hangárban.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Repülőtér növelése]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[A repülőterednek növekednie kell, hogy sikeres legyen. Vásárolhatsz például még néhány állóhelyet, hogy több járatot is kiszolgálhass egyszerre. Nézz be a boltba! Van egy nagyon különleges jutalmam a számodra.]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Most már több repülőt is elláthatsz egyszerre. A következő lépésben megtudhatod, hogyan kell teherszállító járatokat indítani.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[{number} állóhely elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Baráti repterek meglátogatása]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[A jó kapcsolatok nagyon fontosak, hogy a reptered nemzetközi légikikötő lehessen. A barátaidnak nagyon könnyen szerezhetsz néhány plusz utast, csak meg kell látogatnod őket.]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Segítettél a barátaidnak, ráadásul magadnak is szereztél néhány új utast. Szuper! Folytasd a baráti repterek meglátogatását, nehogy elfogyjanak az utasaid!]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Vészhelyzet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Nagy a baj! És kissé kínos is. A terminálon az összes illemhely használhatatlan, mind eldugult! A duguláselhárítást már elkezdték, de addig is kellene valami átmeneti megoldás. Szerezz be néhány pótlást, méghozzá nagyon sürgősen, mert az utasok már nagyon toporognak!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Hú, micsoda megkönnyebbülés! Az egyik utasunkat olyan boldoggá tetted, hogy még a régi 1930-as Racerjét is nekünk adta!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[{number} illemhely]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[A reptér megszépítése]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Még több utast szeretnél? Akkor tedd vonzóbbá a környezetet! Hogy tetszene például pár szép virág?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Fantasztikus! Ha a dekorációs elemeket közvetlenül az épületek mellett helyezed el, azonnal özönleni fognak az új utasok.]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[{number} repülő indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[{number} virágláda]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Az egzotikus Dél-Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Jaj, annyira szeretnék egyszer eljutni Dél-Amerikába! Nincs valami ötleted, hogyan utazhatnék oda?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Ó, igen! Dél-Amerika olyan csodálatos és izgalmas! Úgy elmennék vásárolgatni Rióban...]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[{number} járat indítása Dél-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Régi szép idők]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Már alig várom, hogy kipróbáljam az 1930s Racer Hughes gépünket! Micsoda remek régi masina! Indulhatok most rögtön?]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Ó, igen! Egyszerűen nem tudok betelni ezzel a csodálatos géppel!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[{number} 1930s Racer Hughes indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Emléktárgyak]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Láttad, hogy az érkező járatok szuveníreket hoznak magukkal? Ahány ország, annyi emléktárgy! Ha ügyes vagy, hamarosan szép kis gyűjteményed lehet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Vigyél magaddal pár emléktárgyat a következő útjaidra, így könnyen örömet szerezhetsz a barátaidnak!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[{number} emléktárgy összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Baráti kötelék]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Lassan világhírű lesz ez a légikikötő! De ehhez természetesen jó kommunikáció is kell. Látogasd meg az egyik barátodat, egy másiknak pedig küldj egy transzparenst!]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Gratulálok! Nagyszerű barátaid vannak! Csak egyre figyelj oda: a barátságokat ápolni is kell.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Európa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Ó, milyen szuper volna ellátogatni Európa más országaiba! Nincs valami ötleted, hogyan utazhatnék oda?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Ó, igen! Európában tényleg gyönyörű helyek vannak! Úgy sétálgatnék még Párizsban, Bécsben, Londonban...]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[{number} járat indítása Európába]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Gyakorlás: a raktáros parkolóhely]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Ha az akarod, hogy a repülőtered jelentős profitot termeljen, akkor üzletekre van szükségünk, ahol az utasok elkölthetik a nyaralásból megmaradt pénzüket. Gyorsan megmutatom, miről is van szó.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Tökéletes! A teherszállító gépek ellátásához és indításához raktáros parkolóhelyre van szükségünk. Ezen kívül kell egy áruraktár is, amelyet máris megtalálsz az eszköztáradban.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[{number} raktáros parkolóhely elhelyezése]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Gyakorlás: építs egy áruraktárat!]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Valahol tárolnunk kell az árukat, amelyeket az üzletekben adunk el.  Az üzletek az áruraktárakból kapják meg az eladandó árukat.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Tökéletes! Most már el tudjuk helyezni az árukat valahol. Indítsuk is el az első teherszállító gépet!]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[{number} áruraktár elhelyezése]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Gyakorlás: az első áruszállítás I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Remek, most már van egy áruraktárunk állóhellyel. A következő lépésben útnak kell indítanunk egy teherszállító gépet, amely árukat fog hozni nekünk. Keress egy olyan országot, amely lisztet ad el és küldd el oda a teherszállító gépet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Nagyszerű! Most már csak egy tökéletes landolást szeretnék látni.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Indíts egy teherszállító gépet!]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Indíts egy teherszállító gépet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Gyakorlás: az első áruszállítás II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Nézd csak! Már jön is vissza a teherszállító gépünk, tele liszttel! Kérlek, óvatosan landolj!]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Tökéletes munka!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[A teherszállító gép landolása]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[A teherszállító gép landolása]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Gyakorlás: teherszállítási áruk]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Most pedig át kell rakodni a lisztet az áruraktárba. A járatot addig kell ellátnod, amíg a liszteszsák megjelenik. Vidd fölé az egeret és helyezd át az áruraktárba!]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Rendben. A szállított áru biztonságban van az áruraktárban. Most pedig nézz körül az eszköztáradban, már ott is van az első üzleted.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Liszt gyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Gyakorlás: az első üzleted]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Ha már ilyen szépen elhelyeztük a árut a raktárban, nem kellene hagyni megromolni, nem gondolod?  Egy üzletre van szükségünk. Az üzletekben a teherszállító gépek által hozott árucikkeket adhatod el az utasoknak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Hú, ez nagyon finom! A hamburgeres büféd kiváló hamburgert állít elő az érkező utasszállító gépek utasai számára.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[A hamburgeres üzlet elhelyezése]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Gyakorlás: az első ügyfelek]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Az első ügyfelek már sorban állnak! Amikor egy repülőgép leszáll a reptereden, az üzletek mindig eladják az árukészletük egy részét.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Az utasok éhesek, egy kis hamburgerre fáj a foguk.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Leszállási engedély]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Gyakorlás: az első eladások]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Amikor az egeret a piros bevásárlótáskára viszed, az utasok belépnek az üzleteinkbe. Ha egy üzletnek bevétele van, megjelenik felette egy érme. Vidd az egeret az érme fölé: így gyűjtheted be a bevételt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Kiváló! Most már tudod, hogyan működik az üzleti élet a reptéren. Ha egy üzlet elég árut adott el, növekszik a szintje. Minden szinten több árura van szükség. Így az eladás ugyan nehezebb lesz, viszont az árucikkek is egyre értékesebbek, így egyre több bevételre tehetsz szert.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Árucikkek eladása]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Gyakorlás: üzletvezetés]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Ne felejtsd el, hogy az üzletek árukészleteit folyamatosan fel kell tölteni. Ha egy üzletben elfogyott az áru, megjelenik felette egy piros felkiáltójel. Az árufeltöltéshez kattints az üzletre.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Ez az, nagyszerű! Ez az üzlet hamburgereket fog eladni az éhes utasoknak.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Árufeltöltés]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Csomagmegőrző kiépítése]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Elég aggasztó látványt nyújtanak ezek a kofferhegyek a reptereden. Nincs más hátra, építenünk kell egy csomagmegőrzőt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Most már minden egyszerűbb lesz. Tartsd továbbra is ezt a remek színvonalat!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[{number} közepes irányítótorony]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[{number} csomagmegőrző]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Közepes hangár]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Már jó úton jársz, hogy hamarosan nagyobb gépeket is fogadhass a repülőtereden. Amint rendelkezel közepes terminállal, a Repülőterek Szövetsége egy közepes hangárral fog megjutalmazni.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Most már majdnem minden szükséges dologgal rendelkezel, ami közepes repülők landolásához és ellátásához kell. Nézd meg, mi lesz a következő feladat!]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[{number} közepes kifutópálya]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[{number} közepes állóhely]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[{number} 1930s Racer Hughes indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Szabad kifutópálya]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Öregem, ez csodálatos! Az egyetlen tárgy, ami hiányzik, egy drága és jó minőségű közepes kifutópálya. Gyere, látogassuk meg a barátaidat és fogadjunk pár járatot más repterektől. Hátha találunk egy szponzort!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Most már minden szükséges dologgal rendelkezel, ami nagyobb repülők landolásához és ellátásához kell.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[A terminál bővítése]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Eddig a terminálodnak csak minimális bevétele volt, de messze még a csúcs! Jó lenne, ha fejlesztenéd a terminálod működését. Törj a csúcsra!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Most már nagyobb terminálod van.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[{number} 1930s Racer Hughes indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[{number} területbővítés]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[{number} közepes terminál]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Az áruforgalom növelése]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Mindeddig az üzleteidnek csak minimális forgalmuk volt, de most majd fejlődünk tovább! Próbáld fejleszteni az áruszállítások működését. Törj a csúcsra!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! A jutalmad pedig nem más, mint egy csodálatos kis cukrászda, amely máris az eszköztáradban van.]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[{number} közepes raktáros parkolóhely]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Azok a remek közepes teherszállító gépek!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[A varázsszó a nyereségnövelés! Jó lenne, ha még több árut tudnál eladni - ehhez azonban közepes teherszállítókra van szükséged. Vásárolj néhányat és indítsd útnak őket!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Most már tehát nagyobb teherszállítóid is vannak, amelyekkel folyamatosan gondoskodhatsz az utánpótlásról. A cél az, hogy az áruraktárakban mindig legyen elég nyersanyag. Küldj a barátaidnak továbbra is teherszállító gépeket!]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[{number} közepes raktáros parkolóhely]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[A repülőtér növelése]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Jól működik a repülőtered, de szánnod kell a barátaidra is figyelmet és a repülőtered aktuális lehetőségeit is egyre növelned kell. Kemény munkára lesz szükség, de egy praktikus hangárt fogsz kapni jutalmul. Munkára fel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Egy közepes állóhely került a raktáradba. A repülőtered készen áll a következő fejlesztési szakaszra.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[{number} területnövelés]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[{number} Rama-M-SuperTurbo indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[A repülőtér irányítása II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Az irányítás gyakorolása járatok ellátásával]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Tökéletes! És most koncentráljunk az utasokra!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} CashCow visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Gyakorlat teszi a mestert]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Az irányítás gyakorolása járatok indításával és ellátásával]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Nagyszerű! Minél nagyobb forgalmat tudsz lebonyolítani, annál vastagabb lesz az aircoin-tárcád. Az első lépés a gazdagság felé, hogy építs ki jól működő járatokat olyan repülőterekre, ahol az értékes nyersanyagok megtalálhatóak.]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} CashCow visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[A teherszállítás növelése I.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Ha még többet akarsz keresni az üzleteiddel, rendszeresen fel kell töltened az árukészletet. Mivel a teherszállító gépek elég sokat fogyasztanak, a feltankolásukhoz elengedhetetlen egy kis üzemanyagraktár. Szerezd be minél előbb!]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[{number} kis üzemanyagraktár elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[A teherszállítás növelése II.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Töltsd fel az áruraktár készleteit teherszállító járatok indításával és ellátásával!]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Ha szeretnéd fellendíteni a termékek előállítását, gyűjts még több nyersanyagot!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[{number} parkoló]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Közepes járatok indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Elég volt a sok apró repülőből. Itt az ideje, hogy valami nagyobb fába vágjuk a fejszénket! Próbálj közepes járatokat ellátni - ez az új kihívásod!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! A közepes repülőgépek némileg drágábbak és több utas is szükséges az indításukhoz, de a befektetés megtérül.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Turbo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Turbo visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Az időjárás-állomás fejlesztése]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Alig hiszed el, de ma a Ramacopterek hivatalos főtanácsosa jött el a repülőteredre, mindent szemügyre vett és azt mondta, a repülőtered hamarosan készen áll a Ramacopterek fogadására! A biztonság kedvéért nem ártana beszerezni egy modernebb időjárás-állomást.]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Fantasztikus! Egy lépéssel közelebb vagyunk a Ramacopterekhez, most koncentrálj az új feladatainkra!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[{number} időjárás-állomás]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Ramacopter hangár]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[A Ramacopter-képviselők nem paktálnak le akárkivel, nagyon gondosan választják ki a leendő ügyfeleiket. Építsd ki tovább a repülőteredet, hogy bebizonyítsd, igenis méltó vagy arra, hogy az üzleti partnerük lehess!]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Gratulálunk! A repülőtered eléggé fejlett ahhoz, hogy elférjen ott egy Ramacopter-hangár! Máris ott van a raktárban, csak el kell helyezned.]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Jó felszerelés]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Még hiányzik néhány fontos felszerelési tárgy ahhoz, hogy a légterünket ellenőrizni tudjuk. Jó volna ezeket összegyűjteni! Ha nem tesszük, a Ramacompteresek sosem vesznek majd minket komolyan. Micsoda sznobok!]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Ez szép lett! A Ramacopter képviselője meg van elégedve a fejlődésünkkel. Azt mondja, már nincs sok hátra ahhoz, hogy megkapjuk az első Ramacoptert!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[{number} radar összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[{number} szélzsák összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Ramacopterek indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Végre! Micsoda izgalmas kaland vár ránk! Végre meghódíthatjuk az eget a saját Ramacopterünkkel. Ne habozz, pattanj már be! Aztán csak óvatosan a felemelkedésnél meg a leszállásnál!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Mesés! A repülőtereden most már elláthatsz mindenfajta Ramacoptert. Gratula!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Barátok nélkül nem megy]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Hallottál már a globális gondolkodásról? Jó lenne, ha bővítenéd a nemzetközi kapcsolataidat. Találj barátokat szerte az egész világon!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Fantasztikus! Látod, ha sok barátod van, az egész világ a lábad előtt hever. Mindig figyelj arra, hogy folyamatosan bővítsd a nemzetközi kapcsolataidat!]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[A baráti kapcsolatok bővítése]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Nagyon fontos, hogy állandóan új barátokat szerezz, mert így fejlődhet a repülőtered is egyre tovább. Sőt, nem árt arra is időt szakítani, hogy meglátogasd a barátaid repülőtereit és közepes járatokat indíts hozzájuk.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Ha jót teszel a barátaiddal, az neked is jó - busás hasznot akaszthatsz le minden járat után!]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Super-Turbo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[A repülőtér megszépítése]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Valljuk be, a repülőtered látott már valaha jobb napokat is, nem igaz? Talán nem ártana egy kicsivel több vendégcsalogató helyet létrehozni. Mit szólnál egy sárkányeregető réthez? Ez remek családi program is lehet! Remek ötlet, nem?]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Nem rossz! Látod? Ha az emberek már a szabadidejüket is a te repülőtereden töltik el, hamarosan kedvet kapnak az utazáshoz is - ami jelentősen több utast jelent majd!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[{number} sárkányeregető terület]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Nyaralási célpontok megszervezése]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Hamarosan indul a nyári szezon! De ez korántsem jelenti azt, hogy te lógathatod a lábadat, éppen ilyenkor van a legtöbb dolog egy reptéren. Indíts közepes járatokat Görögországba és Spanyolországba, oda utaznak a legtöbben!]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Remek! Nagyon jó nyaralási útvonalakat alakítottál ki. De te még sajnos nem mehetsz nyaralni. Indíts még több járatot!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Görögországba]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Spanyolországba]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Ramacopterek indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[A biztonság a legfontosabb! A Ramacopter pilótáknak megfelelő gyakorlóidőt kell biztosítanod, hogy megtanulják ezeknek az érzékeny gépeknek a kezelését.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Nagyszerű, a Ramacopter pilóták most már szinte bekötött szemmel is képesek kezelni ezeket a könnyű és gyors madarakat. Most már bátran vihetnek utasokat is. Indíts még több Ramacoptert!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[A Ramacopterek ellátásának tökéletesítése]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[A Ramacopterek ellátásában sajnos még mindig előfordulnak fennakadások. Rá kell szánni az időt a gyakorlásra, ha tökéletesen akarjuk végezni a munkánkat! Kérd meg a barátaidat, hogy küldjenek Ramacoptereket, hogy a személyzet gyakorolhassa az ellátást.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Szuper! A személyzet nagyon belejött a dologba, sehol máshol nem látják el ilyen gyorsan és tökéletesen a Ramacoptereket, mint nálunk! És mindez természetesen a te érdemed!]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Quickie visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Az üzleti élet fellendítése]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Ez így nem lesz jó! Az üzleteidben egész nap unatkoznak az eladók és a polcokat lassan belepi a por. Tegyél valamit, hiszen így veszteséges az üzlet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Az üzletek eladónői arcán egész nap mosoly ragyog! Most már csak az a dolgunk, hogy folyamatosan gondoskodjunk a vámmentes áruk utánpótlásáról.]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Skyrama-díj]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Szia! A Skyrama megjutalmaz a kivételes teljesítményedért! Megkapod a legmagasabb rangú kitüntetést, amit csak egy repülőtér-üzemeltető megkaphat: a repülőteredet hivatalos légikikötővé nevezik ki! Gyorsan mutasd meg minden barátodnak a kitüntetést!]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Kiváló! Gyorsan néz be az eszköztárba: ott találod a hivatalos Skyrama emléktáblát. Ha az utasok ezt meglátják, meg fogják szállni a repülőteret!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Barátok teherszállítmányai]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Ha nem volnának barátaid, azonnal lehúzhatnánk a rolót az üzleteinken. Fejezd ki a köszönetedet és tiszteletedet még több teherszállító küldésével! Ha a barátaid teherszállító gépei igényes ellátásban részesülnek, a barátaid is hasonlóképpen fogják viszonozni a segítségedet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Kiváló! A vámmentes üzlet eladásai világrekordot döntenek és csak úgy dől hozzánk az aircoin! Jutalomból kibővítettük az áruraktáradat.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Cargo visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[{number} Rama-M-SuperCargo visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Ramacopterek forgalmának növelése]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Még jobban kell koncentrálnunk a Ramacopterek forgalmára. A cél az, hogy a repülőterünk a Ramacopter-forgalom központjává váljon. Indíts és küldj vissza még több Ramacoptert!]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Hihetetlen! Nem hittem volna, hogy ez is sikerül! A Ramacopter-pilóták imádják a repülőterünket!]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Turbo visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Quickie visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steady indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Zajkibocsájtás csökkentése]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[A földi személyzet állandóan panaszkodik a zajra. Érthető is, hiszen egy repülőtér nem éppen egy csöndes zen-kert! Építs a kedvükért megfelelő zajvédő falakat a kifutópályák mellé!]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Igen, így jó lesz. Most már biztosan nem szenved a földi személyzet halláskárosodást, így még nagyobb kedvvel fognak neked dolgozni.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steady visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[{number} zajvédő fal]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Új piacok felfedezése]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Érdekes... Egyes országok gazdasága hihetetlen módon fellendülőben van. Most biztosan megéri oda még több járatot indítani! Fedezz fel új területeket!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Nem rossz! Ha új területeket is bevonunk a forgalmunkba, az mindig jót tesz az üzletnek. És nem mellesleg te is megismerhetsz egy csomó új, érdekes helyet és embert!]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[{number} járat indítása Albániába]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[{number} járat indítása Ukrajnába]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[{number} járat indítása Litvániába]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[{number} járat indítása Horvátországba]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Egy Ramacopter-Seaking megszerzése]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Hallottad már?! Most ingyen meg lehet szerezni egy vadonatúj Ramacopter-meglepetést! Ezt a prototípust csak a legjobb repülőterek szerezhetik meg. A bizottság nagyon szigorú! Próbáld még vonzóbbá tenni a repülőteret a látogatók számára és több helyet szerezni az új épületeknek! Ezt a mini terminált például el is tehetnénk az útból.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Nagyszerű! Ezt nevezem én csinos légikikötőnek! Nézz csak be a hangárba - a vadonatúj Ramacopter-Seaking már meg is érkezett! Gyerünk, hadd lássuk, hogyan száll fel!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[{number} közepes hotel 2]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[{number} kis tó]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[A régi kis terminál áthelyezése a raktárba]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[A Ramacopter-Seaking bemutatása]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Most mi van? Azt hittem, sokkal büszkébb vagy a Ramacopter-Seakingedre! Nézz be vele néhány barátodhoz, hadd irigykedjenek! De azért küldj hozzájuk más járatokat is, különben azt hiszik, beképzelt hólyag vagy.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Mindenki irigyelni fog ezért a gyönyörű Ramacopter-Seakingért!]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Super-Turbo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Seaking indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Közösségi érzés]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[A repülőtereden igen élénk élet folyik! De ne gondolj folyton az üzletre, néha jöhet egy kis szórakozás is. Nem ártana például meglátogatni a rég nem látott barátokat szerte a világon!]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! Az üzlet olajozottan működik - és a barátaid is egyre jobban kedvelnek. Látod, érdemes néha másokra is gondolni.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[A forgalom növelése]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Nagyon fontos, hogy a partnereinkre jó benyomást tegyünk. Végeredményben arról ítélnek meg bennünket, hogy milyen járataink vannak. Biztosan megnőnénk a szemükben, ha több közepes gépet indítanánk.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Ez az igazi üzleti érzék! Jól tetted, hogy közepes gépeket indítottál, látod, mennyi bevételre tettünk szert!]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Németországba]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Dániába]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Oroszországba]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Portugáliába]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Taxi! Taxi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[A taxiközpontban azt mondták, hogy ha nem építünk egy új standot, nyugodtan leheveredhetünk délutáni szunyókálásra, mert úgysem lesz több utasunk. Nagyon meggyőző volt az érvelésük, szerintem nem ártana beruházni egy taxiállomásba!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Micsoda remek taxiállomás! Úgy tűnik, az utasok is nagyon kedvelik - szinte be sem akarnak jönni az épületbe.]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[{number} reptéri taxi]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} járat visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Hidroplánhangár]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[A szigetkörút a kalandturizmus legújabb népszerű válfaja. Sok, egyébként ideális úti célnak azonban még egy valamirevaló kifutópályája sincs! Ha elégedett utasokat szeretnél, hidroplánokra lesz szükséged.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Kiváló! A repülőtered elég fejlett egy új vízi hangárhoz. Máris ott van a raktárban, csak el kell helyezned.]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[{number} jegyiroda]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[{number} járat indítása Brazíliába]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[{number} mexikói járat visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[{number} járat indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Dél-Amerikába]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Őrült ötlet]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Nagyszerű! Ki gondolta volna, hogy a hidroplánok ilyen drágák! Viszont nagy üzletet szereztem egy teherszállító vállalattal,  akik belementek, hogy kifizessék az új tengeri kikötőnket, ha elintézünk nekik ezt-azt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Tökéletes! A teherszállító vállalat elégedett a munkánkkal. A hidroplán-leszállópálya máris ott van a raktárban, csak el kell helyezned.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo megvásárlása]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Az első hidroplán]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[És most hadd lássa mindenki a gyönyörű új hidroplánjainkat! Ebből majd látják az utasaink, hogy mi igazán törődünk velük.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Szép munka! Ez még több utast hoz majd ide a következő szezonban.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Nyári szabadság]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Megérkezett a nyári szezon, a hidroplánok szinte le sem szállnak! De csak hadd repüljenek azok a gépek és szállítsanak minél több utast!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Újra megcsináltuk! Az utasok elégedettek, és legközelebb is örömmel választanak minket.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[{number} járat indítása Wyoming államba]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[{number} járat indítása Dél-Karolina államba]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[{number} járat indítása Michigan államba]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[{number} járat indítása Connecticut államba]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Rakomány]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Emlékszel még a teherszállító vállalatra, aki kifizette a hidroplánhangárunkat? Nos, ismét tettek egy visszautasíthatatlan ajánlatot. Ha elégedettek lesznek velünk, később további szerződésekre számíthatunk.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[Ismét sikerrel jártunk! A vállalat elégedett, és az elkövetkező években még több munkát fognak ajánlani.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Cargo visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Irány a víz]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Mostanra a repülőterünk a hidroplánforgalom kedvelt központjává vált. A cégek a világ minden tájáról nyugodt szívvel bízzák járataikat szakértő kezünkre.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Igazi profik módjára kezeltük azokat a hidroplánokat! Most pedig készüljünk a következő feladatra!]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Clipper indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Clipper visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Helikopter show]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[A PR részlegünk szerint egy helikopter-show a vidéki utasok figyelmét is megragadná. Imádják az ilyen látványos eseményeket! Vágjunk is bele!]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Kiváló! Minden helyi újság és tévéadó a mi műsorunkkal foglalkozik. Ez biztosan jó pár utast szerez nekünk.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steadie indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Seaking indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Kapcsolatok]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Az új üzleti lehetőségek között sem szabad megfeledkeznünk régi barátainkról! Erősítsük meg a baráti kapcsolatokat: megérdemelnek egy látogatást. Csak közben soha ne felejts el új barátokat szerezni!]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Nagyszerű teljesítmény. Régi barátaink nem feledkeztek meg rólunk, és néhány ígéretes új kapcsolatot is kialakítottunk.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Nyári szabadság]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Le kell tesztelnünk néhány új, hosszabb útvonalat. A célunk, hogy minden kontinensen partner repülőtereket találjunk, és így egy nemzetközi hálózat részesei lehessünk.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Sikerült! Jól felkészültünk a következő nyaralási szezonra: remek útvonalakat alakítottunk ki. Te is tudod, a hosszú út sok pénzt jelent!]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[{number} járat indítása Hollandiába]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[{number} járat indítása Görögországba]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása a Dominikai Köztársaságba]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Argentínába]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Utasok]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Mennyi új járat és útvonal! Több utasra lesz szükség, ha fenn akarjuk tartani az üzletet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Nagyszerű! Ez egyelőre elég is kell, hogy legyen.]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[{number} közepes repülő indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[{number} autókölcsönző]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[A legjobb idő repüléshez]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Most, hogy megvannak a helyszínek és az utasok, végre útnak indíthatjuk a szép új flottánkat a fantasztikus úti célok felé!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Nagyszerű! A pilóták imádják az új gépeket, az utasok pedig az új úti célokat! Csak így tovább.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steadie indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Seaking indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Clipper indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Rakomány]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Talán kicsit túl jól dolgoztunk annak a teherszállító vállalatnak. Most a világ minden tájáról özönlenek a megrendelések! Reméljük, elbírunk valahogy az előttünk álló kihívásokkal.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Végeztünk! Az utolsó teherszállító gép is elhagyta a kifutópályát! Jutalomból teljesen új fejlesztések zajlottak az áruraktárban.]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása Ausztriába]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása Dél-Amerikába]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Dekorációs láz]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Fiona szerint kicsit kevés hangsúlyt helyezünk a megjelenésre és az élet szépségeinek élvezetére... és Tariq persze mindenben egyetért vele. Nos, szerezzünk nekik egy kis örömet egy kilátóterasz elhelyezésével! Így a látogatók kényelmesen megcsodálhatják a dekorációt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Meg kell mondjam, Fionának igaza volt. Egy kis dekoráció tényleg csodát tesz.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[{number} kilátóterasz]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Rutinrepülés]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[A biztonság a modern repülőterek egyik legfontosabb kérdése. Ezzel a sok új géppel bizony nem ártana egy kicsit gyakorolni a pilótáinknak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Tökéletes! A pilóták most már könnyedén kezelik az új gépeket.  A gyakorlat teszi a mestert!]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} repülő indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Kapcsolatok]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[A repülőterünk hidroplánok szempontjából a világ élvonalába tartozik. Ebben az új helyzetben olyan kiváló partnereket kell találnunk, akik lépést tudnak tartani velünk.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Sokak szerint lehetetlen volt... neked mégis sikerült néhány hasonlóan fejlett repülőteret találnod. Olyan időket élünk, amikor a kapcsolattartás csak jól jöhet.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[{number} járat indítása Brazíliába]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[{number} repülő küldése ismeretlen repülőtérre]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Rutin kiszolgálás]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[Az új partnereink próbára szeretnének tenni... látni akarják, tényleg ennyire jók vagyunk-e. Mutassuk meg nekik, hogy mindig számíthatnak ránk!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Minden gép kiszolgálása időben megtörtént! Láttad azokat az elégedett arcokat? Biztos, hogy legközelebb is minket választanak!]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Seaking visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} repülő visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Nagyszabású hotel]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Csak a legjobb és legnagyobb repülőterek engedhetnek meg maguknak egy olyan ékkövet, mint egy nagyszabású hotel! Mutassuk meg mindenkinek, mit érünk, és építsünk egyet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Remek! Ugye, hogy sokkal különlegesebb hely lettünk ezzel a szállodával? Le sem tudom venni róla a szemem.]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin öszegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[{number} nagy hotel]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Irányítótorony felállítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Itt az ideje, hogy néhány extra épületet is vásárolj, amivel a repülőtered színvonalát növelheted. Hamarosan készen állsz nagyobb és jobb repülők kiszolgálására is. Nézz be a boltba!]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Szép volt! A repülőtered már egész profi. A Repülőterek Szövetsége szerint hamarosan eléred a nagyobb repülők kiszolgálásához elvárt színvonalat.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[{number} közepes irányítótorony]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[A világ egy nagy falu]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[A világ egyre tágul - és közben egyre könnyebben elérhető. Ha szeretnénk igazán nagyszabású nemzetközi központtá válni, ki kell építenünk a nemzetközi kapcsolatainkat.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Igen, pontosan erre gondoltam! Szép teljesítmény! A partnereink számára is előnyös, ha ilyen jól fejlődünk!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[{number} járat indítása Kanadába]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[{number} járat indítása Argentínába]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Első osztály]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Egyre több üzletember utazik a repülőterünkről a világ minden táján levő üzleti nagyvárosokba. Ezek az ügyfelek különösen jól fizetnek. Ne engedjük ki őket a kezünkből!]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Tökéletes! Ezek a tömött pénztárcájú utasok igazán jól jönnek nekünk!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[{number} járat indítása New Yorkba]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[{number} járat indítása Kaliforniába]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[{number} járat indítása Panama államba]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[{number} járat indítása Brazíliába]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Nemzetközi járatok]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[A kalandvágyó turisták teljesen új célpontokat fedeznek fel az egész világon! Több egzotikus helyet kell felvennünk a kínálatunkba. Jól elcsodálkoznak majd az utasaink!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Ó, igen! A repterünk a sok új, egzotikus célpontnak köszönhetően egyre keresettebb és kedveltebb. Remek!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[{number} járat indítása Bolíviába]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[{number} járat indítása Guatemalába]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[{number} járat indítása Jamaicába]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[{number} járat indítása Alaszkába]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Modernizáld!]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[Ebben a szakmában nagyon fontos a korszerűség. Hallottam erről az új gépről, a RamaWing-Eclipse-ről. Ha felvesszük a flottába, mindenki látni fogja, hogy mi adunk a korszerűségre.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Ez szép lett! Most aztán megmutattuk a konkurenciának, hogy még mindig korszerű repülőtér vagyunk!]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} járat visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[{number} RamaLiner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[{number} Ramaliner-Eclipse indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Biztonsági intézkedések I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Beszéltem az elemzőkkel. Szerintük felelőtlenség drága új épületekbe befektetni, ha a legalapvetőbb biztonsági épületek sincsenek meg. Tudom, mit gondolsz... elemzők! Mit tudnak ők egy repülőtér vezetéséről! Mégis, most az egyszer igazuk lehet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Kiváló munka! Az elemzők örülhetnek. Minden feltételt teljesítünk, hogy modern és biztonságos repülőterünk legyen.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[{number} tűzoltóság vásárlása]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Töltődj fel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Ha kell nekünk az a szép új terminál, egy nap sokkal több energiára lesz szükségünk, mint amennyi most van.  Az állami bizottság is fizet azoknak a repülőtereknek, akik fenntartható energiát használnak. Építsünk egy új szélerőművet - és még pénzt is kapunk érte!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Nagyszerű! Most már elég energiánk van, és a kormány csekkje is megérkezett. Micsoda nap!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[{number} szélerőmű]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[{number} Ramaliner-Eclipse indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Gyorsíts fel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Amennyi energiánk most van, akár csökkenthetjük is az állóhelyeken töltött kiszolgálási időt. Helyezz el egy kis technikai dekorációt az állóhelyek közelében. Ezzel a rakodókat is motiválod, és az adott állóhely kiszolgálási idejére is bónuszt szerzel.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Észrevetted, hogy lecsökkent a kiszolgálási idő az állóhelyen, amikor elhelyezted mellette a dekorációt? Szép munka!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[{number} repülő indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[{number} rakományhalom vásárlása]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[{number}terelőbója szett 1 vásárlása]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Állóhely tesztelés]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Próbáljuk ki az új állóhelyeket: indítsunk és szolgáljunk ki néhány gépet. Máris imádom, hogy nem kell annyit várni a felszállás előtt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Látod? Az új dekoráció tényleg működik. Ha jól megtervezzük a dolgot, ebből sokat kihozhatunk.]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number}standard repülőgép indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Biztonsági intézkedések II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Oké, a tűztől már megvédtük az épületeinket. De mi történik, ha egy utas rosszul lesz? Ezt nem lehet vízágyúkkal megoldani. Szükségünk van egy elsősegély-állomásra, hogy mindenre felkészüljünk.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Remek! Az elemzők örülhetnek. Minden feltételt teljesítünk, hogy modern és biztonságos repülőterünk legyen. Ráadásul még egy vadonatúj Ramaliner-Eclipse is a miénk lett! A raktárban megtalálod.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[{number} elsősegély-állomás vásárlása]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[{number} repülő indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Szállítmányozó kartell]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[A szállítmányozó kartell felismerte a repülőterünk céljait, és felajánlotta, hogy egy különleges meglepetéssel támogatja a terveinket, ha elintézünk nekik ezt-azt. Nem tudom, mi lehet az a meglepetés, de a nagy szállítmányozó cégek mindig rendesen fizetnek...]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Aha! Remekül dolgoztunk nekik, nagyon elégedettek velünk. A meglepetés, amit megígértek, egy gyors kis teherszállító gép! A hangárban megtalálod.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása Dél-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása Európába]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Kémtörténet]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[A színvonal és az elvárások egyre nőnek - talán vizsgáljuk meg, más repülőterek hogyan intézik a biztonsági és korszerűsítési kérdéseket. Küldjünk oda néhány pilótát körülnézni!]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Szuper! Most már tudjuk, hogy állnak a partnereink és a versenytársaink. Gratula!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[{number} járat indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[{number} repülő indítása Európába]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[{number} járat indítása Dél-Amerikába]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Kenyérkereset]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Sok pénzre lesz szükségünk, hogy a repülőterünkön minden szükséges fejlesztést elvégezhessünk. A pénzkereset legbiztosabb módja, ha az üzletekre koncentrálunk. Fordítsunk egy kis figyelmet az üzletek fejlesztésére!]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Tutikirály! Az üzleteink az egész fedezetet előteremtették a befektetéseinkhez! Most jöhet a fellendülés!]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[{number} repülő indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Tudományos társaság]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[A városi egyetem szerint a repülőterünk tökéletes hely az új meteorológiai léggömbjük telepítéséhez.  Elég szépen fizetnének érte, és jó néhány tudóst is hoznának ide - első osztályon! Vágjunk bele!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Nagyszerű! A léggömb felszállt, és működik. A pénzt is megkaptuk, és az első látogatók is itt voltak már.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[{number} meteorológiai léggömb vásárlása.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[{number} járat indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Szép új terminál]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Egy csillogó-villogó új terminál minden modern repülőtér koronaékszere. A korszerű terminálok egyesítik a célszerűséget és a szórakoztatást. Két teljes körűen működő állóhelyből állnak közepes gépek számára, és egy helyes kis kávézó is van a tetőn. Építtessünk egy ilyet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[És itt is van! Hát nem gyönyörű?! Gratulálunk - elvégezted a repülőtered korszerűsítését!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Modern terminál 2 elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[{number} repülő indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Repülj velem! 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Szevasz, haver! A szívtiprónak is megvan a maga baja, nem igaz? Minden repülőtéren más nő vár... ki tudja ezt észben tartani?! Nekem persze szerencsém van a nőkkel, nem is erről van szó... de néha mégis megkérdem magamtól, meddig mehet ez így tovább? Lehet, hogy az élet több ennél? Lehet, hogy kihagyok valami fontosat? Néha jó lenne szögre akasztani a playboy figurát, és felhúzni egy pár kényelmes mamuszt... Letelepedni, vagy valami ilyesmi. Lelassítani kicsit. Lehet, hogy van ott kint egy tökéletes nő, aki csak rám vár... Tarts velem, pajtás! Keressük meg!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Micsoda nő! Ez ő, ki más lehet?! Álmaim asszonya... Ismered Lint, ugye? Épp most futottunk össze - mosolygott, és köszönt is! Tudod mi ez?! Egy jel! Szerintem totál belém van esve. Hogy is ne lenne, ő is csak gyarló ember. Nekem már csak ütnöm kell a vasat, amíg meleg. Hihi... már csak egy jó terv kell!]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[{number} járat indítása Svédországba]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[{number} járat indítása Új-Zélandra]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[{number} járat indítása Ukrajnába]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[{number} járat indítása Costa Ricára]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Repülj velem! 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Ez itt a "bizsubombázás" hadművelet. A terv pofonegyszerű: úgy elárasztjuk Lint ajándékokkal, hogy cipelni se bírja, és teljesen megzavarodik. El fog gyengülni, és akkor rárepülünk... úgy értem, "én" rárepülök. Van még kérdésed? Remek! Akkor harcra fel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Helóka! De rég nem láttalak! Legalább ezer éve nem beszéltünk, mi van veled? Te, és hogy én hogy kivagyok! Még jó, hogy tudsz titkot tartani! Találkoztam ezzel a pasival... Annyira éééédes! Pilóta, de olyan karja van, mint egy görög szobornak! Most pont össze is futottunk... és a szívem úgy zsong mint egy méhkas! Micsoda férfi! Remélem, hamarosan újból jelentkezik...]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[{number} ajándék összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[{number} édesség összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[{number} virág összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Repülj velem! 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Helóka! De jó, hogy látlak, tiszta ideg vagyok! Reggel, érted, egyszer csak csönget a csomagkihordó... és odaborít nekem egy ZSÁK ajándékot. És mind egy feladótól jött... azt hiszem, van egy titkos csodálóm! Úgy látszik, annyira belém esett, hogy meg se mer szólítani. Hát nem éééééédes?! És azt hiszem, tudom is, ki lehet az... a dögös pilóta, az a csodaszép férfi. Mihelyt szabadnapos leszek, az lesz az első, hogy utána járok ennek!]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Nos, az ajándékok mostanra meg is érkeztek. A "bizsubombázás hadművelet" célegyenesben van! Hihi... Majd most jövök én, az eszemmel, a humorommal és az ellenállhatatlan vonzerőmmel! Vedd úgy, hogy már sikert is arattunk. Most láttam az ebédlőben. Nem sikerült elkapnom a tekintetét... és sajnos más testrészét sem. Mindegy, az minden esetre jó jel, hogy zavarban van, nem igaz?]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} repülő visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[{number} Rama-Xplore indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Repülj velem! 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Helóka! Képzeld, komolyra fordultak a dolgok. Sikerült kiszednem a pasi címét a csomagkihordóból... Ne is kérdezd! Egy kis zsarolás meg egy kis vesztegetés csodát tesz. Nem szálltam le róla, amíg meg nem tört! És, hiszed vagy nem, az én titokzatos nyuszimuszim ugyanabban a házban lakik, mint az a paprikajancsi, akiről meséltem... tudod, akivel együtt dolgozom. Remélem, nem lakótársak! Rosszul lennék tőle, ha összefutnék vele. Mert azt találtam ki, hogy most már a végére járok ennek, és mihelyt megjön a fizum, veszek egy csini aranyórát, és elviszem az én szívem csücskének... de személyesen adom át!]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Atyavilág! Ó, te jó ég! Most mindennek vége! Most beszéltem a csomagkihordóval... Azt mondja, Lin rátapadt, mint egy pióca, és nem engedte el, amíg nem adta meg a címemet. Azt mondja, egész sokkot kapott, és énekelt, mint egy kis pacsirta. Jó, mi? Talán már úton is van hozzám... A biztonság kedvéért felteszek egy nagy adag uborkás pakolást. Jobb félni, mint megijedni...]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Repülj velem! 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Helóka! Nagy újság van ám! Ugyan már, biztos kitalálod... Hát a te kis Lin-linednek! Pucolgatom tegnap a kis Vespámat a ház előtt, hogy fehér járgányon érkezzek meg a hercegemhez, ahogy illik... és látom ám, hogy ott ül a parkolóban egy fán. És távcső van a kezében! Madarakat figyel, még ilyen cuki hobbit! Azóta én is szárnyalok... Axelnek hívják, gyakorló pilóta, és olyan cuki! És képzeld, nem is lakik az idióta Tariq házában. Hála a jó égnek! Talán túlságosan megszorongattam azt a csomagkihordót... tiszta szerencse, hogy nem csengettem be oda! Az lett volna az évszázad égése. De a végén minden jóra fordul, nem igaz? Az élet csupa csodás meglepetés. Axel vásárolni visz! Olyan boldog vagyok, hogy velem is madarat lehetne fogatni!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Hát jó. Így megy ez. Lin ide se bagózott tegnap. Biztos azért, mert van ez az új barátja. Én örülök, ha ő is örül, engem ez a legkevésbé sem érdekel. Az a lényeg, hogy boldog legyen. És ha az a fazon úgy néz ki, mint egy biliárdgolyó, a zuhanyt csak dísznek tartja, és kuka mint egy hal, csak tátogni tud... hát az is Lin ügye. Ha neki tetszik, hát tetszik. Ne akard a nőket megérteni. Részemről ez így van jól, nekem is megvan a magam élete. Nem kell annyit aggodalmaskodni, én tök jól vagyok. De most már hagyj magamra, jó? Van itt egy családi méretű jégkrémes doboz meg csokiöntet, és úgy egyeztünk meg, hogy együtt töltjük az estét. Látod? Pörgök mint a búgócsiga, lesz itt ereszd el a hajamat ma este... Hüpp...]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[{number} járat indítása New Yorkba]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[{number} retikül összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[{number} parfüm összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[{number} cseresznyefa elhelyezése]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Munkaköri kötetlenség 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Üdv, haver! Hallottad, mi történt? Itt volt az a pályaválasztási tanácsadó muki... Azt mondják, állítólag nem jól végezzük a munkánkat. Most állást kellene váltanunk, hogy, azt mondják, kiaknázzuk az igazi erősségeinket... Nézzenek csak oda, már meg az utaskísérők vezetik majd a gépeket, én meg felszolgálom a kávét, vagy mit jelentsen ez?! Felőlem...! Na, vigyük haza ezeket a madarakat, de úgy, hogy mind egyben érjen földet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Nahát! Jon igazi virtuóz, ha kormány van a kezében. Minden gép épségben földet ért, és panasz sem érkezett! Még egy kisebb vészhelyzet sem adódott. Semmi... szerintem még jól is szórakozott mindenki. Micsoda?! Hogy most meg én jövök?! Hova, a hangárba? De úgy volt, hogy én az ajándékboltba megyek... A hangárban büdös van, és hideg... Még hogy takarítani!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[{number} járat indítása Afrikába]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Európába]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása Ausztráliába]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Munkaköri kötetlenség 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Hé, te ott! Igen, igen, te! Még csak az kéne, összeolajozni a ruhámat... Nekem pont az ajándékbolt való, és csak egy kicsit kellett könyörögnöm érte. Egy kis panaszkodás csodát tesz! De most nem erről van szó... Segítened kell Jonnak, hogy baj nélkül elvigye a gépeket, ahová kell. És egészben érjenek földet! ...Nagyon rendes vagy. Persze, persze. Egy kis ajándékot is választok majd neked. Értelek én. Köztünk legyen szólva, mindenkinek elege van ebből a munkaköri kötetlenségből.]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[Őrület! Imádok az ajándékboltban dolgozni... mindenkinek találtam valami szuper meglepetést! Imádni fogjátok. Linnek itt van ez a táska, Kurtnak ez a spéci svájci csavarhúzó. Tariqnak mindig jól jön egy kis jegyzetfüzet... sok mindent kell észben tartania... Cassandra meg odalesz ettől a túrabakancstól. Nem ismerem igazán jól, de szerintem szereti az ilyesmit. Hogy mondod? Dehogy gondolom... ettől senki nem fogja szeretni a munkaköri kötetlenséget. De legalább ennyi hasznunk legyen belőle!]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[{number} Ramaliner-M indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Super-Turbo indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[{number} Rama-Xperience indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[{number} Rama-S-Quatro indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Munkaköri kötetlenség 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Bimm-bamm! Hallóhalló! Itt a másodkapitány beszél, Lin. Hihi... te jó ég, ma én vezetem az önök gépét! És annyira izgatott vagyok! Ne aggódjanak, nekem is ez az első járatom. Ma Tariq gondoskodik önökről a repülés ideje alatt. Ha bármi kívánságuk van, csak forduljanak hozzá, nem fognak csalódni. Kérem, kapcsolják be a biztonsági öveket, hamarosan felszállunk. De mi lehet ez a sok gomb meg kapcsoló? Gyorsan ki kell próbálnom. Tariqot kérem a pitafülkébe! Tariq, gyere gyorsan, mindjárt fel kell szállnunk!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Micsoda repülés! Tariq, nagyon hálás vagyok neked... gyakorlatilag megmentetted az életemet, és persze mindenki másét a gépen. Ennyi színes gomb meg kapcsoló, és mind egyszerre villog meg pittyeg! És mindezt egyedül!! Tisztára pánikba estem. Még jó, hogy volt kinek átadni a kormányt... Egyáltalán nem olyan volt, mint a szimulátorban, pedig két órát gyakoroltam! Egy utas panaszt tett az utaskísérő „fürge ujjaira”, bármit is jelentsen ez, de én... én nagyon is jó hasznát vettem!]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[{number} járat indítása Brazíliába]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[{number} járat indítása Argentínába]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[{number} járat indítása Peruba]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Munkaköri kötetlenség 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Ez csak valami rossz vicc lehet! Nem csinálhatnak belőlem légikísérőt! Legalább százszor körberepültem a Földet, álmomban is tudok vezetni egy ilyen madarat... És Lin és Jon ül a pilótefülkében?! Micsoda sértés! ...De mit hallok... Hogy a karibi bikiniverseny résztvevői lesznek az utasok? Nos, ha már így alakult, kötelességem mindent megtenni értük. „Hölgyeim, egy percig se se aggódjanak, emlékezetes utunk lesz. Mit parancsolnak? Meghívhatom önöket egy italra?” Ilyen alkalom nem adódik minden nap. Csak szedd össze magad, Tariq! Hihi... Jól jönne egy kis turbulencia... szívesen becsatolnám a biztonsági öveket!]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Az ördögbe! Micsoda csalódás... pedig én mindent megtettem értük! És mennyi nyafogás - ezeknek semmi se elég jó! „Csavard be a hajam!” „Fűzd be a fűzőm!” „Hozz nekem valami finomat!” És azok az ujjak... a hosszú, fürge ujjak... megcsipkedték az arcomat! Hüpp... Haza akarok menni! De most látom, levelem is jött. Amilyen jó munkát végeztem, talán már elő is léptetnek. Hogy mi?! Tisztelt uram... blablabla... látszámcsökkentés... blalbalba... elbocsátjuk?! Engem? Elbocsátanak?! Ez is az ő hibájuk! Mostantól rémálmaim lesznek a bikinis nőkkel!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[{number} rúzs összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[{number} bikini összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[{number} ékszer összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Munkaköri kötetlenség 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Torkig vagyok ezzel a munkaköri csereberével. Ma vécésnéni, holnap pilóta... és tudom, hogy mostanában sokat voltam távol, de hogy engem teljesen kihagytak belőle, az már igazán disznóság. Szerintem észre se fogják venni, ha elkötünk egy hidroplánt, és elhúzunk valami szép kis karibi szigetre, minél messzebb ettől az őrülettől... Egy pár hét alatt új ember lennék. Velem jössz?]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Áááá... ez az igazi, nagybetűs élet! Papírnapernyős színes koktélok, napsütés... fantasztikus érzés, és persze a szép napbarnított bőr sincs ellenemre. De tudod, mi van? Kicsit hiányzik nekem ez a dilis társaság, a reptér, a hangár szaga... Oké, teljesen bolondok... de a MI bolondjaink. És mind tehetségesek, de legalább is fürge az agyuk... vagy az ujjaik... és ha már kipihentem magam, szívesen megnézném, hogy alakult ez a cserebere őrület?!]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása a Bahama-szigetekre]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása Hawaii-ra]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Világ körüli út]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Felfedezett kontinensek:]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Látogass el egy kontinens minden országába! Ha felfedezel egy teljes kontinenst, a jutalmad egy sor exkluzív dekorációs tárgy és egy élénkpiros teherszállító!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[A világutazók teherszállítója: a Rama-Global-Cargo! A világ a lábad előtt hever, ráadásul olyan biztonságos, hogy akár hímes tojást is szállíthatnál vele! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Szellemes megoldás 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Hé, főnök! Hadd kérdezzem már meg... Nem láttál valami furát mostanában? Úgy záróra magasságában... Nem, nem, semmi köztörvényes... csak afféle démoni kacajok, árnyak, melyek az éjnél sötétebbek, és... MI VOLT EZ?! TE IS LÁTTAD?! Végünk! Te jó ég, MIND EL VAGYUNK ÁTKOZVA!<br><br>Semmi pánik. Ne izgasd fel magad. Minden rendben lesz! De azért valami nagyon furcsa történik. Egyre többen beszélnek róla. Persze csak suttogva, csak titokban: éjfél után elkínzott nyöszörgést hallani a termekben, a csomagokat pedig mintha elnyelné a föld. Még a kávéautomata sem működik olyankor! Én persze nem hiszek a szellemekben... de azért ki kellene ide pakolni egy-két csomagot, kaját, miegymást. Csalinak, érted. Aztán meglátjuk, mi lesz.]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Nahát. Nem vagyok egy babonás alak, de most már én is azt mondom, valami nagyon bűzlik itt. Tegnap este, ahogy rakom ki Fionának azokat a csapdákat, meg csalikat, még nevettem is rajta... Még hogy a repülőtér fantomja! Aztán, a derült égből, jött az a velőtrázó sikoly. Az üres teremben! Hát a vér is megfagyott az ereimben. Egyszer csak olyan könnyűnek éreztem magam, a lábam is felemelkedett a padlóról... és egy akkora ütés talált fejen, hogy csak az előbb tértem magamhoz. Az áldóját, mégis mi folyik itt?!]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[{number} steak összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[{number} tojás összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[{number} liszt összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Szellemes megoldás 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Helóka! Ismered az Axelt, a barátomat, ugye? Ő az ott... az izompacsirta a világító fogsorával. Most persze nem vigyorog... Valamelyik nap túlórázott a másodpilótájával, és azóta ki van borulva. Esküszik, hogy egész idő alatt követték. Azt mondja, valami vinnyogó árnyék felszállt vele a gépre. Szerintem paranoiás lett a sok túlórától, de ragaszkodik hozzá, hogy hallotta, ahogy az a valami átkozódott és nevetett rajta. Nagyon ráférne már egy kis pihenés. Légy már olyan tündér, és találj ki neki valamit, ami eltereli a figyelmét. Egy jó kis vakációt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Nagyon köszönöm, csillagom. Valami fantasztikus nyaralást szerveztél! Sajnos Alex hirtelen meg kellett, hogy változtassa a beosztásomat, és az utolsó pillanatban elküldött Timbuktuba egy esti géppel. Szerencsére a másodpilótája be tudott ugrani a helyemre... egy igazi kis kincs!<br> <br>Csak... aztán amikor visszajöttem, már egy lélek sem volt a reptéren, és... ne nevess ki... de egyszer csak valami vinnyogás-félét hallottam, egy ilyen nyöszörgő hangot. Valahogy egyszerre szomorút, mégis félelmeteset. Biztos csak beképzeltem magamnak, ugye?!]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Turbo indítása Floridába]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[{number} járat indítása Thaiföldre]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Ausztráliába]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Szellemes megoldás 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Öregem, tudod, mit? Nekem tele van a hócipőm ezekkel a kísértethistóriákkal! Mindenkinek tisztára ki vannak itt az idegei. A múltkor is, jövök dolgozni egy kemény kétnapos buli után, csak belépek a szobába, erre mind rákezdik, hogy "A szellem! Ott a szellem!" Kiújult tőle a fejfájásom... Szellemek nincsenek, stimmt? Valaki bolondot űz belőlünk... én pedig nem tűröm ezt! A végére járok a történetnek: nézzünk csak a körmére kicsit a szedett-vedett vendégseregnek, meg az utasoknak is... Majd adok én ennek az udvari bolondnak!]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Helóka! Mondd már, nem láttad Cassandrát, szívem? Megtartotta a nagy kihallgató-körútját, a nyakára mászott mindenkinek... aztán eltűnt! Jaj, nekem... nem lehet, hogy elrabolta a szellem?!]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[{number} elemlámpa összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Szellemes megoldás 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Ismered Cassie-t, ugye? Azt, azt... akinek olyan kézfogása van, mint egy díjbirkózónak. Neked is megropogtatta már az ujjaidat, nem igaz?! És a nagy nyomozó akciója óta találkoztál már vele? Mert senki más nem látta. Azt mondják, még az is lehet, hogy valami bajba került... én nem is lepődnék meg olyan nagyon. De azért nézzünk csak körül a hidroplánok tájékán, és szerintem meglesz, mint a pinty. Ha kell, minden gépet fejre állítok érte!]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Ne is szóljatok hozzám, szétmegy a fejem! Tiszta szerencse, hogy Jon szétnézett a hidroplánjaim körül. A jó ég tudja, meddig maradtam volna ott... A kihallgatás...? Persze, hogy jól ment, hát hogy ment volna?! Olyan jól, hogy összeültünk a lányokkal megünnepelni egy kicsit. Reggel felé már nem emlékszem, mi történt, de nem is ez a lényeg. Tudhattam volna, hogy másnap már bánni fogom... <br> <br>A lényeg az, hogy megérte: egy utas látott valamit, és most már tudom, hogy kaphatjuk el ezt a mi kísértetünket. Csak egy kis idő kérdése!]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Clipper indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Szellemes megoldás 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Na jó, hallgassatok ide. Kémeink megerősítették, hogy a fantom akkor bukkan fel, ha drága gépek vagy csinos nők vannak a közelben. Jó ízlése van, de a szokások rabja. Azt mondom, állítsunk csapdát. Te szerezz egy csinos kis gépet, én meg beszélek Linnel... biztos, hogy velünk tart! Már úgyis annyira kiakadt a kis barátjára, hogy mindenre kapható.]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Micsodaaa??? Már megint én?! Hát mit csináltam én?! (hüpp) Én csak azt tudom, hogy engem kipenderítettek... A disznók! Még hogy leépítés! Aztán odalett a lakás, meg a kocsi... nem maradt más, csak a belépőkártyám, meg a hangárkulcsok. Úgyhogy ide jöttem. De igazán... (hüpp) Ott volt az a dolog Linnel, aztán az állásügy... (szipp) Mindenből elegem volt, elbújtam a szellőzőben. Gondoltam, ott majd kitelelek. Az utasok mindig széthagyják a szendvicseiket, és ott volt a jó forró kávé az automatában... Na jó, talán néha pityeregtem egy kicsit. De csak egy kicsit! És csak csendesen! Úgyhogy ennyit erről! <br> <br>...Kísértet? Most viccelsz velem? Ugyan már, én biztos tudnék róla. Na, most mit néztek! Ne rázd itt nekem a fejed... még hogy én?! Hát úgy nézek én ki, mint egy kísértet?! Jaj nekem... én csak az állásomat szeretném visszakapni, de nagyon... Kérlek szépen!]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[{number} Rama-Xperience indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[{number} kilátóterasz]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[{number} ékszer összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Szerelmi kalamajka 4/1]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Úgy elment mindentől a kedvem! Hova lettek a jó pipik, a csinos csajszik? Lin tudomást sem vesz rólam, Cassie legszívesebben elagyabugyálna... még a takarító néni is fintorogva fordult el, mikor meglátott! Ez a buta, feminista nőszemélyek! De tudod mit? Épp most láttam egy igazán dögös bigét a grillcsirkés standnál. Nagyon menő maca lehet, pilótaegyenruhát viselt és a karórája is félelmetesen drága lehetett... Feltétlenül meg kell ismernem! Áthatóan, kívül-belül. Hihi... Átvennéd tőlem a következő járatot? Tariq bácsinak most nagyon fontos dolga van...]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Nem térek magamhoz! Ez a nő... kész őrület! Belezúgtam, mint Hummer a Balatonba. Amerre csak ketten járunk, megáll a forgalom, mintha valami celebek volnánk. Mindenki a tökéletes párt csodálja! És ahogy a szemébe néztem... a legszebbet láttam: a saját tükörképemet. Azonnal elgyengültem a látványtól! Hihi...]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[{number} Ramaliner-M indítása Kanadába]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[{number} járat indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[{number} mexikói járat visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Szerelmi kalamajka 4/2]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Hihi... Már meg is terveztem romantikus körutunk következő állomását: irány Brazília! A kiscsaj rendesen el fog csodálkozni, amikor megmutatom neki a Cukorsüveg-hegyet. Egyébként a neve Tara. Csábító egy név, nem igaz? Olyan édes, hogy majd' felfalom! Azt mondja, már előre örül, hogy nekivetkőzve rophatja a táncot a karneválon. Telhetetlen a kicsike, pont mint én!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Szióka! Te vagy Tariq haverja, igaz? nem mondom, van egy pár jó pasi a haverjai között... de vajon miért dugdossa őket előlem? Biztos féltékeny! Pedig tudhatná, hogy ilyen cukipofa, mint ő, nincs még egy. Ahogy végigvonul abban a szűk farmerban a reptéren, legszívesebben... legszívesebben beleharapnék! A Brazil kirándulás maga volt az őrület. Szamba Tariqkal - na, leesett az állam!]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[{number} járat indítása Brazíliába]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Dél-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[{number} hajszárító összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[{number} papucs összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Szerelmi kalamajka 4/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Hihi... Tara randit ad nekem ma - Párizsban! Remélem, szeret franciázni, mert én egy kukkot sem tudok ezen a nyelven! Csak egy mondatot ismerek: „Olala, cherie. Voulez vous croissant avec moi?” Azt mondja, a franciák legyőzhetetlenek a romantikában. Na, majd meglátjuk! Még nem tudja, milyen romantikus bírok én lenni!]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Atyavilág! Teljesen kiszáradt a szám ennyi vonzó francia pasi láttán! De most komolyan: szeretnék végre egy hosszú, forró bagettet a kezem közé kapni, az sem baj, ha kemény! Egy cérnainges és svájcisapkás kigyúrt alakot követtem egész nap... nyamm! Micsoda étvágygerjesztő megjelenés! Egyébként: nem láttad azt a fickót, aki idefelé vezette a gépet? Tudod, az a beképzelt kis alak, Napóleon-komplexussal.]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[{number} járat indítása Franciaországba]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[{number} francia sajt összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[{number} kávés bögre összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Szerelmi kalamajka 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Mit mondjak... a francia utunk katasztrófa volt! Tara egész éjjel vadul bulizott, majd egy csapat francia fickóra vetette magát és válogatott káromkodásokat ordított feléjük. Olyan feminista szövegeket. Hogy nem szégyelli magát?! Valamiért mégis úgy döntöttem, megmentem a kapcsolatunkat. Cassandra azt mondja, a legjobb helyszín egy hölgy meghódításához Ausztrália. Szörfözés, naplemente, tengerpart, koktélok... mi más kellhet még?]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Hát ez hihetetlen! Alig érkeztünk meg, Tara máris forró flörtölésbe kezdett a strandon. Velem! Nem rossz, mi? Csak később derült ki, hogy a napszemüvegben és fehér kalapban nem ismert fel... Azt hitte, még a fagyisnál vagyok. Na, akkor kiborult a bili! Azt mondja, nem akar olyan pasival kezdeni, aki a világ minden táján a csajok után fut! Ó, valóban?! Nos, én meg nem akarok olyan barátnőt, aki már egy szűkebb gatya láttán elveszti az eszét! Ezután közös megegyezéssel elváltak útjaink. És én örülök ennek. Igenis, ÖRÜLÖK!]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása Ausztráliába]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Ausztráliába]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[{number} közepes repülő indítása Ausztráliába]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Ausztrál bajnokok 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Ó, mennyire szeretem az őszt! Ez a legsárosabb, legcsúnyább időszak... de ilyenkor játsszák a legjobb rögbimeccseket! Hamarosan kezdődik is a női bajnokság. És tudod, hol rendezik? Itt, a mi repterünkön! Hamarosan meg is érkezik a női rögbicsapat - jó barátnőim mind, alig várom, hogy lássam őket!]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Befutottak a csajok! Egyelőre ugyan még csak a reptérre, de már most felforgattak mindent. Keverek nekik valami nyugtató italt, még mielőtt mindent aprófává hasítanak.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo indítása Ausztráliába]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[{number} nagy hotel elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[{number} steak összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Ausztrál bajnokok 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Atyavilág! A csajok nem ismernek határokat! Vadul csörtetnek át a várócsarnokon, védelmi pénzt zsarolnak az emberektől és úgy jelölik ki a területüket, mint az ősemberek! És tudod, még mi történt? Eltűnt a teljes pálinkakészletünk! Ó, ezek a romlott kis ...! Valamit tennünk kell. Gyűjts annyi utast, amennyit csak tudsz és gondoskodj új járatokról. Én addig foglalkozom a „barátnőimmel”.]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Hurrá! Te vagy a csúcs! Nekem meg sikerült becsalogatni a teljes csapatot a kijózanítóba. Rájuk zártam az ajtót, bár nem vagyok benne biztos, hogy kibírja ezt a rohamot...]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[{number} napszemüveg összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} járat visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Ausztrál bajnokok 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Jól sejtetted... sajnos kitörtek. A jó hír az, hogy az utasokról végre leszálltak ezek a szörnyetegek. A rossz hír pedig az, hogy most a munkatársaink vannak soron! Összetörték Jon horgászbotját, Tariqról pedig a teljes személyzet szeme láttára lerántották a nadrágot. Höhöhö. Nem! Ez NEM vicces! Most épp Fionát vették üldözőbe. Szerencsére ő még semmit sem vett észre. <br><br>Küldj el a reptérről annyi embert, amennyit csak tudsz, hogy nyugodtan befoghassuk ezt a bandát. Csak ne legyél túl kemény... azért mégiscsak jó volna, ha megnyernék a bajnokságot.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Fú! Végre elfáradtak és most az igaztalanok békés álmát alusszák. Micsoda megkönnyebbülés!]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Ázsiába]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[{number} lopakodó heli indítása Európába]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[{number} járat indítása Afrikába]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Ausztrál bajnokok 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Üdv, Főnök! Láttad? A hangárban egy csomó üres üveget hajigált el valaki. Vagy valakik. Azért ez nem szép egy reptéren! Alig várom, hogy vége legyen ennek az átkozott bajnokságnak és visszakapjuk a nyugalmunkat. Holnap végre az ausztrálok játsszák a döntőt. Talán néhány utast rá tudnánk venni, hogy menjen ki a meccsre. Hiszen mindenki azt szeretné, hogy győzzenek és végre hazamenjenek, nem igaz?]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Nagyszerű! Micsoda remek nézőközönséget szedtél össze! Minden gólnál egyre hangosabban éljeneztek. Ha a csajok megnyerik a kupát, azonnal visszamennek Ausztráliába. Hiányozni fognak, nem?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[{number} fürdőruha összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Ausztrál bajnokok 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Nyertüüüüünk! Mi vagyunk a bajnokok, mi vagyunk a bajnokok! És képzeld: mindenki pont olyan boldog, mint a barátnőim! Az emberek zászlókat lobogtatnak és énekelnek a kifutópályán! Mindenki hatalmas ovációval ünnepli a távozó csapatot. Vajon miért...?]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Micsoda remek napok voltak ezek! Az ausztrál csajok egyszerűen tudják, mitől döglik a légy. És tudod, még mi történt? Azt mondták, mivel látták, mennyire szeretik itt őket, egy hónap múlva újra eljönnek. De talán ezt titokban kellene tartanunk. Hadd legyen meglepetés a többieknek...]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[{number} elsősegélydoboz összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[{number} szőlő összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[{number} francia sajt összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[{number} fényképezőgép összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Foglalt a leszállópályám... 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Helóka! Alex... ő „a lexebb”, ő „a lexuperebb”, ő „a lexexisebb” ... legalábbis ezt hiszi magáról. Azt hiszem, az Alex nevet örökké utálni fogom. Jól átejtett ez a... ez a pojáca! Én meg úgy bedőltem neki, mint egy ostoba liba. Aztán szépen kiderült, hogy minden légikikötőben van egy barátnője. És én is csak egy vagyok a sok csaja közül! Ez a MOCSOK... SZEMÉTLÁDA... ALJAS GAZEMBER! Hiszen megcsalt egy csomó nővel... ugyanakkor a többi barátnőjét is megcsalta VELEM! Micsoda egy kétszínű... vagy három... vagy ki tudja, hány színű gazember! <br> <br>De semmi para. Visszafizetem én ezt még neki. Először küldd el valahova jó messzire, míg kidolgozom a bosszú részleteit. Aztán megmutatjuk neki, hogy igenis ő is tudja magát pocsékul érezni!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Aha! Na, ezt megérdemelte! Milyen ócska kis pasinak tűnt most a pilótasapkájában. És most jut eszembe: végre megint szingli vagyok! Hurrá! Végre lesz időm magamra, nem kell küzdenem a távirányítóért... Végre megint egyedül tölthetem az estéket... na persze a szombat estét is. És mehetek egyedül aludni. És cipelhetem egyedül a bevásárlást. Na, remek, nem? <br> <br>Figyi, igazából még mindig bukom a csini pilótákra. Csak ne megint egy ilyen vastag aranyláncos fajankót küldj. Nincs valaki más a flottában, egy jóképű, romantikus pasi, aki lehozná nekem a csillagokat az égről?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[{number} járat indítása Ázsiába]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Quatro indítása Afrikába]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[{number} héliumos kakas elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[{number} kaktusz elhelyezése 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Foglalt a leszállópályám... 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Hé, haver! Hallottad a nagy hírt? Lin megint szalma! Állati boldog vagyok. Elmúltak már azok az idők, amikor én ez előtt a buta liba előtt még a vörös szőnyeget is leterítettem. Hisz csak lábtörlőnek voltam jó neki. Egyébként is: minden nőt megkaphatok, akit csak akarok! Szépen kiszolgálom magam, hiszen az egész világ egy nagy svédasztal, tele pompásnál pompásabb pipikkel. <br> <br>Az okos könyvecském azt mondja, hogy Kínában, Indiában, Amerikában és Indonéziában esik a legtöbb nő egy férfira. Mármint szám szerint. Repüljünk gyorsan oda! Állítólag lesz valahol egy pár tüntetés, ahol a hölgyek tiltakozásképpen elégetik a ruháikat. Találd ki, ki lesz ott helyben, hogy segítsen? Muhahaha...!]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Aha! Mindvégig igazam volt! A hölgyek valóban elégették a ruháikat. Az egész tüntetés... ami a 70-en és 80-on túli nőket éltette, totális siker volt. Hát nekem aztán nem. Azok az emancipált öreglányok... fúj. Bár egy jó páran meghívtak délutáni teázásra. Azért ez mégis csak siker, nem? <br> <br>Tudod, néha... néha azért még mindig azon töprengek, hogy Lin vajon adna-e... azaz... akarom mondani, hogy ÉN adjak-e Linnek még egy esélyt. Nem! Kitépte a szívemet és az oroszlánok elé vetette. Egyetlen szalmaszálat sem tennék keresztbe érte! Van épp elég társaságom!]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása Kínába]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Kaliforniába]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[{number} kis járat indítása Indiába]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Foglalt a leszállópályám... 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Helóka! Láttad már az új beosztást, pofikám? Már megint beraktak Tariq csapatába. Tariq! Az az öntelt kis alak... egész jól le tudnék mondani a jelenlétéről. És hogy néz mindig! Ez nagyon gáz! De van egy ötletem: ezen a héten Fiona a felelős a beosztás elkészítéséért. És tudod, mit imád a legjobban? Az édességet! Most beszerzek egy egész vagonnal. Azt mondják, mézzel könnyebb legyet fogni... na, én most megpróbálom rávenni Torkoska kisasszonyt, hogy szépen változtassa meg a beosztást. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Halihalihó! Jaj, olyan izgatott vagyok. Csak gyorsan, gyorsan, nincs időm! Minden járatnak el kell indulnia és le kell szállnia, ha kell, erővel szedek össze mindenkit! Ezek mind olyan lassúak itt, mint a lajhárok! Nekem meg mindjárt mennem kell! Érted...?!?! Egy-kettő! Rajta! Még egy csomó mindent el kell intéznem. Nincs időm a fecsegésre! Ma este „Breakdance fit” edzésre megyek. És még a beosztást sem változtattam meg. No... ezt ide, őt oda... Úgy ni! Kész is! Szépen kicseréltem Tariq és Cassandra csapatát. Na, ez gyerekjáték volt. Most pedig gyerünk!<br> <br>… Ajjaj, kezdek rosszul lenni. Lassítanom kellene...]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[{number} liszt összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[{number} édesség összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Foglalt a leszállópályám... 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Na neeeeeem! Láttad tegnap a beosztást? Betették Lint a csapatomba. Ezt aztán jól elintézte, nem? Csak azért, mert nem kaphat meg, most keresztbe akar tenni nekem a melóban. Mindig ez történik, a csalódott nők kiszámíthatatlanok!<br> <br>Rendben, ne is beszéljünk többet a nőkről. Cassandra majd segít. Nemrég egy partin... kicsit „vidám” állapotban elmesélte, melyik fiókban tartja Fiona a beosztást. Gyűjtsünk be néhány értékes ajándékot Cassie-nak, akkor azonnal megoldja a problémánkat.]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Az ördögbe! Tariq úgy bombáz ajándékokkal, mint egy őrült. Tegnap meg azért könyörgött, hogy cserébe változtassam meg a beosztást. Tuti, hogy a kis beképzelt alak be akarja magát lopni az én csapatomba. Hányszor kell még elmondanom neki, hogy nem bukom az ilyen fickókra, mint ő? Tudod mit? Egyszerűen kicserélem az ő menetrendjét az enyémmel. Így tényleg csináltam valamit és senki sem mondhatja, hogy hálátlan vagyok.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[{number} öngyújtó összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[{number} csavarhúzó összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[{number} fogkrém összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[{number} nyakkendő összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Foglalt a leszállópályám... 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Mi a jó túró történt itt?! A beosztások cseréje után Lin végül mégis az én csapatomba került. De hisz én azt hittem, Cassie elintézte a dolgot. Hiszen megígérte... nem értem, egyszerűen nem értem. Még Lin is teljesen ki volt kelve magából. Úgy rohant Fiona után keresztül a reptéren, mint valami dühös fúria. ... Micsoda egy nő! Fantasztikus ez a temperamentum! Imádom ezeket az „alfa nőstényeket”... vagy hogy is mondták a múltkor a tévében. <br> <br>Ó, a pokolba is. Nem, nem tehetek másképp. Adok neki még egy esélyt. Nem lehetek örökké haragban vele. Küldjünk egy pár romantikus légi üzenetet a reptér fölé! Majd leesik az álla a kicsikének!]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Oké. Mostanra már látnia kellett a transzparenseket az égen. Hihi... nemsokára a karjaimba veti magát! Talán gyorsan meg kéne borotválkoznom... most már csak percek kérdése, hogy ideérjen. úgy veti majd rám magát, mint egy nőstény tigris, az tuti. <br> <br>Csak várjunk még egy kicsit... <br> <br>Na, most már tuti hamarosan jön…<br> <br>Khm… várjunk még.<br> <br>Bármelyik percben itt lehet…<br> <br>Jönni fog, tudom... A következő pillanatban biztosan...<br> <br>FOLYTATÁSA KÖVETKEZIK]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Valami van a levegőben 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Szióka! Figyelj csak, gyere közelebb! Megsúgok valamit... állítólag valaki nagy lánykérésre készül a reptéren! Na hát én aztán tuti nem bírnám ezt a felhajtást... még jó, hogy az én kezemre nem is pályázik senki. Most már csak az a kérdés, ki lesz az a szegény áldozat, akinek ezt végig kell szenvednie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Üdv, Főnök! Tessék? Lánykérés?! Na még csak az hiányzik. Szép is volna: esküvői harangok zúgása a reptéren, a turbinák zaja helyett... na nem. Megyek inkább vissza melózni. Egy csomó dolgom van a következő napokban. Ha esküvőkről meg lánykérésről akarsz dumálni, kérdezd inkább Tariqot. Abból a lump alakból én mindent kinézek.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása Kínába]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Ausztráliába]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} repülő visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Valami van a levegőben 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Tessék? Mit? Na ne már! Tényleg azt hitted, hogy Tariq szépen berepül a házasság biztos légikikötőjébe? Én? Na még csak az kellene! Persze tudom, hogy sok csajszi örülne neki. De hogy így kiszúrjak a többiekkel? Azt nem. Sokkal több leányzót tehetek boldoggá, ha nem kötöm le magam. Azonkívül sosem rontanám az esélyeimet azzal, hogy mindenféle lénykérésről fecsegek a reptéren. Vannak ennél sokkal érdekesebb témák is... ha érted, mire gondolok.<br><br>Most mennem kell.]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Ó, de cuki! Jaj, de édes! Milyen aranyos! ... Ja... szia, nem is láttalak. Hallottad a nagy hírt?! Valaki egy nagy, ünnepélyes lánykérést tervez a reptéren. Olyan igazán romantikusat, égen úszó „szeretlek” felirattal, virágesővel, katonazenekarral! Jaj, vajon mikor érkezik már meg az én királyfim is a paripáján? Na persze csak akkor, ha nem Tariq az…<br><br>ISTENEM! Ugye nem Tariq az?! Ugye nem?!?! Atyaég, mi lesz, ha az én kezemet kéri meg? Bármit el tudok képzelni erről a szörnyű fickóról. És egy lánykérés - tőle, az lenne a legszörnyűbb! Inkább nem megyek férjhez! SOHA!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[{number} szélzsák összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[{number} járat indítása Franciaországba]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[{number} hajszárító összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Spanyolországba]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Valami van a levegőben 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Hé, Főnök! Azt hiszem, kezdődik. Hallottál róla, nem? Mármint a lánykérésről. Szerintem az a karórás fickó tervez valamit. Tudod, melyikre gondolok. Az a kis dagi. Ja, egyébként egy titokzatos ismeretlen éppen most rendelt meg tőlem 50 transzparenst. Hogy miért és minek? Ki tudja! Hihihihi... milyen izgalmas! Hát, nem cserélnék most a menyasszonnyal!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Ó, te jó ég! Ez teljesen hihetetlen, nem jutok szóhoz! Az a hogyishívják... igen... megkérte a kezemet! Tudod, az a cuki bajszos... Jon, vagy hogy hívják. <br><br>Totál kész vagyok. <br><br>Ó, te jó ég. Férjhez megyek. Én! FÉRJHEZ MEGYEK! Annyira izgatott voltam, hogy öt percig alig kaptam levegőt. Szerencsére csak később vettem észre. De ég mindig nem tudom felfogni...]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[{number} ajándék összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Európába]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Macerás menyegző 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Szióka, szivi! Nem is hiszed, milyen izgatott vagyok, a gyomrom szinte lambadát jár. Találd ki, ki fog segíteni az esküvő előkészületeiben? Hát a te kis Lin-Lined! Annyi minden szakadt a nyakamba: a dekoráció, a vacsi, a zenekar... Azt sem tudom, hol áll a fejem!<br> <br>De tudom, hogy Jon és Fiona nagyon számít rám. Végtére is én vagyok a koszorúslány! Na igen, a koszorúslánynak mindent ki kell bírnia...]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Hé, te hogyishívnak! Nem láttad Lint? Totál becsavarodott ez a lány. Bár azt megértem, hogy az esküvői előkészületek tényleg elég stresszesek. De hát ha már egyszer az ember mások ünnepét készíti elő, legalább nem gondol arra, hogy mennyire kilátástalanul magányos. Örülök, hogy segíthetünk neki ezzel!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[{number} francia sajt összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[{number} szőlő összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[{number} virágláda]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[{number} kávéfőző összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Macerás menyegző 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Na, hát itt vagy megint. Szuper. Tudod, mit sóztak a nyakamba? Az esküvőn én leszek felelős az italokért. Csúcs, nem? Legalább annyit ihatok, amennyit csak... TESSÉK? Hogy nem inni kell, hanem... SZERVEZNI, RENDELNI, FELSZOLGÁLNI?! Éééén?!? <br> <br>Na jól van, megértettem. A lagzin nem lehet más boldog az ifjú páron kívül. Csúcs.]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Üdv, Főnök! Látod? A tervem olyan simán ment, mint egy gépmadár a jeges kifutón! Cassandrára bíztam a bár megszervezését. Talán így nem lesz annyi ideje... khm.. kipróbálni az italokat. Jó volna, ha most az egyszer balhé nélkül megúsznánk a bulit!]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[{number} ajándék összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} járat visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Macerás menyegző 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Hé, barátom! Hallottál már az esküvőről? Jon és Fiona az én gépemen esküsznek örök hűséget egymásnak, tízezer méterre a föld felett! A csini koszorúslányokat mind le fogja venni a lábáról az a sármos pilóta a kormánynál. Tulajdonképpen mára csak egy feladatom maradt: el kell hoznom a papot a patikámból...<br><br> Tessék?... Ja persze, nem a patikámból, hanem a Vatikánból! Akkor irány Olaszország!]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Helló, Főnök! Láttad azt a fura pingvinforma fickót, akit Tariq Rómából hozott? Épp most totyogott el Jonnyval, hogy megbeszéljék az esküvőt. Majd megkérdezem utána, hogy tud-e halat egyensúlyozni az orrán. Hihihi...!]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[{number} járat indítása Olaszországba]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[{number} elsősegélydoboz összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Macerás menyegző 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Tessék? Hogy én szolgáljak fel az esküvőn?! Ugrándozzak vendégtől vendégig, mint valami vásári majom? És pont ennek a kerti törpének a gépén?! Na nem! Viszont, ha jobban meggondolom... így szemügyre vehetem a teljes „kínálatot”... srácokból, természetesen. Tariq nem lát majd a féltékenységtől!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Üdv, Főnök! Nézd csak, hogy ügyeskedik Tara azzal a nagy ezüsttálcával. Igazán csinos! Nem mintha nekem fontos lenne az ilyesmi. Végülis már majdnem nős vagyok! És a szemem épp olyan hűséges, mint a szívem. <br> <br>No, Fiona és én most elmegyünk a cukrászdába. Az esküvői torta nem sül meg magától!]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[{number} úti párna összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[{number} kávéfőző összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[{number} kávés bögre összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[{number} járat indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Macerás menyegző 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Öregem, totál megkönnyebbültem, hogy végre megvagyunk az előkészületekkel. Ha még egyszer valaki itt esküvői harangokat említ, esküszöm, hogy hallani fogja a harangokat... a saját fejében! A lényeg, hogy minden és mindenki a fedélzeten van. A kaja, a banda és egy csomó kétségbeesett szingli nő. A szemetet a díszítés után csak kiszórtam az ablakon, a csuda fog foglalkozni vele. Haha. Még szerencse, hogy nem én vagyok a felelős a takarításért.]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Üdv, aranyom! Felszállásra felkészült az egész bagázs. És tudod mit? Nem is vagyok ideges. Á, egyáltalán nem. Totál hidegen hagy az egész. <br> <br>Ó, istenem, istenem, istenem! Férjhez megyek! SEGÍTSÉG!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} járat visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Legénybúcsú koppanással 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Most már nincs visszaút. Jon holnap megházasodik. Remek. Megint eggyel kevesebb lesz a konkurencia. Bár a jó öreg sosem tudott labdába rúgni mellettem. De tudod mit? Azért megérdemli, hogy legyen egy felejthetetlen legénybúcsúja! Állítólag egy ilyen bulin lehet felszedni a legjobb csajokat. Terített asztal ... nekem!]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Puszika! Hűtsd be a pezsit, Fiona és Jon egybekelnek! Úgy örülök, hogy majd' kibújok a bőrömből. De előtte még megszervezem az évszázad lánybúcsúját. Mindennel, ami ilyenkor dukál! Legalább kifizetődik, hogy bérletet váltottam a Pipi bárba, hogy legalább ügyes táncos fiúkákat nézhessek. Kár, hogy mindent a szemnek, semmit a kéznek... <br><br>*sóhajt*]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[{number} napszemüveg összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[{number} tűzoltókészülék összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[{number} szőlő összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[{number} járat indítása Spanyolországba]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Legénybúcsú koppanással 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Hajjaj... holnap itt a nagy nap! Olyan ideges vagyok, mint a harmadik esküvőmön. Vagy a negyediken? Mindegy, a lényeg, hogy Fiona egy főnyeremény! Az unokáim is örülnek, a kis lurkók. Na de most jobb, ha egy kicsit lefekszem, hogy megnyugodjak. Ez a tabletta,a mit bevettem, úgy elálmosít.... ahhhhh... Elnézést, hogy ásítozom. Holnap nagy nap... nagy... mi is? ... Valami lesz holnap, az tuti... <br><br>Hhrrrrrrr...<br><br>Zzzzz....]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[A mindenit! Jon alaposan kiütötte magát. Pedig nem is ivott, azt mondja. Alig tudtam felébreszteni. Szerencsére volt nálam pár használt sportzokni. ÉS most neki az éjszakának! A volt csajomtól kaptam még anno egy kupont valami Pipi bárba. Pipi bár? Sosem hallottam, de az tuti, hogy tele van pipikkel! Ez kell olyan kemény fickóknak, mint mi vagyunk!]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[{number} fényképezőgép összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Legénybúcsú koppanással 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Hé, Főnök! Hallottad, hogy Lin szervez egy lánybúcsút annak a kolléganőnek, aki holnap megy férjhez? Ja igen, pontosan! Nekem. Most mind meg vagyunk hívva ide a Pipi bárba, ahol a kedvenc „tánccsoportja” lép fel. Na, kíváncsi vagyok én azokra a táncosokra! Csak azt felejtette el, hogy nincs, aki helyettesítene a reptéren. Be tudsz ugrani helyettem? Én meg megnézem ezt a tánc show-t vagy mit. Csak Jon meg ne tudja. Egy pillanat... Jon! MIÉRT ÜL JON A NÉZŐTÉREN?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Hhhrrr... zzz... mi?! Segítség!!! Mi folyik itt? Hol vagyok?! Miért hadonászik Tariq az orrom előtt egy ötezressel? És miért ordibál vele az én kis tündér Fionám? Szinte láng csap ki az orrából! Ajjaj! Miért húzta fel magát ennyire a kicsikém?<br><br>Szívecském! Itt vagyok!]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[{number} nagy hotel elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Legénybúcsú koppanással 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Ajjaj! Végül Fiona és jon egész jól érezik magukat a bulin. De Lin úgy ordítozik velem, mintha elszúrtam volna valamit. Tessék? Hogy az én hibám volt?! Hagyd már abba! Hát honnan tudhattam volna, milyen hely ez a Pipi bár!<br><br>*szipp*<br><br>Oké, oké. Csak szállj le rólam, mint a kifutópályáról. Rendbe hozom a dolgot.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Üdv, Főnök! Ennek a Tariq-nak nem kell a szomszédba mennie ötletekért! Az én kicsikém tombolt a dühtől, erre a fickó valahonnan előrántott egy használt zoknit és az orra alá tartotta. Az én drágám meg annyira meglepődött, hogy képzeld, el is ájult! Pedig ha tudná, hogy az én zoknijaim milyenek egy-egy műszak után... <br><br> Mikor magához tért, azt mondtuk neki, hogy az egész estét csak álmodta. Most már csak azt kell megmagyaráznom, miért nem tartunk legénybúcsút...]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[{number} járat indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[{number} járat indítása Dél-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[{number} járat indítása Olaszországba]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása Ausztráliába]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Legénybúcsú koppanással 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Szia... hogyishívnak! Képzeld, milyen fura álmom volt. Valami táncos helyen voltunk és néztünk egy fura show-t... tiszta neonfény volt minden. Tariq meg Lin pedig üvöltöztek egymással. „Te vagy a hibás, te buta tyúk!” „Te vagy a hibás, ostoba fajankó!” És így tovább... És Jon is ott volt és táncoltunk... aztán nem emlékszem semmire. Ez az álom csak egyet jelenthet: a házasságunk szerencsés csillagzat alatt születik! Ennél az esküvőnk sem lehet már rosszabb!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Oké. A múlt este jobban is sikerülhetett volna. De én csak jót akartam. És a jóakarat már fél siker. A másik félről csak Lin tehet. És igazából a show sem volt rossz, bár eleinte fura volt férfiakkal táncolni. De a műsor végén felajánlottak nekem egy helyet a hétvégi fellépésükön!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[{number} járat indítása Franciaországba]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Légi lagzi 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Üdv! Most már aztán el van vetve a kocka, igaz? Meghívtam a püspököt, hogy összeadjon engem és a püspökfalatomat a felhők felett. Nem árt igyekezni, mert még lemaradunk a hotelban a nászutas-lakosztály behűtött pezsgőjéről!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Puszika! Micsoda szerencse, hogy itt vagy! Azt sem tudom, hol áll a fejem. Az egész lakodalmat nekem kell megszerveznem. Kaja, zene, virágok, játékok... csak stressz és stressz! Az előétel bortohágyi lapacsinta. Azaz... portobágyi halacsinta. AZ ÖRDÖGBE! Már beszélni sem tudok! <br><br>Jaj, szedd már össze magad, Lin. Nem kell, hogy te is becsavarodj. Elég, ha a jegyespár megbolondul picit. Nekem inkább arra kell koncentrálnom, hogy elkapjam a csokrot!]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[{number} virágágyás elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[{number} Bonsai elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Légi lagzi 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Szép jó napot, fiatalember! Vagy ifjú hölgy? Jaj, ti fiatalok! Meg sem lehet különböztetni az egyiket a másiktól. Pedig most azért szállok a gépen a magasba, hogy összeadjak egy férfit és egy leányt. <br><br>Nagyon élvezem a repülést! És az ebédre felszolgált hal is pompás volt.<br><br>Bár valahogy... furán érzem magam egy ideje. A lejátszott film pedig az életemre emlékeztet. Csak fordított irányban és gyorsítva. <br><br>…<br><br>…<br><br>Ajjaj... egyre rosszabbul vagyok...<br><br>Van a fedélzeten egy orvos?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Hey, amigo! Kicsit kilopództam a pilótafülkéből, hogy elintézzem folyó ügyeimet... És kit találok ott? A püspököt! Na de ilyet! És annyira jól elvan, hogy ki sem jön onnan. <br><br>Egy pillanat... De hisz nem is a dolgát végzi... Atyavilág, hisz meg sem moccan! Oké, csak semmi pánik. SEMMI PÁNIK! ... CSAK NEM HALT MEG?!?!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[{number} elsősegélydoboz összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[{number} járat indítása Németországba]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[{number} járat indítása Olaszországba]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Légi lagzi 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Hé, figyelj! Hallottál már arról a rémálom-esküvőről? Volt egyszer egy pár, akik a repülőn akartak házasságot kötni, de a püspök, akinek esketnie kellett volna őket... hát hogy is mondjam... földi útjának végére ért. Persze a fedélzeten kitört a pánik. És itt, zen a járaton is pánikolnak az utasok. Csak tudnám, miért.<br> <br>Tessék?! Hogy az eset ITT történt meg?! A mi esküvőnkön?! Most mi lesz?! Még a landolás előtt házasságot kell kötnünk! Most már csak egy út maradt: A PILÓTÁNAK KELL ÖSSZEADNIA BENNÜNKET!]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Na, remek. Most én vezethetem tovább a gépmadarat, míg Tariq díszbe vágja magát és levezeti ezt az álomesküvőt. Micsoda piszokság. Olyan jól buliztam már a koszorúslányokkal. ... Hát bocsi, csajok. Hív a kötelesség!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[{number} óra összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[{number} repülő medve elhelyezése]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Légi lagzi 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Helóka! láttad már ezt a cuki kis papot? Megáll az ész, milyen harapnivaló! A frakk ugyan túl szűk rá... de mégis, olyan barátságos benyomást kelt. Nem tudod véletlenül, hogy van-e már valakije? Itt, a reptéren csak beképzelt pilótákkal találkozik az ember lánya. Sehol egy jó pasi. *sóhajt*<br><br>Elnézést. Az esküvők mindig kibillentenek a lelki egyensúlyomból.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Jon, ígéred-e, hogy leendő feleségedet tiszteled és... mit is... ja igen: szereted, amíg a halál el nem választ? Nagyszerű! Megcsókolhatod a menyasszonyt. Csak ne nyelves puszival, ha szabad kérnem. <br><br>Most pedig irány a büfé!]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[{number} járat indítása Németországba]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[{number} rúzs összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Légi lagzi 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Istenem! Férjhez mentem! F-é-r-j-h-e-z  m-e-n-t-e-m ! Hihihihihihi! Jon a bajsza mögött totál elvörösödött, esküszöm. Végre feleség vagyok... mondd csak, milyen ...-né is vagyok? Tudod egyáltalán Jon vezetéknevét? <br><br>De kit érdekel! A lényeg, hogy férjnél vagyok! Hihi... Most pedig eldobom a csokrot. Felkészülni, vigyázz, kész...]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Na hali. És halleluja. Fiona teljes erejéből úgy eldobta a csokrot, hogy menten kirepült az ajtón. Leszállás közben. Szerencsére megszereztem az utolsó ejtőernyőt és utána ugrottam. Aztán fennakadtam az Eiffel-torony csúcsán. És ott lógtam vagy három órát. <br><br>Később Tariq megtalálta a csokrot és megkérdezte, hogy szerintem milyen öntet illik hozzá. ... Lehet, hogy egyszer meghívom egy salátára.]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[{number} virág összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[{number} elsősegélydoboz összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[{number} járat indítása Franciaországba]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Félresikerült nászút 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Hurrá! Mézeshetek az én férjecskémmel, kettesben Jonnal, csak ő és én! ... Na meg persze Tariq... és Lin... és Cassandra. Jon szerint ki kellett használnunk ezt a szuper csoportos kedvezményt, így meghívta a kollégákat is. A nászutunkra. Szóval most összekötjük a kellemest a hasznossal. *sóhajt*]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Üdv, Főnök! Eredetileg Fiona és én ki akartuk élvezni kettesben a mézesheteket, ahogy dukál. De ahogy kitettük a lábunkat a szobánkból, máris Tariqba botlottunk. Ott áll és bámészkodik egyedül, és az arca, mint a háromnapos eső. Egész elkámpicsorodtam, aztán mindig elhívtam magunkkal...]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[{number} képeslap összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[{number} virág összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Félresikerült nászút 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Helóka! Párizs csodálatos, nem? A szerelem városa! mindjárt lángra gyúlok én is! Képzeld, már hárman is utánam fütyültek az utcán. Na jó, ketten. A harmadik Tariq volt. De nem hagyom, hogy bekavarjon az a kis ficsúr. Inkább elmegyek vásárolgatni! Már csak egy útikalauzra lesz szükségem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Ó, Párizs! Je t'aime! Mon armour! Crêpe Suzette! Szinte érzem, ahogy tombolnak a hormonok a levegőben! És tudod mit? Lin egészen odavan ezért a városért. Talán még lesz valami... majd Tariq megmutatja neki, milyen a francia szerelem!]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[{number} útikönyv összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Félresikerült nászút 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Hű... hikk... de jó kedvem van! Tessék? Ó igen, imádom ezt a helyet! Cuki!!! ... Hikk... Vörösbor folyik a csapból is, vacsorára meg csigabiga van. Bigacsiga. Hikk! Így szép az élet! Most már csak ezt a szindó... niszdó... disznóólat kell kitakarítanom. A szobámat, ja. Esetleg... hikk! Segítenél? <br> <br>Hikk!]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Hé, Főnök! Te is hallod ezt a csatazajt Cassandra szobájából? Mintha átrendezné az egészet! Tessék? Hogy TE porszívóztál?! Hát már a nászútján sem lehet nyugta az embernek?! Jonny teljesen ki van készülve. Pedig épp most akarta megmutatni a bélyeggyűjteményét. De ahhoz csend és nyugalom kell!]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[{number} kávéfőző összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[ú{number} hidroplán indítása Új-Zélandra]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[{number} járat indítása Németországba]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Félresikerült nászút 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Hahó... Jon?! Ott vagy? Nyisd ki, légyszi! Nem hallod?!<br> <br>Hát ilyen egy barát?! Képzeld, Jon odabent elbarikádozta magát. Nem értem, miért nem akar velem lógni. És most ki segít nekem elcsábítani Lint? Addig kell puhára főznöm a kicsikét, amíg Párizsban vagyunk. De Jon és Fiona egyszerűen nem akarnak kijönni a szobából. Jó, azt mindig is tudtam, hogy Jon nem ért a nőkhöz. De ez azért már több a soknál!]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Ez már mindennek a teteje! Ez a ... DISZNÓ! Meg akartam hívni Tariqot egy salátára. Mondtam neki, hogy csak salátát eszem - figyelek az alakomra. Mire szemtelenül rám vigyorgott és azt válaszolta, ő is már régóta figyeli az alakomat! Ez a szemtelen kis mitugrász! Na de kapott is egy akkorát, hogy még a salátát is csak szívószállal tudja majd megenni. ]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[{number} virág összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[{number} francia sajt összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[{number} járat indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Félresikerült nászút 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Üdv, Főnök! Hát azt gondoltam, hogy a nászút megerőltető lesz nekem, de hogy ennyire?! Na nem Fionával... hanem a kollégák miatt, tudod. És ellenük még egy pirula sem használ. De legalább az unokáim nagyon rendesen viselkedtek. Egy szavukat sem hallottam egész idő alatt.<br> <br>Egy pillanat! ... De hisz itt sem voltak! Atyavilág, otthon felejtettem őket! Gyorsan menjünk haza!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Helló, Főnök! Végre! Végre megint itthon vagyunk! Micsoda nászút volt ez... A legjobb, ha rögtön elfelejtem az egészet. Mihelyt megtaláljuk Jonny unokáit, minden rendben lesz. Tuti, hogy gyorsan megszeretik a mostohanagyijukat.<br> <br>Ó, Istenem. Én most... NAGYMAMA vagyok?!?!]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} járat visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[Másnap reggel 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Reggelt. Nem ismer meg, Főnök? Én vagyok az. Erna Koszolwsky – a helyi tisztasági menedzser… na jó, mit szépítem: a takarítónő vagyok. *sóhajt* … Nézd meg! Micsoda egy disznóól. Tegnap elrepült az esküvői járat, ma meg nekem jut a megtiszteltetés, hogy feltakarítsak utánuk. Micsoda $§@& egy helyzet! <br><br>Na de mindegy is. Engem úgysem hívott meg senki. Nem mintha mentem volna, nem én. $%^ $%^$!]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Hukk* Aú! A fejem úgy zúg, mint egy óriási repülőgép turbinája. Semmire sem emlékszem. Hol vagyok?! És ki vagyok? És miért viselek miniszoknyát meg női felsőt? Viszont meg kell mondjam... nem is nézek ki rosszul. Nem mondanék nemet magamnak! <br><br>Na persze, ha nő volnék.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[{number} elsősegélydoboz összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} járat visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[{number} steak összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[Másnap reggel 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Olala, nem láttad Lint? Tegnap este pilótaegyenruhában botladozott ki a repülőből. Tessék? Ja nem, a pilóta már nem volt az egyenruhában. De mégis, jó volna tudni, kié ez a szép darab. Tessék?! Azé a kerti törpéé? <br><br>Na ne nevettess. Tuti, hogy labdába se rúghat Linnél. <br><br>… Vagy mégis…?]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Reggelt! Micsoda egy faragatlan tuskó! Láttad ezt a Tariq-ot? Épp most rohant át a várócsarnokon eszét vesztve. Még csak nem is köszönt. Szép kis firma! Aztán meg befutott a vén Jon és a Fijona kisasszony. És ők is jól összejártak mindent. Ezek a …! Pont most mostam föl!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[{number} járat indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[{number} snack bár elhelyezése]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[Másnap reggel 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Reggelt! Tudod mit, Főnök? Én már teszek az egészre. Miért pont nekem kell ezzel a sok @#$%-ral foglalkoznom?! Én mondom: ez már mindennek a teteje, hogy még a csomagok után is nekem kell feltakarítanom. <br><br>Te jóságos ég! Ott fekszik valaki a csomagszállító kocsiban! EGY HULLA!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Húha... lassan visszatérnek az emlékeim... bár jobb volt, amíg nem voltak... Nagy buli volt itt az este, az egyszer tuti.  Lehet, hogy...? Ajjaj, ebből még baj lehet. Nagy baj. <br><br>Mi ez? Jól hallom?! Sziréna?! Az átkozott zsaruk! Hé, hagyjanak, NEM ÉN VOLTAM!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[{number} biztonsági bázis elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} járat visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[Másnap reggel 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Jó reggelt, jó reggelt! Micsoda szépséges repülőtér! Ne is zavartassa magát, elballagok a váróterembe és nézelődöm kedvemre. <br><br>Nocsak! Ez a jól megtermett takarítónő igen... aktív. Csak tudnám, hogy miért sikítozik? És miért rázza az öklét? Segítség! HÉ! CSAK A VÖDRÖT NE!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Jesszusom. Ez a... ez a hulla volt a csomagszállítóból! Ez már aztán tényleg sok! A zsaruk kijönnek, kihallgatnak, elviszik a gyanúsítottat, erre a hulla itt kódorog teljes épségben. De semmi pánik! Amíg az igazság jogara... azaz felmosója nálam van, itt senki sem vádolhat meg ártatlanokat! ]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[Másnap reggel 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Reggelt, őrmester úr! Szóval, az úgy volt, hogy ez a Tariq gyerek nagyon gyanús volt. Meg az a vén Jon is. Biztos voltam benne, hogy az ő lelkükön szárad az a reverendás hulla. De tévedtem! A hulla ott sétálgat a reptéren! Pedig én bezártam a seprűs szekrénybe. Persze akkor még azt hittem, halott. <br><br>De azért csak dolgozzon tovább nyugodtan, főnök. Visszazártam az áldozatot a szekrénybe és mindent kézben tartok.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[ENGEDJENEK KI! Először értesítenek, hogy szerencsétlen ikerbátyám jobblétre szenderült és jöjjek azonnal. Az Úr magához szólította pár napja a felhők felett. *sóhajt* De ahelyett, hogy hozzá kísérnének, ez a fúria bezárt a seprűs szekrénybe... szegény bátyám földi maradványaival együtt! <br><br>Ezt nem hagyom annyiban, még hallani fognak rólam! Elmegyek akár még a pápához is!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[Másnap reggel 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Brrr... három nap a hűvösön. És csak egyszer engedtek telefonálni. Szerencsére el tudtam halasztani a randimat…<br><br>De az biztos, hogy az a Koszolwsky nem ússza meg szárazon! Megpróbálta a nyakamba varrni az a papot. Mármint a hulláját. Azt hiszem, most gyorsan szabadságra megyek, az idegeim teljesen kikészültek.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Reggelt! Tariq úrfi olyan bőszen járkál itt fel-alá, mintha tényleg meg akarna ölni valakit. Már megint a régi nóta. EGYSZER hibázik az ember... és máris mi lesz belőle. Most mindenki engem akar meglincselni. §@&§@&! Pedig én aztán tiszta vagyok... mint a padló, amit felmostam! <br><br>Hé, maga ott! Nincs jobb dolga, mondja? Nekem dolgozom kell, legalább menjen odébb, fel kell törölnöm itt a sok ember után! *MORGÁS*]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[{number} pamut összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Vakrepülés 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Öregem, irtó dögös társkereső hirdetést találtam egy weboldalon: „Nagyon huncut hölgy arra vár, hogy valaki jól karbantartsa...” Karbantartás? Hiszen ahhoz nekem pilótaként nagyon is értenem kell. Gyorsan válaszolok, amíg le nem csap valaki erre a dámára! Helyettesítenél egy kicsit?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Öregem, tegnap este jól kiszúrtam magammal! Feladtam egy... érted, teljesen véletlenül, csak mellékattintottam... szóval feladtam egy társkereső hirdetést. A postaládám meg azonnal megtelt válaszokkal! És az egyik nagyon is tetszik: „Felturbóznám a hajtóműved, baby...!” Hm. Csak azt remélem, nem a csapatból válaszolt valaki.]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[{number} járat indítása Thaiföldre]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Franciaországba]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} járat visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Vakrepülés 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Szóval már váltottunk pár e-mailt a kicsikével. Az az érzésem, nagyon bejövök neki! Habár... egy pár válasz elég fura volt. Totál sértve érzem magam. Mint férfi. *sóhajt*<br><br>De ezt a randit akkor sem mondom le. Hisz már évek... vagyis hónapok... akarom mondani napok óta nem randiztam senkivel. Hahaha...]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Hű... most komolyra fordul a dolog! Sejtem, nagyon is sejtem, kivel lesz randim! Ha igaz az elméletem... akkor juhúúú!!! Csak azt nem értem, mitől vagyok olyan izgatott. Hé, te! Igen, te, ott a monitornál! Ez a te hibád. Ne bámulj így rám!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[{number} buszállomás]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[{number} CashCow visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[{number} illemhely elhelyezése]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Vakrepülés 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA['stét, Főnök! A mennydörgős ...! Órák hosszat fényesítettem a padlót, aztán egy perccel kapuzárás előtt átrohan nekem az a Tariq fickó a frissen mosott kövön. Aztán meg az a légikísérő asszonyka szalad el mellettem tűsarkúban, mint egy fúria. Nincs ezekben a fiatalokban semmi tisztelet! %@§$! Azt hiszik, nincs jobb dolgom, mint utánuk takarítani?! Teremtse már le őket, Főnök!]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Indulhat a nagy randieste! Gondolod, hogy két nő is megül egyszerre egy ilyen paripát, mint én? Merthogy átnéztem még egyszer a levelezésemet... és igazából két különböző hölggyel beszéltem meg randit ma estére! Szóval még túl is teljesítettem a tervet... csak nehogy felsüljek!]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[{number} édesség összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[{number} járat indítása Wyoming államba]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[{number} járat indítása Horvátországba]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Vakrepülés 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Helóka! Ne orrolj meg rám, aranyom, de most semmi kedvem nincs a csevegéshez. Épp a pokolból jövök. A randipokolból. Ne is mondd nekem, hogy „majd találsz te is valakit”. De nem egy pilótát, az tuti! Mind csak ugyanazt akarja!]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Na, ez... ez tényleg elég... szokatlan volt. Figyelj rám jól: Soha ne randizz munkatársakkal. SOHA! Ez tisztára orosz rulett. Tessék? Hogy monokli...? Na, adj csak egy tükröt...! Ajjaj... a pofikám!]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter ellátása]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Vakrepülés 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Tessék? Miért mondod, hogy sajnálod, ami a randimon történt?! Még el sem kezdődött. Hehe… viszont Lin és Cassandra éppen most botorkáltak ki egy klubból és rikácsolva estek egymásnak. Hogy ez a két tyúk mennyire nem bírja egymást! Vajon mi mehetett megint az agyukra? Á, mindegy. Átvennéd a következő járatokat? Én most inkább itt várnék a dupla adag desszertemre... A „dupla adag” ugye két hölgyet jelent?]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Hát... a randizós csaj... vagy csajok még mindig nem értek ide. Miért nem mennek ma simán a dolgok? Csak az a vén szatyor takarítónő csámborog itt, az az Erna Koszolwsky.  Azt mondta, randija lesz... Haha, jó vicc! Állítólag valami cuki pilótát szedett fel a neten. Haha! Igazán sajnálom az öreglányt. <br><br>Várjunk csak... Cuki pilóta a netről... JAJ NEM... ERNA KOSZOLOWSKY?!? És most milyen szélesen vigyorog... RÁM! ... SEGÍTSÉG!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[{number} bikini összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[{number} tojás összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[{number} napszemüveg összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} járat visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Tariq-kal bizalmasan 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Az ördögbe! Most rajtam ragadt másfél mázsa kosz, akarom mondani Koszolwsky és nem tudom, mihez kezdjek vele! Ha bevallom, hogy félreértés volt az egész, soha többet nem vesz senki komolyan. Inkább elviszem valami puccos helyre. Remélem, attól inába száll a bátorsága!]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Reggelt. Nem is tudtam, hogy ez a Tariq úrfi ennyire bukik az idősebb hölgyekre! Először egyáltalán nem akartam ezzel a csirkefogóval sétálgatni a városban, de aztán meghívott egy előkelő csárdába, „Le Gourmand” vagy mi a szösz a neve. Az ingyen kajának meg sosem tudtam ellenállni! Remélhetőleg becsomagolják a kutyámnak a maradékot!]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[{number} járat indítása Franciaországba]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[{number} nagy hotel elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Tariq-kal bizalmasan 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Még hogy Erna megfutamodna! Dehogy! Még a plusz desszertre vár. És már öt tányér babgulyást nyomott be. Úgy zabál, mint egy daráló! És pont most vágott kupán egy pincért. És most jön a legrosszabb... hirtelen meglátom, hogy a szüleim ott ülnek a másik asztalnál! <br><br>Te jó ég... <br><br>Szia, Anyu...]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Üdv ... *csámcs* *nyam* *csámcs* ... Főnök! Hogy Tariq szülei? Épp most léptek olajra. Fura egy család... nem is bánom, hogy elhúztak! Az apa kifelé menet azt üvöltözte, hogy „nincs többé fiam”! Fura egy alak, annyi szent! *csámcs* *nyam* *csámcs*]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Tariq-kal bizalmasan 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Hát tudod mit? Úgy döntöttem, pozitívan állok a dologhoz. Rendben, a szüleim ugyan kitagadtak, de legalább véget ért ez a rémálom „randi”. És legalább több feltűnést nem okoztunk. Nem lettünk a tízezredik vendég vagy ilyesmi. Képzeld csak el: Koszolowsky és én hirtelen az újságban találnánk magunkat! Talán még egy világ körüli utat is nyernénk. Hahaha... Na, fizetek, aztán gyorsan húzzunk el innen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[El sem hiszem! Ezt a pokoli mázlit! Már majdnem az ajtónál voltunk, amikor hirtelen... konfettieső hullt ránk, a zenekar meg tust húzott! És egy csomó fotós ugrott elő! Kiderült, hogy mi vagyunk a tízezredik vendégek! Ajándékkosár és világ körüli út volt a meglepetés. Holnap indulunk is!]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[{number} járat indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[{number} kaszinótorony]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[A nagy fogás 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Na nem. Nem, nem, nem! Világ körüli úton Erna Koszolowsky-val?! A tökéletes rémálom. Miért is nem utasítottam vissza a fődíjat! Persze... ostobaság lett volna nemet mondani. Ez az egy esélyem van világot látni. Hisz különben csak a pilótafülkében kuksolok. ... Na jó, az első úticél tehát Velence. *sóhajt*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Reggelt! Látta ma már Tariq úrfit, Főnök? Micsoda nyafogós alak, mint egy kislány! Hát tehetek én arról, hogy egy aprócska csípőringatástól ő máris kirepült a gondolából? Én csak a májkrémes kenyeremet kerestem. Attól a sok víztől egyszerűen megéheztem!]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[{number} járat indítása Olaszországba]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása Olaszországba]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása Olaszországba]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Olaszországba]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[A nagy fogás 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Ha...ha...haaapciii! Ha... hapciii! Az ördögbe Velencével! Én itt fekszem a kórházban tüdőgyulladással és olasz szappanoperákat nézek, közben Koszolowsky meg egyik álarcosbálból a másikba jár! Tele van a... haaa... aaapciii! <br><br>Felejtsd el a romantikus úticélokat, oké? Csak semmi romantika!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Reggelt! Ez aztán a kalandos út! Megőrülök a havas hegyekért! Na és vajon ki az, aki csak az orrát lógatja? Az a búbánatos Tariq! Piros orral üldögél egész nap a kutyaszánban és átkozódik. „Hagy békén!” „Meg vagyok fázva, nem érted?!” „Menj egyedül jégfürdőzni!” és így tovább. De én tudom, hogy a férfiakat igenis kényszeríteni kell a boldogságra! ]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[{number} járat indítása Grönlandra]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása Grönlandra]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása Grönlandra]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[A nagy fogás 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Hé, Főnök! Láttad már? Koszolowsky és Tariq! A tökéletes álompár! Hihihihihi!!! Azt hiszem, a mi beképzelt kis pilótánk most alaposan ráfázott. Amikor visszajöttek az Északi-sarkról, minden ízében reszketett. És az a hideg csípte, vörös orr! Milyen aranyos!<br><br>Te, van egy ötletem: küldjük el őket oda, ahol mindig összejönnek a dolgok: Németországba! Ha most nem szeretnek egymásba, akkor soha...]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Azt hiszem, nem bírom tovább. Fiona eltérítette az utolsó járatot... és tudod, hova küldött? A szülővárosomba! Most a szüleim, a barátaim... egyszerűen mindenki azt hiszi, hogy egy pár vagyunk Koszolowsky-val! Az apám vigyorogva veregetett vállon és folyton kacsintgatva kérdezte, mikor lesz az esküvő. JESSZUSOM, ESKÜVŐ?!?!]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[{number} járat indítása Dél-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[{number} járat indítása Németországba]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[A nagy fogás 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Öregem, most már tudom, hogy szabaduljak meg az öreglánytól. Kérlek, a következő járatomat indítsd el a Karib-szigetekre és ... Koszolowsky-t pedig... „véletlenül”... ültesd fel egy teljesen más járatra! Hadd menjen Szibériába vagy valami hasonló kedves helyre. Szóval, ne felejtsd el: két különböző úticél legyen. Ez a terv halálbiztos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Mi az ördög...?! Nem azt mondtam, hogy két különböző járat, hanem két különböző úticél! A vénasszony már megint a nyakamon lóg. De most már végképp elegem van. Megyek a strandra. EGYEDÜL! Csak én és a tangám.]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[{number} járat indítása Haitira]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[A nagy fogás 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Őrület! Mindenütt ropogós pipik sülnek a napon. Végre egy igazi elit strand: sztárok, celebek, lesifotósok és újságírók! Vajon mit keresnek itt mind? ... Á, látom már: egy bálnát vetett a partra a víz. Tudod, mit? Majd én visszagurítom a vízbe! A csajok megőrülnek az izmos hősökért. Na gyerünk, hó-rukk! Hó-rukk! Placcs!!! Most már jöhetnek a fotósok!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Reggelt! Hogy mik meg nem történnek! Lassan elegem lesz abból, ahogy ez a Tariq fickó tapad rám. Fekszem szép békésen a strandon... talán el is szunyókáltam egy kicsit... és akkor jön ez a hippi Tariq és nagy fújtatások közepette beletol a vízbe! Milyen romantikus, nem? Az emberek meg tapsoltak neki. Ujjongás, vakuk villogása... holnap tuti megjelenünk az összes pletykalapban, hihihi!]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Betelt a pohár! 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Hogy mi van?! Egyszer s mindenkorra: a Koszolwsky és én nem vagyunk egy pár! De amióta az az ostoba fénykép megjelent a magazinban, mindenki azt hiszi, hogy mi vagyunk a reptéri álompár. De megvan a megoldás: ha úgy teszek, mintha szakítanék vele, akkor csírájában fojtom el a gyanút. Ha vége a melónak, meg is teszem!]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Megvan a tökéletes terv, hogy a vén padlónyalótól megszabaduljak. Igazán remek ötlet! És semmi sem sikerülhet félre. Az SMS számlámat is feltöltöttem.]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[{number} járat indítása Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[{number} helikopter indítása Ázsiába]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[{number} repülő visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Betelt a pohár! 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Micsoda pimaszság! Micsoda pofátlanság! Még csak nem is válaszolt az SMS-emre. Hogyan szakítsak, ha egyszerűen semmibe vesz? Na, most majd jól megmondom neki a véleményemet. Ez a minimum!]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Reggelt, Főnök... Ez a Tariq fiú már megint SMS-ekkel bombáz. Nekem nincs időm ilyen kis cukimuki szerelmes levelezésre. Igazán megérthetné! Legjobb, ha el sem olvasom. Nekem az egész... csak egy kis vakációs flört volt, tudja?! Egy ilyen nőnek, mint nekem, minden ujjára akad egy ilyen kis fickó.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[{number} teherszállító gép indítása Oroszországba]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[{number} virágágyás összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[{number} virágos ív elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[{number} játékmackó összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Betelt a pohár! 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Reggelt! Tegnap a Tariq végigkergetett a városon a Vespáján. Ez a kis telhetetlen! Sosem elég neki, amit belőlem kap. Igazából kedvelem az ilyen fiatal husikat, de most rövidre zárom a dolgot. Hamarosan visszakapja a szabadságát ez a kis tejfelesszájú pilótácska!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Mi az ördög...?! A szipirtyó küldött nekem egy SMS-t. Ő! Nekem! És tudod mit? Egyszerűen szakított velem!  Na, az egyszer biztos: nem tudja, mit veszít. Különben is túl jóképű vagyok hozzá. És túl menő. És túl király. ]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[{number} kaktusz elhelyezése 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[{number} édesség összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[{number} játékmackó összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[{number} édesség összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[Savanyú a szerelem 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Öregem, ezt nem hiszem el. A Koszolwsky kiadta az utamat. Ő! NEKEM! Pedig úgy szerettem volna, ha én törhetem össze az ő szívét! Ha valaki itt szakítani fog, hát az én leszek. Segítesz nekem visszahódítani? először magamhoz édesgetem, aztán bang! Kidobom! Mi lenne, ha először pár romantikus légi transzparenssel kezdenénk?]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Szióka-mióka! Nézd már, milyen cuki ez a srác: Tariq romantikus légi transzparenseket küldözget! Ó, mindig ugyanaz a nóta... nem tud nélkülem élni... vagyis... Erna nélkül?!?! Micsoda egy ASZFALTBETYÁR! Na, majd meglátjuk, kisapám!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[{number} fürdőruha összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[{number} bikini összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[Savanyú a szerelem 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Reggelt! A hódolóm egy igazi lovag, nem igaz? Pilóta, modell és extrém sportoló... pont egy ilyen fickó kell egy ilyen amazonnak, mint én! Látta azokat a romantikus transzparenseket az égen, Főnök? Ezt csak az én Adoniszom küldhette. <br><br>De én is tudok ám romantikus lenni. Segít nekem?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Puszika, aranyom! Hát mit mondjak... ez egyre rosszabb! Most meg szív alakú léggömböket ereget ez a bolond. Ez a kis párocska tényleg mindent belead. És egy cseppet sem szégyellik magukat! Még szerencse, hogy ez engem egyáltalán nem zavar. Haha. <br><br>Magasról teszek rájuk!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[{number} illemhely elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[{number} tengerparti bár elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[{number} rúzs összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[{number} elem összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[Savanyú a szerelem 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Helóka! Tralalala, micsoda szupcsi napom volt! Mondd csak, aranybogár, tennél nekem egy szívességet? ... Ó, de jó! Kérlek, ürítsd ki a repteret, amennyire csak lehet. Jó volna kettesben... azaz egyedül maradni egy kicsit. ... Ja és kellene még pár légi transzparens. Ezek ketten kihagyták a legfontosabbat a számításaikból: engem!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HA! A tökéletes terv tökéletesen működött. Láttad a transzparenst? „Tariq, randiznék veled! Puszi: L.” ... Várjuk csak... „L”? Biztos úgy érti, hogy „lelki társ”. Ha. Örülne neki rendesen a vén szipirtyó. Na, most beállítom a séróm, felveszem a hawaii mintás ingemet és megyek a randira! Jó móka lesz!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[{number} helikopter indítása Thaiföldre]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[Savanyú a szerelem 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Ó, te vagy az, remek. Figyelj csak! Hallottad már? Ma megszereztem az álmaim állását! Privát pilóta leszek egy Las Vegas-i járaton. Szuper. Hátradöntöm a pilótaülést, beteszem a füldugót és egyszerűen kikapcsolom a világot. <br><br>A két utas neve egyébként Erna és Adonisz. Milyen fura nevek!]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Ó, nem! Nem, nem, nem! Erna és Adonisz … ERNA és ADONISZ!!! Már két hete csak ugyanaz a nóta... És... a képek... Jaj, sosem tudom kitörölni AZOKAT A KÉPEKET!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[{number} járat indítása Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[{number} fényképezőgép összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[{number} rúzs összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[Savanyú a szerelem 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Na, most aztán csapjunk a lecsóba! Berongyolok a kávézóba, letépem magamról a hawaii mintás ingemet, és aztán jól helybenhagyom a „lelki társamat”. Micsoda pazar elégtétel lesz! Még a szava is el fog állni. <br><br> Nos, akkor kezdjünk is neki: „Üdv, L. Én...”]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [FOLYTATÁSA KÖVETKEZIK]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[{number} járat indítása Belgiumba]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[{number} nagy hotel elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[A érzések legszebbike 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Reggelt. A hapsikkal folyton csak a baj van. Útilaput kötöttem Adonisz talpára. Nem volt az én szintemen a fickó. Egy ilyen tüzes asszonynak egészen más kell. Ilyenkor kegyetlennek kell lenni - aki nem tud megmaradni a nyeregben, az magára vessen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[Na, azért... azért mégiscsak hiányzik valahogy az a kis pojáca. De most legalább a munkába ölhetem a fölös energiáimat, igaz? Olyan fényesre sikálom a padlót, hogy a legyek is hasra esnek rajta! Ez tuti!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[A érzések csúcsán 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Üdv, Főnök! Mondd csak, láttad ma reggel a kis Cassie-t? Úgy vigyorog, mint egy macska, aki megette a tejfelt. És még fütyörészik is! Még sosem láttam ilyen boldognak. Igazán vonzó így! Csak nem nekem. Én nős vagyok, igaz?]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Jó reggelt, aranyom! Cassandra bánatos kutyaszemekkel mered a világba... és rám. Szerelmi bánat! Már megint! Hát mit mondjak? Minden nőnek és férfinak összetöröm a szívét, aki csak az utamba kerül. elvesznek bennem, mint a híres háromszögben. Csak nevezz nyugodtan Bermuda-Linnek!]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[A érzések csúcsán 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Öregem, olyan boldog vagyok! Legszívesebben korcsolyáznék és spagettit ennék egyszerre. Új szerelmem van, tudod? De csak lassan mehet a dolog... mert még csak nemrég szakított azzal a gusztustalan kapcsolatával. Nem baj, én várok... de nem engedem ki a kezeim közül, az biztos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Reggelt. ... Tessék ...? Hogy szenvedek-e még a válástól? Dehogy. Már sokkal jobban vagyok. És most új forrásokat fedezek fel a feltöltődésre. Ez a legjobb elterelés... ha az ember nem akar mindig valakire gondolni.]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[A érzések csúcsán 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Szent kondenzcsík! Hallottad már a pletykákat? Cassanda és Koszolwsky? Utálom az új párocskákat. Ahogy az érzéseik óceánjában lubickolnak... undorító! Csak ne lennék… *szipp* … olyan magányos! Talán újra össze kellene jönnöm az exemmel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Azt hiszem, teljesen begolyóztam. Nem fogod elhinni, kit szedtem fel. Még én sem hiszem el. Mindazok után, amik mostanában velem történtek... sosem gondoltam volna, hogy csak úgy egyszerűen igent mondok. De spongyát rá! Aki nem mer, az... egyedül alszik!]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[A érzések csúcsán 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Hé, te ott! Igen, igen, te! Itt már megint kitört a káosz, én mondom neked! Egyik pilótapárocska a másik után. A végén meg mi isszuk meg a levét mindennek. Ki... ki irányítja itt egyáltalán a forgalmat? <br><br>Ja... hogy én. Klassz.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Tessék? Azt hiszed, adtam egy esélyt annak a kerti törpének? Hogy jutott ilyesmi az eszedbe? Amióta annak a csóró fazonnak kiadtam az útját, szakítottam a férfiakkal. Ideje más vizekre evezni. Csakhogy nem ám egyedül! Cassandra az új párom! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Tökéletes terv 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Reggelt! Mi a jó túró történt itt?! Valami... szörny... magas sarkakon összejárta a frissen felmosott kövemet. Ez csak Tara lehetett, az a kis ri... riherongy. Sosem értékelte az én „művészetemet”.]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Nekem aztán mindig volt stílusom, mindenki megmondhatja! Meghívtam Tarát egy flancos étterembe, hogy ott nyilvánosan lejárassam. Most utoljára szúrt ki velem!]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Tökéletes terv 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Tudod, mindig is Cassandra mellett akartam kikötni. A kis tüzes engem is mindig tűzbe hoz! Hihi... Csak azt ne hidd, hogy túl tud járni az eszemen. Van egy őrült tervem! A kicsike nem sokáig tud már ellenállni nekem...]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Szióka, aranyom! Figyi, el kell mesélnem valamit. Meghívtam Tariqot egy drága étterembe. Igazán különös volt! Mondott valamit... amit nem tudok megmagyarázni magamnak... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Tökéletes terv 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Még forróbb is lehet a helyzet! Ma estére három randit is megbeszéltem ugyanabba az étterembe. Évekig egy flört sincs a láthatáron - aztán hirtelen lerohannak a nők. Végre rájöttek, mi az igazán jó!]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Pszt... én vagyok, Tariq! Hihi! A Mindentbele hadművelet elkezdődött! Igazán forró randim lesz ma Cassie-vel. Tarának öltöztem. Linnel és Ernával pedig a rendes külsőmben találkozom. A hétköznapi macsó megjelenésemmel. Ne aggódj, semmi sem sikerülhet félre. Mindent tökéletesen megterveztem!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Vacsirandi 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Hol az ördögben van Tara? Már rég itt kellene lennie. De... ki az ott? Csak nem Tariq? Jaj ne! Pont ide tart! Ne, ne, csak ne most!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Most nem értem a dolgot. Hát nem engem hívott vacsirandira? Hacsak nem küldte rossz címre az e-mailt... Te jó ég, lehet, hogy Tarát akarta meghívni?! Ebben az esetben... legyen, ahogy kívánja! Mindjárt visszajövök!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Vacsirandi 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Hol az a semmirekellő?! Már mióta várok rá! Tudom, hogy itt jár valahol, az előbb láttam Koszolwsky asztalánál. Most meg már vele is játszik?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Jaj, bocsi, hogy megvárattalak! De most már megérkeztem és csupa fül vagyok. Miről akartál beszéleni?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Vacsirandi 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara? Mi folyik itt? Hiszen rád várok már tűkön ülve! Áruld el... te most megcsalsz engem Linnel?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Lin és Cassie fúriaként támadtak egymásra! A legjobb lesz, ha én most elbújok valami biztonságos helyre. Mondjuk az asztal alá.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Vacsirandi 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*sóhaj* Az életem romokban hever. Pont azért jöttem ide, hogy egy adag elsőosztályú kaviár és pezsgő mellett rendezzem a gondolataimat. De... mit akar Koszolwsky? És miért néz rám úgy, mint aki mindjárt leszedi a fejemet?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Szóval itt vagy! Te gyáva! Nem tudod magad megoldani a gondjaidat? Tariqot küldöd ide magad helyett?! Szégyelld magad!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Vacsirandi 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Vajon Tara és Koszolwsky miért ordibálnak egymással? Lehet, hogy az étterem másik felében kellene elbújnom az asztal alá... Várjunk csak! Mi az ördög folyik itt?!  Miért van itt KÉT Tara? És miért szőrös az egyiknek a lába?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Ajjaj. Hát ez nem úgy ment, mint terveztem. Le van... ejtve. A legjobb, ha most olajra lépek, mielőtt megint elkapnak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
