<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[Előkelő világ]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[A nevem Tariq és minden álszerénység nélkül mondhatom, hogy én vagyok a legmenőbb pilótád. Együtt hódítjuk meg az eget és a világot! Mivel én képviselem a repülőteredet, mindig adnom kell a megjelenésemre. Szerezz nekem néhány jó órát és elegáns nyakkendőt.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Remek! Ezek a nyakkendők és órák valóban öltöztetnek! Most már elegáns és divatos vagyok, mint minden más pilóta. Ez biztosan jó benyomást kelt majd.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[{number} nyakkendő összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[{number} óra összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[{number} barát felvétele]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Virágnyelv]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[A nevem Lin, légiutas-kísérő vagyok. Nagyon fontos, hogy az utasok jókedvűek legyenek, erre azonban néhány kollégám gyakran nem figyel eléggé - különösen az a nagyképű Tariq. Fel kellene vidítani a repülőtered. Szerintem a virágok alkalmasak lennének erre.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Köszönöm! A repülőtered sokkal vidámabb és barátságosabb lett. A megjelenés nagyon fontos ebben az üzletágban - a dekorációba való befektetés növelni fogja az utasforgalmadat. De elég a fecsegésből, el kell bűvölnöm az utasokat.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[{number} virágláda]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[{number} virágláda]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[{number} virág összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Szén-dioxid kibocsátás kompenzálása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Tehát te vagy az új kölyök, mi? A nevem Jon, az én feladatom a repülők karbantartása. Jól kijövünk majd egymással, amíg segítesz jól végezni a dolgom. Szükségünk van nagyobb mennyiségű zöld területre, hogy ellensúlyozzuk a repülőtér környezetszennyezését. Legyünk zöldek!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Nem rossz. Megtetted a magadét a környezetért ennek a szép növényzetnek az elhelyezésével. Ezzel nagyon boldoggá teszed Fionát, a légiforgalom-irányítónkat. Ő nagyon komolyan veszi ezeket a környezetvédelmi dolgokat.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[{number} újság összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[{number} bozótos fa elhelyezése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[{number} fenyőfa elhelyezése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Pilóták klubja]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Ha azt akarod, hogy tiszteljenek, a Pilótaklub tagjának kell lenned. Gyerekjáték az egész - csak nagy mennyiségű repülőforgalmat kell elérnünk és minőségi francia sajtot szállítanunk. Ha lenyűgözzük a pilótákat, meg fognak jutalmazni minket a legmenőbb versenyrepülővel, amit valaha láttál.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Látod, én megmondtam! A pilótákat lenyűgözte, ahogy ezt a nagy mennyiségű járatot kezeljük, és megjutalmaztak minket egy exkluzív versenyrepülővel. Ezzel a szépséggel nagy sikert aratsz majd más repülőtereken és bónusz tapasztalatot is szerezhetsz. Klassz.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[{number} francia sajt összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} repülő visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[{number} különböző repülőtér meglátogatása és utasok gyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[Mozgásban]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Ismét szia. Az utasaim panaszkodtak a repülőteredre - azt mondták, hogy a repülőtérre és a repülőtérről bosszantóan lassú az utazás. Az utasaim elfoglalt emberek és nem szeretnek sokáig várakozni - tegyél valamit, hogy orvosold a problémát.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Köszönöm! Az utasaim kérésére a taxi és a busz jó megoldás, növelni fogják az utasforgalmadat is. A képeslap kedves gesztus volt, nem mintha lennének barátaim, akiknek elküldhetném. Túl elfoglalt vagyok, hogy barátaim legyenek.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[{number} parkoló]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[{number} buszállomás]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[{number} taxiállomás]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[{number} képeslap összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Családi látogatás]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Újra itt? Fantasztikus! Hát jó, akkor tedd magad hasznossá. Fiona családja meglátogatja a repülőteret és tudom, hogy aggódik - nem mintha valaha is beismerné. Nekünk kell gondoskodnunk arról, hogy minden rendben legyen - és szükségünk lesz néhány játékmackóra a gyerekeknek.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Nem rossz, kölyök. Fiona családja le volt nyűgözve a repülőtér zökkenőmentes működésétől. Hm, nagyon csinos, amikor boldog... Na most mi van? Ne nézz már így rám! Fiona kiváló légiforgalom-irányító, ez minden. Érted?]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} repülő visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[{number} játékmackó összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Mutatós versenyző]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Adjisten! micsoda szemtelenség! A Pilóták klubja visszautasította a tagsági kérelmemet. Azt mondták, hiányzik a tapasztalatom és az érettségem. Még hogy nekem! Megmutatjuk ezeknek a beképzelt alakoknak, igaz? Semmi sem kelthet tapasztaltabb és érettebb benyomást egy mutatós repülőnél. Teljesítsünk néhány extra feladatot, amivel megnyerhetjük az exkluzív versenyrepülőt!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Remek! Nyertél nekünk egy versenyrepülőt, klassz! Elrepülhetünk minden barátodhoz és ők meg csak irigykedhetnek majd! Mindenki tudja, hogy a Gee Bee egy nagyon exkluzív repülő. Ezt kellene látniuk azoknak a beképzelt alakoknak a Pilótaklubban!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Alapvető kellékek]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Helló! Az utasaim boldogok - nem panaszkodnak semmire sem, de bárcsak én is elmondhatnám ugyanezt... Annyira lefoglal a munka, hogy sosincs időm vásárolni, és barátaim sincsenek, akik megcsinálnák helyettem. Tudnál segíteni nekem összegyűjteni néhány alapvető kelléket?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Köszönöm! Úgy gondolom, most már barátok vagyunk... Ezek a kellékek alapvetőek, hogy fiatalos és elegáns legyek, fontos részei az utasokkal való kapcsolatnak.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[{number} ékszer összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[{number} cipő összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[{number} rúzs összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[{number} retikül összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Új színvonal]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Siess! Most nincs idő a tétovázásra! A repülőterünk igencsak beindult, ezért meg kell felelnie a teljesen új, szigorú követelményrendszernek. Ez egy elég stresszes szakma - azt hiszem, most már te is látod. Szedjünk össze néhány hógömböt, az állítólag kiváló stresszoldó.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Szép munka, kölyök. Ennek a fejlesztésnek már éppen ideje volt. Megmutattad, hogy a szolgáltatások szigorú követelményeinek is meg tudunk felelni. Talán nem is vagy olyan haszontalan, mint elsőre gondoltam. Kezdem érteni, Fiona miért tart téged olyan sokra.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[{number} közepes állóhely]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} közepes baráti gép visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[{number} hógömb összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[Szerelem van a levegőben]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Adjisten! Lehet, hogy a Pilótaklub nem szeret, de talán majd a hölgyeknél sikeresebb leszek. A romantikus alkatú látogatókat biztosan elbűvölöm majd ezzel a különleges parfümmel!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Nagyszerű teljesítmény! A hölgyek imádták a csábításomat. Nem is akárhogy!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[{number} járat indítása Ausztriába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[{number} járat indítása Franciaországba]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[{number} járat indítása Olaszországba]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[{number} parfüm összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Édes álmok]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Helló! Az utasaim kezdenek kifáradni az állandó repüléstől és szükségük lenne egy kényelmes éjszakai szállása békés környezetben. Biztosan találsz valami jó megoldást! Ja, és gyűjts még egy kis édességet is, hogy legyen mivel fogadni őket.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Nagyon köszönöm! Az utasaim sokkal kipihentebbek egy jó alvás után.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[{number} kis hotel]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[{number} édesség összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[{number} vegyes bozót]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Zsonglőrködés a szállítmánnyal]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Most pedig megtanulunk egy kicsit játszani a szállítmánnyal. Ha hatékony a szállítmányozási hálózatunk, azzal nem csak magunknak segítünk, hanem a barátainknak is, és ingyen fejleszthetjük az áruraktárat! Ez a haszon mindent megér!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Ez okos húzás volt, kölyök. A hatékony szállítmánycserének köszönhetően a barátaid is több profitra tettek szert. Te pedig még egy áruraktárbővítést is kaptál teljesen ingyen! Ez a nagylelkű jutalom egyébként aircash-be kerülne.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Felvételi a Pilótaklubba]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Adjisten! Képzeld, felhívtak a Pilótaklubból. Újból átgondolják a jelentkezésemet. Most viszont már biztosan nem fogom elszúrni! Meg kell mutatnom az érettségemet és tapasztalatomat néhány komoly repülési statisztikával. A jutalom a Pilótaklub tagsága és egy exkluzív versenyrepülő.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Remek! A Pilótaklub úgy döntött, hogy a repülési statisztikák bizonyítják a rátermettségemet és a tapasztalatomat, ezért felvettek! Ideiglenes alapon. Ez azt jelenti, hogy kapunk egy exkluzív versenyrepülőt. Ez most már a második, amivel majd jól felvághatunk a baráti repülőtereken!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Turbo indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[{number} Rama-M-SuperTurbo indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Tömeges szállítás]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Helló! A repülőtered egyre nagyobb, de foglalkoznod is kell vele. Az utasszám egyre nő és biztosnak kell lenned abban, hogy tudod kezelni a helyzetet. Néhány nagy léptékű fejlesztést kellene véghez vinned a szállításban és a szállásadásban.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Nagyon köszönöm! Az utasoknak nagyon tetszik a felújított repülőtered, alig győzik dicsérni. Úton vagy a legnagyobbak közé. Nekem elhiheted.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[{number} kis hotel]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[{number} emeletes parkoló]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[{number} ajándék összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Előre nem látott kiadások]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Úgy gondolod, hogy minden megy, mint a karikacsapás, igaz? Csak ne légy olyan biztos benne. Felépítettél egy hatékony repülőteret, de egy hiba fennakadást okozhat a munkában. Szeretném, ha bebizonyítanád, hogy a repülőterünknek vannak tartalékai, amivel meg tud oldani egy vészhelyzetet.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Szép munka, kölyök. Bebizonyítottad, hogy a repülőtered bizony megbirkózik bármilyen helyzettel! Úgy érzem, készen állsz az előttünk álló nagyobb kihívásokra.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[{number} közepes üzemanyagraktár]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[{number} radar összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[{number} szélzsák összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[{number} kávéfőző összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Rendrakás]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[Micsoda szép nagy repülőtér. Még légi irányítóként is könnyen eltéved az ember! Hol is vagyok most? És hol vagy te egyáltalán? Aha, megvagy! Hmmm... Talán nem ártana egy kicsit kitakarítani, hogy jobban áttekinthessük a dolgokat. Helyezz át néhány tárgyat az eszköztárba! Építs utakat és vidd el az autókat a repülőtér területéről!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Nagyon köszönöm! Most már sokkal jobb. Minden áttekinthetőbb lett... Hoppá, most már tudom, hova vagyok éppen beosztva. Viszlát!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[{number} kis utcarészlet]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[{number} emeletes parkolóház]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[A raktár használata]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[A hűvös légikisasszony]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Tudod, öregem, ott az a csinos kis stewardess... Ó, tudod te, kiről beszélek! ... Na mindegy. A lényeg, hogy sehogyan sem érdekli az én kiváló pilótatudásom. Arra gondoltam, szerzek neki néhány luxus ajándékot Franciaországból. Na, milyen ötlet?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Ó, igen! Hogy csillogott a szeme, ahogy rám nézett! Most már látja, hogy milyen remek fickó vagyok én. Romantikus, jóképű, csodálatos...  Hát nincs igazam?]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[{number} járat indítása Franciaországba]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[{number} járat indítása Svájcba]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[{number} ajándék összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[{number} ékszer összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Repülős transzparensek]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[A repülőterünk ugyan csodásan működik, de azért nem árt egy kis reklám, hogy mindig a konkurencia előtt járhassunk egy lépéssel. Néhány repülőgépes transzparens majd felhívja az utazni vágyók figyelmét a mi légikikötőnkre!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Fantasztikus! Az utolsó három reptéren, ahova a transzparenst küldted, még a VIP váróban is vendégül láttak. Ezek a transzparensek remek dolgok! Kérlek, hadd vigyek el még egy párat!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} közepes járat visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Ramacopter tréning]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Hajjaj! A Ramacopterek ellátása még mindig nem megy zökkenőmentesen. A földi személyzet arra panaszkodott, hogy állandóan probléma van a gépek állóhelyeivel.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Na, ez egyáltalán nem volt rossz! Az új Ramacopterrel tovább folytathatjuk az ellátás gyakorlását és a helikopterekkel való munkát.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steady indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Gyors leszállás]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Más repülőtereken igen szépen beruháztak a Ramacopterekbe és az üzemeltetésükhöz szükséges felszerelésekbe. Mi sem maradhatunk le! Hogy fognak majd csodálkozni, ha meglátják a vadonatúj Ramacopter-leszállópályánkat! Végre nem kell a helikopter utasainak olyan sokat várni a ki- és beszállásra!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Nagyszerű! Végre nem olyan végtelenül hosszú a helikopteres repülésre várakozók sora. Szép munka volt!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[{number} Ramacopter állóhely]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[{number} radar összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Egy kis levegőzés]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Üdv, haver! Én vagyok az megint, Jon. De ezt már tudod, hiszen engem itt, a reptéren mindenki ismer. Talán már meséltem arról, mennyire szeretik az unokáim ezt a repteret. Legszívesebben az egész nyarat itt töltenék, a szorgos nagyapjuk mellett! Ám én nem venném a szívemre, hogy itt unatkozzanak. Tudnál szervezni egy pár szép repülős kirándulást?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Ezer hála és köszönet! Nem csak a repülőteret mutathattam meg az én kincseimnek, hanem még a környéket is bejárták repülőn! Micsoda álomvakáció!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[{number} erdő]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[{number} esőkabát összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[{number} hátizsák összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[A bemutatkozás]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[Az ördögbe! A fogpasztareklámot megszégyenítő mosolyom nem volt elég, hogy elkápráztassam a Pilótaklubot. Azt javaslom, küldjünk ki néhány igazán drága gépet, hogy megmutassuk ennek a beképzelt bandának, kik vagyunk!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Hahó! Jó híreim vannak! Azoknak a pimasz pilótaklubos alakoknak a szava is elállt, amikor meglátták az első osztályú rapülőinket. Tariq ismét győzött! Egyszerűen fenomenális vagyok!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Super-Turbo indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steady indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[Bogarak és rovarok]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Hú, de utálom a szúnyogokat! Ahogy vidáman belezümmögnek a füledbe: vééér... véééér... Az egész repülőteret megszállták! Muszáj szereznünk néhány flakon rovarriasztót, hogy a munkatársaink nyugodtan dolgozhassanak.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Remek munka, öregem. Most már fel vagyunk szerelkezve ezek ellen a kis szárnyas vérszívók ellen. Hálásan köszönöm!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[{number} naptej összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[{number} rovarriasztó összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[A nagy futballmeccs]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[Itt a döntő! Hajrá, rúgjátok a bőrt, fiúk!  Rengeteg szurkoló szeretne eljutni Angliába a döntő mérkőzésre. Nem ártana néhány külön gépet is indítanod, hiszen ez lesz minden idők legnagyobb mérkőzése!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Olé, olé, olé, olé! Ragyogóan megoldottad a helyzetet! Mindenki kijutott a meccsre, aki akart, még az is, aki nem akart! Már alig várom a következő szezont!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Nagy-Britanniába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[{number} kis járat indítása Nagy-Britanniába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[{number} repülőtér meglátogatása és utasok gyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[A felügyelőség]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[Na, még ez hiányzott aztán nekünk: jön a Reptéri Felügyelőség! Pánikra semmi ok, nálunk minden rendben van, igaz? Mutassuk meg nekik, mire vagyunk képesek! Különösen a Ramacopter Turbo és a Rama XS Quickie gépek ellátására kíváncsiak. És ez semmi nekünk, ugye?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Micsoda remek munkát végeztünk! Minden úgy ment, ahogy a nagy könyvben meg van írva. A Felügyelet képviselőinek egy árva kifogásuk sem volt! Micsoda jó érzés, nem igaz?]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Egzotikus hangulat]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Eszembe jutott, mire volna még szükség ezen a reptéren! Egzotikus növényekre! Nagyon feldobná az egész hely hangulatát! Majd meglátod, az utasok száma is jelentősen emelkedni fog.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Nézd csak, de aranyos! A gyerekek imádják a kaktuszunkat. Nos, az izgalmas dekoráció mindig is sok utast vonz - ez most valóban bebizonyosodott.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[{number} kaktusz]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Teherszállítás felsőfokon]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Tudod, hogy hány reptérről indíthatnának teherszállító járatokat hozzánk? És azt, hogy ezek a gépek mennyire fellendítenék az áruforgalmat? Hát akkor tegyél is róla, hogy így legyen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Na, hát pont erről beszéltem! Jó érzés hallani, amint csilingel a kassza, nem igaz? És nem mellékesen még megbízható teherszállító barátokat is szereztünk.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo ellátása és visszaküldése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Cargo indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Csapatépítés]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[Pszt! Gyere csak közelebb! Kérdezni akarok valamit. Ismered azt a dögös kis pipit a csapatomból? Nagyon szeretnék közel kerülni hozzá! Azt találtam ki, hogy szervezek néhány csapatépítő kirándulást. Ott aztán bármi összejöhet! Remek terv, nem?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Fantasztikus! A kirándulás nagyon tetszett az egész csapatnak! Remek móka volt és még közelebb is kerültünk egymáshoz. Hmm... egészen közel. Ha érted, amire gondolok. Most viszont mindenki annyira kimerült, hogy muszáj innunk egy jó kávét!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[{number} kávéfőző összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[{number} iránytű összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[{number} rovarriasztó összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[{number} bakancs összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Híresen hírhedt]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Szia! Na, itt vagyok megint. Tudod, elgondolkoztam. Jó meg szép itt minden, a repterünket már elég jól ismerik... de miért ne törhetnénk még ennél is magasabbra? Egyéniséget kellene adni a repülőterünknek néhány dekorációval! És persze ne hanyagoljuk el a repülős transzparenseket sem, az a legjobb reklám.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Remek! Ez az óriás repülő kakas nem volt semmi! Persze a kedves kis transzparensek is jól jöttek. Minden baráti reptéren mi vagyunk a fő téma! ... És én ezt nagyon élvezem!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[{number} 1930s Racer Hughes indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[{number} 1930s Racer Gee Bee indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[{number} óriás repülő kakas]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[A Seaking verseny]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Hihetetlen! Van egy új pilóta a klubban, aki annyira el van telve magától, hogy legszívesebben jól képen törölném. Folyton henceg, hogy mi mindenre képes a Ramacopter Seakingjével. De majd én megmutatom neki! Csak hadd gyakoroljak pár órát - utána biztosan nem lesz már olyan nagy arca.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Aha! A külön gyakorlóórák megtették a magukét, ez az újonc ficsúr most láthatta, kivel van dolga! A Pilótaklubban csak egy nagyszájú nagyágyúnak van hely - és az én vagyok!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Seaking indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Quickie indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steadie indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Világjárók]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Tudod, miből nem lehet soha eleget látni? Nem, nem abból! Hogy te mindig ilyesmire gondolsz! Én a világra gondoltam. A világjárás az élet sava-borsa! Talán néha indíthatnál járatokat a megszokott vonalakon kívül is. Ezek az új célpontok egyre kedveltebbek lesznek!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Azt a mindenit! Köszönöm! Ezek az új tapasztalatok megmutatták, milyen szép dolog is légiutas-kísérőnek lenni!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Ciprusra]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Macedóniába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[{number} járat indítása Bosznia-Hercegovinába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[{number} járat indítása Észtországba]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Mindig tökéletes megjelenés]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Figyelj csak! Úgy érzem, a repülőterünk nem elég divatos. És ha én mondom, nekem elhiheted! Mindig követnünk kell az éppen aktuális divattrendeket. Állítólag most mindenhol kúszónövényeket ültetnek. Nekünk is be kellene szerezni néhányat!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[Nem rossz! A kúszónövények igen jól mutatnak mindenhol! Nézd csak, az emberek milyen szívesen fényképészednek előttük! A jó megjelenés mindennek az alapja, hidd el.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[{number} virágos ív]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[{number} járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[A pénz hatalom]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[A piaci ingadozások miatt a befektetők igen idegesek. Töltsd fel a számládat, hogy lássák, megbízható befektetés a repülőtered!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[Micsoda pénzeső! Nagyon tehetséges üzletember vagy, meg kell hagyni. És a befektetők is megnyugodtak. Szép volt!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[A világ körül]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Fiona azt szokta mondani, egy igazi pilóta úgy ismeri a világot, mint a tenyerét. Tudom, hogy nagy kérés, de nem tudnál szerezni valami szép, egzotikus ajándékot? Az biztos nagy hatást tenne rá...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Hurrá! Fiona tartotta a liftajtót, amikor látta, hogy jövök! Szerintem nagyon tetszett neki az ajándék...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[{number} papucs összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[{number} fényképezőgép összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[{number} fürdőruha összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[{number} napszemüveg összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Turistaroham]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[Idén világszerte több nemzeti ünnep is a jövő hétre esik. Számíts rá, hogy nagy lesz a tolongás!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[Minden jól sült el, és az utasok rengeteg pénzt hoztak.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Kentucky államba]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Florida államba]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Texas államba]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[{number} közepes járat indítása Nevada államba]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[A nagy kihívás: nyaralás]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Adjisten! Cassandra vagyok, az új hidroplán pilótád. Tudok néhány izgalmas célpontot, amit csak hidroplánnal, vagy helikopterrel lehet megközelíteni. De az utasok imádni fogják! Fogadjunk?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Látod? Hát nem könnyű elérni ezt a célt, de feltétlenül megéri!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[{number} reklámfigura]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása Dél-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[{number} repülő indítása Európába]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Elemek]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Nem hiszem el! Az Mp3 lejátszóm elemei már három repülőút alatt lemerültek! Zene nélkül pedig feleannyira sem élvezem a repülést. Kérlek, szerezz nekem újakat!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Fantasztikus! Hol szerezted ezeket?! Remélem, nem jelentett túl nagy gondot.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása Kaliforniába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[{number} repülő indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[{number} elem összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[{number} mp3 lejátszó összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Helikopteres sétarepülés]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Úgy hallottam, az új pilótánk tud hidroplánt vezetni. Vajon tud-e bánni a helikopterekkel is? Derítsük ki!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Egészen lenyűgöző! Egy kétforintosra is le tud tenni egy helikoptert!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Európába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Pilóta vagy kapitány?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Láttad, hogy tette le az ausztrál lány azt a hidroplánt?!  Ha kicsit összebarátkoznék vele, Fiona biztosan féltékeny lenne rá! Mindenképpen megér egy próbát!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Ajjaj, hát nem minden úgy történt, ahogy terveztem. Úgy látszik, Fiona és az új lány jól összebarátkoztak. Most is ott vihorásznak a büfében... De tudod kit érdekel...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Amphib indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[{number} SeaRama-XL-Aqua indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Clipper indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[A legjobb személyzet]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Ez már mindennek a teteje! Cassandra és Fiona folyton egymáson lógnak mostanában. Velem már nem is törődnek! Majd én megmutatom, ki itt a legjobb pilóta!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Nos... lehet, hogy ő volt a gyorsabb, de a transzparenst én vontattam elegánsabban.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[{number} repülő indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Jeges pilóta]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Fantasztikus! Cassandra és Fiona most már nem is állnak velem szóba! Ki kell találnom valamit, hogy meggondolják magukat.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Aha! Az óriás medve pont az, amire szükség volt! Az ilyesminek egy lány sem tud ellenállni.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[{number} ajándék összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[{number} parfüm összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[{number} repülő szív]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[{number} repülő medve]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Nyári ruhák]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Cassandra meghívott a többiekkel együtt, hogy látogassuk meg Ausztráliában. Fiona is jön! Olyan jól kell kinézem ezen az úton, ahogy csak tőlem telik.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[Ó... éppen erre volt szükségem! Így még Fiona sem nézhet többé keresztül rajtam!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[{number} bikini összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[{number} napszemüveg összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[{number} fürdőruha összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[{number} papucs összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Rakomány]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Nincs elég termék a következő szezonra. Új árut kell szerezni, a régit pedig ki kellene árusítani.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Szép munka! Készen állunk a következő szezonra.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Cargo indítása Dél-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Cargo indítása Európába]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Pancsolás]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Helló! Meghívtam néhány pilótát a cégtől, hogy ugorjanak be, ha legközelebb erre járnak. Persze néhány utast is hoznak magukkal.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Köszönöm a segítséget! Jó volt őket újra látni!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán visszaküldése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Helikoptermanőver]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Cassandra azt hiszi, csak neki vannak régi jó barátai! Majd én szervezek egy rendes bulit, ahol csak a legjobb helikopter pilóták lesznek ott!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Hah! Most aztán megmutattam... bár egy kicsit fura volt, hogy mindenki jobban ismerte őt, mint én.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} transzparens indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Európába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása Dél-Amerikába]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Figyelem, felvétel!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Megígértem Fionának, hogy a következő útra kölcsönadom a kamerámat. Csakhogy az a helyzet, hogy nekem valójában nincs is gépem... Tudnál szerezni nekem egy fényképezőgépet, és persze elemeket hozzá?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Köszönöm! Megmentetted az életemet.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[{number} fényképezőgép összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[{number} elem összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Gyors ellátás]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Lássuk, mennyire gyorsan tudjuk kiszolgálni a beérkező gépeket az új felszereléssel!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Nagyszerű! Az egész személyzetet lenyűgözte, hogy micsoda szervező vagy!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[{number} kis járat indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} repülő indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Műrepülés]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Milyen izgalmas lenne elővenni néhány szép klasszikus gépet egy kis légiparádéhoz. Az emberek imádják a veterán gépeket.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Látod? Az emberek odavannak a műsorunkért! De azért ne hagyjuk, hogy az újdonság varázsa elfeledtesse a régi szép időket.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[{number} 1930s Racer Hughes indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[{number} 1930s Mr. Mulligan indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[{number} 1930s GeeBee indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Emléktárgyak]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Jövő héten jönnek az unokáim meglátogatni. A gyerekek szeretik a mackókat, igaz? Tudsz szerezni nekem néhányat?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Hálásan köszönöm! Csak a segítségednek köszönhetem, hogy még én vagyok a kedvenc nagypapájuk.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[{number} játékmackó összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Pénzsokszorozó]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[Ezek a pénzügyes palik minden héten egy új gazdasági válsággal jönnek! A befektetők meg idegeskednek... tartalékot kell képeznünk a nehéz időkre.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Tökéletes! Ettől kicsit megnyugszanak majd a befektetők.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} aircoin összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Rémtörténetek]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Szia! Meg kell mondjam, ez a sok beszéd a biztonságról kicsit megijesztett. Képzeld csak el... Azok az időjárási ketyerék és a vakmerő ejtőernyősök... Arról nem is beszélve, mi lenne, ha a gépet eltalálná egy meteorit, vagy egy UFO! Nagy szükségem lenne egy szerszámkészletre, csak a biztonság kedvéért.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Nagyon köszönöm! Máris nagyobb biztonságban érzem magam.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[{number} szerszámkészlet összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[{number} repülő indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Fel a csúcsra]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Hallom, Lin kicsit beijedt az új biztonsági intézkedésektől. Érthető is... ő nem első osztályú pilóta, mint én. Talán jót tesz neki, ha elviszem a legközelebbi útra. Az irány pedig a hetedik mennyország!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Egy kis turbulenciába kerültünk, és bár nem vagyok biztos benne, de Lin szerint kidőltem pár percre. Linnek egyedül kellett lehoznia a gépet.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[{number} járat indítása Chilébe]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[{number} járat indítása Tasmániába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[{number} földgömb összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Soha többet!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Soha többet nem repülök Tariq-kal! Pánikrohamot kapok, ha csak eszembe jut az a rémes út! Tudnál nekem még egy pár biztonsági felszerelést szerezni? Sokkal jobban érezném magam, ha velem lennének.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Jaj, hála istennek! Tényleg megszerezted nekem! Máris jobban érzem magam.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[{number} elsősegélydoboz összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[{number} elemlámpa összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Spontán égés]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[A tegnap esti X-hírekben láttam, hogy egy utas csomagja magától tüzet fogott! Azt mondják, bármelyik csomaggal megtörténhet, ha gyors nyomásváltozásnak van kitéve! Erre is fel kell készülnöm!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Köszönöm a tűzoltókészüléket. Az életemet is megmentheti egy napon.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[{number} tűzoltókészülék összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[{number} repülő indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Japánológia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Helóka! Hallottad a nagy hírt?! Összefutottunk néhány potenciális japán befektetővel, akik nagy érdeklődést mutattak a repülőterünk iránt. Nemsokára idelátogatnak. Üdvözöljük őket szép hagyományos japán díszítéssel! Tetszeni fog nekik. ]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Tökéletes! A látogatókat lenyűgözték a szépen metszett bonsai-ok. Szerintem egészen otthon érezték magukat.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[{number} bonsai vásárlása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[{number} járat küldése Japánba]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Jó hosszú vakáció]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Nagyon jól haladunk a modernizációval! Azt hiszem, ideje megjutalmazni magunkat egy jó kis nyaralással. Fogd a horgászbotod és a törölköződ, elrepülünk a tengerpartra!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[Ez a világ legjobb horgászhelye! Köszi, hogy lehetővé tetted, főnök!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[{number} járat küldése Jamaikába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[{number} járat küldése Franciaországba]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[{number} papucs összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Csak semmi aggodalom!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[Ez a Tariq most nagyon elbaltázta! Mióta vele repült, Lin már attól is pánikba esik, ha a gép vagy az utasok közelébe megy... és utaskísérő! Be kell bizonyítanom neki, hogy semmi oka félni a repüléstől.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Úgy tűnik, ez elég szépen sikerült. Most, hogy Lin látta, milyen szép simán szálltunk fel, egész úton nyugodt maradt. Csak az a baj, hogy nem a karjaimban...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[{number} járat küldése Guyanába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} utas összegyűjtése]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Deszkára!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Elég jó hely ez a part, de azt hallottam, a jó hullámokat máshol kel keresni. Fogd a deszkád, siklunk egy kört!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Ez valami fantasztikus! Láttad, ahogy kijövök az alagútból?! Öregem, hogy én hogy szeretek szörfözni!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[{number} járat indítása Hawaira]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[{number} járat indítása a Fülöp-szigetekre]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[{number} járat indítása Victoriába, Ausztráliában]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[A megfelelő csali]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[Jó itt ülni és lógatni a botot, de a fránya halak nem akarnak harapni. A helyi horgászok azt mondják, valami ritka csalit használnak, jó messziről hozzák... Nem tudnál ilyet szerezni nekem?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Nagyon köszönöm a fáradtságodat! Ma este sült halat eszünk... ebben biztos lehetsz!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[{number} járat indítása Ugandába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[{number} járat indítása Svédországba]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[El innen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Fantasztikus! Fionának köszönhetően most már mindenki tudja, hogy tudok úszni. A kételkedésével gyakorlatilag belekényszerített a mély vízbe. De legalább ki is rángatott utána. Akárhogy is... most már tűnjünk el innen, jó?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[Így már jobb! Azok a szép,hűvös hegyek! Micsoda látvány, és sehol a tenger, de még egy tó sem... Tökéletes!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[{number} járat indítása Észak-Amerikába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[{number} áru eladása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Tábortűznél]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[Segítség! Könyörgöm, nagyon gyorsan küldjétek ide az új tűzoltógépet! Csak a halat akartam a tábortűzre rakni, ha már Jon kifogta, de valahogy a tábort borítottam tűzbe helyette.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Megmentettetek minket... köszönöm! Kicsit szenes lett a hal, és persze a sátrak is, de senki nem sérült meg, úgyhogy én azt mondom, borítsunk fátylat a múltra, és mindig csak előre nézzünk! ]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[{number} Rama-FireFighter indítása Jamaikába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Vízimentés]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Szerinted lehet, hogy egy felnőtt ember nem tud úszni?! Gyanúsnak találom, hogy Tariq mindig a sekély vízben marad. Jobb lesz, ha rajta tartom a szemem...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Persze igazam volt. Amikor rákérdeztem, rámordított, és elrohant. Még jó, hogy kiküldted utána a helikoptert megkeresni.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[{number} Rama-Ambulance indítása Floridába]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter indítása]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} hidroplán indítása]]></item>
 </category>
</language>
