<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Jeśli umieścisz dekorację obok budynku pasażerskiego to będzie on generował więcej pasażerów.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Serduszka na pasku znajomych nazywane są punktami znajomych.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[Cudowny Ekspres jest 3 razy lepszy niż normalny Rama-XS-Express.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Możesz również kliknąć przechowywalnię bagażu, aby otworzyć Bagażową Loterię.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Wypróbuj "Szybką obsługę", jeśli wiesz, że masz zamiar wysłać dzisiaj wiele samolotów.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[Jedynym sposobem na uzyskanie samolotu Rama-Falcon jest zbieranie części samolotu w Bagażowej Loterii.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Drapacz chmur możesz otrzymać tylko w Bagażowej Loterii.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Sprawdź od czasu do czasu swoją kolekcję, aby zobaczyć, jakie pamiątki Ci brakują.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[W każdym kraju można uzyskać 3 różne pamiątki. Wyślij swoje samoloty do krajów, z których potrzebujesz pamiątki.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Małe samoloty są idealne do zbierania wielu pamiątek.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Aby przewinąć mapę, przytrzymaj wciśnięty lewy przycisk myszy.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Powiększaj i pomniejszaj widok za pomocą kółka myszy.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Jeśli obsłużysz samolot frachtowy znajomego, dostaniesz część ładunku z jego kraju.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Brukowane płyty można obrócić, ale ich wygląd nie zmieni się.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Codzienne cele zależą od poziomu i mogą znacznie przyśpieszyć Wasze postępy.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Abyś mógł obsługiwać helikoptery potrzebne Ci jest lądowisko dla helikopterów.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Ten sam kraj będzie zawsze dostarczał towary dla tej samej kategorii sklepu.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Co drugi poziom sklep będzie wymagał dodatkowych surowców do produkcji ulepszonych produktów.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[Na najwyższym poziomie sklep będzie wymagał 4 surowce do produkcji wyrobów.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Sklepy na wysokim poziomie są trudniejsze do zarządzania, ale także dochód z nich jest znacznie wyższy.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Jeśli brakuje Ci jakichś towarów, możesz je zawsze kupić w okienku pop-up w sklepie.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Za każdy kolejny dzień, w którym zalogujesz się do gry, otrzymasz więcej darmowych rund w Bagażowej Loterii.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[Samoloty z serii 1930s nie przyniosą Ci zysku, ale za to dużo punktów doświadczenia]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Budynki pasażerskie w inwentarzu nie kumulują pasażerów.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Aby zwiększyć zyski, uzupełnij zapasy w swoich sklepach zanim samoloty podejdą do lądowania.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Ramacoptery generują więcej lotnych, niż porównywalne normalne samoloty.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Po wybudowaniu magazynu możesz rozpocząć zbieranie różnego rodzaju towarów i wyrobów, wysyłając samoloty frachtowe.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Budynki mogą być obracane o 90 stopni za pomocą narzędzia "Obróć" w Twoim inwentarzu.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Wszystkie sklepy mają specyficzne właściwości, które możesz sprawdzić, najeżdżając na nie myszką w inwentarzu lub sklepie.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Możesz rozbudować swój hangar i pojemność magazynu, klikając na dany budynek na swoim lotnisku.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Jeśli osiągniesz wytyczone cele lub zakończysz misje, możesz dostać w prezencie doświadczenie, pieniądze, samoloty, pasażerów, budynki lub ulepszenia do nich.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Zanim osiągniesz wymagany poziom, możesz kupić wiele przedmiotów w sklepie za airusy.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[Szybka obsługa może zaoszczędzić Ci sporo czasu podczas wysyłania i obsługi dużych samolotów.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Nie dość Ci lotnych lub pasażerów? Możesz wymieniać airusy na lotne lub pasażerów w sklepie w kategorii "Dodatki".]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Potrzebujesz więcej miejsca na lotnisku? Możesz kupić poszerzenie mapy w sklepie w kategorii "Dodatki".]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Możesz kupić różne tła w sklepie w kategorii "Dodatki".]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
