<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Misja główna]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Misja dzienna]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Misja epiczna]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Odwiedź każdy kraj!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Bieżąca misja]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Wymóg]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Aby uruchomić średniej wielkości samoloty potrzebujesz:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Aby wysłać ramacopter, należy:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Aby wysłać wodnosamoloty, należy:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Twoje pierwsze lądowanie]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Witaj w Skyramie!  Mam na imię Agata. Jestem kontrolerką lotów i Twoją mentorką. Poprowadzę Cię w 8 krokach przez tutorial i zapoznam Cię ze wszystkim. Zacznijmy od lądowania pierwszego samolotu... Kliknij radar, aby zobaczyć swoje loty, a następnie maszynę, która czeka na podejście do lądowania.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! To było pierwsze lądowanie na Twoim lotnisku. W ten sposób wykonałeś pierwszy krok tutorialu. Ten lot został wysłany przez jednego z pomocników, ale już wkrótce będziesz zezwalał na lądowanie samolotom swoich znajomych.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Zezwól na lądowanie airoplanu (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Umieść swoją pierwszą płytę postojową]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Dla samolotów pasażerskich potrzebujesz płyty postojowe. W inwentarzu znajdziesz jeden egzemplarz darmowy, który możesz od razu umieścić na płycie lotniska... Kliknij najpierw inwentarz, a potem małą płytę postojową. Kliknij jeszcze raz, aby ją umieścić.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Umieściłeś na lotnisku swoją pierwszą płytę postojową i wykonałeś tym samym drugi krok tutorialu. Płyty postojowe są niezbędne do obsługi i odprawy lądujących i startujących samolotów. Im więcej płyt postojowych na Twoim lotnisku, tym więcej samolotów możesz odprawiać.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Umieść płytę postojową (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Odpraw swoją pierwszą maszynę]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[O wszystkie samoloty trzeba w jakiś sposób zadbać. Jeśli zrobisz wszystko, co trzeba i odprawisz samolot, otrzymasz mnóstwo wynagrodzeń. Klikaj samolot krok po kroku aby go w pełni obsłużyć i zbieraj nagrody.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Odprawiłeś swój pierwszy samolot i zarobiłeś parę lotnych. Lotne to waluta, której potrzebujesz, aby rozbudować swój port lotniczy.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Odpraw samolot Rama-XS-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Kup swój pierwszy samolot]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Jeśli sam chcesz wysyłać samoloty w daleki świat, to musisz je sobie najpierw kupić. Kliknij najpierw sklep, a następnie samolot Rama-XS-Express, aby go kupić. Zostanie on umieszczony w Twoim hangarze.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Kupiłeś właśnie swój pierwszy samolot. Połowa tutorialu już za Tobą. Tak trzymać! Aby kupić więcej samolotów, musisz najpierw mieć dość miejsca w hangarze. W Skyramie jest dużo typów samolotów. Poinformuj się dokładnie, czym się charakteryzują i ile kosztują.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Kup samolot Rama-XS-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Wyślij swój pierwszy samolot w przestworza]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Nareszcie! Teraz możesz wystartować swój pierwszy samolot! Kliknij na mapie lotów "Wystartuj nowy samolot", a następnie wybierz samolot, kraj docelowy i znajomego. Przed Twoim hangarem stoi teraz wybrany samolot. Klikaj dalej, aż samolot wystartuje.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Wysłałeś swoją maszynę na lot dziewiczy. Spodziewaj się jej powrotu za 5 minut. Wysyłanie swoich własnych samolotów będzie Cię kosztować pasażerów, ale po powrocie maszyny zarabiasz lotne.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Szybka odprawa]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Odprawa samolotów kosztuje mnóstwo czasu, którego nie mamy. A może by tak trochę skrócić ten cały proces? Za 1 airusa możesz w mig zrobić wszystko, co należy zrobić, aby samolot mógł opuścić lotnisko. Kliknij ikonkę z pieniędzmi nad samolotem, aby błyskawicznie odprawić samolot.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! To była Twoja pierwsza szybka odprawa. Oszczędzasz w ten sposób czas i szybko otrzymujesz bonusy. Funkcja ta jest bardzo przydatna w przypadku wolniejszych samolotów, bo ich odprawa trwa dłużej.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Szybka odprawa samolotu]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Zwerbuj pasażerów I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Bez pasażerów loty nie mają sensu. Pasażerów znajdziesz w różnych budynkach, jak np. w małym terminalu. Kliknij budynek z pasażerami w sklepie, a następnie kup go i umieść na płycie lotniska.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Postarałeś się o pasażerów. Ten budynek i inne, to punkty, w których zbierają się pasażerowie. Gdy budynek jest pełny, ukazuje się nad nim ikonka pasażerów. Najedź kursorem na budynek, aby sprawdzić, ile pasażerów się w nim znajduje.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Kup mały terminal (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot Rama-XS-Express z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Zwerbuj pasażerów II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[To ostatnia część naszego tutorialu. Mały terminal pęka w szwach. Powinieneś zebrać pasażerów. Ikonka pasażerów pokazuje się nad małym terminalem w momencie, gdy jest zapełniony pasażerami, a oni gotowi są rozpocząć podróż. Najedź kursorem myszy na ikonkę pasażerów, aby zebrać pasażerów.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Im więcej dekoracji i budynków pasażerskich posiadasz, tym szybciej werbujesz pasażerów... Ukończyłeś tutorial i możesz teraz zacząć zarządzać swoim lotniskiem, jak Ci się podoba. Ale miej oczy szeroko otwarte w poszukiwaniu misji. Zadania te pojawiają się czasami i nagle jak burza w gorący dzień. Misje pomogą Ci robić postępy w grze, a przy okazji otrzymasz przydatne i ekskluzywne nagrody.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Zarządzaj lotniskiem I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Wyślij dla aklimatyzacji parę lotów]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Ale Twój hangar pęka już w szwach. Potrzebujesz więcej miejsca. Normalnie taka rozbudowa hangaru kosztuje parę lotnych, ale ja rozbuduję dziś Twój hangar za friko. Będziesz miał miejsce na dwa dodatkowe samoloty.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Wystartuj samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Poszerz część obsługi technicznej na swoim lotnisku]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Aby odnosić sukcesy, Twoje lotnisko musi się rozwijać. Nie trać więc czasu! Zainwestuj w dodatkowe płyty postojowe... Zajrzyj do sklepu! Czeka Cię szczególna nagroda!]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Teraz możesz przyjmować jeszcze więcej samolotów. Kolejny krok - naucz się, jak wysłać frachtowce.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Umieść płytę postojową (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Wystartuj samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Odwiedź swoich znajomych]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Dobre stosunki to ważna rzecz, aby lotnisko stało się ośrodkiem przemysłu lotniczego. Możesz pomóc swoim znajomym zebrać pasażerów. Wystarczy ich odwiedzić.]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Przy okazji sam zebrałeś paru pasażerów. Fajna rzecz, co nie? Odwiedź jeszcze więcej lotnisk, a na pewno nie zabraknie Ci pasażerów.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Nagły wypadek!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Nasze toalety w terminalu są popsute. Potrzebujemy parę nowych toalet, aby przeczekać jakoś czas naprawy. Postaraj się jak najszybciej o dodatkowe toalety!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Jaki udany interes! Jednemu z naszych klientów tak ulżyło, że podarował nam swoją starą maszynę 1930s Racer!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Kup toalety (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Udekoruj swoje lotnisko]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Jeśli chcesz przyciągnąć więcej pasażerów do swojego lotniska, udekoruj je! Co Ty na to, żeby spróbować parę z tych ładnych kwiatków?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Fantastycznie! Jeśli umieścisz dekoracje obok budynków przyciągniesz jeszcze więcej pasażerów do lotniska!]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Kup skrzynkę z kwiatami (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Ameryka Południowa]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Chciałbym polecieć do Ameryki Południowej. Możesz mi pomóc?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! Ameryka Południowa to takie piękne miejsce! Chciałbym pójść na zakupy w Rio.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Ameryki Południowej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Samoloty 1930s Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Chyba powinienem przetestować nasze nowe cudo: ten wspaniały stary samolot 1930s Racer - Hughes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! Czas zdobyć więcej takich samolotów!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Wyślij samolot Hughes Racer (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Pamiątki]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Zauważyłeś, że przychodzące samoloty przywożą pamiątki? Różne kraje, różne pamiątki! Zbierz parę z nich.]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Świetna robota! To takie proste, sprawić że przyjaciele będą szczęśliwi! Po prostu przywieź parę pamiątek ze swoich podróży!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Zbierz pamiątki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Przyjacielska przysługa]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Światowej sławy lotnisko potrzebuje wiele kontaktów. Odwiedź znajomego i wyślij innemu znajomemu wiadomość.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Gratulacje! Nie zapomnij dbać o swoich przyjaciół.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Chciałbym polecieć do Europy. Możesz mi pomóc?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! Europa to takie piękne miejsce! Chciałbym spacerować po ulicach Paryża i imprezować w klubach Berlina.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Europy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Tutorial: zbuduj ładownię]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Jeśli chcemy, aby nasze lotnisko przynosiło jeszcze więcej dochodów musimy wybudować kilka sklepów, gdzie nasi pasażerowie będą mogli wydać resztę swoich wakacyjnych pieniędzy. Wyjaśnię Ci szybko, czego potrzebujemy.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Świetna robota! Ładownie dla frachtowców są potrzebne, abyśmy mogli odprawiać samoloty frachtowe. Następnie będziemy potrzebować magazyn do przechowywania naszych towarów. Możesz znaleźć nowy magazyn w swoim inwentarzu.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Umieść ładownię (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Tutorial: wybuduj magazyn]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Aby móc przechowywać wszystkie towary dla naszych sklepów potrzebujemy magazyn.  Sklepy otrzymują towary, których potrzebują do produkcji z magazynu, więc pilnuj swoich zapasów.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! Teraz mamy wszystko, czego potrzebujemy do przechowywania towarów. Pora wysłać nasz pierwszy samolot frachtowy.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Umieść magazyn (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Tutorial: przyjmij swoje pierwsze towary I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Teraz, gdy mamy już ładownię kolejnym krokiem jest wysłanie naszego nowego samolotu frachtowego do dowolnego kraju, aby uzyskać pewne towary. Wybierz kraj, który sprzedaje mąkę i wyślij tam swój samolot frachtowy.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Niezła robota! Następnie musisz wylądować swój samolot.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Wyślij samolot frachtowy]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Wyślij samolot frachtowy]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Tutorial: przyjmij swoje pierwsze towary II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[To jest to! Nasz samolot frachtowy powraca już wypełniony po brzegi mąką. Wylądujmy go bezpiecznie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Wyląduj samolot frachtowy]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Wyląduj samolot frachtowy]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Tutorial: zbierz ładunek]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Teraz musimy umieścić mąkę w naszym magazynie. Wystarczy obsługiwać samolot tak długo, aż pojawi się worek mąki. Najeżdżając kursorem na worek można przenieść go do magazynu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Bardzo dobrze. Towary z samolotu są teraz bezpiecznie przechowywane w naszym magazynie. Rzuć okiem do swojego inwentarza. Znajdziesz tam swój pierwszy sklep.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Zbierz mąkę]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Tutorial: Twój pierwszy sklep]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Teraz, gdy mamy towary w naszym magazynie byłoby szkoda, gdyby się zmarnowały.  Czas na nasz pierwszy sklep. Sklepy przerabiają towary na produkty, które mogą być sprzedawane pasażerom.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Znakomicie! Buda z hamburgerami będzie produkować hamburgery i sprzedawać je przylatującym samolotom pasażerskim.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Umieść budę z hamburgerami]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Tutorial: Twoi pierwsi klienci]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Oto nasi pierwsi klienci! Za każdym razem kiedy jakiś samolot wyląduje nasze sklepy będą sprzedawać pewną ilość produktów.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Ci pasażerowie kupią teraz parę hamburgerów.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Wyląduj samolot]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Tutorial: Twoja pierwsza sprzedaż]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Po najechaniu kursorem na czerwone torby na zakupy pasażerowie zaczną odwiedzać nasze sklepy. Jeśli sklep zarobił pieniądze, nad sklepem pojawi się symbol monety. Zbieraj pieniądze najeżdżając kursorem na ikonę monety.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Wybornie! Teraz wiesz wszystko, co jest potrzebne do zarządzania sklepami. Jeśli sklep sprzeda wystarczająco dużo produktów, osiągnie w ten sposób wyższy poziom. Z każdym nowym poziomem będzie potrzebny nowy towar, więc zarządzanie sklepem będzie coraz trudniejsze, ale z lepszymi produktami sklep będzie też przynosił większe zyski!]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj produkty]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Tutorial: zarządzaj swoim sklepem]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Należy pamiętać, że sklepy mogą sprzedawać produkty tylko wtedy, gdy dostarczona jest odpowiednia ilość towarów. Jeśli w sklepie zabraknie wyrobów, nad sklepem pojawi się czerwony wykrzyknik. Kliknij sklep, aby go napełnić.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Świetna robota! Sklep będzie teraz produkować hamburgery dla głodnych pasażerów.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Napełnij ponownie swój sklep]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Zbuduj przechowalnię bagażu]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Zastanawiałeś się już kiedyś nad tymi górami walizek? Bez przechowalni bagażu ani rusz!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Od razu lepiej! Tak trzymać!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Kup średnią wieżę kontroli lotów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Kup przechowalnię bagażu (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Turbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Średni hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Jesteś na najlepszej drodze! Twoje lotnisko będzie mogło wkrótce rozpocząć odprawę większych samolotów. Jak tylko będziesz miał średnią płytę postojową, Stowarzyszenie Lotnisk Świata nagrodzi Cię średnim hangarem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Jesteś o krok od możliwości odprawiania średnich samolotów. Brakuje Ci tylko średniego pasa startowego. A więc nie zwlekaj!]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Kup średni pas startowy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Kup średnią płytę postojową (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Wystartuj samolot 1930s Racer Hughes (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Potrzebny pas startowy]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Brakuje nam jeszcze tylko tego drogiego średniego pasa startowego. Chodź, odwiedzimy paru znajomych, odprawimy parę samolotów i może znajdziemy sponsora!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Posiadasz już wszystko, co jest potrzebne do odprawy większych samolotów.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Turbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Poszerz swój terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Do tej pory nie zarobiłeś wiele na terminalu. Ale masz potencjał! Powinieneś powiększyć możliwości terminalu. Myśl jak prawdziwy biznesmen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Posiadasz teraz większy terminal.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Wystartuj samolot 1930s Racer Hughes (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Kup poszerzenie mapy {number}.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Kup średni terminal (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Rozbuduj strefę wolnocłową]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Do tej pory Twoje sklepy przynosiły tylko trochę pieniędzy, ale jest to tylko wierzchołek góry lodowej. Uważam, że powinieneś rozbudować swój interes. Myśl jak prawdziwy biznesmen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! W Twoim inwentarzu znajduje się teraz cukiernia. To co? Warto coś upiec...]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Kup średnie ładownie (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Wystartuj samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Średnie samoloty frachtowe - dobra inwestycja]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Aby ostatecznie zwiększyć swoje dochody ze sprzedaży wielu produktów dla pasażerów musisz zainwestować w średnie samoloty frachtowe. Kup parę i wyślij je w drogę!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Masz teraz większe samoloty frachtowe, więc towaru wolnocłowego nie powinno Ci zabraknąć. Troszcz się o to, aby Twój magazyn był zawsze pełen towarów wysyłając wiele samolotów frachtowych do znajomych.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Kup średnie ładownie (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Wystartuj samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Wystartuj samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Zrób ze swojego lotniska światowego giganta!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Nieźle sobie radzisz. Ale nie powinieneś zaniedbywać swoich znajomych i cały czas pracować nad zwiększeniem możliwości swojego lotniska. Teraz trzeba zabrać się porządnie do dzieła ale w nagrodę otrzymasz przydatna płytę postojową. Nie zwlekaj!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Możesz znaleźć średnią płytę postojową w swoim inwentarzu. Teraz Twoje lotnisko może przejść do kolejnej fazy.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Kup poszerzenie mapy {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-SuperTurbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Zarządzaj lotniskiem II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Odpraw dla aklimatyzacji parę lotów]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! A teraz skupmy się na pasażerach!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot Airplan z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Trening czyni mistrza]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Odprawiaj i wysyłaj samoloty dla aklimatyzacji!]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Wyśmienicie! Im większy ruch lotniczy, tym szybciej rośnie Twoje konto lotnych. Pierwszym krokiem do zmaksymalizowania swoich obecnych zarobków jest ustalenie tras lotów do wszystkich potrzebnych surowców!]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Wystartuj samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot Airplan z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Zajmij się ładunkiem I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Jeśli chcesz zarabiać pieniądze w swoich sklepach, musisz dostarczać do sklepów towary z samolotów frachtowych. Jednak bez zbiornika na paliwo nie możesz wysyłać samolotów frachtowych.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Umieść mały zbiornik na paliwo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Zajmij się ładunkiem II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Uzupełnij towar w swoim sklepie wolnocłowym, odprawiając i wysyłając samoloty frachtowe.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Chcesz produkować więcej? To zbieraj ładunek na maksa!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Kup parking (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Wypróbuj średnie samoloty]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Koniec z drobiazgami! Przygotuj się na odprawianie i wysyłanie średnich samolotów!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Średnie samoloty są trochę droższe i potrzebują więcej pasażerów, ale ta inwestycja się opłaca.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Turbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem samolot Rama-M-Turbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Prognoza pogody - ważna sprawa]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Przedstawiciel firmy produkującej Ramacoptery stwierdził, że Twoje lotnisko wkrótce będzie przystosowane do lądowania tych maszyn. Wyposaż się najpierw w stację meteorologiczną najwyższej klasy.]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Cudownie! Otrzymaliśmy pozwolenie na budowę lądowiska dla Ramacopterów! Znajdziesz je w swoim inwentarzu. Hura!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Kup stacje meteorologiczną (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Hangar dla Ramacopterów]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Firma sprzedająca Ramacoptery robi interesy tylko z partnerami zachowującymi wysokie standardy. Rozbuduj swoje lotnisko, pomnażaj dochody i pokaż, że interes kręci się doskonale.]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Gratulacje! Twoje lotnisko otrzymuje hangar dla Ramacopterów! Znajdziesz go w swoim inwentarzu.]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Dobre wyposażenie to podstawa]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Brakuje nam ważnego wyposażenia do kontroli naszej przestrzeni powietrznej. Zajmij się tym! W przeciwnym razie przedstawiciel od Ramacopterów nigdy nie potraktuje nas na poważnie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Wspaniale! Zrobiliśmy niezłe wrażenie na przedstawicielu od Ramacopterów. Mówi, że już niedługo otrzymamy licencję na Ramacoptery.]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Zbierz radary (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Zbierz wiatrowskazy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Ramacopter na radarze!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Nareszcie! Teraz podbijemy przestworza naszymi własnymi Ramacopterami! Co tak nieśmiało? Wsiądź za ster i w górę!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Teraz możesz na swoim lotnisku odprawiać wszelkie rodzaje Ramacopterów! Gratulacje!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Poszerz krąg znajomych]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Musisz myśleć globalnie! Rozbuduj swoje kontakty i znajdź nowych znajomych!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Wyśmienicie! Dzięki znajomym świat leży u Twoich stóp! Powinieneś stale poszerzać sieć kontaktów międzynarodowych lotniska.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Pogłębiaj znajomości]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Pogłębianie przyjaźni ze znajomymi jest bardzo ważne. Jak tylko znajdziesz trochę czasu, odwiedzaj ich lotniska i wysyłaj do nich średnie samoloty.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Pamiętaj, że pomagając znajomym pomagasz też sobie, bo otrzymujesz za to wypasione bonusy.]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Super-Turbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Uatrakcyjnij swoje lotnisko!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Mimo że Twoje lotnisko prezentuje się całkiem nieźle, można by coś zrobić, aby przyciągnąć więcej pasażerów. Co powiesz na atrakcję dla rodzin? Łąka do puszczania latawców przyciągnie tłumy! To miła forma spędzenia czasu w oczekiwaniu na lot. Całkiem fajny pomysł, nie sądzisz?]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Ludzie przychodzą do nas ze względu na rozrywki, a każdy gość na lotnisku to potencjalny pasażer.]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Kup łąkę do puszczania latawców (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Wakacje! Czas powiększyć ofertę o nowe cele!]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Wkrótce rozpoczyna się sezon urlopowy! To czas dużego ruch na lotnisku, co oznacza dla Ciebie mnóstwo pracy. Wyślij parę średnich samolotów do Grecji i Hiszpanii.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Bardzo dobrze! To dobre cele w czasie sezonu letniego. Wysyłaj jeszcze więcej samolotów!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Grecji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Hiszpanii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Wysyłaj więcej Ramacopterów!]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Bezpieczeństwo na pierwszym miejscu! Powinieneś wysłać parę Ramacopterów dla treningu naszych pilotów.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Bardzo dobrze! Piloci świetnie sobie radzą z Ramacopterami. Ale niech trenują dalej. Wysyłaj Ramacoptery!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Udoskonal odprawę Ramacopterów]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Odprawa Ramacopterów nie idzie nam najlepiej. Powinniśmy zainwestować trochę czasu, aby to poprawić. Odpraw kilka Ramacopterów znajomych.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Wyśmienicie! Teraz jesteśmy profesjonalistami w odprawie Ramacopterów. To dobre wieści, szczególnie, że przed nami sezon urlopowy.]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem Ramacopter-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Rozkręć interes w sklepach]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Krążą pogłoski, że menadżerka sklepów nie jest zadowolona z ilości uzbieranego ładunku i sprzedaży. Spróbuj poprawić jej humor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Menadżerka znowu się uśmiecha. W przyszłości powinniśmy mieć oko na wystarczającą ilość zapasów.]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj produkty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Skyrama - jest się czym pochwalić]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Hej! Skyrama chce nagrodzić Twoje osiągnięcia! Otrzymujesz najwyższe wyróżnienie: oficjalny znak uznania! Opowiedz o tym wszystkim swoim znajomym, starym i nowym!]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Kapitalnie! Zajrzyj do inwentarza! Tam znajdziesz oficjalny znak Skyramy. Pasażerowie, bez wątpienia, będą walić drzwiami i oknami.]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Rozkręć interes frachtowy]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Nie wystarcza tylko sprzedawać produkty. Współpracuj ze swoimi znajomymi, wysyłając do nich samoloty z ładunkiem. Postaraj się o dobre kontakty handlowe, odprawiając samoloty frachtowe swoich znajomych.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Świetna robota, zarabiamy dużo lotnych ze sprzedaży produktów. W nagrodę pojemność Twojego magazynu została ulepszona.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem samolot Rama-XS-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Wyślij samolot Rama-M-Super-Cargo z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Więcej Ramacopterów]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Powinniśmy się bardziej skoncentrować na Ramacopterach, aby pasażerowie mieli więcej możliwości. Startuj i wysyłaj z powrotem Ramacoptery.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! Nasza oferta lotów Ramacopterów wzrosła niesamowicie. To na pewno zostanie zauważone.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem Ramacopter-Turbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem Ramacopter-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Steady (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Zredukuj hałas]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Personel naziemny uskarża się z powodu nadmiernego hałasu na Twoim lotnisku. Powinniśmy postawić parę ścian tłumiących hałas.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[To powinno wystarczyć. Ściany tłumiące hałas poprawią z pewnością warunki pracy personelu naziemnego.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem Ramacopter-Steady (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Kup ścianę tłumiącą hałas (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Zbadaj interesujące rynki]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Ciekawe... W niektórych krajach interes rozwija się z niesamowitą prędkością. Wyślijmy tam parę samolotów. Poznaj inne rynki!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Odkrywając nowe tereny, odkrywamy nowe możliwości dla rozwoju biznesu, a przy okazji można trochę pozwiedzać.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Albanii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Wyślij samolot na Ukrainę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Wyślij samolot na Litwę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Chorwacji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[A może by tak Ramacopter-Seaking?]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Może powinniśmy przeprowadzić restrukturyzację lotniska. Parę nowych dekoracji na pewno spodoba się pasażerom. A jak sobie dobrze poradzisz z tym zadaniem, to czeka Cię mała niespodzianka związana z Ramacopterem. Poza tym uważam, że powinniśmy zrobić trochę miejsca na nowe budynki. Ten stary terminal możesz przesunąć do inwentarza.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! To się nazywa ładne lotnisko! Zajrzyj do hangaru... Stoi tam niesamowity, przepiękny, fantastyczny Ramacopter-Seaking! Niech pofrunie!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Kup średni hotel 2 (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Kup zbiornik na wodę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Przesuń swój mały stary terminal do inwentarza.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Zrób wrażenie swoim nowym śmigłowcem Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Czyż nie jesteś dumny z tego, że masz w posiadaniu Ramacopter-Seaking? Wyślij go do znajomych! Ale wyślij też parę innych samolotów, żeby Cię nie uznali za pozera.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Wszyscy zazdroszczą Ci Twojego Ramacoptera.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Super-Turbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Turbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Seaking (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Myśl socjalnie]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Twoje lotnisko kwitnie, ale interes to nie wszystko. Nie zapomnij o przyjaciołach! Kontakty socjalne to ważna rzecz.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Interes się kręci, a i kontakty ze znajomymi są wyśmienite. Współpraca się opłaca.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj towar (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Poszerz lotnisko]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Jeśli już zrobić na kimś wrażenie, to najlepiej na naszych partnerach. Powinniśmy wysyłać do nich więcej średnich samolotów.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[To się nazywa interes! Wysłałeś samoloty do partnerów i zapewniłeś nam niezłe dochody!]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Niemiec (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Danii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Rosji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Portugalii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Potrzebna taksówka!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Centrala taksówek donosi, że czas zainwestować w kolejny postój taksówek. A więc nie zwlekaj! Postaw nowy postój taksówek na swoim lotnisku!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Cóż za wspaniały postój taksówek! Pasażerowie są zachwyceni!]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Kup postój taksówek (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Hangar dla hydroplanów]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[W turystyce przygodowej pojawił się nowy trend, mianowicie podróżowanie od wyspy do wyspy. Ale wielu z tych miejsc nie ma nawet odpowiedniego pasa startowego! Aby dostarczyć naszych pasażerów bezpiecznie na te wyspy będziemy potrzebować hydroplanów.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Wybornie! Mamy nowy hangar dla hydroplanów. Znajdziesz go w swoim inwentarzu.]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Kup kasę biletową (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Brazylii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Wyślij samolot z powrotem z Meksyku (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Ameryki Północnej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery do Ameryki Południowej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Szalony pomysł!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Super! Czy wiedziałeś, że hydroplany są aż tak drogie? Byłem w stanie załatwić nam kontrakt z dużą firmą transportową.  Zgodzili się zapłacić za nowy port morski, jeśli załatwimy dla nich parę spraw.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! Firma transportowa była bardzo zadowolona z naszej pracy! Nowy port morski znajdziesz w swoim inwentarzu.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Kup hydroplan SeaRama-Solo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Twój pierwszy hydroplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Nadszedł czas, aby pochwalić się naszymi nowymi hydroplanami! Niech nasi klienci widzą, jak bardzo nam na nich zależy.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! To przyciągnie jeszcze więcej pasażerów w nadchodzącym sezonie.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem hydroplan SeaRama-Solo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan SeaRama-Solo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samoloty z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Powiew lata]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Nadszedł czas wakacji, a to oznacza dużo roboty dla naszych hydroplanów! Czas dostarczyć tych turystów do miejsc przeznaczenia!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Udało nam się po raz kolejny! Klienci są zadowoleni i na pewno wybiorą ponownie naszego lotnisko.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Wyoming (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Wystartuj samolot do Karoliny Południowej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Michigan (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Connecticut (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Fracht]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Pamiętasz firmę transportową, która zapłaciła za nasz hangar dla hydroplanów? No więc właśnie złożyli nam kolejną ofertę nie do odrzucenia. Powinniśmy dbać o to, aby byli zadowoleni, żeby utrzymać dobre kontakty i szansę na współpracę w przyszłości.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[I znowu nam się udało! Firma jest szczęśliwa i zapewni nam więcej zleceń w najbliższych latach.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem samolot Rama-XS-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Na wodzie]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Udowodniliśmy, że nasze lotnisko jest jednym z najlepszych węzłów komunikacyjnych dla hydroplanów. Firmy na całym świecie polegają na naszym doświadczeniu jeśli chodzi o obsługę ich lotów.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Obsłużyliśmy te hydroplany jak prawdziwi profesjonaliści! Teraz pora skupić się na naszych kolejnych zadaniach.]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan SeaRama-Clipper (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem hydroplan SeaRama-Clipper (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan SeaRama-Solo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samoloty z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Pokaz helikopterów]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Nasz dział PR uważa, że ​​pokaz śmigłowców powinien przyciągnąć uwagę klientów z prowincji. Ci ludzie kochają takie wielkie widowiska! Zaczynajmy.]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Wybornie! Sprawozdania z naszego pokazu pojawiły się w telewizji i we wszystkich lokalnych gazetach! To na pewno przyciągnie nowych klientów.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Steady (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Seaking (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samoloty z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[W sieci]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Teraz mamy więcej możliwości, ale nie powinniśmy zapomnieć o naszych starych znajomych! Należałoby wzmocnić relację z naszymi przyjaciółmi, odwiedzając ich. Ale jednocześnie nie zapomnij poznawać nowych przyjaciół.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota. Nasi starzy przyjaciele nadal o nas pamiętają i zawarliśmy też kilka nowych obiecujących znajomości.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samoloty z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Powiew lata]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Musimy przetestować kilka nowych tras długodystansowych. Celem jest znalezienie partnerskich lotnisk na każdym kontynencie, abyśmy mogli stać się częścią międzynarodowej sieci.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Udało się! Ustaliliśmy kilka świetnych tras długodystansowych na nadchodzący sezon wakacyjny.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Holandii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Grecji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Dominikany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Argentyny (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Pasażerowie]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Och, tyle nowych samolotów i lotów! Będziemy potrzebować więcej pasażerów, aby utrzymać działalności przedsiębiorstwa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Wyśmienicie! To powinno na razie wystarczyć.]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Wystartuj średnie samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samoloty z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Kup wypożyczalnię samochodów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Dzień wielkich czynów]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Teraz mamy wystarczająco dużo miejsc docelowych i pasażerów, więc możemy zacząć wysyłać nasze nowe samoloty do wszystkich tych wspaniałych miejsc!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Super, nasi piloci uwielbiają nasze nowe samoloty, a nasi klienci są zadowoleni z nowych połączeń! Tylko tak dalej!]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan SeaRama-Solo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Steady (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Seaking (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan SeaRama-Clipper (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Fracht]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Hmmm...Może jednak trochę przesadziliśmy, pomagając tej firmie transportowej. Teraz mamy masę zleceń z różnych firm na całym świecie! Miejmy nadzieję, że poradzimy sobie z nadchodzącym wyzwaniem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Gotowe! Ostatni samolot transportowy właśnie wylądował! W nagrodę dostaliśmy nowe bezcłowe ulepszenie!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wyślij samolot Rama-M-Cargo do Austrii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj towar (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Wyślij samolot Rama-M-Cargo do Ameryki Południowej(ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Dekoracyjny szał]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Agata mówi, że skupiamy zbyt mało uwagi na pięknej stronie życia, i oczywiście Piotrek też się z nią zgadza. Sprawmy więc, aby oboje byli szczęśliwy umieszczając na lotnisku platformę widokową. W ten sposób odwiedzający mogą podziwiać nasze piękne dekoracje.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Muszę przyznać Agacie rację. Parę ozdób, a jaki efekt!]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Kup taras widokowy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Rutyna]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Bezpieczeństwo jest jednym z najważniejszych priorytetów nowoczesnego lotniska. Powinniśmy więc dać wszystkim naszym nowym pilotom okazję poćwiczyć, aby zdobyli wprawę w obsłudze naszych nowych samolotów.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! Teraz nasi piloci będą mieli żadnych problemów z obsługą nowych samolotów.  Praktyka czyni mistrza.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Wyślij samolot Ramacopter-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan SeaRama-Solo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[W sieci]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Nasze lotnisko jest jednym z najlepszych na świecie, jeśli chodzi o hydroplany. Aby utrzymać ten stan rzeczy, musimy zrobić wszystko, aby przyciągnąć ważnych partnerów, którzy potrafią dotrzymać nam kroku.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Wielu uważało, że to się nie uda! Ale byłeś w stanie znaleźć tak samo dobrze rozwinięte lotniska, jak nasze. Zawsze dobrze jest mieć paru przyjaciół w czasach takich jak te.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Brazylii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samoloty z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do nowego portu lotniczego (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Bez pracy nie ma kołaczy]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[OK, teraz nasi nowi partnerzy biznesowi chcą się upewnić, że jesteśmy naprawdę tacy dobrzy jak twierdzimy. Pokażmy im, że zawsze mogą na nas liczyć!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Wszystkie samoloty zostały obsłużone na czas! Wszyscy są szczęśliwi, nie ma co do tego żadnych wątpliwości! Z pewnością wybiorą ponownie nasze lotnisko.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem samolot Ramacopter-Seaking (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Hotel z prawdziwego zdarzenia]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Tylko największe i najlepsze lotniska mają szansę na budowę dużego hotelu! Nadszedł czas, aby pokazać całemu światu naszą klasę i zbudować hotel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Super! Ten hotel na prawdę powoduje, że nasze lotnisko jest teraz szczególnym miejscem. Nie mogę przestać go podziwiać!]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Kup duży hotel (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Postaw wieżę kontroli lotów]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Czas na kolejne budynki! Powiększ standard swojego lotniska i przygotuj się na odprawę jeszcze większych i lepszych samolotów. Zajrzyj do sklepu!]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Twoje lotnisko wygląda już niczego sobie. Stowarzyszenie Lotnisk Świata potwierdziło właśnie, że już wkrótce będziesz mógł odprawiać większe samoloty.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Kup średnią wieżę kontroli lotów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Turbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Globalna wieś]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Świat coraz bardziej się zacieśnia. Jeśli chcemy znaleźć się wśród graczy światowych, to musimy rozbudować nasze trasy międzynarodowe.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[O tak! Właśnie tak to się robi! Nasi partnerzy są zachwyceni, że nadal tak wspaniale pracujemy.]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Kanady (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Argentyny (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Business Class]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Coraz więcej biznesmenów lata do finansowych metropolii świata. To klienci, którzy bardzo dobrze płacą...]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Wybornie! Goście z pełnymi portfelami! Jaka to radość dla całego lotniska!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Nowego Jorku (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Kalifornii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Panamy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Brazylii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Loty interkontynentalne]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Turyści żądni przygód szukają nowych miejsc na całym świecie, do których chcieliby polecieć. Musimy zadbać o to, aby w naszym rozkładzie lotów pojawiło się więcej egzotycznych celów!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! Wszyscy mówią o naszym lotnisku, bo można od nas polecieć w tyle interesujących miejsc. Dobra robota!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Boliwii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Gwatemali (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Wyślij samolot na Jamajkę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Wyślij samolot na Alaskę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Trendsetter]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[W naszej branży trzeba być zawsze na bieżąco. Słyszałeś już o tej nowej marce samolotów RamaWing-Eclipse? Jeśli mielibyśmy to cudo w naszej flocie, wszyscy wiedzieliby, że bierzemy postęp i nowoczesność na poważnie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Wspaniale! Nasz nowy nabytek z pewnością pokazał naszym konkurentom na co nas stać. Po prostu ich zamurowało!]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Kup samolot Ramaliner-Eclipse (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Ramaliner-Eclipse (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Środki bezpieczeństwa I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Rozmawiałem z naszymi analitykami, którzy twierdzą, że inwestowanie w kosztowne nowe budynki jest bardzo nieodpowiedzialne, o ile budynki te nie mają nawet podstawowych zabezpieczeń. Wiem o czym teraz myślisz: co analitycy mogą wiedzieć o pracy na lotnisku! Ale akurat w tym przypadku mogą mieć wyjątkowo rację.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Świetna robota! Nasi analitycy są teraz znowu szczęśliwi. Spełniamy wszystkie warunki, aby stać się nowoczesnym i bezpiecznym lotniskiem.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Kup straż pożarną (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Dopływ energii]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Jeśli chcemy, aby pewnego dnia nasze lotnisko miało do dyspozycji fantazyjny nowy terminal, to potrzebujemy o wiele więcej energii, niż mamy obecnie.  Czy wiedziałeś, że komisja państwowa płaci lotniskom, które korzystają z przyjaznych środowisku form energii? Warto więc wybudować parę nowych elektrowni wiatrowych i jeszcze dostać za to pieniądze!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Wybornie! Mamy teraz wystarczająco dużo energii i wypłata od rządu też już wpłynęła. Co za dzień!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Kup elektrownie wiatrowe (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Ramaliner-Eclipse (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Przyspieszenie]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Dzięki tej całej energii, którą teraz dysponujemy możemy teraz skrócić czas obsługi naszych płyt postojowych. Umieść parę dekoracji technicznych obok swoich płyt postojowych. To będzie motywować naszych pakowaczy i przyniesie Ci bonus podczas obsługi danej płyty postojowej.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Zauważyłeś, jak skrócił się czas obsługi tej płyty postojowej po umieszczeniu tych dekoracji obok niej? Dobra robota!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Kup stertę ładunku (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Kup zestaw pylonów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Testowanie płyt postojowych]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Spróbujmy przetestować nasze nowe płyty postojowe, wysyłając i obsługując parę samolotów. Fakt, że nie muszę już tak długo czekać zanim wystartujemy jest tylko dodatkową zaletą tych płyt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Widzisz! Te nowe dekoracje naprawdę robią dużą różnicę. Jeśli będziemy mądrze planować, wiele na tym zyskamy!]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij normalne samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Środki bezpieczeństwa II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Ok, nasze budynki są teraz zabezpieczone przed pożarem. Ale co się stanie, jeśli jeden z pasażerów zachoruje? To nic co można naprawić pistoletem na wodę. Potrzebujemy stację pierwszej pomocy, abyśmy byli przygotowani na wszystko.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Bardzo dobrze! Nasi analitycy są teraz znowu szczęśliwi. Spełniamy wszystkie warunki, aby stać się nowoczesnym i bezpiecznym lotniskiem. Jako mały bonus dostaliśmy nowy Ramacopter-Eclipse! Poszukaj go w swoim inwentarzu.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Kup stację pierwszej pomocy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Związek Transportu]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Rozwój naszego lotniska zwrócił uwagę Związku Transportu, który zaoferował nam wsparcie i szczególną niespodziankę, jeśli zadbamy o niektóre z ich zleceń. Nie jestem pewien, co to będzie za niespodzianka, ale te duże firmy przewozowe zawsze dobrze płacą.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Członkowie Związku Transportu są więcej, niż tylko zadowoleni, ale to było jasne od samego początku! Niespodzianką okazał się szybki mały samolot frachtowy! Poszukaj go w hangarze.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj towary (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Rama-M-Cargo do Ameryki Południowej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Rama-M-Cargo do Europy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Gra szpiegowska]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Wymagania są coraz wyższe. Musimy sprawdzić, jak inne lotniska radzą sobie z problemami dotyczącymi bezpieczeństwa i modernizacji. Koledzy piloci powinni rzucić na to okiem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Doskonale! Teraz wiemy, jak sobie z tym radzą nasi partnerzy i konkurenci. Gratulacje!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Ameryki Północnej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Europy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Ameryki Południowej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Dochodowy interes]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Musimy wyszykować lotnisko tak naprawdę na wysoki połysk. Będzie to nas jednak kosztowało mnóstwo pieniędzy. Proponuję rozbudować nasze sklepy, zarobimy wtedy forsy co niemiara. Podwiń już rękawy i przygotuj się ro roboty.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Wspaniale! Nasze sklepy przyniosły nam nie lada zysk. Teraz możemy zabrać się całą parą do pracy.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj produkty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[W służbie nauki]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Dzieńdoberek! Miejscowy uniwersytet uważa, że nasze lotnisko byłoby idealnym miejscem na ich nowy balon meteorologiczny.  Naukowcy są skłonni nam całkiem nieźle zapłacić. Dodatkowo może uda nam się sprzedać paru naukowcom loty na ostatnią minutę. A więc na co jeszcze czekasz?]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Niezła robota! Balon meteorologiczny jest w powietrzu i działa, pieniądze są na koncie i mieliśmy już nawet pierwszych gości. Tylko tak dalej!]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Kup balony meteorologiczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Turbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Ameryki Północnej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Projekt budowlany]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Lotnisko potrzebuje budynku terminalu i to na najwyższym poziomie. Terminal to mianowicie, no, jakby to powiedzieć… A, wiem - wizytówka lotniska! Dwie w pełni wyposażone płyty postojowe i mała kawiarenka na tarasie dachu, tak powinien wyglądać terminal. Zbudujmy taki!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Gotowe! Ten terminal naprawdę doskonale się udał! Masz teraz super nowoczesne lotnisko! Gratulacje!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Umieść nowoczesny terminal 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Lecę na Ciebie 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Hej, amigo! Podrywacze nie mają łatwo w życiu, co nie? Na każdym lotnisku inna laska… nawet najlepszym pilotom podwozie wpadnie kiedyś w poślizg. To znaczy, wiesz przecież, jak bardzo lecą na mnie kobity… ale czasami… pytam sam siebie, jak długo to ma jeszcze trwać. Być może powinienem po prostu powiesić mój wrodzony urok na kołku, kupić sobie parę wygodnych kapci i znaleźć kobietę mojego życia. Musi przecież jakaś być, gdzieś hen, hen, daleko. Albo i całkiem blisko. Zresztą nieważne, gdzie. Dalejże, do ataku!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Kobieta moich marzeń! To ona! Znalazłem ją! Łucja spojrzała właśnie na mnie na korytarzu… uśmiechnęła się… i powiedziała "Cześć, Piotrek“! Wiesz co… to musi być znak. Myślę, że nasza mała stewardeska kompletnie się we mnie zadurzyła. No cóż, ona też jest tylko człowiekiem… W każdym razie trzeba kuć żelazo, póki gorące. Hłe, hłe! Teraz potrzebny jest plan kampanii…]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Szwecji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Nowej Zelandii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Wyślij samolot na Ukrainę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) do Kostaryki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Lecę na Ciebie 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Witamy w operacji “ofensywa prezentów”, żołnierzu. Nasz plan bitwy jest prosty: zbombardujemy małą bibelotami, aż zmiękną jej kolana. Gdy poleci wtedy na nas… to znaczy na mnie…, wszelki opór stanie się bezcelowy. Macie jeszcze jakieś pytania? Świetnie! W takim razie do boju.]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Witaj złotko! Dawno się już nie widzieliśmy, myszko. Mam odczucie, jakby to było wiele miesięcy… zabawne, no nie? Ale jeżeli już tu jesteś, to mam coś nowego. Nikomu o tym nie mów, ale poznałam nowego faceta. Słodziuteńki pilocik z bicepsami jak pnie drzewa. Widziałam go ostatnio na korytarzu i… i… przez następne dwie godziny moje serce tańczyło makarenę. Co za mężczyzna. Mam nadzieję, że się u mnie zamelduje…]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Zbierz prezent(y) (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Zbierz słodycze (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Zbierz kwiat(y) (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Lecę na Ciebie 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Nie mogę w to uwierzyć, serduszko moje! Dzisiaj rano zadzwonił do moich drzwi gość z firmy rozwożącej paczki i wyładował u mnie całą furę prezentów. Mam wrażenie, że… mam cichego wielbiciela. Chyba do reszty zawróciłam mu w głowie. Nawet nie waży się mnie zagadnąć. Jakie to SŁODKIE! I nawet się domyślam, kto jest moim misiaczkiem… To ten kawał chłopa… ten boski pilot! Gdy tylko skończę dzisiaj pracę, postaram dowiedzieć się więcej!]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[No, prezenty zapakowane i wysłane. Ciekawe, czy Łucja już rozpakowała je swoimi delikatnymi paluszkami? Hłe, hłe. Mam nadzieję, że niebawem sfinalizujemy sprawę! I to na dobre… jeżeli wiesz, o czym myślę… Pomiędzy mną i Łucją zaiskrzyło w każdym razie jak na szlifierce. Ostatnio spotkałem ją w kantynie i uciekła nieśmiało przed moim wzrokiem… niestety również przed moimi rękami. Nieważne. Króliczek udaje, że trudno jest go złapać. To dobry znak, co nie?]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-Xplore (ilość: {number}) ]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Lecę na Ciebie 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Witaj złotko! OK, teraz zaczyna się na dobre, żabciu! Użyłam wszystkich broni ze swojego arsenału, aby wypytać posłańca z paczkami. Dałam mu spokój dopiero wtedy, gdy dał mi adres mojego nieznanego błędnego rycerza. Zabawne… mieszka w tym samym domu, co ten typek, z którym razem pracuję. Mam nadzieję, że nie w tym samym mieszkaniu. Gdy tylko widzę tego amanta z Koziej Wólki, chciałabym najchętniej pójść do klasztoru… Wiesz co? Pójdę teraz na całość! Gdy tylko będę miała wystarczająco dużo pieniędzy na koncie, kupię dla mojego lubego złoty zegarek i złożę mu małą wizytę w jego domu…]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Nie wierzę! Nie wierzę! Człowieku! Teraz zaczyna się na dobre! Posłaniec od paczek coś mi właśnie powiedział. Łucja naciskała go jak zwariowana, aby zdradził jej adres jej tajemniczego wielbiciela. Rozkoszne, no nie? A on wszystko jej wyśpiewał. Przypuszczalnie Łucja jest już w drodze do mnie. Może powinienem dla pewności jednak nałożyć sobie maseczkę z ogórków… Nigdy nic nie wiadomo…]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj produkty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Rama M Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Lecę na Ciebie 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Zgadnij, kto ma nowego przyjaciela? Twoja ukochana Łucyjka! Gdy szykowałam wczoraj swoją motorynkę, aby złożyć wizytę u mojego księcia z bajki, spotkałam go nagle na parkingu. Siedział na drzewie… i miał w ręku lornetkę! To jego hobby! Obserwuje motyle. A ja chciałabym teraz zaśpiewać "Motylem jestem!". Ma na imię Alek, jest początkującym pilotem… i jest taki SŁODKI! Nawiasem mówiąc, trzymaj się teraz, wcale nie mieszka w domu Piotrka. Nie mam pojęcia, co mi ten posłaniec naopowiadał. Jakie szczęście, że tam nie pojechałam… dopiero bym się zbłaźniła. Życie jest szalone, nieprawdaż? Teraz najpierw polecimy na zakupy na całym świecie! Jestem taka szczęśliwa, że mogłabym stokrotki z korzeniami wyrywać, skarbuńciu!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[No tak… tak, no. Hmm. Hmmm… Łucja nie pokazała się jednak wczoraj. Ale to jest OK… bo… bo ma nowego przyjaciela. To dobrze, prawda? W ogóle mi to nie przeszkadza. Nawet cieszę się, że jest szczęśliwa. To znaczy, jasne, facet jest łysy jak kolano… higiena nie jest jego mocną stroną… i nie potrafi sklecić nawet pół zdania. Ale tak jest w porządku. Łucja wygląda na szczęśliwą. A to jest najważniejsze. Naprawdę! Naprawdę cieszę się z tego. Nie musisz martwić się o mnie. Zostaw mnie teraz po prostu samego, dobrze? Mam już dzisiaj wieczorem randkę z familijnym opakowaniem lodów czekoladowych. Nie będę więc sam. Wszystko jest OK. *chlip*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Nowego Jorku (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Zbierz torebki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Zbierz perfumy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Umieść wiśnie (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Zamiana etatów 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Dzieńdoberek! Słyszałeś już? Byli tu doradcy przedsiębiorstwa. Te typki stwierdziły, że źle pracujemy… Chyba szlag mnie trafi! Mamy teraz zamienić się pracą, aby poznać „swoje prawdziwe atuty“. No, zobaczymy… kim ja teraz jestem… pilotem? A bodaj by to! Ale nic to, wujcio Mietek ma samolot w małym paluszku, może nie?]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Super! Mietek to prawdziwy as przestworzy. Tyle lotów… i ani jednego zażalenia z powodu „obmacywanek“. Ani jednej skargi, ani jednego nakazu. Nic. Romantyzm… remontyzm… reumatyzm jednak się opłaca. Teraz kolej na mnie. Mam nadzieję, że dostanę pracę jako sprzątaczka!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Afryki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery do Europy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany do Australii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Zamiana etatów 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Ej, ty tam, jak Ci tam… no ty! Tak, Ty! Do Ciebie mówię! Mam teraz nowy przydział. Przez następne dni będę pracować w tym bunkrze… to znaczy hangarze. Hangarze. Właśnie! Ale ta buda wcale mi się nie podoba. Wszędzie samoloty! W ogóle nie da się rady pracować. Czy mógłbyś uprzątnąć mi te zardzewiałe pudła?]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[Rewelacja! To był najlepszy dzień ze wszystkich. Klienci w sklepie z pamiątkami pokochali mnie. Czy wiedziałeś, że jestem „oryginałem“?  A poza tym mam… co? hangar? Co za… a niech to! Faktycznie! Miałam pracować w hangarze. W takim razie byłam cały dzień w niewłaściwym miejscu. Eee… ale to zostanie między nami, OK?]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Ramaliner-M (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Rama M Super Turbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Rama-Xperience (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Rama S Quatro (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Zamiana etatów 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Ding-dong! Szanowni pasażerowie… tu mówi Łucja, Wasza kopilotka. Hahaha. A niech to, siedzę za sterami. KOMPLETNY OBŁĘD! Ludzie na lotnisku wyglądają jak mrówki. I te wszystkie kolorowe guziczki i lampki. Muszę je wypróbować. Każdy z osobna. W międzyczasie Wasz nowy steward Piotrek spełni każde Wasze życzenie, Do roboty, misiaczku!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Ach, co to był za lot! Nie mogłam się oprzeć tym kolorowym guziczkom. A potem wszystko błyskało i gwizdało. A jeszcze później do kabiny pilotów wpadł Piotrek i wyrwał mi wolant z ręki. Cały czas nie jestem jeszcze pewna, kto z nas dwojga wylądował samolot. Ale teraz muszę do sądu. Ktoś się poskarżył na „obmacywanki“ nowego stewarda…]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Brazylii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Argentyny (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Peru (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Zamiana etatów 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Ste… Steward? JA? Ja nie jestem przecież od wożenia napojów! Jak oni mogli? Wysłać najlepszego ogiera do zagrody dla kucyków? Teraz w kabinie pilotów siedzą Mietek i Łucja. On zabrał mój fotel… i mój kocyk. Pójdę się poskarżyć… o… co ja tu widzę? Finalistki Bikinimanii 2013 lecą dzisiaj pierwszą klasą. Hłe, hłe. Może jednak… przesunę złożenie skargi o jeszcze jeden dzień. A na razie zajmę się panienkami i to najlepiej jak potrafię.]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[O nie! To były finalistki Bikinimanii w kategorii "90+". Czy ty w ogóle wiesz, jak namolne są te stare pudła? „Proszę mi uczesać włosy, młody człowieku!“, „Proszę mi wyprasować gorset“, „Proszę mnie nakarmić“. A ich palce! Ich długie, kościste… obmacujące… palce. One… szczypały mnie w policzki. I w pośladki… *chlip*…  Ja chcę do domuuuu! Ale właśnie widzę, że dostałem list. Chyba zrobiłem dobre wrażenie na nowym stanowisku. „Szanowny Panie Piotrku… blablabla… musieliśmy niestety podjąć decyzję… Redukcje…“. Co do diab…!? Zwolnili mnie!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Zbierz szminki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Zbierz bikini (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Zbierz klejnoty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Zamiana etatów 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Mam po dziurki w nosie tych zamian. Wczoraj babcia klozetowa, dzisiaj stylistka. Czy oni kompletnie pogłupieli? Chodź, złapiemy jakiś hydroplan i zwiejemy, dopóki sytuacja się nie uspokoi. Może znajdziemy jakąś karaibską plażę, na której w ogóle nie będziemy musieli pracować. To dopiero byłaby robota dla mnie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Koktajl w lewej ręce, piękna karaibska dziewczyna w prawej. To się nazywa życie, prawda? Ale wiesz co? Jakoś mi brakuje moich głupich kolegów. OK, to wprawdzie nieudacznicy… ale przynajmniej moi nieudacznicy. I w końcu mają też jakieś talenty, albo przynajmniej… umieją „obmacywanki“. Gdy ten nonsens się skończy, lecę z powrotem. Oni i tak nigdy nie zauważali, gdy brakowało mnie przez parę tygodni.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany na Wyspy Bahama (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany na Hawaje (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Podróż dookoła świata]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Odkryte kontynenty]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Odkryj każdy kontynent, odwiedzając każde państwo na danym kontynencie i zgarnij ekskluzywne przedmioty i karmazynowy samolot frachtowy w sam raz na Twoje podróże po świecie!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Samolot frachtowy dla obieżyświatów. Z Rama Global Cargo, cały świat jest w zasięgu ręki. Import, eksport... Lotnisko!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Upiór na lotnisku 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Ej, ty tam… jak Ci tam… szefie. Właśnie! Powiedz… Czy zauważyłeś tu coś w ostatnich tygodniach? W godzinach po pracy? No więc, nie mam na myśli niczego niezwykłego… tylko diaboliczne postacie, sadystycznie rechoczące demony… PRAWA FIZYKI, które przestały działać! CIĄŻY NA NAS WSZYSTKICH KLĄTWA!!!<br><br>Bez paniki. Bez paaaaaaaniki! Tylko się nie denerwuj, dobrze? Wszystko jest w porządku. Ha, ha. Ale… coś tu się dzieje. Już kilka osób opowiadało mi, że po korytarzach rozlega się po północy diabelski jęk… znikają bagaże… automaty z przekąskami przestają działać! Nie wierzę wprawdzie w duchy, ale *brrr* skóra mi cierpnie, gdy o tym słyszę. Zrób parę nowych rzeczy i wyłóż je jako przynętę dla duchów, dobrze?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Dzieńdoberek… Komuś tu ze strachu trzęsą się łydki, co nie? Ale coś mi tu naprawdę brzydko pachnie. Chciałem pomóc Agacie i wyłożyłem wczoraj w nocy siatkę z wałówką, aby złapać tego lotniskowego upiora. Ale potem usłyszałem… mrożący krew w żyłach krzyk! Strach zmroziło mi w żyłach alkohol, mistrzu! A chwilę potem poczułem się lekki jak piórko… tak lekki, że najchętniej bym gdzieś poleciał. Po czym coś uderzyło mnie w tył głowy. I obudziłem się dopiero pięć minut temu. Niech mnie drzwi ścisną… Co tu się dzieje?]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Zbierz steki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Zbierz jajka (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Zbierz mąkę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj produkty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Upiór na lotnisku 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Dzień dobry, cześć i czołem! Znasz przecież Alka, nieprawdaż? Mojego chłopaka? O ciele kulturysty i uśmiechu niczym z reklamy pasty do zębów? W ostatnim czasie popadł w kompletną paranoję. Kilka dni temu robił nadgodziny ze swoją kopilotką i od tego czasu twierdzi wszem i wobec, że coś za nim chodzi. Mówi, że gonił go przez całe lotnisko "krzyczący cień". Obojętnie, gdzie by nie pobiegł, ten cień śmiał się cały czas z niego i obrzucał go paskudnymi wyzwiskami. Kompletna bzdura, co? Wydaje mi się, że Alkowi potrzebny jest po prostu urlop. Czy mógłbyś zorganizować dla nas coś odpowiednigo, koteczku?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Dziękuję Ci za pomoc, pączusiu. Zorganizowałeś dla nas naprawdę rewelacyjny urlop. Alek musiał niestety w ostatniej chwili zmienić mój służbowy harmonogram i posłać mnie na nocny lot "last minute" do Timbuktu. Na szęście jego kopilotka miała jednak czas, aby mnie zastąpić… prawdziwy z niej… skarb… <br> <br>Ale… to trochę dziwne… gdy wróciłam, na lotnisku nie było żywej duszy. Przez moment… w poczekalni… usłyszałam głośny jęk. Jakiś taki dziwny… i patetyczny. Chyba tylko mi się wydawało… a może nie?]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Rama-M-Turbo na Florydę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Tajlandii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Wyślij średnie samoloty do Australii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Upiór na lotnisku 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Ej, ty! Wiesz co? Mam definitywnie dosyć. Te historie o duchach kompletnie mnie… wkurzają. Są po prostu denerwujące. Niedawno wróciłam z trwającego 48 godzin przyjęcia i wszyscy tylko krzyczeli „Duch! To duch!“. Ale ja się nie boję duchów, rozumiesz? Jeżeli w ogóle wierzę w jakiegoś ducha, to najwyżej ducha zespołu. Ktoś tu robi z nas wariata. Zawsze już przecież mówiłam… że nasi goście to ostatnia hołota! Chodź, postawimy wszystkich pasażerów przy ścianie, przesłuchamy ich i złapiemy tego dowcipnisia.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Dzieńdoberek! Powiedz mi, gdzie jst właściwie Kasia, misiaczku? Od wielkiego przesłuchania nikt jej nie widział. A niech to… czyżby… PORWAŁ ją duch?]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Zbierz latarki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Upiór na lotnisku 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Dzieńdoberek… A to dopiero! Znasz przecież naszą małą Kasię, no nie? Twarz jak patelnia, pięści jak zawodowy bokser. Dokładnie. Widziałeś ją może od czasu tego wielkiego przesłuchania? Że co? Nie, ja też nie. Wszyscy myślą, że ten upiór ją… uwiódł, to znaczy chciałem powiedzieć, uprowadził… Ale ja mam inną teorię, wiesz? Postawmy na głowie tyle hydroplanów, ile tylko się da.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Ale wypas! Czacha mi świdruje jak młot pneumatyczny! Całe szczęście, że Mietek znalazł mnie w moim samolocie… Po przesłuchaniu byłam taka szczęśliwa, że przeimprezowałam całą noc z moimi najlepszymi przyjaciółmi… i straciłam… przytomność. Powinnam była wiedzieć, że tego pożałuję. Takich właśnie mam przyjaciół… <br> <br>Nieważne! Mam bowiem do opowiedzenia coś znacznie lepszego. Jeden z pasażerów coś widział… i teraz wiem, jak możemy przyskrzynić tego upiora… daj mi tylko troszkę czasu.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem hydroplany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan SeaRama-Clipper (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Upiór na lotnisku 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[OK, jestem gotowa. Według zeznań naszych świadków upiór pojawia się, jeżeli w pobliżu są drogie samoloty, ekskluzywna biżuteria lub piękne kobiety. Interesujący gust. Moim zdaniem powinniśmy przygotować pułapkę. Ty zorganizujesz bibeloty i samoloty, a ja w międzyczasie przekonam Łucję. To nie powinien być problem… Jest teraz tak wściekła na swojego chłopaka, że da się na wszystko namówić…]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Hę? Co jest? *Hep* Ja… ja… oooooch… co ja robiłem? Wiem tylko, że… zredukowali mój etat. Ci dranie! A potem… A potem straciłem swoje mieszkanie… Ale… Miałem jeszcze klucz do lotniska. A więc zakwaterowałem się następnie tutaj. Ale *chlip*… najpierw ta sprawa z Łucją… potem praca… ukryłem się potem w kanałach wentylacyjnych. Chciałem tam przezimować. Odżywiałem się płodami natury. Wszystkim, co rośnie w automatach z przekąskami… i może… czasami też płakałem. Ale niewiele. I niezbyt głośno. I tak dalej. <br> <br>Upiór? W tym samym czasie na lotnisku był jakiś upiór? Wcale tego nie zauważyłem… Hej, co oznacza to spojrzenie niczym zbity pies? I dlaczego kręcisz głową… przestań wzdychać! Chyba naprawdę nie sądzisz, że ja… że ja… Czy mógłbym dostać z powrotem swoją pracę? *chlip*]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Rama-Xperience (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Kup taras widokowy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Zbierz klejnoty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Miłość gorąca jak nienawiść 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Nie mam już ochoty. Gdzie podziały się te wszystkie hoże dziewoje? Łucja traktuje mnie jak powietrze, Kasia mnie bije… Nawet sprzątaczka jest za bardzo wyniosła, aby powiedzieć mi "dzień dobry". Czy tym baby w ogóle wiedzą, że istnieje coś takiego jak równouprawnienie płci? Ale wiesz co? Właśnie przed chwilą widziałem chyba najatrakcyjniejszą dziewczynę w całej okolicy. Gorąca pilotka z drogim zegarkiem i morderczą… osobowością. Muszę ją poznać. Całościowo. Hahaha. Czy możesz przejąć następne samoloty? Wujek Piotrek musi pracować!]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Super! Nie wiem dlaczego, ale to dziewczyna, że palce lizać! Puściliśmy się w rejs po Toronto i olśniewaliśmy wszystkich naszą urodą. Para jak z bajki! A gdy spojrzałem jej głęboko w oczy, ujrzałem w nich najpiękniejszy widok świata: odbicie samego siebie! Przy takiej kobiecie kolana mi miękną. Hahaha.]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Wystartuj samoloty Ramaliner-M (ilość: {number}) do Kanady]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Ameryki Północnej]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Wyślij samolot z powrotem z Meksyku (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Miłość gorąca jak nienawiść 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Hahaha. A oto następny etap naszej romantycznej podróży dookoła świata: Brazylia. A to się dopiero mój kociaczek zdzwi, gdy pokażę jej głowę cukru. Nawiasem mówiąc, ma na imię Paulina. Zmysłowe imię, no nie? Najchętniej bym ją po prostu schrupał jak królik marchewkę. Cieszy się już na myśl, jakich to młodzieńców spotka podczas karnawału. Taka to już nienasycona z niej bestyjka!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Ach, jesteś kolegą Piotrka, prawda? Dlaczego nigdy mi nie mówi, że ma takich apetycznych przyjaciół? Mniam! Ale i Piotrkowi trudno się oprzeć, prawda? Gdy mój luby kroczy w swoich dżinsach po lotnisku, najchętniej bym go wycałowała od góry do dołu! Nasz wypad do Brazylii to był istny obłęd. Samba z Piotrkiem… to prawdziwe przeżycie – i to nie jedyne!]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Brazylii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Wyślij śmigłowce (ilość: {number}) do Ameryki Południowej]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Zbierz suszarki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Zbierz japonki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Miłość gorąca jak nienawiść 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Hahaha. Paulina oczekuje mnie na gorącej randce w Paryżu. Uwielbia Paryżan ponad wszystko, wiesz? Tylko dla niej nauczyłem się języka: „Olala, cherie. Voulez vous croissant avec moi?“. Chce się ze mną przespacerować po Polach Elizejskich i podrywać tam przystojnych facetów. Czy to nie… ups… PRZYSTOJNYCH FACETÓW? Co ona ma na myśli? Nie jestem dla niej wystarczająco przystojny, czy jak?]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Pycha. Te wszystkie gorące żabojady sprawiają, że ślinka mi cieknie. Nabierasz tu rzeczywiście ochoty na bagietki, wiesz? Szłam za takim umięśnionym typem w siatkowym podkoszulku i berecie na głowie przez całe miasto. Wyglądał rzeczywiście genialnie. A tak na marginesie, gdzie jest właściwie ten nieudacznik, z którym tu przylecieliśmy? No wiesz, ten mały szpaner z kompleksem Napoleona?]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Francji]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Zbieraj ser francuski (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Zbieraj kubki do kawy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Miłość gorąca jak nienawiść 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[No wiesz, to już szczyt… Paulina była całą noc na imprezie. Chodziła tam za całym tłumem Francuzów i wykrzykiwała jakieś niestworzone rzeczy. Po prostu obrażała mężczyzn. Wstydu jej nie ma! Muszę jednak uratować ten związek. Kasia uważa, że nigdzie nie podrywa się kobiet lepiej, niż w Australii. Nauka surfingu, rewelacyjne restauracje i potężne instrumenty dęte australijskich aborygenów… na to w końcu dziewczyny lecą, co nie?]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[No nie… Paulina flirtowała ze mną na plaży jak zwariowana. Właściwie to wspaniałe, no nie? Tyle że mnie wcale nie poznała. Myślała, że jestem jeszcze przy budce z lodami. Teraz przebrała się miarka. Mówi, że nie chce mieć chłopaka, który lata za każdą spódniczką od Helu po Tatry. Ach taaak? Wyśmienicie! Ja też nie potrzebuję dziewczyny, której szczęka opada na trzy metry, gdy tylko widzi jakiegoś dobrze zbudowanego mięśniaka. Rozstanie za obopólną zgodą. Super, nie? SUPER!]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Wystartuj hydroplany (ilość: {number}) do Australii]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Wystartuj śmigłowce (ilość: {number}) do Australii]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Wystartuj średnie samoloty (ilość: {number}) do Australii]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Inwazja z Australii 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Ach, uwielbiam jesień. Najbrudniejsza pora roku. Niebawem rozpoczną się międzynarodowe mistrzostwa rugby kobiet. Nasze lotnisko jest w tym roku organizatorem. Moje dziewczyny z Australii spakowały już swoje rzeczy, aby pokazać tu, co rzeczywiście potrafią… i pokazać innym, gdzie raki zimują!]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[No, przyleciały moje panienki. Teraz porządnie sobie zabalujemy, aż się całe lotnisko zatrzęsie w posadach. Dam im lepiej coś na uspokojenie, zanim przerobią tu wszystko na drzazgi.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Rama-XS-Turbo (ilość: {number}) do Australii]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Umieść duże hotele (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Zbierz steki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Inwazja z Australii 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Sidney i Gomora! Dziewczyny wpadły w jakiś amok! Ganiają jak dzikuski po poczekalni, wymuszają haracz i zaznaczają swój teren niczym jaskiniowcy. I wiesz, co jeszcze? Mój zapas alkoholu zniknął gdzieś bez śladu. Te wstrętne… Musimy coś przedsięwziąć. Zbierz tylu pasażerów, ile tylko możesz i postaraj się o nowy ruch w interesie. Ja zaś zajmę się w międzyczasie moimi „przyjaciółkami“.]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! Jesteś najlepszy! Jako pierwsze zwabiłam je za pomocą starej butelki spirytusu do izby wytrzeźwień. Nie jestem przy tym pewna, czy uda im się tak szybko wytrzeźwieć…]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Zbierz okulary przeciwsłoneczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Inwazja z Australii 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Nie uwierzysz… zwiały! Te bestyjki straciły jednak ochotę na pasażerów, teraz "zajmują" się naszymi kolegami. Połamały Mietkowi wędkę i ściągnęły Piotrkowi spodnie na oczach całej załogi. Hłe, hłe, hłe. Nie! To NIE JEST śmieszne! Teraz właśnie doprowadzają do szału Agatę. Na szczęście ona ciągle jeszcze nic nie zrozumiała. <br> <br>Zabierz stąd tak wielu ludzi, jak tylko możliwe, abyśmy mogli w spokoju zająć się tą bandą. Ale nie bądź zbyt twardy. Ciągle jeszcze musimy przecież wygrać te mistrzostwa.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Uff! Teraz śpią jak niewiniątka, a raczej winiątka. A to się porobiło!]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Wyślij średni(e) samolot(y) (ilość: {number}) do Azji]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Wyślij kamo-kopter(y) (ilość: {number}) do Europy]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) do Afryki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Inwazja z Australii 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Dzieńdoberek! Widziałeś to już? W moim hangarze piętrzą się "denatki". Jak tak dalej pójdzie, to możemy od razu zamknąć lotnisko, co nie? Nie mogę się doczekać, aż wreszcie zapanuje spokój. Australijki grają jutro mecz finałowy. Może uda nam się przekonać paru pasażerów, aby zajęli miejsca dla publiczności. Nasi goście oszaleją z radości, gdy ta banda znowu stąd zniknie, no nie?]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Super! Cóż za publiczność! Jej euforia rośnie z każdą bramką. Jeżeli dziewczyny wygrają ten puchar, polecą natychmiast z powrotem do Australii. Szkoda, prawda?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Zbierz kąpielówki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj produkty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Inwazja z Australii 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Wygrałyśmy! Jesteśmy najlepsze… Stand up for champions! Teraz pora na imprezę. Kto ciężko pracuje, niech zdrowo świętuje. A w ogóle to widziałeś? Wszyscy ludzie są tak samo szczęśliwi, jak moje dziewczyny. Malują tablice, śpiewają piosenki! Po prostu kompletnie wariują z radości! Ciekawe, dlaczego?]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[To był wspaniały czas, prawda? Te dziewczyny po prostu wiedzą, jak się bawić. I wiesz, co jeszcze? Ponieważ spotkały się tu z tak wielkim wsparciem, odwiedzą nas w przyszłym miesiącu jeszcze raz. Ale nie mów o tym jeszcze moim kolegom. To ma być niespodzianka.]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Zbierz zestawy medyczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Zbierz winogrona (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Zbierz francuski ser (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Zbierz aparaty fotograficzne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Nie wylądujesz w moich objęciach… 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Alek… Cymbalek… Padalek… Robalek… Nie, no nie potrafię znaleźć dla niego dobrego słowa! Ten… TEN ŁOBUZ! Dałam mu się kompletnie omotać. A ten padalec ma na każdym lotnisku inną kochankę. Czy wiesz, jak się czują jego PRZYJACIÓŁKI?!? BYDLAK! NĘDZNIK! GŁUPEK! Zdradzał mnie ze swoimi innymi przyjaciółkami ORAZ z innymi panienkami, z którymi z kolei zdradzał te przyjaciółki. Po prostu… Podwójny i potrójny zdrajca! Wredny DRAŃ! <br> <br>Zapłaci za to. Poślij go najpierw w wielką podróż, a ja postaram się o odpowiednią dekorację dla zemsty. Pokażemy mu, jaki z niego WIEPRZ!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Ha! I dobrze mu tak! Zrobił się taaaaki malutki! I wiesz co, jestem znowu singielką! Hura! Mam wreszcie znowu czas dla SIEBIE! Nadszedł wreszcie znowu czas samotnych wieczorów. Wreszcie mam okazję pójść sama do pralni. Mogę teraz nawet znowu sama dźwigać swoje zakupy. Wszystko jest super, co nie? <br> <br>Wiesz co, misiaczku, powiem Ci szczerze, że jednak podobają mi się przystojni piloci. O ile nie trafi mi się znowu taki PRZYGŁUP ze złotym łańcuszkiem. Czy naprawdę nie ma na całym świecie żadnego odlotowego lotnika, który przyniósłby mi gwiazdkę z nieba?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) (ilość: {number}) do Azji]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Rama-M-Quatro (ilość: {number}) do Afryki]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Umieść balony-koguty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Umieść kaktus(y) 2 (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Nie wylądujesz w moich objęciach… 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Hej, skrzydłowy! Słyszałeś już? Łucja jest znowu do wzięcia. Na szczęście jest mi to całkiem obojętne. Minęły już czasy, w których gotów byłbym… uchylić nieba tej… głupiej gęsi. I tak byłem dla niej tylko wycieraczką. A poza tym mogę posiąść każdą kobietę, jaką tylko chcę. Tak jest! Od tej pory będę się obsługiwał, niczym przy zimnym bufecie! <br> <br>A więc: moja mądra książeczka mówi, że Chiny, Indie, USA i Indonezja mają największy odsetek kobiet na całym świecie. Polećmy więc tam najpierw i dajmy czadu. Niedługo ma się odbyć kilka manifestacji, podczas których kobiety będą chciały spalić swoje ubrania. Zgadnij, kto będzie na miejscu, aby im w tym pomóc? Hahaha...]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[A! Miałem rację! Te panie rzeczywiście spaliły swoje ubrania. Międzynarodowa demonstracja feministek "70+" odniosła wielki sukces… Walka o prawa seniorów… i takie tam. Sukces - ale nie dla mnie. Jak by nie było, udało mi się zaklepać parę randek na herbatce z potańcówką w domu starców. Zawsze to coś, nie? <br> <br>Czasami pytam się siebie samego, czy Łucja da mi jeszcze jedną szansę… to znaczy, chciałem powiedzieć, czy Łucja zasłużyła sobie na jeszcze jedną szansę? Nie! Rozcięła moje serce na krwawiące części i rzuciła je lwom na pożarcie. Nawet palcem nie ruszę. Sam jestem dla siebie najlepszym towarzystwem!]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany (ilość: {number}) do Chin]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery (ilość: {number}) do Kalifornii]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Wyślij małe samoloty (ilość: {number}) do Indii]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Nie wylądujesz w moich objęciach… 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Czy widziałeś już nowy rozkład lotów, koteczku? Wstawili mnie do załogi Piotrka. Piotrka! Ten podlatywacz… podrywacz… zresztą nieważne, jak go zwą. Potrzebny mi on jak dziura w moście. Ze swoimi… wyłupiastymi oczami. Fuj! Ale mam pomysł: Agatka jest odpowiedzialna w tym tygodniu za grafik. Czy wiesz, co ona uwielbia? Ciasta i ciasteczka. Postaram się teraz o ich cały ładunek. Jeżeli szepnę jej jeszcze parę pochlebnych słówek, to dam głowę, że zmieni ten rozkład od ręki.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Haloooooooooooooooooooooooooo! Jestem taka pooooodniecona. Nie mam czasu, nie mam czasu, nie mam czasu. Trzeba sprowadzić na ziemię wszystkie samoloty, jak się nie da inaczej, to siłą. Pif-paf, już nie żyjesz. Ha ha ha! To tylko żart, rozumiesz? ROZUUUMIESZ?!? Dzyń-dzyń! Kuku-na-muniu! OK, mam jeszcze dużo do roboty. I nie mam ochoty na pogawędki. Dzisiaj wieczorem w programie mam trening breakdance… a nawet jeszcze nie zmieniłam rozkładu lotów. Zobacz! OK! Ha! Po prostu zamieniłam ze sobą załogi Piotrka i Kaśki. Dziecinnie proste. Dzyń-dzyń!<br> <br>… Niedobrze mi. *chlip*]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Zbierz mąkę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj towary (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Zbierz słodycze (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Nie wylądujesz w moich objęciach… 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[O nieeee! Widziałeś wczoraj rozkład lotów? Wstawili mi Łucję do załogi. Mam rzeczywiście przekichane, co nie? Tylko dlatego, że nie może mnie dostać, zepsuje mi całą trasę. Zawsze ta sama śpiewka z tymi rozczarowanymi pannicami…<br> <br>OK, nie mówmy już lepiej o kobietach. Kaśka może nam pomóc. Ostatnio opowiadała mi na imprezie, że wie, pod jaką wycieraczką Agatka chowa rozkład lotów. Zorganizujmy dla Kaśki parę odpowiednich prezentów - a wtedy rozwiąże nasz problem za minimalną cenę!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[A niech to licho! Piotrek bombarduje mnie prezentami jak oszalały. Wczoraj błagał mnie, abym zmieniła rozkład lotów. Przypuszczalnie ten typek chce się wkręcić do mojej załogi. Jak często muszę mu jeszcze mówić, że nie cierpię takich facetów… jak on? Wiesz co? Zamienię się z nim po prostu na rozkłady lotów. Będzie to oznaczało, że coś dla niego zrobiłam i nikt nie będzie mógł powiedzieć, że byłam niewdzięczna.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Zbierz zapalniczki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Zbierz śrubokręty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Zbierz pastę do zębów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Zbierz krawaty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Nie wylądujesz w moich objęciach… 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Ki diabeł? Teraz Łucja jest pomimo wszystko znowu w mojej załodze. Ale ja myślałem… Co ta Kaśka najlepszego zrobiła? Obiecała mi… Nie kumam. Nawet Łucja kompletnie wyszła z siebie. Przed chwilą widziałem, jak goniła Agatkę przez całe lotnisko, wrzeszcząc przy tym jak furia… Co za kobita! Ten temperament! Przy takiej rasowej babce miękną mi kolana… Hłe hłe. <br> <br>Ach, do licha. Ja po prostu nie potrafię inaczej. Dam jej jeszcze jedną szansę. Trzeba być człowiekiem. Wyślijmy w przestworza rewelacyjne, bombastyczne banery z romantycznymi wiadomościami. Wytapetujemy niebo miłosnym szeptem! Wtedy dopiero zrobi wielkie oczy!]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Okej. Teraz powinna była już właściwie zauważyć te banery. Hłe hłe… Zaraz padnie mi w moje ramiona. Może lepiej wyczyszczę sobie przedtem jeszcze szybko paznokcie… To tylko kwestia minut. Zaraz runie na mnie jak wygłodzona tygrysica. Mniam. <br> <br>Zaraz zobaczysz. Hłe hłe. <br> <br>Teraz to rzeczywiście nie powinno już długo potrwać…<br> <br>A więc…<br> <br>Lada chwila… na pewno…<br> <br>Tak. W każdej… chwili…<br> <br>CIĄG DALSZY NASTĄPI]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij banery za samolotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Coś wisi w powietrzu 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Hej, kolego! Całe lotnisko o tym mówi: podobno ktoś planuje wielkie oświadczyny. Doprawdy nie mam nerwów do takich głupot, ale moją ręką i tak nie interesuje się żadna… hmmm… żadna ludzka istota. Zastanawiam się tylko, kto jest tą biedną ofiarą…]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Dzieńdoberek! Że niby co? Oświadczynki? Czego to ludzie nie wymyślą. Przy całym tym stresie, jaki mamy na lotnisku, i tak nie usłyszysz tu ślubnych dzwonów, no nie? Co najwyżej dzwonki alarmowe, prawda? Ale teraz muszę pracować dalej. Mam jeszcze całą masę roboty do zrobienia w następnych dniach. Jeżeli chcesz pogadać o pannach młodych, zasięgnij po prostu języka u Piotrka. Ten gałgan jest do wszystkiego zdolny.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany (ilość: {number}) do Chin]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Wystartuj śmigłowce (ilość: {number}) do Australii]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Coś wisi w powietrzu 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Nie do wiary! Co? Hę? Myślisz, że Piotrek ląduje na lotnisku o nazwie "Małżeństwo"? Ja? Chciałaby dusza do raju. Mniej konkurencji i tak dalej. Rozumiem. Ale jak mógłbym zrobić coś takiego pięknym paniom? Jeżeli na wolnym rynku zabraknie najlepszej partii, to kobiecy świat utraci istny prezent niebios. A poza tym, nie zwiększasz w końcu swoich szans, jeżeli oświadczasz się na prawo i na lewo. Nie myśl, że mówię z własnego doświadczenia… hłe hłe… <br><br>Muszę iść.]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Ooooch, jakie to słodziuuuutkie! Ach, dzieńdoberek! Słyszałeś? Ktoś planuje wielkie oświadczyny. Takie na sto dwadzieścia fajerek, z całą oprawą. Ach, kiedy wreszcie przykłusuje mój wymarzony rycerz na białym koniu…? Ale dopóki to nie jest Piotrek, to oczywiście…<br><br>WIELKIE NIEBA! Niemożliwe, żeby to był Piotrek, prawda? Co to będzie, jak poprosi mnie o moją delikatną rączkę?!? Może się wypierać, ile tylko chce, wszystkiego się po nim spodziewam. Oświadczyny to po prostu okropna rzecz. NIENAWIDZĘ WESEL!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Zbierz wiatrowskazy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Francji]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Zbierz suszarki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Hiszpanii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Coś wisi w powietrzu 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Ej, ty tam! Myślę, że teraz się zacznie. Też już o tym słyszałeś, co? O tych oświadczynach? Wydaje mi się, że ten typek z zegarkiem coś planuje. Wiesz, co mam na myśli. Ten mały, grubawy. Właśnie przed chwilą jakiś tajemniczy nieznajomy zamówił 50 banerów. Dlaczego? Po co? Na co? Też nie wiem! Aaaaaach… Jakie to ekscytujące. Nie chciałabym być teraz w skórze panny młodej!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Co? Ależ to… to było… brak mi słów. To było… Ten tam, jak mu tam, oświadczył mi się. No, skarbiku… wiesz o kim mówię… ten stary, z wąsami… no… Wiesiek… czy jakoś tak. <br><br>Teraz to już kompletnie mnie zatkało. <br><br>Wielkie nieba. Wychodzę za mąż. BIERZEMY ŚLUB! Tak mnie to podnieciło, że przez pięć minut zapomniałam o oddychaniu. Na szczęście nic się nie stało - dopiero potem to zauważyłam.]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij banery za samolotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Zbierz prezent(y) (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery do Europy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Weselne dzwony 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[O rety, ale jestem podekscytowana! Powiedziałam "podekscytowana" ? Raczej zestresowana! Jestem cała w nerwach. Do wesela zostało tylko kilka dni, dlatego Fiona i Kurt poprosili nas o pomoc, bo boją się, że mogą nie zdążyć ze wszystkim. Fiona twierdzi, że mam styl, dlatego powierzyła mi zadanie zorganizowania kwiatów, cateringu i muzyki. <br> <br>To urocze! Czuję się zaszczycona! Powiedziałam "zaszczycona"? Miałam na myśli, że po prostu padam z nóg. To chyba normalne, prawda? Ech. ACH! POMÓŻ MI! PROSZĘ!]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Hej! Czy ktoś widział gdzieś Lin? Czuję się okropnie, że powierzyłam jej tak dużo obowiązków w związku z organizacją wesela, ale wspólnie doszliśmy do wniosku, że tak będzie najlepiej. Zajęta przygotowaniami, przynajmniej nie będzie myśleć o tym, że to nie ona wychodzi za mąż.   Muszę tylko dopilnować, żeby prawidłowo się odżywiała i miała odpowiednio dużo snu. Chciałabym, żeby to ona złapała mój bukiet na weselu!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Zbieraj ser francuski (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Zbierz winogrona (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Kup skrzynkę z kwiatami (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Zbierz ekspresy do kawy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Weselne dzwony 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Witam! Kiedy Kurt i Fiona poprosili mnie o pomoc w organizacji wesela, najpierw powiedziałam, że nic z tego, ale kiedy wytłumaczyli, że miałabym zająć się drinkami... Po prostu nie mogłam odmówić! Twierdzą, że nikt nie zna się na imprezach lepiej ode mnie. Mam dopilnować, aby podczas wesela nie zabrakło napojów. Wcale się nie dziwię, że powierzyli mi to zadanie. <br> <br>Kto lepiej zajmie się tak ważną częścią wesela od zawodowej bywalczyni na imprezach?  Potrzebna mi twoja pomoc.]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Fifi i ja raczej spożywamy niewiele napojów wyskokowych i wolelibyśmy nie zachęcać Cassandry do zbyt szalonych imprez, ale podczas naszego weselnego lotu potrzebujemy drugiego pilota, ponieważ nie mam pewności co do Tariqa. Nie do końca wiemy, co o tym wszystkim myśli, więc lepiej dmuchać na zimne, jak mówi moja mama. Przekażę Lin, żeby pilnowała Cassandry i zorganizowała sporo kawy. A teraz muszę zająć się pierścionkami i zezwoleniem na zawarcie małżeństwa.]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Zbierz prezenty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Weselne dzwony 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Tak, oczywiście, że cieszę się razem z Kurtem i Fioną! Czemu wszyscy mnie o to pytają? Osobiście uważam, że każdy mężczyzna, który się żeni, jest głupcem, ale kim ja jestem, by powstrzymywać Kurta przed popełnieniem największego błędu w życiu? Tak między nami, Kurt wydaje się bardzo szczęśliwy. Oboje poprosili mnie nawet o pomoc w umówieniu księdza i zgodziłem się. <br> <br>Twierdzą, że mam znajomości. Myślę, że kogoś znajdę. Musisz mi tylko zorganizować lot do Włoch.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Wiem, że powierzenie Tariqowi zadania umówienia osoby, która da ślub mnie i Kutowi jest nieco szalonym pomysłem, ale wcale nie żartowałam. On potrzebuje religii! Mamy nadzieję, że jeżeli to właśnie on zorganizuje księdza, wiedząc, że jest na pokładzie osoba duchowna, będzie odpowiednio się zachowywał. To tylko przypuszczenia, ale nie zaszkodzi spróbować. Zaraz, która godzina? A niech to!  Muszę lecieć, i tak jestem już spóźniona na przymierzanie sukni!]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Włoch]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Zbierz zestawy medyczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Weselne dzwony 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Co ja sobie myślałam? Czemu zgodziłam się obsługiwać gości podczas weselnego lotu? Fiona potrafi być naprawdę bardzo przekonywująca! Nawet nie przyjęła odmowy do wiadomości! Nalegała, twierdząc, że beze mnie to nie byłoby to samo, ale myślę, że po prostu nie miała nikogo innego, kto mógłby to zrobić. Mogę liczyć na twoją pomoc podczas lotu? Musisz tylko przygotować przekąski i napoje. Na pewno wszystko się uda. Uwielbiam przyjęcia weselne, a raczej darmowe jedzenie i napoje. Poza tym, będę mogła dokuczać Tariqowi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Nie zbyt dobrze czułem się z faktem, że to Tara ma zająć się obsługą gości podczas lotu, ale Fifi przekonała mnie, że nie mamy wyboru. Ma rację. Naprawdę jej potrzebujemy. Jeśli mam być szczery, już nie mogę doczekać się, jak zobaczę minę Tariqa. <br> <br>Nie zostało już zbyt wiele czasu. Musimy jeszcze zamówić weselny tort! Już niedługo staniemy z Fioną na ślubnym kobiercu.  Muszę lecieć.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Zbierz {number} poduszek podróżnych]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Zbierz ekspresy do kawy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Zbieraj kubki do kawy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Ameryki Północnej]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Weselne dzwony 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Cześć, stary! Jak mi ulżyło, że już nie musimy nic przygotowywać. I niech mi tu jeszcze raz ktoś coś napomni o dzwonach weselnych.. Już ja mu zadzwonię! Ale przynajmniej mamy już na pokładzie wszystko, czego trzeba. Żarcie, bimber i pełną kabinę zdesperowanych singli. Śmieci po dekoracji posiałem gdzieś za rogiem. Haha. Jak dobrze, że nie jestem sprzątaczką.]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Wiem, że bardzo tu brudno i przydałaby się sprzątaczka, ale ona zawsze strasznie narzeka i nikt z nas jej nie zna. Mamy już wystarczająco dużo stresu związanego z przyjęciem i nie chcemy wprowadzać dodatkowego "elementu zapalnego". Potrzebujemy spokoju i optymizmu. <br> <br>Och, muszę już lecieć! Muszę jakoś wcisnąć się w suknię! Nie mogę uwierzyć, że to nasz ślub!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj produkty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Wieczór kawalerski z prawdziwego zdarzenia 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[No i stało się. Jutro Mietek się żeni. No i bardzo dobrze. Następny konkurent z głowy.. Jakoś nigdy nie potrafiłem ogarnąć tego kolesia.. Ale wiesz co? I tak mu zorganizowałem wieczór kawalerski, co się zowie! Podobno to rewelacyjna okazja, żeby złowić dziewczyny uciekające przed zegarem biologicznym.  Hehe - raz się żyje!!]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Cześć motylku! Czas schłodzić Prosecco! Weselicho Agatki i Mietka już blisko! Cieszę się, jak by mi ktoś w kieszeń napluł.. i .. wiesz co? Jako że trzeba uczcić taką okazję zorganizuję legendarny wieczór panieński! No i w końcu zwróci się mój całoroczny bilet na Czipsodejlsów.. <br><br>Jakie to piękne!]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Zbierz okulary słoneczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Zbierz gaśnice (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Zbierz winogrona (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Hiszpanii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Wieczór kawalerski z prawdziwego zdarzenia 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Nooo.. to mamy jutro wielki dzień, co nie? No po prostu kłębek nerwów ze mnie.. prawie, jak wtedy przy moim trzecim ślubie. trzecim... niee, chyba czwartym... Nieważne - ale Agatka to super-dziewczyna! Moje wnuki też ją uwielbiają.. teraz wujek Mieco musi się już tylko wyspać, bo jutro... jutro... oj, no, jakoś tak błogo... …<br><br>Chrrrrrrr<br><br>Zzzzz]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Oj.. no i Mietek zaległ.. Hehe, nikt nie oprze się starym skarpetom.. A teraz impreza bez trzymanki! O, mam tu jeszcze kupon od mojej eks.. na... jakiś Czipseodejlsów... Czipsodejlsów? Nie wiem, o co w tym biega. Ale brzmi w sam raz dla nas, facetów!]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Zbierz aparaty fotograficzne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Wieczór kawalerski z prawdziwego zdarzenia 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Ej, Ludziska! Więc sprawa wygląda tak: Łucyjka zorganizowała imprezę dla laski, która jutro wychodzi za mąż. Czyli.. no tak, czyli dla mnie. No i.. wybrałyśmy się na soczek i występ ulubionej formacji tej koleżanki. Ale niestety jakoś zupełnie zapomniałam, że nikt mnie nie zastąpi na lotnisku. Możesz mi pomóc? A ja w międzyczasie obejrzę, co chłopcy... o jaa.. co oni wyprawiają.. jej, jak dobrze, że Mietek o tym nic nie wie.. Sekundkę... MIETEK!? JAKIM PRAWEM MÓJ MIETEK SIĘ TU ZNALAZŁ?!?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Chrrr … zzzz … Szze co?!? Pomocy! Co się tu wyprawia? Gdzie jestem? I dlaczego Piotrek macha mi przed nosem pięćdziesiątką? I dlaczego moja Agatka biegnie na mnie z tą olbrzymią butelką szampana? No i.. co to za rumieńce? Ciekawe, co ją tak wyprowadziło z równowagi?<br><br>Ej, słonko! Tu jeste... *TRZASK*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Umieść duże hotele (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj towary (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Wyślij śmigłowce (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Wieczór kawalerski z prawdziwego zdarzenia 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[O jaaa! Ale Agatka wyrżnęła Mietkiem o parkiet.. No i wszyscy wrzeszczą, jak by to była moja wina. że co? Że to niby była moja wina?!? No ale.. no weź... PRZESTAŃ KRZYCZEĆ! Ja też bywam wrażliwy! ……<br><br>*beczy*<br><br>Dobra, zajmij się moją robotą. A ja to jakoś wyprostuję.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Dzieńdoberek! Nooo, widać, że Piotrek nie uznaje półśrodków.. Nie wiadomo skąd wyciągnął skarpetę i machał Agatce przed nosem... A jej.. no jej się podobało, aż tak, że zemdlałą. A mi się zdawało, że kobiety lubią buty.. …<br><br> A potem jej wytłumaczyliśmy, że wszystko jej się przyśniło.. No a teraz muszę tylko wytłumaczyć, kiedy zarobiłem tego guza..]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Ameryki Północnej]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Ameryki Południowej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Włoch]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Wystartuj hydroplany (ilość: {number}) do Australii]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Wieczór kawalerski z prawdziwego zdarzenia 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Ej, słuchaj, przyśniło mi się coś pokręconego. Piotrek machał biotrami.. a Łucyjka machała nogami.. Wszędzie były neony. A my odbydwoje wrzeszczeliśmy: “TO NIE JA! MOGĘ TO WYTŁUMACZYĆ“! A później jakaś furia złoiła skórę mojemu Mieciowi! To może oznaczać tyko, że nasze małżeństwo stoi pod dobrą gwiazdą! Trzeba dbać o facetów z takim duchem imprezy!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Okej. ten wieczór tak do końca do udanych nie należał. No ale miałem dobre zamiary! A dobre zamiary to tak, jak by się udało, co nie? A może nawet lepiej! No i to i owo się jak najbardziej udało. Chłopaki z Czipsodejlsów zaprosili mnie na praktyki weekendowe!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj produkty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij banery za samolotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Francji]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Zaobrączkowani 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Dzieńdoberek. Teraz idziemy na całego, co nie? Zaprosiłem biskupa z Wąchocka, aby poślubił mnie i moją wybrankę ponad obłokami. Dalej, musimy się pośpieszyć, gdyż inaczej przepadnie nam zniżka małżeńska w hotelu na miodowy miesiąc!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Witaj, złotko! Co za szczęście, że tu jesteś, smerfiku! Muszę tu organizować jedzenie, muzykę i kwiaty! Ciągle tylko stres, stres, stres! Na przystawkę będzie prillowany gstrąg. Bzdury gadam. Pręgowany gstrill. AAAAAA! JA CHYBA ZWARIUUUUJĘ! <br><br>Weź się w garść, Łucja! Szał mnie ogarnia!!! Dlaczego zawsze JA? Ja przecież chcę tylko złapać ślubny bukiet!]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Umieść grządki z kwiatami (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Umieść bonsai (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Zaobrączkowani 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Witam Cię serdecznie, młody człowieku! A może, młoda damo? Ach, ta dzisiejsza młodzież! Nigdy was nie rozróżnię. Pozwól, że się przedstawię… Jestem biskupem Wąchocka. Przybyłem tutaj, aby połączyć małżeńskim węzłem młodą parę i zrobię to, gdy tylko skonsumuję tę pyszną rybkę. <br><br>*Mniam*<br><br>Hmmm, jakoś tak… dziwnie się czuję. Hłe hłe. Ej, ten wyświetlany na pokładzie film przypomina mi moje własne życie. Tyle że od końca i w przyśpieszonym tempie. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*Och*…<br><br>Czy może na po… po… pokładzie jest le… le… le…]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Hej, amigo! Wymknąłem się na krótko z kokpitu, aby pójść tam, gdzie król pilotów piechotą chodzi. Ejże? A to co? Co ten biskup wyrabia? Nie, tak być nie może! Tylko pilot ma tu prawo naruszać etykietę. <br><br>Momencik. On wcale nie… On nie żyje! OK, tylko bez paniki. TYLKO BEZ PANIKI! BISKUP NIE ŻYJE!!!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Zbierz zestawy medyczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Niemiec]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Włoch]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Zaobrączkowani 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Ej, ty tam? Słyszałeś już o tym koszmarnym weselu? Ta parka chciała się pobrać na pokładzie samolotu, ale potem umarł biskup i na pokładzie wybuchła masowa panika. Zabawne. Tutaj panuje też właśnie pa… pa… panika.<br><br>Co? Biskup umarł TUTAJ? Podczas naszego wesela? Biedaczysko! Ale my musimy się pobrać, zanim wylądujemy! Teraz POBRAĆ NAS MOŻE TYLKO PILOT!]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[No, super! Teraz to ja muszę pilotować tego grata, podczas gdy Piotrek wbija się we frak i daje ślub naszej baśniowej parze. Co za podłość. A tak fajnie bawiłam się właśnie z druhnami… Przepraszam Was, dziewczyny. Obowiązek wzywa!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Zbierz zegarki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Umieść balon(y) "Niedźwiedź" (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Zaobrączkowani 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Czy widziałeś już tego przystojnego księdza, koteczku? Fajny, no nie? Nosi zdecydowanie za ciasny frak… ale wydaje mi się jakoś tak dziwnie znajomy. Wiesz może, czy ten okazały egzemplarz mężczyzny jest jeszcze do wzięcia? Trudno znaleźć fajnych facetów na wolnym rynku. Sami piloci… *ech*<br><br>Wybacz. Wesela działają na mnie deprymująco.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[A czy Ty, Mietku, przyrzekasz szanować Agatkę i… khhh… kochać ją, dopóki śmierć Was nie rozłączy? No to miodzio! Możecie się teraz pocałować. Ale tylko jak brat i siostra. <br><br>Dobra robota. Idę do bufetu.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj towary (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij banery za samolotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Niemiec]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Zbierz szminki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Zaobrączkowani 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[O mój Boże! Wyszłam za mąż! Jesteśmy małżeństwem! Hi, hi, hi! Przysięgłabym, że Mietek kompletnie poczerwieniał pod wąsem. Wreszcie jestem panią… eeee… panią… powiedz mi, wiesz może, jak się Mietek nazywa? <br><br>Ach. Hahaha. Muszę teraz rzucić ślubnym bukietem. Na miejsca, gotowi…]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Ale… ale… alle… luja. Agatka z rozmachem wyrzuciła ślubny bukiet przez drzwi samolotu. Podeczas gdy podchodziliśmy do lądowania! Ale prędko złapałam ostatni spadochron i nie straciłam ani sekundy. A potem przez następne trzy godziny wisiałam wrzeszcząc na wieży Eiffla. <br><br>Ech… Piotrek znalazł później ten bukiet i zapytał mnie, jaki dressing do niego pasuje… może zaproszę go kiedyś na sałatkę.]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Zbierz kwiat(y) (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Zbierz zestawy medyczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Francji]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Męczący miodowy miesiąc 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Hura! Miodowy miesiąc! Tylko Mietek i ja… i Piotrek… i Łucyjka… i Kaśka. Miecio powiedział, że możemy wykorzystać super rabat grupowy, jeżeli weźmiemy ze sobą jeszcze paru kolegów. A więc łączymy przyjemne z pożytecznym - czyli z wycieczką zakładową… *ech*]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Dzieńdoberek! Właściwie to Agatka i ja chcieliśmy mieć miodowy miesiąc jak się patrzy, ale za każdym razem, gdy wysuwam nos na drzwi, widzę Piotrka, jak stoi z rozdziawioną gębą i się gapi. A mówię Ci, minę ma taką, jak siedem burz gradowych. Przy takim czymś wyrzuty sumienia człowieka nachodzą, no nie?]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Zbierz pocztówki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Zbierz kwiat(y) (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery do Ameryki Północnej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij banery za samolotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Męczący miodowy miesiąc 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Paryż jest przecudowny, prawda? To miasto miłości to coś niebywałego, misiaczku! Gwizdało za mną dzisiaj już trzech robotników budowlanych. No niech będzie, dwóch. Ten trzeci to była ta sierota, Piotrek. Ale nie dam sobie przez takiego kogoś popsuć wycieczki. Teraz pora na zakupy. Potrzebuję tylko jeszcze przewodnika dla mojej wyprawy na miasto…]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Ach Paryż! Je t'aime! Mon armour! Crêpe Suzette! Po prostu czuję, jak hormony pląsają w powietrzu. I wiesz co? Łucyjka jest wręcz oczarowana miastem. Może coś z tego wyjdzie… Kto zna Piotrka, ten pozna też i Paryż!]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Zbierz przewodniki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Męczący miodowy miesiąc 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Francuzie, czy Ci nie żal… *hep*. Czo?!? A, żyję sobie jak francuski cysorz! Czerwone wino w wannie, z lewej panienka, z prawej panienka, a na dodatek ślimaki z keczupem na śniadanie. To jest dopiero życie, co nie? Teraz tylko ktoś musi posprzątać ten chla… chli… chlewik w pokoju hotelowym. Rozumiesz, to co i ja rozumiem? <br> <br>*hep*]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Ej, ty tam! Co tak stuka i szumi u Kaśki w pokoju? Co, odkurzacz? Posprzątałeś? Tutaj naprawdę nie ma ani chwilki spokoju… Miecio jest kompletnie wyprowadzony z równowagi. Nie może teraz znaleźć swojej kolekcji znaczków pocztowych…]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Zbierz ekspres(y) do kawy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan(y) (ilość: {number}) do Nowej Zelandii]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Niemiec]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Męczący miodowy miesiąc 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Hu, huuuu… Mietek!? Jesteś tam? Otwórz, proszę!<br> <br>Ej, kolego! Mietek zabarykadował się w środku. Nie ma już ochoty zaszaleć ani powygłupiać się. A kto mi pomoże z Łucyjką? Muszę kuć żelazo póki gorące, dopóki jesteśmy w Paryżu. Ale Mietek i Agatka nawet nosa nie wyściubią z pokoju. Ha! Nie mówiłem? Od razu widać, że się nie zna na kobietach!]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[No, to już szczyt wszystkiego! Co za DRAŃ! Właśnie chciałam zaprosić Piotrka na sałatkę… Mówię mu: „Muszę uważać na moją figurę.“ A on na to: „Daj mi może pouważać, koteczku“. Ten CHRZĄKAJĄCY WIEPRZAK! Następną sałatkę będzie mógł zjeść przez słomkę. Razem ze swoimi zębami.]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Zbierz kwiat(y) (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Zbierz francuski ser (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Ameryki Północnej]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij banery za samolotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Męczący miodowy miesiąc 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Dzieńdoberek! To dopiero był męczący miodowy miesiąc, co nie? Mam na myśli kolegów. Mogą zapomnieć, że wezmę ich na swoją następną podróż poślubną. No cóż, przynajmniej moje wnusie były kochane i grzeczne… nawet nie pisnęły… aaa…<br> <br>A bodaj by to! Zapomniałem zabrać je z domu. Muszę szybko wracać!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Ej, ty tam! Wreszcie wróciliśmy. Łau… Ale mieliśmy lot powrotny. Najlepiej będzie o nim całkiem szybko zapomnieć. Jak tylko wnuczki Mietka zaczną znowu z nami rozmawiać, wszystko będzie OK. Przyzwyczają się już do swojej drugiej babci…<br> <br>O, mój Boże! Ja jestem… BABCIĄ?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[A po nocy przychodzi dzień… 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Moje uszanowanie. Czy my się znamy? To ja, szefuniu! Genowefa Puc-Czyścik – miejscowa pełnomocniczka do spraw czystości… to znaczy… sprzątaczka … *ciężkie westchnienie* … ACH! Co za chlew. Wczoraj wylądował tu na pasie weselny samolot, a dzisiaj mam zaszczyt posprzątać denatów. Co za $§@&ny bałagan! <br><br>No cóż. I tak mnie nikt nie zaprosił na tę imprezę. Nie moja strata. $%^ $%^$]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Hep* Aua! Moja głowa wibruje jak młot pneumatyczny na Paradzie Miłości! Nic nie pamiętam. Gdzie jestem? Kim jestem? Dlaczego mam na sobie siatkowy podkoszulek i mini spódniczkę? Czuję się jakoś taki nagi… ale pomimo to wyglądam rewelacyjnie! Mniam! Nie pogardziłbym mną samym. <br><br>To znaczy, gdybym był kobietą.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Zbierz zestawy medyczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Zbierz stek(i) (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[A po nocy przychodzi dzień… 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Olala! Widziałeś Łucję? Wczoraj wieczorem wytoczyła się z samolotu w mundurze pilota. Że co? Nie, pilota w mundurze już nie było. Ale mimo to… Ciekawe, do kogo ten mundur należy. Proszę? Do tego krasnala? <br><br>Śmiechu warte. On przecież nie ma absolutnie żadnych szans u Łucji. <br><br>… A może?]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Uszanowanko! Co za $%^ta hołota! Właśnie przeleciał korytarzem Piotrek. Wrzeszczał, jakby go ze skóry obdzierali. Nawet nie powiedział "Dzień dobry", ten zarozumiały smarkacz. A potem po korytarzu przejechali motocyklem stary Mietek i jaśnie szanowna pani Agata. Te $§@&łe … A ja dopiero co wyszorowałam podłogę!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number}) do Ameryki Północnej]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Umieść bar(y) z przekąskami (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[A po nocy przychodzi dzień… 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Uszanowanko! Wiesz Pan co? Nawet już o tym nie myślę. A co ja się będę przejmować jakąś tam @#!$%? Zawsze mówię: na wszystko znajdzie się wyjaśnienie. <br><br>OLABOGA! W POKŁADOWEJ KUCHNI LEŻY TRUP!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Ojeeej… Powoli wraca mi pamięć. A to narozrabialiśmy. Może… a niech to… mogą być kłopoty. Potężne kłopoty. <br><br>A co to? Syrena? A co to ma znaczyć? A NIECH TO, gliny! ONA MI PRZYSIĘGŁA, ŻE MA JUŻ 18 LAT!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Umieść centrale bezpieczeństwa (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[A po nocy przychodzi dzień… 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Witam serdecznie wszystkich zgromadzonych! Przepiękne lotnisko tu macie. Proszę sobie tylko nie przeszkadzać. Po prostu przejdę do poczekalni i będę obserwował, co też tu się u Was dzieje. <br><br>Ho, ho! Macie naprawdę aktywną sprzątaczkę. Ale dlaczego tak głośno krzyczy? I dlaczego wymachuje pięściami? Pomocy! NIE! NIE RZUCAJ TYM WIADREM!!!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Aaach. To był… ten trup z kuchni! Co za $§@&! Najpierw gliniarze zamykają nasz personel, a pięć minut później ofiara morderstwa spaceruje sobie wesolutko po poczekalni. Ale poczekaj ty mi! Moja szczotka wymierzy już Ci sprawiedliwość, nikt nie będzie mi tu wsadzał do więzienia moich niewinnych przyjaciół! A żeby Cię %&@%!]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[A po nocy przychodzi dzień… 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Moje uszanowanie, panie posterunkowy! A więc to było tak: na początku myślałam, że Piotrek i Mietek mają tego starego na sumieniu. Ale to był spisek, mówię Panu! Zamknęłam po prostu tego §@& w schowku na szczotki, gdzie już go wcześniej umieściłam dla medycyny sądowej… gdy jeszcze myślałam, że nie żyje. <br><br>Pssst… Niech Pan po prostu pracuje dalej, szefie. Wszystko mam tu pod kontrolą.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[BEZCZELNOŚĆ! Ja… ja tu byłem tylko, żeby odebrać zwłoki mojego brata bliźniaka. Pan przyjął go do siebie kilka dni temu nad chmurami *chlip*. Ale … NIE! Zamiast tego ta furiatka rzuca się na mnie jak oszalała i zamyka mnie w schowku na szczotki RAZEM Z DOCZESNYMI SZCZĄTKAMI MOJEGO BRACISZKA! <br><br> Jeszcze o mnie usłyszycie! Przysięgam Wam to, jakem KARDYNAŁ Z PIKUTKOWA DOLNEGO!!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[A po nocy przychodzi dzień… 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[A żeby to … trzy dni w kiciu. Pozwolili mi tylko na jeden telefon. Na szczęście udało mi się przesunąć randkę…<br><br>Mimo to, lepiej będzie, jeżeli Puc-Czyścik nie nawinie mi się tak prędko na oczy. A żeby to! Podczas powrotnego lotu graliśmy tylko w butelkę. Jeżeli nawet trochę zabalowaliśmy, to jeszcze długo nie znaczy, że mamy biskupa na sumieniu! Złożę podanie o urlop.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Uszanowanko! Ach, pan Piotrek robi teraz minę jak gradowa burza? Cały czas to samo! RAZ JEDEN człowiek zrobi błąd … Ech. Teraz wszyscy się poobrażali. Te §@&§@&! Lepiej niech nikt nic nie mówi! <br><br>Ejże, panie szanowny! Nie ma Pan nic lepszego do roboty? Ja tu muszę pracować. Podnieś Pan przynajmniej nogi, jak inaczej mogę tu przejechać szmatą?! *GRRR*]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Zbierz bawełnę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Lot w ciemno 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Cześć, stary! Znalazłem w gazecie rewelacyjne ogłoszenie w dziale "Poznam pana". Posłuchaj: "Gorąca mamuśka szuka boskiego tatuśka - doświadczona, odważna kobieta pożąda boskiego księcia z bajki…" Książę z bajki… Zupełnie, jakbym czytał swój CV. Szybko, muszę odpisać, póki jeszcze nie wysechł tusz… w długopisie. Zastąpisz mnie na moment?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Ale wypas! Wczoraj wieczorem chyba znowu za wiele sobie popiłam. Przez… przeoczenie… nadałam ogłoszenie w dziale kontaktów sercowych. Teraz moja skrzynka pocztowa pęka od odpowiedzi. Swoją drogą, jedna z nich nawet mi się podoba. „Kochanie, sprawię, że turbina będzie Ci chodziła na wysokich obrotach…“. Turbina… Hmm… Mam nadzieję, że to nikt z branży…]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Tajlandii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Wyślij śmigłowce do Francji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Lot w ciemno 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[No i… wymieniłem z tym kociakiem kilka maili. Coś chyba z tego będzie! Przy czym… niektóre odpowiedzi były dość zbereźne. To razi mój męski honor. *Ech*<br><br>Mimo wszystko, nie pozwolę, aby mi randka przeszła koło nosa. W końcu nie miałem już żadnej od la…, chciałem powiedzieć, tygodni. Hłe, hłe, hłe.]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Uff. Robi się poważnie. Chyba wiem, z kim się spotykam. Jeżeli moja teoria się zgadza… jejku, jejku! Dlaczego właściwie jestem taka podniecona? Hej, Ty tam! Ty, przed monitorem! To Twoja wina. Nie gap się tak na mnie!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Kup przystanek autobusowy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Odwiedź rozmaite lotniska (ilość: {number}) i zbierz pasażerów]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Wyślij samolot Airplan z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Umieść toalety (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Lot w ciemno 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Dobry wieczór… A bodaj by to! Godzinami polerowałam te kafelki, aż tu nagle przed samym końcem pracy Piotrek przeleciał się po nich swoimi brudnymi buciorami. Krótko potem, gdy próbowałam to wytrzeć, pojawiła się nasza stewardessa i przy okazji wbiła mi w rękę obcas swojej szpilki. Żadnego respektu! %@§$! Co oni sobie myślą? Że ja nie mam nic lepszego do roboty? Musisz mi teraz pomóc, szefie!]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[OK, gotów do wielkiej randki! Jak myślisz, mam wystarczająco siły na dwie kobiety? Przestudiowałem jeszcze raz moje ogłoszenie… i … spotykam się chyba dzisiaj nie tylko z jedną panią. No cóż, bez pracy nie ma kołaczy, no nie?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Zbierz słodycze (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Wyoming (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Chorwacji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Lot w ciemno 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Witaj złotko! No wiesz… nie gniewaj się, kociaczku, ale nie mam dzisiaj czasu na pogawędki. Wracam właśnie z randki z piekła rodem. „Spróbuj od czasu do czasu coś nowego“ - myślałby kto! Mówię Ci - nigdy nie umawiaj się z pilotami. Oni wszyscy chcą tego samego!]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Więc to było… to było… coś innego. Ej, ty tam! Posłuchaj mojego ostrzeżenia: NIGDY nie zadawaj się z ludźmi z pracy. Nigdy! To jak rosyjska ruletka. Że co? Odcisk pięści? Nie mam osisssku piesci na twassy! O nie! Moje ssęby…]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem hydroplan(y) SeaRama Solo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj towary (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Odpraw śmigłowce (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Lot w ciemno 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Że co? Wyrazy współczucia z powodu mojej randki? Ona się jeszcze nawet nie zaczęła. Hłe, hłe… ale Łucja i Kaśka właśnie wypadły z klubu, krzycząc wniebogłosy. Ależ się one nie znoszą! Co też je napadło? Nieważne. Przejmiesz następne samoloty? Ja zaś w międzyczasie poczekam na moją podwójną porcję kobiety… Hmm… Podwójna porcja oznacza "dwie kobiety"… czy nie?]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Ale wypas! Mojej panienki ciągle jeszcze nie ma. Co się dzisiaj wyrabia? Stara Puc-Czyścikowa już całą wieczność czeka na swojego faceta. Umówiła się z seksownym pilotem. To podobno prawdziwy książę z bajki. Hłe, hłe. Żal mi biedaczyny. <br><br>Podwójna porcja kobiety … Książę z bajki … o nie … O NIE… Pani PUC-CZYŚCIK?!? Dlaczego się Pani tak szeroko uśmiecha? RATUUUNKU!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Zbierz bikini (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Zbierz jajka (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Zbierz okulary przeciwsłoneczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Randka z Piotrkiem 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[A bodaj by to! Teraz mam 150 kilogramów żywej wagi Puc-Czyścikowej na karku i nie wiem, co z tym zrobić! Jeżeli przyznam, że to było nieprozumienie, baby nigdy już nie będą brały mnie poważnie. Hmm… Zaciągnę ją po prostu do najbardziej luksusowej knajpy, jaką znajdę. Jeżeli będę miał szczęście, wystraszy się.]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Moje uszanowanie. O, pan Piotrek to dopiero gościu. Właściwie nie chciałam się pokazywać z tym chudziną, ale zaprosił mnie do pięciogwiazdkowej francuskiej restauracji „Le Gourmand“. Jedzonkiem za darmo nie pogardzę. Mam nadzieję, że zapakują mi resztki dla psa.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Francji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Umieść duże hotele (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Randka z Piotrkiem 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Wystraszyła się? A gdzie tam! Z niecierpliwością czeka na deser. A już wrąbała 5 talerzy z kiełbasą. Ta baba wrzuca w siebie jedzenie jak młockarnia! Właśnie dała klapsa kelnerowi. Gorzej byłoby już tylko wtedy, gdyby nagle przy sąsiednim stoliku usiedli moi rodzice… <br><br>Ach. <br><br>Dobry wieczór, mamusiu…]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Dob…*mniam* *mlask*…ry … co? Rodzice Piotrka? Właśnie dali w długą. Zabawna rodzinka… Chyba dziwaczeją z wiekiem… Gdy wychodzili, ojciec krzyczał „Nie mam już syna!“. Dziwak… *mniam* *mlask*.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj produkty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Randka z Piotrkiem 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Ach, wiesz co stary… trzeba widzieć dobre strony. OK, moi rodzice mnie wydziedziczyli, ale koszmar minął. I przynajmniej na końcu nie byliśmy milionowymi klientami, czy jakoś tak. Wyobraź to sobie. Ja i Puc-Czyścikowa znaleźlibyśmy się nagle w gazecie. Przypuszczalnie wygralibyśmy podróż dookoła świata. Hłe, hłe… ale lepiej nie wywoływać wilka z lasu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Nie wierzę! Prawie już wyszliśmy… gdy nagle z nieba spadło konfetti. A potem błyski fleszy! Jak we śnie! Byliśmy milionowymi klientami! I wygraliśmy koszyk pełen prezentów i podróż dookoła świata. Jutro ruszamy w drogę!]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Ameryki Północnej(ilość: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Kup wieże "Viva Skyrama" (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Dookoła świata 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[O nie. Z Puc-Czyścikową w podróż dookoła świata. Absolutny koszmar. Dlaczego nie odmówiłem przyjęcia tej nagrody? Ech… po prostu nie potrafię powiedzieć "nie"… a poza tym… nigdy nic nie widzę ze świata. Siedzę w końcu cały dzień w kabinie pilotów… OK, pierwszy cel: Wenecja. *uff*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Uszanowanko! Widział może dzisiaj pana Piotrka! Jejku, co za gbur. Co ja na to poradzę, że obracając się, wypchnęłam go niechcący biodrem z gondoli? Musiałam w końcu znaleźć moją kanapkę z pasztetówą. A gdy w grę wchodzi prawdziwa kobieta, gondole zaczynają się kołysać…]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) do Włoch (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) Rama-M-Cargo do Włoch (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan(y) do Włoch (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Wyślij helikopter(y) do Włoch (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Dookoła świata 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[A… a… a…psiiik! Nienaaaa… wi… wiiiii… psiik… dzę Wenecji! Oglądam w szpitalnym łóżku jeden głupi włoski serial za drugim, a Puc-Czyścikowa zalicza po kolei wszystkie maskowe bale. Mam tego po dziurki w nosie… APSIK! <br><br>Zapomnij o romantycznych celach, dobrze? Wszystko inne, tylko nie romantyczne!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Uszanowanko! Urlop z przygodami w krainie wiecznego lodu! Aż mi się serce uśmiecha. Ale wiesz, kto tu stroi fochy? Ten wiecznie niezadowolony Piotruś. Cały dzień siedzi w ciągniętych przez psi zaprzęg saniach i tylko marudzi: „Zostawcie mnie w spokoju!“, „Mam grypę!“, „Idźcie się sami kąpać w przerębli!“… i tak dalej, i tak dalej. Ale ja wiem, jak zmusić mężczyzn, aby byli szczęśliwi. Siłom i godnościom osobistom!]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) na Grenlandię (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) Rama-M-Cargo na Grenlandię (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan(y) na Grenlandię (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Dookoła świata 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Ej, ty tam! Już widziałeś? Pani Puc-Czyścikowa i Piotrek to absolutna para marzeń. Nasz pilot chyba się kompletnie zakochał. Gdy wrócili z Bieguna Północnego, dygotał na całym ciele. I miał takie czerwone policzki! Urocze!<br><br>Chodź, skojarzymy ich ze sobą i poślemy do najbardziej romantycznego miejsca na świecie: do Niemiec!]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Nie wytrzymam już tego. Agata przekierowała ostatni samolot bezpośrednio do jakiejś niemieckiej dziury, która… okazała się być moim rodzinnym miastem. Teraz moi rodzice i przyjaciele myślą, że Puc-Czyścikowa i ja jesteśmy razem. Mój ojciec poklepał mnie nawet z szyderczym uśmieszkiem po plecach i puścił do mnie oko. DLACZEGO? DLACZEGO JA?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Ameryki Południowej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) do Niemiec (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Dookoła świata 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Cześć, stary! Teraz wiem, jak pozbyć się tej baby. Zrobię po prostu tak, że następnym etapem podróży będą Wyspy Karaibskie i… wsadzę Puc-Czyścikową… przez przeoczenie… hłe, hłe… do innego samolotu. Wyślę ją na Syberię, czy jakoś tak. A więc, pamiętaj. Wybierz dwa rozmaite cele. Ten plan musi się udać!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Co do…?!? Nie dwa rozmaite samoloty! Dwa rozmaite cele! Teraz mam tę starą babę znowu na karku. Ale nie ze mną takie numery. Idę na plażę. SAM! Tylko ja i moje kuse majteczki…]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Wyślij samolot(y) na Haiti (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Dookoła świata 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Rewelacja! Jak okiem sięgnąć, na słońcu smażą się apetyczne panienki. To mi dopiero odlotowa super plaża: gwiazdy, gwiazdki, tabuny reporterów z gazet… EJŻE, morze wyrzuciło na brzeg wieloryba. Wiesz co? Wepchnę go z powrotem do wody. Dziewczyny uwielbiają bohaterów! Zrobisz mi nieco reklamy? Potrzebuję świadków!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Uszanowanko! A nie mówiłam! Każdy facet kiedyś na mnie poleci. Właśnie leżałam sobie na plaży i opalałam się… gdy nagle Piotrek rzucił się na mnie i wepchnął mnie do wody. Ach, jakie to romantyczne. Wszędzie publiczność i paparazzi. Błyski fleszy, wiwaty, gwizdy… nasze zdjęcie ma być nawet na tytułowej stronie plażowej bulwarówki… hi, hi, hi!]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Jak się pozbyć starszej pani 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Że co? Nie, Puc-Czyścikowa i ja nie chodzimy ze sobą! Ale od kiedy ukazał się ten artykuł w gazecie, wszyscy myślą, że jesteśmy nową parą marzeń na lotnisku. Już wiem: gdy udam, że zrywam z nią znajomość, zduszę wszystkie podejrzenia w zarodku. Poczekam tylko, aż skończę pracę i już zabieram się do dzieła.]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Mam teraz doskonały plan, jak pozbyć się tej starej jędzy. Naprawdę doskonały. Musi się udać. Moje konto SMS jest już naładowane…]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Wyślij samolot(y) do Ameryki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Wyślij helikopter(y) do Azji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Wyślij samolot z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Jak się pozbyć starszej pani 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Co za draństwo! Po prostu zwykła bezczelność! Nie odpowiedziała na mojego esemesa. Jak mogę z nią skończyć, jeżeli zignorowała mnie i moje szlachetne podwozie? Czekaj no, już ja jej wygarnę. Na co ona sobie pozwala?]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Dzieńdoberek… Piotrek bombarduje mnie znowu swoimi %&@€ymi esemesami. Ja nie mam czasu na jakieś tam słodkie gruchanie. Nie będę ich w ogóle czytała. Ten cherlak był dla mnie tylko urlopowym flirtem, wiesz? Prawdziwą kobietę, jak mnie, stać na zupełnie innych mężczyzn. ]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Wyślij samolot frachtowy/samoloty frachtowe do Rosji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Zbierz grządki z kwiatami (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Umieść kwiatowe łuki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Zbierz pluszowe misie (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Jak się pozbyć starszej pani 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Uszanowanko! Piotrek jeździł za mną wczoraj po całym mieście na skuterze. Ten obleśny mały %&@€! Po prostu nie wie, kiedy skończyć. Ja tam nawet lubię takich smarkaczy, ale teraz mowa moja będzie krótka: %&@ z mojego ogródka!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Co… co do licha…? Ten babsztyl przesłał mi esemesa. Do mnie! Po prostu zerwała znajomość!  A więc, to jest… ona nie wie, co traci. Jestem dla niej zbyt przystojny. I zbyt elegancki. I zbyt miły. *chlip*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Umieść kaktus(y) 2 (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Zbierz słodycze (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Zbierz pluszowe misie (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Zbierz słodycze (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[Niebezpieczne związki 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Cześć, stary! Nie mogę w to uwierzyć. Puc-Czyścikowa dała mi kosza. MI! KOSZA! Nawet nie miałem szansy, aby złamać jej serce. Nie do wiary. Jeżeli ktoś tu coś zrywa, to ja! Pomożesz mi ją odzyskać? Super! Najpierw ją rozkocham w sobie, a potem porzucę. Co byś powiedział na romantyczny baner na sam początek?]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Cześć, serduszko! Ach, jakie to słodziutkie. Piotrek próbuje znowu z romantycznymi banerami. Ciągle to samo. On po prostu nie może bez… bez swojej… Gieni?!? Co za… MISS MUSZLI KLOZETOWEJ! No czekaj, już ja Ci pokażę, PANIUSIU!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Zbierz kąpielówki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Zbierz bikini (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[Niebezpieczne związki 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Uszanowanko! Mój nowy mężczyzna to naprawdę kawał chłopa, no nie? Pilot, super model, miłośnik ekstremalnych sportów… coś naprawdę właściwego dla prawdziwej kobiety z wymaganiami. A widziałeś już może te przelatujące romantyczne banery? To na pewno był mój ukochany. <br><br>Ale ja też potrafię być romantyczna. Pomożesz mi?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Cześć, misiaczku! To… to robi się coraz okropniejsze. Wszędzie baloniki z serduszkami. Oni oboje rzeczywiście idą na całość. I to jeszcze przy wszystkich. Co za szczęście, że w ogóle mi to nie przeszkadza. Ha, ha. <br><br>Jest mi to KOMPLETNIE OBOJĘTNE!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Umieść toalety (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Umieść bary na plaży (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Zbierz szminki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Zbierz baterie (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[Niebezpieczne związki 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Tralalala, co za super dzień. Powiedz mi, dziubasku… czy mógłbyś mi wyrządzić przysługę? Super! Po prostu opróżnij lotnisko, jak tylko się da. Będę potem potrzebowała… spokoju… och… i… zbierz parę banerów… Zapomnieli o Łucyjce i się przeliczyli!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HA! Mój perfidny plan wypalił. Widziałeś baner? „Umówmy się, Piotrusiu. Twoja Ł.“ „Ł.“? Hmmm… Chyba to znaczy „Ładniutka“. Ha. Chciałaby dusza do raju. Nałożę teraz brylantynę na włosy, przywdzieję swój najlepszy podkoszulek i poczekam w umówionym miejscu. To dopiero będzie zabawa!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Wyślij helikopter(y) do Tajlandii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[Niebezpieczne związki 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Ach, to znowu Ty! Słyszałeś już? Udało mi się dostać najlepszą pracę na świecie. Prywatna pilotka dla celów romantycznej podróży do Las Vegas.  Miodzio. Rozsiądę się w kabinie pilotów z zatyczkami do uszu i po prostu się wyłączę. <br><br>Pasażerami są Gienia i piękniś. Dziwne imiona.]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[O nie! Gienia i piękniś… GIENIA i PIĘKNIŚ!!! Dwa tygodnie tak to już trwa. Ja… nie mogę… nie mogę JUŻ NA TO PATRZEĆ!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Wyślij samolot(y) do Ameryki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Zbierz aparaty fotograficzne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Zbierz szminki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[Niebezpieczne związki 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[A więc… teraz startujemy, stary. Wpadnę do kawiarni, zedrę z siebie namiętnym ruchem mój podkoszulek, złożę "miłosne oświadczenie" mojej "Ł." i rozbiję jej serce młotem pneumatycznym. To dopiero będzie święto, kolego. Odbierze jej mowę, jak nic. <br><br> Zaczynamy. „Hej, Ł.! Ja…“]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [CIĄG DALSZY NASTĄPI]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Wyślij samolot(y) do Belgii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Umieść duże hotele (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Najwspanialsze z uczuć 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Moje uszanowanie. Skaranie boskie z chłopami. Właśnie dałam kosza temu pięknisiowi. Po prostu nie był na tyle mężczyzną, aby zaspokoić wymagania takiej pełnokrwistej kobiety jak ja. W takich sprawach nie znam litości – kto nie potrafi utrzymać się w siodle, ten ląduje za drzwiami.]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[Ech… Jakoś jednak brak mi mojego dziubaska. W takim razie muszę chyba włożyć rozpierającą mnie energię w pracę, co nie? Wypucuję wszystkie podłogi tak, że goście będą się mogli w nich przeglądać. Możesz być tego pewien!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Najwspanialsze z uczuć 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Dzieńdoberek! Powiedz no, widziałeś ostatnio naszą małą Kasię? Szczerzyła zębiska niczym smok wawelski po trzech dziewicach. A przy tym radośnie gwizdała. Jeszcze nigdy nie widziałem, żeby była aż tak wesoła. W takiej formie każdemu zawróci w głowie. Ale nie mnie. W końcu jestem żonaty, no nie?]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Cześć, misiaczku! Ach… Kasia właśnie patrzyła na mnie wzrokiem zakochanego psiaka. Znowu. Co ja mam powiedzieć? Potrafię złamać serce wszystkim mężczyznom i kobietom, którzy wchodzą mi w drogę. Przyciągam pilotów jak magnes. Mówią na mnie nawet "Łucja Bermudzka".]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Najwspanialsze z uczuć 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Ej, ty! Jestem taka szczęśliwa, że chce mi się tańczyć i śpiewać! Mam nową dziewczynę, wiesz? Nie śpieszymy się, robimy wszystko powolutku, bo ona dopiero niedawno rozstała się ze swoim ostatnim chłopakiem - kawał strasznego drania z niego. Super babka. Rozgrzeję jej serduszko.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Moje uszanowanie. Że niby jak? Czy ciągle jeszcze cierpię z powodu tego rozstania? A, gdzie tam. Czuję się już dużo lepiej. Znalazłam teraz ujście dla swojej energii. Idealna okazja, żeby zapomnieć, rozumiesz?]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Najwspanialsze z uczuć 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[A bodaj by to, stary! Słyszałeś już najnowsze plotki? Kaśka i Gienia? Nie znoszę nowych par. Te ich uczucia… i przywiązanie. Obrzydliwość! Myślę tylko… *chlip*… jestem… jestem taki samotny! Może powinienem się znowu zgadać z moją byłą?]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Chyba zwariuję! Nie uwierzysz, kto się do mnie znowu dobiera. Ja sama w to nie mogę uwierzyć. Po tym wszystkim, co się ostatnio zdarzyło, nigdy bym nie pomyślała, że tak, po prostu, powiem "tak". Ale wszystko mi jedno! Kto nie próbuje, ten… śpi samemu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Najwspanialsze z uczuć 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Ej, ty tam, jak Ci tam… no ty! Tutaj znowu panuje czysty chaos, mówię Ci! Jedna parka pilotów po drugiej. A na samym końcu zostają kontrolerzy lotów i muszą wszystko robić sami. Kto… tu jest… właściwie kontrolerem lotów? <br><br>Ach.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Że co? Myślisz, że dałam temu karzełkowi drugą szansę? Skąd masz takie pomysły? Od moich perypetii z tym młokosem zrezygnowałam z mężczyzn. Przenoszę się teraz na drugi brzeg. Razem z moją nową dziewczyną - Kasią. Mniam!]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Perfidny plan 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Uszanowanko! Ki diabeł? Jakiś… potwór… przedefilował na szpilkach po korytarzu, który dopiero co świeżo wyfroterowałam. Założę się, że to na pewno była Paulina! Ona jeszcze nigdy nie miała respektu wobec mojej „sztuki“.]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Wicie, rozumicie, ja to mam styl. Dlatego też zaprosiłam najpierw Paulinę do eleganckiej knajpy, a potem nagadałam jej przy wszystkich do słuchu. To był ostatni raz, że ze mną zadarła!]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Perfidny plan 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Powiem Ci kolego, że Kaśka już od dawna mnie pociąga. Już zawsze uwielbiałem takie ogniste kobiety. Hłe, hłe, hłe. Tylko żebyś nie myślał, że przeszkodziła mi w tym Paulina. Mam stuprocentowo pewny plan. Ta malutka nie oprze mi się długo… poczekaj no tylko!]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Witaj, kwiatuszku! Coś Ci muszę opowiedzieć. Zaprosiłam Piotrusia do drogiej restauracji. Mieliśmy ostatnio przecież tę dziwną sytuację. On wtedy powiedział coś takiego… Muszę go teraz wziąć w obroty. Tylko, żeby wyjaśnić sytuację. Zaciemnić wszystkie niejasności… czy jakoś tak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Perfidny plan 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Robi się wesoło. Dzisiaj wieczorem mam trzy randki w tej samej restauracji. Całe lata nic - aż tu nagle odpędzić się nie mogę od panienek. Trzeba im przyznać, że mają dobry gust.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Pst… Hej… To ja, Piotrek! Hłe, hłe, hłe. Operacja "Wielki podryw" w pełnym toku, kapujesz? Mam dzisiaj upojną randkę z Kaśką. Przebrałem się za Paulinę. A z Łucją i Gienią spotkam się zupełnie normalnie. Czyli jako mężczyzna - jak zawsze. Ale bez obaw, to po prostu musi się udać. Zapiąłem wszystko na ostatni guzik!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Randka na kolację 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Gdzież u licha podziewa się Paulina? Powinna już dawno tu być. No, pięknie - czy to Piotrek? O NIE! Idzie do mnie? Nie, nie teraz, proszę…]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Co jest, do licha? Puc-Czyścikowa wydziera się, jakby ją ktoś ze skóry obdzierał, a przecież zaprosiła mnie na kolację. No, chyba że… Nie, naprawdę sądzisz, że miała na myśli Paulinę? No dobrze, w takim razie postaram się jej dać to, czego oczekuje. Za momencik wracam!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Randka na kolację 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Cześć, kochaniutki, Piotruś to naprawdę kawał drania! Całą wieczność czekam już na niego. Wiem, że tutaj jest - widziałam go przy stole Puc-Czyścikowej. Taki on już jest - typowy Casanova!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Hej, przepraszam, że musiałaś czekać. Ale teraz już jestem, o czym to mieliśmy porozmawiać?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Randka na kolację 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Paulina? Skarbie? Co tu się dzieje? Czekałam na Ciebie! Czy… czy ty właśnie zdradzasz mnie z Łucją?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Masz babo placek, teraz obie dziewczyny rzuciły się sobie nawzajem do gardeł. Poczekam lepiej pod stołem, aż skończy się ta cała bijatyka.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Randka na kolację 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*Chlip* Moje uczucia to jedna wielka katastrofa. Nikt nie uciszy lepiej mojego serca niż wielka miska sorbetu z szampana i kawioru… A co tu robi właściwie Puc-Czyścikowa? Jest jeszcze jedno ważniejsze pytanie - dlaczego usiłuje mi właśnie urwać głowę?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Tu jesteś, ty tchórzu! Co jest, nie potrafisz sama rozwiązać swoich problemów? Posyłasz za to Piotrka do brudnej roboty? NO CZEKAJ, JA CI POKAŻĘ!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Randka na kolację 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Co jest? Dlaczego Paulina i Puc-Czyścikowa okładają się, aż miło? I dlaczego Paulina siedzi pod moim stołem? Co tu się do diabła dzieje?  Skąd się wzięły DWIE Pauliny? I dlaczego jedna z nich ma takie owłosione nogi?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[A bodaj by to. To nie to, czego chciałem. Zupełnie nie to. Lepiej się stąd zwinę, zanim te wszystkie baby skopią mi miejsce, w którym plecy tracą swoją szlachetną nazwę…]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
