<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[To jest życie!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Cześć! Mam na imię Piotrek i jestem asem wśród pilotów. Razem podbijemy przestworza i odkryjemy świat! Jestem wizytówką Twojego lotniska, dlatego też muszę wyglądać reprezentacyjnie. Potrzebuję parę drogich zegarków i eleganckich krawatów.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Kapitalnie! W takich krawatach i z takimi zegarkami mogę dumnie przemierzać Twoje lotnisko. Ekstra, co? Teraz żaden inny pilot nie wygląda lepiej. Szczęki im poopadają.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Zbierz krawaty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Zbierz zegarki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Dodaj nowych znajomych (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Powiedz to mową kwiatów]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Witaj, kotku! Nazywam się Łucja i jestem stewardessą. Moim najwyższym celem jest zadowolenie pasażerów. Niestety niektórzy z moich kolegów zapominają o tym, jak np. Piotrek, ten pyszałek. Trzeba by trochę upiększyć Twoje lotnisko. Myślę, że może by tak parę kwiatów tu i ówdzie... Co powiesz na to misiu pysiu?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Dziękuję bardzo! Teraz Twoje lotnisko wygląda o wiele przyjemniej. Dobry wygląd to podstawa. Zainwestuj w dekoracje, ale pasażerowie będą się pchali drzwiami i oknami. Ale koniec gadania, żabciu. Muszę się znów zająć moimi pasażerami...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Kup skrzynkę z kwiatami (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Kup skrzynkę z kwiatami (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Zbierz kwiaty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Ochrona środowiska]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Siema! Nowy, he? Nazywam się Mietek i dzięki mnie te ptaszki latają. Jakoś się dogadamy, o ile nie będziesz mi wchodził w paradę. Potrzebujemy trochę zielska, aby wyrównać poziom dwutlenku węgla na lotnisku i w okolicy. Wiesz, ekologia...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Niczego sobie, stary! Ładne roślinki! Gratuluję! Zrobiłeś coś dobrego dla środowiska. Agatka, nasza kontrolerka lotów, będzie cała w skowronkach! Ona jest taka ekologiczna...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Zbierz gazety (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Umieść drzewo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Umieść pinię (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Klub wśród chmur]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Na respekt trzeba sobie zasłużyć lub zostać członkiem klubu. Ale to nie problem! Parę lotów więcej i kupę francuskiego sera wraz z dziurami, więcej nie trzeba. Jak im zaimponujemy, to piloci nagrodzą nas najlepszym samolotem, jaki kiedykolwiek odbił się od płyty lotniska.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Widzisz! Piloci byli zachwyceni naszymi wysokimi lotami. Aby wyrazić swoje uznanie, nagradzają nas ekskluzywną i nader szybką maszyną. Z tym cackiem możesz robić niezłe wrażenie na innych lotniskach i zbierać wypasione bonusy PD. Ekstra!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Zbierz francuski ser (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Odwiedź inne lotniska (ilość: {number}) i zbierz pasażerów]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[W drodze]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Witaj ponownie! Moi pasażerowie uskarżali się na Twoje lotnisko. Wszędzie daleko! Moi pasażerowie nie mają czasu na spacerki. Zrób coś z tym, słonko!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Dziękuję bardzo! Taksówki i autobusy to właśnie to, czego nam trzeba. Pasażerowie będą się pchać drzwiami i oknami. Dzięki za pocztówki, ale nie mam ich do kogo wysłać. O życiu prywatnym mogę sobie tylko pomarzyć.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Kup parking (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Kup przystanek autobusowy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Kup postój taksówek (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Zbierz pocztówki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Odwiedziny rodziny]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Już wróciłeś? Fantastycznie! Możesz mi jeszcze trochę pomóc? Rodzina Agatki odwiedziła dziś lotnisko, a jej cierpliwość jest na wyczerpaniu, nawet jeśli w życiu się do tego nie przyzna. Musimy zadbać o to, by wszystko poszło jak z płatka. Parę pluszowych misiów dla dzieciaków to na pewno dobry pomysł.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Nieźle! Rodzina Agaty wytrzeszczała oczy dziwując się, jak nam wszystko super idzie u nas na lotnisku. Ona tak ładnie wygląda, gdy jest szczęśliwa! Spójrz tylko! No co się gapisz?? Uważam po prostu, że jest świetną kontrolerką lotów! Masz coś naprzeciw?]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Zbierz pluszowe misie (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj produkty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Super maszyna]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Hej! Co za bezczelność! Klub pilotów odrzucił moje podanie! Mówią, że mam za mało doświadczenia. JA! No zobaczymy! Trzeba pokazać tym bufonom, kim jest pilot Piotr. Potrzebujemy coś na pokaz, coś, co pokaże nasze doświadczenie, a mianowicie jakąś super maszynę. Stawmy czoła wyzwaniu i wygrajmy ekskluzywny samolot!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Kapitalnie! Wygrałeś tę maszynę! Czysta robota! Teraz możemy nią latać do znajomych i sprawić, że zzielenieją z zazdrości. Wszyscy wiedzą, że GeeBee to ekskluzywny samolot. Lot tym cackiem to czysta przyjemność. Pokażmy tym zarozumialcom z klubu na co nas stać!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Wyślij samolot Rama-XS-Turbo z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Zakupy dla Łucyjki]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Moi pasażerowie są bardzo zadowoleni. Zero skarg. Chciałabym móc powiedzieć to samo... Mam tyle pracy, że nie mam w ogóle czasu na zakupy. A przyjaciele, którzy by zrobili dla mnie zakupy to wielka rzadkość. A może Ty mi pomożesz, cukiereczku?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Dziękuję bardzo! Na to wygląda, że jesteś moim przyjacielem... Bez tych dodatków nie wyglądam jak należy, a odpowiedni wygląd to podstawa w kontaktach z pasażerami, skarbeczku.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Zbierz biżuterię (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Zbierz buty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Zbierz szminki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Zbierz torebki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Nowe standardy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Szybko! Robota czeka! Lotnisko to biznes i musimy ciągle być lepsi i oferować jeszcze lepsze usługi. To czysty stres. Powinieneś załatwić dla nas parę kryształowych kul z padającym śniegiem... Tak dla uspokojenia... Uważam, że bardzo uspakajają.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Pokazałeś wszystkim, że stać nas na dużo i że jesteśmy w stanie dochować wszelkich standardów. Nawet bym nie pomyślał. Zdolny jesteś, człowieku! Teraz rozumiem, dlaczego Agata tak się Tobą zachwyca...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Kup średnią płytę postojową (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot znajomego z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Wystartuj średni samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Zbierz kryształowe kule ze śniegiem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[Oczaruj zapachem]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Hej! Klub pilotów mnie nie docenia, ale czort z nimi. Skupię się lepiej na płci pięknej... Czas oszołomić panie! Zacznijmy może od pięknych zapachów...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Jesteś super! Panie były zachwycone i patrzyły na nas zalotnie mrugając oczętami.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Austrii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Francji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Włoch (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Zbierz perfumy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Słodkie sny]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Moi pasażerowie są wykończeni tym lataniem. Musieliby się porządnie wyspać. Najlepiej w wygodnym łóżku i w spokojnej okolicy. Zobacz, czy da się coś z tym zrobić. I przydałoby się parę słodyczy dla osłodzenia życia, kwiatuszku.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Wielkie dzięki! Teraz moi pasażerowie są naprawdę wypoczęci.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Kup mały hotel (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Zbierz słodycze (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Kup lasek mieszany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Ładunek tu, ładunek tam]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Jesteś gotów na to, aby trochę pożonglować ładunkiem? Jeśli uda nam się stworzyć wydajną sieć towarową, będzie to pomocne zarówno dla nas, jak i dla naszych znajomych, a my otrzymamy darmowe ulepszenie dla naszego magazynu. Taka praca się opłaca!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Dobre posunięcie! Ta sieć towarowa przyniosła Tobie i Twoim znajomym maksymalne zyski. Oznacza to, że otrzymasz teraz darmowe ulepszenie magazynu. To świetna nagroda, bo normalnie na takie ulepszenie musisz wydać trochę airusów.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj produkty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Super samolot z klubu pilotów]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Hej! Klub pilotów się odezwał. Chcą jeszcze raz przejrzeć moje podanie. Nie możemy sobie teraz pozwolić na żadne błędy. Potrzebuję parę robiących dobre wrażenie danych w naszym dzienniku lotów, aby pokazać moje doświadczenie. Jeśli wszystko dobrze pójdzie, to nie tylko otrzymamy członkostwo w klubie, ale i w nagrodę ekskluzywny samolot.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Ale jazda! Klub pilotów stwierdził, że nasze dane lotów świadczą o naszym doświadczeniu. Zostaliśmy przyjęci! Ale póki co na próbę. Ale co tam! Mamy szybki samolot, czyli jeszcze jedną maszynę, którą możemy się pochwalić na lotniskach Twoich znajomych.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Turbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-SuperTurbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Tłumy pasażerów]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Twoje lotnisko rośnie z każdym dniem. Nie lekceważ więc swojej pracy. Liczba pasażerów jest większa każdego dnia, upewnij się więc, że możesz wszystkich obsłużyć. Powinieneś się zająć ulepszeniami w zakresie transportu i noclegów, koteczku.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Wielkie dzięki! Moi pasażerowie uwielbiają twoje zadbane lotnisko. Są po prostu zachwyceni! Wkrótce będziesz w najwyższej lidze.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Kup mały hotel (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Kup parking wielopoziomowy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Zbierz prezenty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Gotów na wszystko!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Myślisz, że wszystko idzie Ci jak z płatka? Nie bądź taki pewny siebie. Twoje lotnisko rozwija się doskonale, ale wystarczy mały wypadek i wszystko może się rozlecieć jak domek z kart. Pokaż mi, czy Twoje lotnisko jest przygotowane na każdą ewentualność.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Znakomicie! Wygląda na to, że Twoje lotnisko jest jak skała. Nic go nie ruszy. Myślę, że możesz teraz stawić czoła wszystkim wyzwaniom.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Kup średni zbiornik na paliwo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Zbierz radary (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Zbierz wiatrowskazy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Zbierz ekspresy do kawy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Posprzątajmy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[Ależ to lotnisko się rozrosło! Nawet my, kontrolerzy lotów, zaczynamy się tu powoli gubić. Nie sądzisz, że przydałyby się małe porządki? Przesuń niektóre obiekty do inwentarza. Zbuduj parę ulic i usuń te wszystkie auta z płyty lotniska.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Wielkie dzięki! Teraz wygląda wszystko o wiele lepiej. Na tak posprzątanym lotnisku łatwiej się zorientować.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Kup element ulicy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Kup parking wielopoziomowy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Korzystaj z inwentarza]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Niewzruszona stewardessa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Wiesz, stary, znam taką fajną stewardessę... Nie, nie, Ty jej nie znasz. Ale wiesz co? Trudno zrobić na niej wrażenie. Wydaje się, że w ogóle nie zauważa, jak świetnie latam. Myślisz, że powinienem spróbować z paroma francuskimi souvenirami z najwyższej półki?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! Czy widziałeś błysk w jej oczach? Ha, jestem najlepszy! Wreszcie zauważyła, jaki ze mnie wspaniały, romantyczny, fantastyczny, cudowny...  facet, no i pilot.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Francji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Szwajcarii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Zbierz prezenty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Zbierz biżuterię (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Reklama to podstawa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Nasze lotnisko powinno być bardziej znane. Jesteśmy tylko białą plamą na mapie. Tak nie może być! Najlepiej wyślijmy parę samolotów z banerami. To dobry pomysł, nie sądzisz misiu?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Fantastycznie! Na trzech ostatnich lotniskach, na które wysłaliśmy nasze samoloty, zostałam zaproszona do strefy dla VIPów. Te banery to prawdziwa rewelacja! Wyślijmy więcej, tygrysku!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Wystartuj średni samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem średni samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Ramacopter treningowy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Hej! Przydałby się nam treningowy Ramacopter. Chociażby dlatego, że odprawa nie przebiega jeszcze perfekcyjnie, a załoga naziemna uskarża się na problemy z płytami postojowymi.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Nieźle! Z nowym Ramacopterem możemy nadal pracować nad optymalizacją procesów odprawy i generalnie poprawić pracę z helikopterami.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Kup Ramacopter-Steady (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Steady (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Szybkie lądowanie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Wielu menadżerów innych lotnisk przygląda się naszym inwestycjom w helikoptery. A jakie zrobią oczy, gdy zobaczą nasze nowe lądowisko dla Ramacopterów! A pasażerowie nie będą już musieli tak długo czekać na odprawę.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! Wreszcie kolejka do Ramacopterów nie jest już tak przerażająco długa. Jesteś genialny!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Kup lądowisko dla Ramacopterów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Zbierz radary (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Świeże powietrze]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Hej! To znowu ja, Mietek. Mówiłem Ci już, że moje wnuki uwielbiają to lotnisko i chciałyby spędzić tu wakacje u boku swojego zapracowanego dziadka. Ale sam hotel to dla nich za mało. Wiesz, oni chcieliby pójść na wędrówkę. Możesz mi zorganizować parę pamiątek związanych z wędrówkami?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Wielkie dzięki! Strasznie się cieszę! Wkrótce będę mógł pokazać moim wnukom lotnisko i jego pięknie otoczenie. Wakacje na lotnisku to świetny pomysł!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Kup lasek (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Zbierz kurtki przeciwdeszczowe (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Zbierz plecaki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Pozerstwo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[Kurczę! Nie uda mi się zrobić wrażenia na klubie pilotów tylko mym śnieżnobiałym uśmiechem... Sugeruję, abyśmy wystartowali nasze najpiękniejsze samoloty, aby niebo rozbłysło! Ha!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Dobre wieści! Klub pilotów jest naprawdę pod wrażeniem! A sprawiły to Twoje wspaniałe samoloty, jak też oczywiście Twoi skromni piloci...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-M-Super-Turbo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Steady (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[Lato z komarami]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Katastrofa! Plaga komarów na lotnisku! Potrzebujemy spray na insekty i krem przeciwsłoneczny dla naszych pracowników. Musimy dbać o zdrowie naszej załogi, pączusiu.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota, złotko! Pracownicy są bardzo zadowoleni. Jesteś kochany!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Zbierz kremy przeciwsłoneczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Zbierz spraye na insekty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[Wielki mecz]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[Finał! Juhu! Chodź, zwołamy wszystkich fanów z różnych lotnisk, wsadzimy ich do średnich samolotów i polecimy do Wielkiej Brytanii. To będzie mecz!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Niesamowity finał! Ludzie byli zachwyceni nie tylko meczem, ale i pobytem w Anglii. Następnym razem też polecimy!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Wielkiej Brytanii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij mały samolot do Wielkiej Brytanii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Odwiedź inne lotniska (ilość: {number}) i zbierz pasażerów]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Inspekcja]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[Jeszcze inspektorów mi tu trzeba! Udziel wskazówek załodze naziemnej, aby wszystko poszło jak z płatka. Sugeruję, abyśmy odprawili parę samolotów Rama-XS-Express i parę Ramacopterów-Turbo.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Wspaniale! Lotnisko wręcz lśni! Niech sobie panowie inspektorzy przychodzą kiedy chcą. Świetne uczucie!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Wystartuj średni samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Witamy egzotycznie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Wiesz, czego nam jeszcze brakuje na lotnisku? Roślin egzotycznych! Jestem pewna, że pasażerowie byliby zachwyceni, smerfiku!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Och, jakie piękne! Dzieci uwielbiają ten nowy kaktus. Pasażerowie zwracają uwagę na dekoracje. Powinniśmy zawsze o tym pamiętać!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Przyjmij pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Kup kaktus (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Kasa za towar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Towar możemy otrzymywać z wielu lotnisk, prawda? Przyciśnijmy trochę ekipę towarową, abyśmy mogli sprzedawać więcej artykułów i robić jeszcze więcej kasy.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[A nie mówiłem! Robienie kasy to przyjemna rzecz! Ale to nie wszystko! Przy okazji znaleźliśmy sobie nowych, godnych zaufania towarowych znajomych.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj towar (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Odpraw i wyślij z powrotem samolot Rama-M-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Wystartuj samolot Rama-XS-Cargo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Powędrujmy trochę]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[Hej! Znasz tę laseczkę z mojej załogi? Lubi wędrować... Jak tylko się do niej zbliżę, wędruje w innym kierunku. Postanowiłem więc zorganizować weekendową wędrówkę dla całej załogi. Trochę motywacji nie zaszkodzi. A przy okazji będę mógł powędrować trochę za tym cukiereczkiem. Załatw wszystkie potrzebne rzeczy.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Fantastycznie! Załoga była po tej wycieczce wyczerpana, ale i jakoś bardziej zżyta. I spójrz tylko na nich, jak są zmotywowani! Filiżanka kawy i zabiorą się z miejsca do roboty.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Zbierz ekspresy do kawy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Zbierz kompasy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Zbierz spraye na insekty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Zbierz buty turystyczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Znani i kochani]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Hej! To znowu ja! Wiem, że jesteśmy już znani tu i ówdzie, ale możemy być przecież jeszcze lepsi! Uważam, że powinniśmy udekorować nasze lotnisko czymś fantastycznym i wysłać parę samolotów z banerami. Niech wszystkim szczęki opadną!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Kapitalnie! Gigantyczny kogut zrobił wrażenie, a i nasze banery wypadły niczego sobie. Wszyscy gadają tylko o nas!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Wystartuj samolot 1930s Racer Hughes (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Wystartuj samolot 1930s Racer - GeeBee (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Kup olbrzymie balony-koguty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[Wyzwanie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Niewiarygodne! W klubie pilotów pojawił się nowy. Od rana do wieczora chwali się, jak to on super lata Ramacopterem Seaking. Ja mu pokażę! Daj mi trochę poćwiczyć, a zamknę mu buzię.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Dodatkowe lekcje się przydały. Nowy widział, co potrafię i szczęka mu opadła. W klubie pilotów jest miejsce tylko dla jednego asa z wielką gębą i to ja nim jestem!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Seaking (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Express (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Wystartuj Ramacopter-Steady (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Obieżyświat]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Witaj złotko! Wiesz, o czym marzę? Nie, nie o Tobie, ale o zwiedzaniu świata. W końcu różnorodność nadaje życiu smak. Polećmy do krajów, które nie leżą na naszych głównych trasach. To się na pewno opłaci! Ludzie chcą też zobaczyć coś więcej. Mówię Ci, motylku!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Ach złotko! Dziękuję Ci! Nowe doświadczenia przypomniały mi, dlaczego zostałam stewardessą. Latać po całym świecie... Ach...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot na Cypr (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Macedonii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Bośni i Hercegowiny (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Wyślij samolot do Estonii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Dobry wygląd]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Ojej! Nasze lotnisko wygląda trochę przestarzale... Powinniśmy iść z duchem czasu, jeśli chodzi o dekoracje. Rośliny pnące to najnowszy krzyk mody. A więc do dzieła i sprawdzaj regularnie, kto jeszcze wpadł na ten pomysł.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[Nieźle! Rośliny pnące wyglądają bardzo nowocześnie. Zobacz! Zakochane parki robią sobie z nimi zdjęcia! Dobry wygląd to ważna rzecz!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Kup kwiatowe łuki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Kasaaa!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Na rynkach panuje niepokój, a inwestorom trzęsą się ręce. Napełnij swoje konta i stwórz też parę rezerw, aby wszyscy byli spokojni.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[To się nazywa kupa kasy! Powinno to uspokoić inwestorów, a nas utrzymać w powietrzu. Dobra robota!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Dookoła świata]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Agata zawsze mówi, że prawdziwy pilot zna cały świat. Wiem, że proszę o zbyt wiele, ale nie mógłbyś mi przywieźć parę egzotycznych pamiątek? Jestem pewien, że to jej zaimponuje!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Hura! Dzisiaj Agata zatrzymała nawet windę, gdy zobaczyła, że nadchodzę! Myślę, że Twoje pamiątki zrobiły na niej duże wrażenie.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Zbierz klapki japonki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Zbierz aparaty fotograficzne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Zbierz kąpielówki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Zbierz okulary przeciwsłoneczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Turyści!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[W tym roku wiele świąt wypada w nadchodzącym tygodniu! Należy się spodziewać nalotu turystów.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[Wszystko się udało i zarobiliśmy nawet niezłe pieniądze na tych klientach.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Kentucky (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot na Florydę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Teksasu (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[Wyślij średni samolot do Nevady (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Misja: urlop]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Hej! Mam na imię Kasia i jestem Twoim nowym pilotem hydroplanów. Na świecie pełno jest wspaniałych miejsc, dostępnych jednakże tylko za pomocą hydroplanu lub helikoptera. Jestem pewna, że wielu ludzi chciałoby je zobaczyć!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Widzisz! Trochę ciężko się tam dostać, ale te widoki są tego warte!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Kup balon skydancer (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany do Ameryki Południowej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery do Ameryki Północnej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Europy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Baterie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Dasz wiarę?! Baterie mojego odtwarzacza mp3 są już puste, po zaledwie trzech lotach długodystansowych. Nie mogę latać bez mojej muzyki! Proszę, załatw mi nowe baterie.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Fantastycznie! Gdzie udało Ci się je znaleźć? Mam nadzieję, że nie było to zbyt trudne...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[Wyślij samolot Rama-M-Cargo do Kalifornii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Zbierz baterie (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Zbierz odtwarzacze MP3 (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Lot helikopterem]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Słyszałem, że nasz nowy pilot jest ekspertką od hydroplanów. Ale czy poleci także helikopterem? Sprawdźmy!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Robi wrażenie! Wylądowała tymi helikopterami jakby niczego innego w życiu nie robiła!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samoloty z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery do Europy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery do Ameryki Północnej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery z powrotem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Pilot wodnik]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Widziałeś, jak ta australijska dziewczyna wylądowała ten hydroplan?  Jeśli mógłbym jej zaimponować, Agata byłaby z pewnością zazdrosna! Warto spróbować.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Nie jestem pewien, czy to wyszło tak, jak to zaplanowałem. Widziałem tylko Agatę i tę nową dziewczynę chichoczące o czymś w stołówce.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan SeaRama-Amfibia (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan SeaRama-XL-Aqua (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan SeaRama-Solo (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Wyślij hydroplan SeaRama-Clipper (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Wyzwanie dla załogi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Nie podoba mi się, że Agata poświęca teraz całą swoją uwagę Kaśce. Już ja jej pokażę, kto jest najlepszym pilotem na tym lotnisku!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[No cóż, może i była szybsza ode mnie, ale musisz przyznać, że mój lot miał o wiele więcej stylu!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Taniec na lodzie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Fantastycznie! Teraz Kaśka i Agata w ogóle się do mnie nie odzywają. Musimy coś zrobić, aby zmienić ich nastawienie do mnie.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Ten pomysł z olbrzymim misiem był super! Żadne dziewczę nie przejdzie obok niego obojętnie.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Zbierz prezenty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Zbierz perfumy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Kup Latające Serce (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Kup Latającego Misia (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Wakacyjne kreacje]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Kasia zaprosił mnie i wszystkich innych, żebyśmy odwiedzili ją w Australii! Agata też tam będzie! Na ten wyjazd potrzebuję prawdziwie luksusowego stroju.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[To jest to! Tym razem Agata po prostu nie będzie mogła mi się oprzeć!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Zbierz bikini (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Zbierz okulary przeciwsłoneczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Zbierz kąpielówki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Zbierz japonki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Mamy za mało towaru na nadchodzący sezon. Powinniśmy postarać się o nowe rzeczy i wyprzedać stary towar.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Dobra robota! Teraz jesteśmy gotowi na nowy sezon.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj towar (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Wyślij Rama-XS-Cargo do Ameryki Południowej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Wyślij Rama-M-Cargo do Europy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Popływajmy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Hej! Zaprosiłam kilku kolegów w odwiedziny. Oczywiście, przywiozą ze sobą kilku pasażerów.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Dzięki za pomoc. Było tak miło zobaczyć ich wszystkich jeszcze raz!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij z powrotem hydroplany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Kto się wzniesie w przestworza?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Kaśka myśli, że tylko ona ma duże grono znajomych. A ja zorganizuję spotkanie najlepszych pilotów helikopterów i wtedy zobaczymy!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Ha, ale jej pokazaliśmy! Co prawda, okazało się, że goście znają ją lepiej niż ja...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Wyślij samolot z banerem (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery do Europy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery do Ameryki Północnej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery do Ameryki Południowej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Aparat fotograficzny]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Obiecałem Agacie, że pożyczę jej mój aparat fotograficzny na jej następną wycieczkę. Problem w tym, że ja nie mam aparatu... Czy możesz mi załatwić aparat i baterie?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Dziękuję bardzo! Na prawdę uratowałeś mi życie!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Zbierz aparaty fotograficzne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Zbierz baterie (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Szybki serwis]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Zobaczmy, jak szybko możemy obsłużyć przychodzące samoloty z tym całym nowym sprzętem!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Super! Cały nasz personel jest pod wrażeniem Twoich umiejętności organizacyjnych!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij mały samolot (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Pokazy lotnicze]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Dlaczego nie zorganizować małego pokazu lotniczego klasycznych samolotów? Ludzie naprawdę lubią podziwiać stare samoloty.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Widzisz! Wszystkim się podobało! Nowinki są fajne, ale nie zapominaj o starych modelach!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Wystartuj samolot 1930s Racer Hughes (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Wystartuj samolot 1930s Mr. Mulligan (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Wystartuj samolot 1930s GeeBees (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Pamiątki]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Moje wnuki przychodzą z wizytą w przyszłym tygodniu. Dzieci kochają misie, prawda? Możesz mi parę załatwić?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Jesteś kochany! Dzięki Twojej pomocy nadal jestem ich ulubionym dziadkiem.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Zbierz pluszowe misie (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Maszynka do robienia pieniędzy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[Ci finansowi eksperci wymyślają teraz każdego miesiąca nowy kryzys. Inwestorzy są nerwowi i chcą, abyśmy zaoszczędzili wystarczająco dużo pieniędzy na czarną godzinę.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Wspaniale! To powinno uspokoić naszych inwestorów.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Zbierz lotne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Opowieści grozy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Cześć! Wszyscy rozmawiają o środkach bezpieczeństwa. Toż to prawdziwa paranoja... Mam rację? Wyobraź sobie, że w samolot uderzyłby meteoryt lub UFO! Muszę się w związku z tym zaopatrzyć w jedno z tych narzędzi wielofunkcyjnych, tak na wszelki wypadek.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Uff, dziękuję bardzo! Teraz czuję się już o wiele bezpieczniej.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Zbierz narzędzia wielofunkcyjne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Na sam szczyt]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Słyszałem, że Łucja się trochę przestraszyła przez to całe zamieszanie wokół środków bezpieczeństwa. Cóż, to zrozumiałe, jeśli nie jest się światowej sławy pilotem takim jak ja. Zabiorę ją ze sobą podczas mojego następnego lotu. To powinno jej pomóc.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Wpadliśmy w turbulencje i nie jestem pewien, ale z tego co mówi Łucja chyba straciłem wtedy przytomność na kilka minut. Łucja musiała sama wylądować maszynę.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Chile (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Tasmanii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Zbierz globusy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Mam dość!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Już nigdy nigdzie nie polecę z Piotrkiem! Na samą myśl o tym strasznym locie dostaję ataku paniki! Mógłbyś dostarczyć mi więcej narzędzi bezpieczeństwa? Czułabym się o wiele lepiej, gdybym miała je zawsze pod ręką.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Skarb z Ciebie! To jest dokładnie to, czego potrzebowałam. Od razu czuję się lepiej.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Zbierz zestawy medyczne (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Zbierz latarki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Samozapłon]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Zeszłej nocy widziałam wiadomości o bagażu, który spontanicznie stanął w ogniu! Mówią, że coś takiego może się przydarzyć każdemu bagażowi w dowolnym momencie, gdy taki bagaż jest narażony na szybkie zmiany ciśnienia! Muszę być na to przygotowana!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Dzięki za gaśnicę. Pewnego dnia może mi ona uratować życie.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Zbierz gaśnice (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Wyślij samoloty (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Kraj Kwitnącej Wiśni]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Spotkaliśmy paru potencjalnych inwestorów z Japonii, którzy wykazali zainteresowanie naszym lotniskiem. Wkrótce złożą nam wizytę. Co Ty na to, żebyśmy z tek okazji udekorowali lotnisko w klasycznym stylu japońskim? Nasi goście będą zachwyceni!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie! Nasi goście byli pod wrażeniem naszych doskonale przyciętych drzewek bonsai. Myślę, że czuli się jak w domu.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Kup bonsai (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Japoni (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Przerwa na urlop]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Idzie nam całkiem dobrze z naszą rozbudową lotniska. Myślę, że zasłużyliśmy na nieco odpoczynku. Nadszedł czas, abyśmy w nagrodę udali się na miłe wakacje. A więc spakuj swoją wędkę i ręcznik ponieważ lecimy na plażę!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[Świetnie, to jedna z najlepszych plaż do wędkowania! Podziękowania w imieniu całej firmy, szefie.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Wyślij samoloty na Jamajkę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Francji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Zbierz japonki (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Nie martw się]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[Piotrek naprawdę tym razem nieźle nabroił! Od czasu jej podróży z Piotrkiem, Łucja jest przerażona na samą myśl o samolotach lub pasażerach, a ona jest przecież stewardesą! Muszę jej pokazać, że nie musi się obawiać latania.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Wydaje mi się, że największa katastrofa została zażegnana. Po tym jak zobaczyła jak gładko wystartowaliśmy, Łucja była bardzo spokojna przez cały lot.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Gujany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Zbierz pasażerów (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Ruszaj na podbój fal]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Ta plaża jest w porządku, ale słyszałem, że dobre fale można złapać obecnie gdzie indziej. Weź swoją deskę do surfowania i ruszaj z nami na podbój fal!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Nieziemsko! Widziałeś jak złapałem tę falę? Stary... Kocham surfing!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Wyślij samoloty na Hawaje (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Wyślij samoloty na Filipiny (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Wiktorii w Australii (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[Właściwa przynęta]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[To miejsce do wędkowania jest w porządku, ale te wybredne ryby jakoś nie biorą. Miejscowi rybacy mówią, że oni korzystają z wyjątkowo rzadkich rodzajów przynęty z różnych odległych miejsc. Możesz załatwić mi parę takich przynęt?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Dziękujemy. Dziś będziemy zajadać się rybą prosto z grilla! Już się cieszę na tą wyżerkę!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Ugandy (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Szwecji (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Zabierajmy się stąd!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Fantastycznie! Teraz dzięki Agacie każdy wie, że nie potrafię pływać. Ona praktycznie zmusiła mnie na głębokie wody, powątpiewając w moje umiejętności pływackie. Przynajmniej uratowała mnie przed utonięciem i wyciągnęła mnie w porę z wody. W każdym bądź razie, resztę urlopu chce spędzić gdzie indziej!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[Od razu lepiej! Jakie ładne ośnieżone góry! Co za widok, a w pobliżu nie widać nigdzie ani żadnego jeziora, ani żadnego oceanu. Lepiej. Znacznie lepiej!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Wyślij samoloty do Ameryki Północnej (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Sprzedaj towar (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Ognisko]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[Pomocy! Potrzebna nam pomoc, a więc wyślij tutaj jak najszybciej kilka naszych nowych samolotów straży pożarnej! Chciałem rozpalić małe ognisko, żeby usmażyć ryby, które złapał dzisiaj Mietek. Zamiast tego udało mi się podpalić cały obóz!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Dziękujemy za ratunek! Ryba jest trochę osmolona, tak samo jak nasze namioty, ale nikomu nic się nie stało tak więc puśćmy w niepamięć ten mały wypadek i skupmy się na dniu jutrzejszym!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Rama-FireFighter na Jamajkę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Ratownicy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Myślisz, że to możliwe, aby dorosły człowiek nie umiał pływać? Myślę, że to trochę podejrzane, że Piotrek stoi cały czas w płytkiej wodzie. Lepiej by było, gdybym miała na niego oko.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Chyba miałam rację. Kiedy skonfrontowałam go z prawdą po prostu zaczął na mnie krzyczeć, po czym uciekł. Dzięki Bogu, wysłałeś za nim jeden z tych helikopterów, aby go poszukał.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Wyślij samoloty Rama-Ambulance na Florydę (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Wyślij helikoptery (ilość: {number})]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Wyślij hydroplany (ilość: {number})]]></item>
 </category>
</language>
