<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.event_pumpkin">
  <item name="av.event_pumpkin.title"><![CDATA[Kürbiswochen]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.text"><![CDATA[Die Kürbissaison hat begonnen! Das heißt, es ist Zeit, ein paar Kürbisse einzusammeln. Du verdienst Dir welche mit der Flugzeugabfertigung. Wenn Du genug zusammen hast, kannst Du Dir damit ganz besondere Flugzeuge und Gebäude kaufen. Nur für kurze Zeit. Also, fackel nicht lang und mach Dich ans Kürbissammeln.]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.mouseover"><![CDATA[Kürbiswochen]]></item>
 </category>
 <category name="av.event_winter">
  <item name="av.event_winter.title"><![CDATA[Winterwochen]]></item>
  <item name="av.event_winter.text"><![CDATA[Endlich! Die schönste Zeit des Jahres hat begonnen!  Weiß und glitzernd liegt eine Schneeschicht wie Puderzucker über unserem Flughafen. Etliche Piloten haben angeblich einen fliegenden Schlitten gesehen, als sie am Nordpol unterwegs waren.<br/>Während der Winterwochen bekommst Du für die Flugzeugabfertigung Geschenke.  Mit diesen Geschenken kannst Du Dir einzigartige Flieger und exklusive Gebäude kaufen!]]></item>
  <item name="av.event_winter.mouseover"><![CDATA[Winterwochen]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentines_week">
  <item name="av.valentines_week.title"><![CDATA[Romantische Wochen]]></item>
  <item name="av.valentines_week.text"><![CDATA[Der Himmel hängt voller Geigen!<br/>Im Februar zieht eine rosarote Wolkenfront über dem Flughafen auf. Unsere Piloten berichten, dass ein kesser Knirps mit Pfeil und Bogen sich auf direktem Kuschelkurs zu Deiner Zentrale befindet. Wer weiß, vielleicht nimmt er ja Dein Herz ins Visier ... <br/>Wenn Du jetzt Flugzeuge abfertigst, gibt es zur Belohnung Rosen, die Du gegen einzigartige Items eintauschen kannst! Aber denk dran: Nichts hält ewig, weder die Liebe noch dieses Angebot. <br/>Verlieb Dich jetzt - in Skyrama!]]></item>
  <item name="av.valentines_week.mouseover"><![CDATA[Romantische Wochen]]></item>
 </category>
 <category name="av.easter_week">
  <item name="av.easter_week.title"><![CDATA[EiRama-Tage auf dem Flughafen!]]></item>
  <item name="av.easter_week.text"><![CDATA[Skyrama weiß, wie der Hase fliegt: vom 30.03. bis 15.04. 2012 kannst Du mit Event-Eiern exklusive Items, Hintergründe und Flieger freispielen. Hier geht es nicht nur rund, sondern OVAL!]]></item>
  <item name="av.easter_week.mouseover"><![CDATA[Wer feste eiert, darf auch Feste feiern: Sei dabei!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_days">
  <item name="av.may_days.title"><![CDATA[May Days bei Skyrama!]]></item>
  <item name="av.may_days.text"><![CDATA[Die May Days gehen weiter:  Weil es Euch so gut gefallen hat, drehen wir heute und morgen eine letzte Ehrenrunde um den Maibaum. Auf zum sturmfreien Flugplatz!]]></item>
  <item name="av.may_days.mouseover"><![CDATA[Hier steigt die Party des Monats. May Days bei Skyrama!]]></item>
 </category>
 <category name="av.bday">
  <item name="av.bday.title"><![CDATA[Ein Jahr Skyrama!]]></item>
  <item name="av.bday.text"><![CDATA[Skyrama lebe hoch! Schon ein ganzes Jahr sind wir jetzt online. Ohne Euch hätten wir das nie geschafft, und deswegen wird vom 06. - 17. 06. nach allen Regeln der Flugkunst gefeiert. Spielt mit Event-Kuchenstücken exklusive Flieger frei oder holt Euch den brandneuen Geburtstagshintergrund. Jetzt geht es mit Vollgas in den Sommer der Superlative!]]></item>
  <item name="av.bday.mouseover"><![CDATA[Party-Time!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympic">
  <item name="av.olympic.title"><![CDATA[Skyrama-Sommer-TurnAir]]></item>
  <item name="av.olympic.text"><![CDATA[Hier kommen nur echte Höhenflieger aufs Siegertreppchen. Vom 27. Juli bis 12. August 2012 liegt Sportsgeist in der Luft. Exklusive Flugzeuge, limitierte Deko und mehr. Hier werden Flieger zu Siegern! Werde Meister im Abfertigen, sichere Dir Goldmedaillen und versilbere sie im Event-Shop für neue Items!]]></item>
  <item name="av.olympic.mouseover"><![CDATA[Auf die Plätze, fertig, los: Wer sich nicht trimmt, darf sich trollen!]]></item>
 </category>
 <category name="av.pirate">
  <item name="av.pirate.title"><![CDATA[Flieg wie ein Pirat!]]></item>
  <item name="av.pirate.text"><![CDATA[Seit einer Woche wird auf dem Flughafen geplündert und gebrandschatzt, was das Holzbein hält. Grund genug, den kleinen Abstecher in die Welt der Piraterie spontan um sieben Tage zu verlängern. Noch bis zum 16.09. knallen die Korken und Kanonen. Wer jetzt schon reif für die Insel ist, kann sich außerdem im Shop den tropisch frischen Karibik-Hintergrund kapern. An die Waffen!]]></item>
  <item name="av.pirate.mouseover"><![CDATA[Die Freibeut-Air-Wochen gehen weitarrrrrr!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event2">
  <item name="av.event2.title"><![CDATA[Oktoberfest bei Skyrama]]></item>
  <item name="av.event2.text"><![CDATA[Weiße Wolken, blauer Himmel – Zeit für ein zünftiges Oktoberfest auf dem Flughafen. Mit bajuvarischen Items, freistaatlichen Flugzeugen und königlichen Quests fliegen wir mit Euch bis zum Weißwurstäquator und wieder zurück. Nicht nur in München steht ein Hofbräuhaus!<br/>(Alkohol gefährdet Ihre Gesundheit)]]></item>
  <item name="av.event2.mouseover"><![CDATA[Oans, zwoa, Abflug: weißblauer Oktober bei Skyrama]]></item>
 </category>
 <category name="av.event3">
  <item name="av.event3.title"><![CDATA[Schlotterwochen bei Skyrama]]></item>
  <item name="av.event3.text"><![CDATA[Auf dem Flughafen ist die Hölle los ... und zwar im wahrsten Sinne des Wortes. Vom 25. Oktober bis 11. November 2012 treiben sich Beelzebubs Horden auf der Rollbahn, im Tower, am Zollschalter und im Hangar rum. Sogar aus dem stillen Örtchen am Rande des Parkplatzes strömt eine Aura des Bösen. Teuflischer Terror, so weit das Auge reicht! Aber noch ist nicht aller Tage Abend. Mit exklusiven Items wie dem grauselig klackernden Rama M Windschnitter, dem modrigen Schloss Frankenfly und der Rotormumie ImhoSchraub bist Du für jede Gefahr gewappnet. Sei dabei und erfahre in unseren exklusiven Halloween-Quests, wie sich die Crew ihren schlimmsten Dämonen stellt!]]></item>
  <item name="av.event3.mouseover"><![CDATA[Deine Zeit läuft ab ... muahahahahaha!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event4">
  <item name="av.event4.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: Weltraumwochen auf dem Flughafen!]]></item>
  <item name="av.event4.text"><![CDATA[Die Zukunft wirft ihre Schatten voraus. Moderner als das Jahr 2000, abgefahrener als eine alte Rollbahn: Skyrama präsentiert den Flughafen der Neuzeit. Freut Euch auf Sternstunden des Luftverkehrs und stattet Eure Flotte mit dem Wasserflugzeug DreiRama, der Heli-Innovation Star Wolf, dem Edeflieger White Orbit und anderen futuristischen Fliegern aus. Ohne Umwege kehren die Weltraumflugzeuge nach 24 Stunden mit einer Extraladung XP und Aircoins zurück. Also, sammelt Ufo-Münzen, dekoriert Euren Flughafen und startet durch in die Welt von morgen. 3 ... 2 ... 1 ... Zündung!]]></item>
  <item name="av.event4.mouseover"><![CDATA[Es ist Zeit ... für die Zukunft!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event5">
  <item name="av.event5.title"><![CDATA[Fröhliche Skynachten: Polarevent auf dem Flughafen!]]></item>
  <item name="av.event5.text"><![CDATA[Vom Himmel hoch, da kommen sie her: Piloten, Flugbegleiterinnen und sogar Deine Buddys stimmen sich auf die schönste Zeit des Jahres ein. Die nächsten Wochen werden auf dem Flughafen ebenso fröhlich wie selig. Hol Dir spannende Eventflieger wie den gigantischen Frachter SkiRama Cargo oder die wendige Flyathlon und dekorier das Gelände mit weißen Wintertannen oder coolen Iglus. Selbst der naseweiße Schneemann Herr von der Flocke hat sich auf ein Gastspiel angemeldet. Also, komm vorbei, vergiss das Schneeschippen und wünsch Deinen Piloten einen guten Rutsch - ins neue Jahr, versteht sich.]]></item>
  <item name="av.event5.mouseover"><![CDATA[Oh Landebahn, oh Landebahn, wie schön sind Deine Flieger? Feier mit!]]></item>
 </category>
 <category name="av.history">
  <item name="av.history.title"><![CDATA[Flughafenchronik: History Event bei Skyrama]]></item>
  <item name="av.history.text"><![CDATA[Die gute alte Zeit … damals saßen noch echte Männer in ihren fliegenden Kisten und alles Gute kam von oben. Um die Geschichte der Luftfahrt zu feiern, werfen wir in den nächsten Wochen einen Blick zurück auf die Anfänge der Aeronautik. Klassische Gebäude, Flieger der ersten Generation und Ballons aus dem goldenen Zeitalter geben sich ein Stelldichein auf Deinem Flughafen. Von Richthofen bis Frankfurt – die Zukunft ist gestern.]]></item>
  <item name="av.history.mouseover"><![CDATA[Keine Zeit für Gestrige. Beeil Dich, Pilot!]]></item>
 </category>
 <category name="av.vip">
  <item name="av.vip.title"><![CDATA[Die oberen Zehntausend: VIP-Event bei Skyrama]]></item>
  <item name="av.vip.text"><![CDATA[Jetzt gehen die Promis in die Luft: Beim großen Skyrama-VIP-Event bleibt kein Sektglas trocken! In den nächsten Wochen jetten und setten die VIPs eklusiv auf Deinen Flughafen. Abgehobene Schickeria-Deko, pompöse Prunkbauten und Edelflieger erster Klasse geben sich die Klinke in die Hand. Sei dabei, wenn Tariq, Fiona und Co. sich in täglichen Event-Quests durchs Blitzlichtgewitter auf dem Flughafen navigieren. Bei so viel Action rührst Du selbst die Creme de la Creme ... vor Freude!]]></item>
  <item name="av.vip.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency">
  <item name="av.emergency.title"><![CDATA[Helden der Lüfte: SOS-Tage bei Skyrama]]></item>
  <item name="av.emergency.text"><![CDATA[In der Not frisst der Teufel Flieger. Also, auf in die Schleudersitze: Vom 27.03. bis 14.04.2013 feiert Skyrama alle edlen Retter über, auf und vielleicht sogar unter unseren Flughäfen. Tolle Event-Quests sorgen für Retterstimmung beim Flughafenpersonal, imposante Panik-Deko lässt Heldenstimmung aufkommen und exklusive Flieger aus den Restbeständen unserer Rettungsstaffeln sorgen fürs passende Flair. Also, steht aus der stabilen Seitenlage auf, lehnt Euch zurück und seid dabei. Hier gibt es mehr Spielspaß als die Polizei erlaubt! <br/><br/>(Wir warten noch auf eine Stellungnahme der Feuerwehr.)]]></item>
  <item name="av.emergency.mouseover"><![CDATA[Feiern, feiern, feiern! So bannt man die Gefahr …]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback">
  <item name="av.flashback.title"><![CDATA[Zurück in die Vergangenheit: Flashback-Wochen, die Zweite!]]></item>
  <item name="av.flashback.text"><![CDATA[Einmal quer durchs Sortiment und wieder zurück. Ihr habt abgestimmt, wir haben aussortiert – vom 18.07 bis 04.08.2013 begeben wir uns auf eine Zeitreise durch Skyramas Event-Geschichte. So eine Chance gibt es nicht oft – nutzt sie! Schnappt Euch beliebte Flugzeug-Klassiker und Gebäude-Evergreens solange der Vorrat reicht und freut Euch auf ein Wiedersehen mit historischen Event-Quests! Schon sehr bald könnt Ihr Euch auf eine Menge Neuigkeiten einstellen. Die nächsten High-Level-Quests und weitere Überraschungen sind natürlich auch schon in der Planung. Also, schnallt Euch fest an. Die Zukunft wirft ihre Schatten voraus ...]]></item>
  <item name="av.flashback.mouseover"><![CDATA[Heute, gestern morgen – LOS!]]></item>
 </category>
 <category name="av.science2013">
  <item name="av.science2013.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: Wissenschaftswochen auf dem Flughafen]]></item>
  <item name="av.science2013.text"><![CDATA[Die Zukunft ist heute! Vom 23.05. bis 09.06.2013 starten wir mit Überschall in die nächste Ära der Luftfahrt durch. Futuristische Flieger, bahnbrechende Bauten und einmalige Event-Quests weisen den Weg in ein neues Zeitalter der Aeronautik. Sammel Event-Elixiere und hol Dir die neuesten Errungenschaften der Lufttechnik direkt im Shop. Wer braucht schon eine Weltaussstellung, wenn ihm die ganze Welt zu Füßen liegt?]]></item>
  <item name="av.science2013.mouseover"><![CDATA[Jede Zeit hat ein Ende ... sogar die Zukunft ...]]></item>
 </category>
 <category name="av.summer2013">
  <item name="av.summer2013.title"><![CDATA[Jetzt wird es heiß: Skyrama-Sommerfrische 2013!]]></item>
  <item name="av.summer2013.text"><![CDATA[Blauer Himmel, sengende Hitze und Sonnencreme bis der Arzt kommt. Wenn auf den Flugzeugrümpfen die Hamburger brutzeln und sich die Piloten im Strandkorb fläzen, kann das nur eins bedeuten: Vom 20.06. – 07.07.2013 fegt die Hitzewelle des Jahrtausends über Euren Flughafen. Aber keine Angst, mit exklusiven Fliegern, tollen Gebäuden und einer Extraportion Evergreen-Quests brecht ihr garantiert nicht in Schweiß aus!]]></item>
  <item name="av.summer2013.mouseover"><![CDATA[Sonnenklar – so viel Zeit ist noch …]]></item>
 </category>
 <category name="av.golden50ies">
  <item name="av.golden50ies.title"><![CDATA[Retro-Sause auf dem Flughafen: Die goldenen Fünfziger!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.text"><![CDATA[Mit Sturmfrisur und Schmalztolle durchbrechen wir die Schallmauer. Zur großen Fifties Fiesta schmeißen sich unsere Piloten und Flugbegleiterinnen in ihre Ledermontur und lassen die Jukebox dröhnen, bis es kracht … denn sie wissen nicht, was sie tun! Sammelt Überschallplatten, holt Euch fesche Flieger aus der Zeit des Wirtschaftswunders und stattet Euren Flughafen mit rebellischer Deko aus. Bei Skyrama fliegen nur echte Fuffziger!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.japan2013">
  <item name="av.japan2013.title"><![CDATA[Japan-Wochen bei Skyrama]]></item>
  <item name="av.japan2013.text"><![CDATA[Rote Sonne, blauer Himmel! In den nächsten Wochen findet bei Skyrama ein Event der Superlative statt - ohne Nippes, dafür aber mit umso mehr Nippon. Wir präsentieren klassische Flieger, wetterfeste Häuser und moderne Deko aus dem fernen Inselreich. Gleitet mit den besten Fliegern Asiens über die Wolken und stattet Euer Gelände mit einer perfekten Mischung aus Modernität und Tradition aus. Wer genug Kirschblüten einsammelt, wird belohnt!<br><br>Für alle, die es derweil in die Heimat zieht, haben wir natürlich auch etwas organisiert. In unseren neuen High-Level-Hauptquests erwartet Euch ein großes "Ja" - aber garantiert kein "Pan". Fluglotsin Fiona und Mechaniker Kurt heiraten in einer spektakulären Questreihe mit tollen Belohnungen. Also, lasst keine Quest offen und traut Euch!]]></item>
  <item name="av.japan2013.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2013">
  <item name="av.halloween2013.title"><![CDATA[Schlotterwochen die Zweite: Horror, Grusel, Partyspaß!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.text"><![CDATA[Alles Gute kommt von Oben - alles Böse auch! Düstere Wolken wehen über den Flughafen, giftig zischende Blitze züngeln am Hangar vorbei und irgendwo, in weiter Ferne, verspottet ein teuflisches Lachen Eure Piloten. Bucht jetzt Euren Flug zur Halloween-Party des Jahres. Endstation: Jenseits von Gut und Böse! Aber wer fürchtet sich schon, wenn zentnerweise Bonbons vom Himmel regnen? Sammelt jede Menge Süßes und investiert Eure sauer verdiente Beute in schaurig schnelle Eventflieger, Horror-Häuser und Deko mit Gänsehauteffekt. Vom sturmgeprüften Klabauter-Jet bis zum gigantischen Wal-o-Mat findet Ihr alles, um Eure Konkurrenz das blanke Grausen zu lehren. Angst verleiht eben Flügel ...]]></item>
  <item name="av.halloween2013.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.winter2013">
  <item name="av.winter2013.title"><![CDATA[Winterwochen]]></item>
  <item name="av.winter2013.text"><![CDATA[Winterwochen bei Skyrama – eine Schneesause der Superlative erwartet Dich, also pack Dich warm ein und gönn Dir eine heiße Schokolade! Fröhliche Feiertage!]]></item>
  <item name="av.winter2013.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback3">
  <item name="av.flashback3.title"><![CDATA[Der frühe Flieger fängt den Wurm: Flashback Nr. 3!]]></item>
  <item name="av.flashback3.text"><![CDATA[Alte Freunde im neuen Jahr: Vom 16.01. bis 02.02. 2014 starten Eure Favoriten zum Comeback-Spektakel der Superlative durch. Vom edlen „Jet-Set-Jet“ bis zur rustikal-brackigen „Altwass-Air“ landet für jeden Geschmack der passende Gassenhauer auf Eurer Startbahn. Wer seinen Flughafen neu dekorieren möchte, muss natürlich auch keine Luftschlösser bauen. Bei Deko-Knallern wie „Heins Palmenhain“ und der schalldichten „Skyrama-Airena“ schmilzt selbst unser Winterbesucher „Herr von der Flocke“ dahin. Flashback-Wochen bei Skyrama: Besser als jeder Frühling!]]></item>
  <item name="av.flashback3.mouseover"><![CDATA[Heute, gestern morgen – LOS!]]></item>
 </category>
 <category name="av.xplanes2014">
  <item name="av.xplanes2014.title"><![CDATA[Spyrama: Top-Secret-Wochen auf dem Flughafen]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.text"><![CDATA[Hallo, Agent!<br><br>In den vergangenen Monaten haben unsere Informanten beunruhigende Aktivitäten beobachtet. Zudringliche Piloten, verplante Navigatoren und klaffende Lücken in der Portokasse lassen nur einen Schluss zu: Da ist was faul auf dem Flughafen! Verfolgen Sie die fadenscheinigen Aktivitäten des Personals in täglichen Event-Quests und gehen Sie der Verschwörung auf den Grund ... wenn es denn eine gibt. Um Ihre Tarnung zu wahren, stellt Ihnen die Forschungsabteilung eine Serie exklusiver Superflieger und High-Tech-Gebäude, inspiriert von jüngst angeeigneten Blaupausen unserer "Verbündeten", zur Verfügung. Keine Angst, unsere Modelle wurden (im Rahmen der Möglichkeiten) durchgetestet und weisen nur noch eine geringe Bedrohung für den Piloten und seine Umgebung auf. Sollten Sie oder jemand aus Ihrer Spezialeinheit gefangengenommen oder getötet werden, wird der Minister jegliche Kenntnis dieser Operation abstreiten. Viel Glück!]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks1_042014">
  <item name="av.airlineweeks1_042014.title"><![CDATA[Club Skyrama: Vielfliegerwochen auf dem Flughafen]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.text"><![CDATA[Vom Milchmann, bis zum Minister - beim neuen Skyrama-Bonusprogramm kommt jeder auf seine Kosten! Und so einfach geht's: Sammelt Travel-Air-Schecks aus vorbeiziehenden Fliegern, bunkert sie auf Eurem Flughafenkonto und tauscht die Lappen gegen exklusive Markenflieger aus dem Hause Airplus, tolle Dekos oder die milde Wiese: "Turbo-Lenz" ein. Wer braucht da noch Freiflüge?<br/><br/>Pilotenregel #23: Spielt tägliche Event-Missionen und knackt unsere brandneuen Hauptquests (jetzt wieder regelmäßig) - dann sammelt Ihr die Travel-Air-Schecks mit Überschall. Dank unserer neuen Sortierfunktion könnt Ihr Eure Flieger jetzt noch schneller finden und um die Welt schicken!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback4">
  <item name="av.flashback4.title"><![CDATA[Zurück in die Vergangenheit: Flashback-Wochen, die Vierte!]]></item>
  <item name="av.flashback4.text"><![CDATA[Einmal quer durchs Sortiment und wieder zurück. Ihr habt abgestimmt, wir haben aussortiert – in den nächsten Wochen begeben wir uns auf eine Zeitreise durch Skyramas Event-Geschichte. So eine Chance gibt es nicht oft – nutzt sie! Schnappt Euch beliebte Flugzeug-Klassiker und Gebäude-Evergreens solange der Vorrat reicht und freut Euch auf ein Wiedersehen mit historischen Event-Quests! Schon sehr bald könnt Ihr Euch auf eine Menge Neuigkeiten einstellen. Die nächsten High-Level-Quests sind natürlich auch schon in Entwicklung. Also, schnallt Euch fest an. Die Zukunft wirft ihre Schatten voraus ...]]></item>
  <item name="av.flashback4.mouseover"><![CDATA[Heute, gestern morgen – LOS!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks2_062014">
  <item name="av.airlineweeks2_062014.title"><![CDATA[Club Skyrama: Comeback der Vielflieger]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.text"><![CDATA[Gute Aussichten für Vielflieger: Unser neues Club-Skyrama-Programm startet mit Überschall ins Preistief durch. Also, sammelt so viele Travel-Air-Schecks wie möglich und deckt Euren Hangar von vorne bis hinten mit elefantastischen Angeboten aus dem Hause Jumbo Lines ein. Von der weltbekannten „Bogus 737“ bis hin zur Jumbo-Flagge „Flatter-Lenz“ ist alles dabei, was das Pilotenherz begehrt. Spannende Event-Quests, neue Missionen für High-Level-Spieler und ein Treueprogramm, das sich gewaschen hat – jetzt stehen alle Zeichen auf Sommer!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.conceptplanes_072014">
  <item name="av.conceptplanes_072014.title"><![CDATA[Die blaue Pause: Wissenschaftswochen 2014]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.text"><![CDATA[Alles auf Zukunft: Bahnbrechende Erfindungen, durchgeknallte Tüfteleien und kein einziger Rohrkrepierer - Skyrama feiert die größten Innovationen der Aviation! Also, vergesst den Boden der Tatsachen. Mit wegweisenden Flugzeug-Prototypen, und utopischen Dekorationen verwandelt Ihr Euren Flughafen in den ultimativen Zwischenstopp auf dem Weg in eine neue Ära der Luftfahrt. Sammelt Blaupausen, tauscht sie gegen die neuesten Erfindungen ein, spielt spannende tägliche Event-Quests und erkundet einen neuen Horizont der Luftfahrt!]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.goldenageofaviation_092014">
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.title"><![CDATA[Klassik-Air: Skyrama feiert "Golden Age of Aviation"]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.text"><![CDATA[Von Anno Tobak bis Anno Dazumal: Früher war alles besser? Das wollen wir doch mal sehen! In den kommenden Wochen geben sich alt und neu die Klinke in die Hand: Fliegende Kisten aus grauer Vorzeit bringen frischen Wind in den Flughafenalltag. Von der legendären Löffelschulz bis hin zum fruchtig-frischen Rosinenplomber tritt in diesem gigantischen Event jeder Flieger an, der Uropa einst vor Begeisterung die Pickelhaube vom Kopf geweht hat. Spannende Event-Quests, historische Gebäude und Flieger wie einst im Lenz. All das und noch viel mehr erwartet Dich in den nächsten Wochen bei Skyrama - natürlich live und in Farbe!]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2014">
  <item name="av.halloween2014.title"><![CDATA[Schlotterwochen die Dritte: Jetzt schlägt's 2019!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.text"><![CDATA["Süßes oder Saures?" - das wär ja noch schöner! Zieht die Vorhänge zu, schließt die Tore ab, knipst die Lichter aus und öffnet die Konfettibüchse der Pandora! In den nächsten Wochen feiern wir auf dem Flughafen, bis der Blocksberg brummt: Mit gruseligen Gänsehautfliegern, schauriger Flughafendeko und diabolischen Gebäuden vertreibt ihr die bösen Gespenster im Nu. Tanzt auf den Gräbern Eurer Ahnen - fröhliches Crewseln!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.xmas2014">
  <item name="av.xmas2014.title"><![CDATA[Polarama-Wochen 2014]]></item>
  <item name="av.xmas2014.text"><![CDATA[Kältesturz auf dem Flughafen: Mit Wollmütze, Fäustlingen und Skianzug fliegt es sich gleich noch mal so schön -  da heißt es Après Sky, bis der Widerstand schmilzt. Stell Dich auf lange Nächte vor dem PC ein und mach Deine Zentrale mit coolen Fliegern und frostiger Deko 100 % winterfest. Solange Du genug Frostschutzmittel sammelst, kannst Du Dir jeden Wintertraum erfüllen. Coole Event-Quests, chillige Party-Stimmung und rutschfeste Startbahnen - die perfekte Kombination für einen Jahresausklang mit Knalleffekt!]]></item>
  <item name="av.xmas2014.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback5">
  <item name="av.flashback5.title"><![CDATA[Aus alt mach neu: unser fünfter Flashback!]]></item>
  <item name="av.flashback5.text"><![CDATA[Vergriffen? Gibt’s nicht! Zum Start in ein ultraschnelles 2015 holen unsere Mechaniker die besten Flieger der letzten Jahre aus der Versenkung. Von der versponnenen Skyrantula bis hin zur durchgeknallten Big Bang ist alles dabei, was das Pilotenherz begehrt.<br><br>Also, sammelt Trophäen, spielt klassische Event-Quests und werft einen Blick zurück, bevor es mit Überschall ins nächste Jahr geht!]]></item>
  <item name="av.flashback5.mouseover"><![CDATA[Heute, gestern morgen – LOS!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mostwanted022015">
  <item name="av.mostwanted022015.title"><![CDATA[Heiß begehrt bei Minusgraden: Skyrama Most Wanted]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.text"><![CDATA[Dauerbrenner mit Überschall: Selbst bei zugefrorener Landebahn düsen unsere Flieger blitzschnell davon. Ohne Rücksicht auf Verluste haben unsere Kopfgeldjäger die populärsten Jets weit und breit in den Sucher genommen, um Euch das beste Sortiment der alten und neuen Welt zu bieten. Sammelt Kameras, tauscht sie im Shop gegen Flugzeuge wie z.B. die legendäre Super Yuppy, und löst spannende Event-Quests, bis auf dem Flughafen High Noon ist!]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency042015">
  <item name="av.emergency042015.title"><![CDATA[Alarmstufe Rot: SOS-Tage 2015]]></item>
  <item name="av.emergency042015.text"><![CDATA[Erst die Not, dann der Fall? Von wegen! Bei einem Piloten, der sich gewaschen hat, kommen abstürzende Flieger weder in die Tüte noch auf die Landebahn! Macht aus der Not eine Tugend, feiert bis die Rettungsstaffel im Zickzack antanzt und rüstet Euren Flughafen für die nächste Katastrophe aus: Windschnittige Rettungsflieger, brandheiße Löschflugzeuge und erdbebenfeste Dekorationen senden allen Unruhestiftern ein klares Signal: "Mit uns nicht!" Natürlich stehen auch diesmal wieder spannende Event-Quests auf dem Programm - also sammelt Rettungsringe, sichert Euch tolle Prämien und startet in einen krisenfesten Frühling durch!]]></item>
  <item name="av.emergency042015.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback6">
  <item name="av.flashback6.title"><![CDATA[„Wir bleiben zu Hause“-Wochen]]></item>
  <item name="av.flashback6.text"><![CDATA[Wie wäre es, wenn Deine Lieblingsgegenstände auf einmal wieder im Shop verfügbar wären? Heute ist Dein Glückstag: Wir präsentieren die Flashback-Woche in Skyrama! Halte Ausschau nach einer bunten Parade aus Eventflugzeugen, Wasserflugzeugen, Hubschraubern und Dekorationen. Trödele also nicht herum, sichere Dir diese Wiederkehrer und freu Dich auf einige klassische Event-Quests. Nutze diese Gelegenheit, um zurück in die Vergangenheit zu reisen!]]></item>
  <item name="av.flashback6.mouseover"><![CDATA[Heute, gestern, morgen – LOS!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airshow072015">
  <item name="av.airshow072015.title"><![CDATA[Auf die Lüfte, fertig, los! Airshow-Wochen bei Skyrama]]></item>
  <item name="av.airshow072015.text"><![CDATA[Luftakrobaten aufgepasst: Einmal mit Vollgas durch die Lüfte rasen, wer kann da schon widerstehen? Jetzt anschnallen und die besten Airshow-Flieger sichern. Werdet zum MeistAir der Luftakrobatik!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.mouseover"><![CDATA[Gib Gas, ich will Spaß!]]></item>
 </category>
 <category name="av.waterplanes082015">
  <item name="av.waterplanes082015.title"><![CDATA[Wasser marsch! Wasserflugzeug-Wochen bei Skyrama]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.text"><![CDATA[Ob zu Lande, zu Wasser oder in der Luft, bei diesem Event gibt es für jedes Flieger-Ass das passende Vehikel. Einmal im Leben im Tiefflug übers Wasser zischen, einen Looping im Helikopter drehen oder als Flugkapitän eines Luxus-Fliegers agieren. Dazu noch ein paar erfrischende Event-Quests vollenden und jede Menge Enten kassieren. Hier bleibt kein Flugzeug trocken - guten Rutsch!]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.mouseover"><![CDATA[Bei Nässe Rutschgefahr!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback7">
  <item name="av.flashback7.title"><![CDATA[Zurück in die Vergangenheit: Flashback-Wochen bei Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback7.text"><![CDATA[Einmal quer durchs Sortiment und wieder zurück. Ihr habt abgestimmt, wir haben aussortiert – in den nächsten Wochen begeben wir uns auf eine Zeitreise durch Skyramas Event-Geschichte. So eine Chance gibt es nicht oft – nutzt sie! Schnappt Euch beliebte Flugzeug-Klassiker und Gebäude-Evergreens solange der Vorrat reicht und freut Euch auf ein Wiedersehen mit historischen Event-Quests! Schon sehr bald könnt Ihr Euch auf eine Menge Neuigkeiten einstellen. Die nächsten High-Level-Quests sind natürlich auch schon in Entwicklung. Also, schnallt Euch fest an. Die Zukunft wirft ihre Schatten voraus ...]]></item>
  <item name="av.flashback7.mouseover"><![CDATA[Heute, gestern morgen – LOS!]]></item>
 </category>
 <category name="av.ufoevent102015">
  <item name="av.ufoevent102015.title"><![CDATA[UFO-Wochen bei Skyrama]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.text"><![CDATA[Es war einmal, vor langer Zeit, auf einem weit weit entfernten Flughafen:<br><br>Das nächste Skyrama-Event ist in vollem Gange. Raumschiffe aus aller Herren Universen sind über die Milchstraße geschlittert, um dem großen Spektakel beizuwohnen. Mit mächtigen Sternengleitern, futuristischen Gebäuden und wegweisende Event-Quests versucht ein einsamer Flughafendirektor den Horden des Bösen Einhalt zu gebieten. Aber die Kopfgeldjäger des Imperiums verlangen einen hohen Preis ... nur wenn er genug Alien-Scheitel sammelt, kann er der Rollbahn die Freiheit wiedergeben ...]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.mouseover"><![CDATA[Verbleibende Zeit:]]></item>
 </category>
 <category name="av.polarevent122015">
  <item name="av.polarevent122015.title"><![CDATA[Frost-Wochen]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.text"><![CDATA[Klirrende Kälte in klappernden Kisten klingt kritisch... Deshalb jetzt volltanken und mit brandneuen Polarfliegern die Turbinen bis zur Kernschmelze durchpusten. Die frostige Polarluft will aufgeheizt werden, Pilot. Gib Schubrakete!]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.mouseover"><![CDATA[Highway to the DangAir Zone.]]></item>
 </category>
 <category name="av.futureevent012016">
  <item name="av.futureevent012016.title"><![CDATA[Chrono-Wochen]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.text"><![CDATA[Morgen war gestern - Skyrama startet mit Lichtgeschwindigkeit in ein aufregendes Übermorgen voller Edelflieger, Superhelis und Technik-Innovationen durch. Schnall Dich an, sei dabei und zeige der Zukunft, was eine Harke ist. Mit futuristischen Fliegern, wegweisender Deko und Event-Quests der dritten Art schreibst Du das nächste Kapitel der Luftfahrt!]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.mouseover"><![CDATA[Die Zukunft beginnt jetzt!]]></item>
 </category>
 <category name="av.movieevent022016">
  <item name="av.movieevent022016.title"><![CDATA[Filmstar-Wochen]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.text"><![CDATA[Schau vorbei und triff die Stars der Leinwand! Nein, nicht die Schauspieler... die echten Filmstars: Flugzeuge! In den kommenden Wochen statten verschiedene berühmte Fluggeräte aus der Filmwelt dem Skyrama-Flughafen einen Besuch ab. Wie viele davon erkennst Du wieder?]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.mouseover"><![CDATA[Kann ein Flugzeug Autogramme schreiben?]]></item>
 </category>
 <category name="av.wildlifeevent042016">
  <item name="av.wildlifeevent042016.title"><![CDATA[Wildtier-Wochen]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.text"><![CDATA[Kannst Du brüllen wie ein Löwe? In den kommenden Wochen werden spezielle Tierflugzeuge auf Deinem Flughafen landen. Setze Deinen Tropenhelm auf, steige in das Safariauto und finde heraus, wie viele Tiere Du entdecken kannst! Wir präsentieren neue Wildtiergebäude, Dekorationen und Hintergründe sowie spezielle Event-Quests. Schnapp sie dir alle!]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.mouseover"><![CDATA[Wo sind die fliegenden Schweine?]]></item>
 </category>
 <category name="av.emevent052016">
  <item name="av.emevent052016.title"><![CDATA[Fußballwochen]]></item>
  <item name="av.emevent052016.text"><![CDATA[Halte Ausschau nach Spezialflugzeugen, die Kurs auf Deinen Flughafen nehmen – zwei für jedes Team, das an den Europameisterschaften teilnimmt. Für jedes gewonnene Match erhalten die entsprechenden Flugzeuge im Spiel eine Trophäe in ihren Icons und einen Bonus auf die Erfahrungspunkte oder das gesammelte Geld. Je mehr Matches das Team gewinnt, desto besser werden diese Boni! Allerdings steigen damit auch die Preise für die jeweiligen Flugzeuge. Entscheide Dich also früh für die Teams, denen Du im Turnier Großes zutraust!]]></item>
  <item name="av.emevent052016.mouseover"><![CDATA[Und denk' immer an die Abseitsregel!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback8">
  <item name="av.flashback8.title"><![CDATA[Zurück in die Vergangenheit: Flashback-Wochen bei Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback8.text"><![CDATA[Einmal quer durchs Sortiment und wieder zurück. Ihr habt abgestimmt, wir haben aussortiert – in den nächsten Wochen begeben wir uns auf eine Zeitreise durch Skyramas Event-Geschichte. So eine Chance gibt es nicht oft – nutzt sie! Schnappt Euch beliebte Flugzeug-Klassiker und Gebäude-Evergreens solange der Vorrat reicht und freut Euch auf ein Wiedersehen mit historischen Event-Quests! Schon sehr bald könnt Ihr Euch auf eine Menge Neuigkeiten einstellen. Die nächsten High-Level-Quests sind natürlich auch schon in Entwicklung. Also, schnallt Euch fest an. Die Zukunft wirft ihre Schatten voraus ...]]></item>
  <item name="av.flashback8.mouseover"><![CDATA[Heute, gestern morgen – LOS!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympicevent092016">
  <item name="av.olympicevent092016.title"><![CDATA[Goldmedaillen-Wochen]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.text"><![CDATA[In diesem Sommer ist die ganze Welt dem Sportfieber verfallen! Der Flughafen veranstaltet daher seine eigenen luftigen Sommerspiele! Möchtest Du die eine oder andere Medaille gewinnen? Hol' Dir die Eventflugzeuge und sammle Sportausrüstung, um sie zu verbessern!]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.mouseover"><![CDATA[Sichere Dir einen Platz auf dem Podium!]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloweenevent102016">
  <item name="av.halloweenevent102016.title"><![CDATA[Nachtflug-Wochen]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.text"><![CDATA[Wer braucht schon ein Flugzeug, wenn er auf einem Besen fliegen kann? In den kommenden Wochen feiert der Flughafen ein schauriges Halloween! Greift zu und sichert Euch neue Flugzeuge, Gebäude und Dekorationen und macht Euch bereit für Nachtflüge!]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.mouseover"><![CDATA[Ist es ein Vogel? Ist es ein Flugzeug? Nein, es ist ein fliegender Besen!]]></item>
 </category>
 <category name="av.arcticevent122016">
  <item name="av.arcticevent122016.title"><![CDATA[Arktishimmel-Wochen]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.text"><![CDATA[Draußen sinken die Temperaturen, und die Flugzeugmechaniker bereiten das Enteisungsmittel vor, damit die Flugzeuge sicher fliegen können! Entdecke unser Schnee- und Eis-Event mit neuen winterlichen Event-Flugzeugen, Gebäuden und Dekorationen für Deinen Flughafen!]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.mouseover"><![CDATA[Packe unbedingt Schal und Mütze ein, draußen ist es bitterkalt!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback9">
  <item name="av.flashback9.title"><![CDATA[Flashback-Wochen in Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback9.text"><![CDATA[Wie wäre es, wenn Deine Lieblingsgegenstände auf einmal wieder im Shop verfügbar wären? Heute ist Dein Glückstag: Wir präsentieren die Flashback-Woche in Skyrama! Halte Ausschau nach einer bunten Parade aus Eventflugzeugen, Wasserflugzeugen, Hubschraubern und Dekorationen. Trödele also nicht herum und sichere Dir diese Klassiker. Nutze diese Gelegenheit, um zurück in die Vergangenheit zu reisen!]]></item>
  <item name="av.flashback9.mouseover"><![CDATA[Heute, gestern, morgen – LOS!]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentinesevent022017">
  <item name="av.valentinesevent022017.title"><![CDATA["Liebe im Himmel"-Wochen]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.text"><![CDATA[Spürst Du die Liebe in der Luft? Der gesamte Flughafen ist in der Stimmung für Liebe. Nimm an unserem Event teil und entdecke die neuen Amor-Flugzeuge sowie neue Gebäude und Dekorationen! Spüre die Liebe!]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.mouseover"><![CDATA[Was ist Dein Nummer 1-Liebeslied?]]></item>
 </category>
 <category name="av.skyrace2017">
  <item name="av.skyrace2017.title"><![CDATA[Skyrace-Wochen]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.text"><![CDATA[Bist Du bereit, abzuheben? Nimm am Skyrace teil und beweise allen, dass Du als Pilot in Skyrama unschlagbar bist!]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.mouseover"><![CDATA[Das Skyrace hat begonnen! Starte die Motoren und gib Vollgas!]]></item>
 </category>
</language>
