<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Wenn Du Deine Dekorationen in die Nähe von Passagiergebäuden aufstellst, kommen die Fluggäste in Scharen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Die kleinen Herzchen auf der Freundetafel heißen Buddypunkte.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[Der WonderExpress bringt dreimal so viel wie ein normaler Rama-XS-Express.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Du kannst das Fundbüroulette auch mit einem Klick auf die Gepäckaufbewahrung öffnen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Nutze die Funktion "Fix und fertig - Schnellabfertigung", wenn Du heute viele Flugzeuge schicken willst.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[Für den Rama-Falcon musst Du alle Teile im Fundbüroulette sammeln.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Den Wolkenkratzer gibt es nur im Fundbüroulette.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Schau ab und zu nach, welche Souvenirs Du noch brauchst.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[In jedem Land gibt es 3 verschiedene Souvenirs. Fliege in die Länder, aus denen Du Souvenirs brauchst.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Mit kleinen Flugzeugen kannst Du sehr gut Souvenirs sammeln.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Halte die linke Maustaste gedrückt, um die Karte zu verschieben.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Mit dem Mausrad kannst Du zoomen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Fertigst Du Frachtflugzeuge von Buddys ab, bekommst Du einen Teil der Fracht aus dem Herkunftsland.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Kopfsteinpflaster kannst Du drehen, aber sie sehen aus jeder Ansicht gleich aus.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Tägliche Quests richten sich nach Deinem Level. Sie können Dich enorm voranbringen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Um Hubschrauber abzufertigen, brauchst Du nur einen Hubschrauberlandeplatz.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Aus einem Land kommen nur Waren der gleichen Kategorie.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Alle zwei Levels brauchen Läden einen zusätzlichen Warentyp, um hochwertigere Produkte herzustellen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[Auf der höchsten Stufe braucht ein Laden 4 Warentypen für die Produktherstellung.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Läden auf einer höheren Stufe sind aufwändiger. Aber dafür bringen sie auch erheblich mehr ein.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Wenn Dir Waren für die Produktion fehlen, kannst Du sie auch über das Lagerhaus-Fenster kaufen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Für jeden Tag, den Du Dich in Folge einloggst, bekommst Du mehr Freidrehs im Fundbüroulette.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[Mit 1930er-Maschinen verdienst Du zwar keine Aircoins, dafür heimst Du aber jede Menge Erfahrungspunkte ein.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Passagiergebäude im Inventar bringen Dir keine Fluggäste.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Fülle Deine Läden auf, bevor Du Flugzeuge landen lässt. Das spült ordentlich Gewinn in Deine Kasse.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Mit Ramacoptern kannst Du mehr Aircoins verdienen als mit vergleichbaren Flugzeugen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Sobald Du ein Lagerhaus hast, kannst Du Frachtflugzeuge starten und alle möglichen Waren sammeln.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Mit der Funktion "Drehen" kannst Du Gebäude um 90 Grad rotieren.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Alle Läden haben bestimmte Eigenschaften. Die Mouseovers im Shop oder im Inventar verraten Dir, welche das sind.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Du kannst Deine Hangars und Lagerhäuser erweitern, indem Du auf das jeweilige Gebäude klickst.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Wenn Du Quests abschließt, wirst Du mit Erfahrung, Aircoins, Flugzeugen, Passagieren, Gebäuden oder Gebäudeerweiterungen belohnt.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Im Shop kannst Du viele Items mit Aircash kaufen, auch wenn Du noch nicht auf dem geforderten Level bist.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[Die Schnellabfertigung lohnt sich vor allem beim Starten und Abfertigen von großen Flugzeugen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Nicht genug Aircoins oder Passagiere? Beides kannst Du im Shop unter "Specials" für Aircash kaufen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Du brauchst mehr Platz für Deinen Flughafen? Kartenerweiterungen findest Du im Shop unter "Specials".]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Einen neuen Hintergrund für Deinen Flughafen findest Du im Shop unter "Specials".]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
