<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Haupt-Quest]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Tägliche Quest]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Story-Quest]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Besuche jedes Land!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Aktuelle Quest]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Benötigt:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Um mittelgroße Flugzeuge zu starten brauchst Du:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Für das Starten von Ramacoptern brauchst Du:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Für das Starten von Wasserflugzeugen brauchst Du:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Deine erste Landung]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Willkommen bei Skyrama!  Ich bin Fiona, Deine Fluglotsin und Mentorin. Ich leite Dich in 8 Schritten durchs Tutorial und weise Dich ein. Keine Angst, ich lasse niemanden in der Luft hängen. Lande jetzt Deine erste Maschine ... Klick aufs Radar, um Deine Flüge zu sehen und wähle dann den wartenden Flieger zum Landen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Das war die allererste Landung auf Deinem Flughafen. Damit ist Teil 1 des Tutorials abgeschlossen. Dieser Flug wurde von einem Helfer geschickt. Aber schon bald wirst Du die Maschinen Deiner Buddys landen.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Lande {number} Coincorde Alpha-Charlie/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Setze Deine erste Parkposition]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Für Passagier-Flugzeuge brauchst Du Service-Parkpositionen. In Deinem Inventar findest Du ein Gratis-Exemplar. Du kannst es gleich absetzen ... Klick erst das Inventar auf Deiner Instrumententafel an, dann die kleine Parkposition. Zum Absetzen erneut klicken.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Du hast Deine erste Parkposition angelegt. Damit ist Teil 2 des Tutorials abgeschlossen. Parkpositionen sind wichtig, um ankommende und abfliegende Flieger zu versorgen. Je mehr Parkpositionen Du einrichtest, desto mehr Flugzeuge kannst Du gleichzeitig abfertigen.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Setze {number} Parkposition/en]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Fertige Deine erste Maschine ab]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Alle Flugzeuge müssen in irgendeiner Form versorgt werden. Wenn Du eine Abfertigung komplett abschließt, erhältst Du jede Menge Belohnungen ... Klick das Flugzeug nach jedem Schritt an, um es vollständig abzufertigen, und kassiere ab.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Du hast Dein allererstes Flugzeug abgefertigt und Dir ein paar Aircoins verdient. Aircoins sind das A und O für den Ausbau Deines Unternehmens.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fertige {number} Rama-XS-Express ab]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Kaufe Dein erstes Flugzeug]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Wenn Du selbst Flüge starten willst, kommst Du ohne eigene Flugzeuge nicht weit. Klick erst den Shop und dann zum Kaufen den Rama-XS-Express an. Er wird in Deinen Hangar verschoben.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Sehr gut! Du hast gerade Dein erstes Flugzeug gekauft. Die erste Hälfte des Tutorials ist gemeistert. Weiter so. Um Flugzeuge zu kaufen, musst Du erst mal Platz im Hangar schaffen. In Skyrama gibt es jede Menge unterschiedliche Flugzeugtypen. Informiere Dich also genau über die jeweiligen Eigenschaften und Kosten.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Kaufe {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Starte Deinen ersten Flieger]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Es ist so weit! Starte Deinen ersten eigenen Flieger ... Klicke auf der Flight-Map "Neue Flüge" und wähle Flugzeug, Zielland und Buddy. Vor Deinem Hangar erscheint jetzt Dein Flieger - klicke weiter bis zum Take-Off.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Sehr schön! Du hast Deine Maschine auf ihren Jungfernflug geschickt. Sie kommt in 5 Minuten zurück. Um eigene Flüge zu starten, brauchst Du Passagiere. Nach der Rückkehr klingeln dann die Aircoins in Deiner Kasse.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Ruckzuck-Abfertigung]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Die Abfertigung von Flugzeugen kostet eine Menge Zeit. Und wenn wir eins nicht haben, dann Zeit. Warum sollten wir das Ganze also nicht ein wenig beschleunigen? Für nur 1 Aircash kannst Du Dein Flugzeug im Handumdrehen auf Hochtouren bringen ... Klicke auf das Geldschein-Icon über dem Flieger. Das ist der Sofort-Abfertigungs-Shortcut.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Weiter so! Das war Deine erste Sofort-Abfertigung. Das spart Zeit und bringt Dir blitzschnell alle Boni ein. Vor allem langsame Flugzeuge kriegst Du mit dem passenden Kapital blitzschnell auf Hochtouren. Ihre Abfertigung dauert nämlich länger.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Flugzeug-Sofort-Abfertigung]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Passagiere werben I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Ohne Passagiere kein Flugverkehr. Passagiere findest Du in bestimmten Gebäuden wie dem kleinen Terminal. Klicke auf die Passagier-Gebäude im Shop. Kaufe und platziere das kleine Terminal.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Gut gut! Du hast für Passagier-Zustrom gesorgt. Dieses und andere Gebäude sind Sammelpunkte für Deine Fluggäste. Wenn ein Gebäude voll ist, erscheint darüber das Passagier-Icon. Fahr mit dem Cursor über ein Gebäude, um zu sehen, wie viele Passagiere sich dort rumtreiben.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Kaufe {number} kleine/s Terminal/s]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Schicke {number} Rama-XS-Express zurück]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Passagiere werben  II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Das ist der letzte Teil unseres Tutorials. Das kleine Terminal platzt aus allen Nähten. Du solltest versuchen, die Passagiere einzusammeln. Das Passagier-Icon erscheint über dem kleinen Terminal, sobald es voll ist und die Passagiere zur Abholung bereit sind. Fahre mit der Maus über das Passagier-Icon, um die Passagiere mitzunehmen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Je mehr Dekoration und Passagiergebäude Du besitzt, desto schneller kannst Du Passagiere sammeln. Du hast das Tutorial nun beendet und kannst beginnen, Deinen Flughafen frei nach Geschmack zu betreiben. Aber halte nach Quests Ausschau - diese Aufgaben tauchen von Zeit zu Zeit aus heiterem Himmel auf. Die Quests helfen Dir beim Weiterkommen. Außerdem erhältst Du nützliche und exklusive Belohnungen.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle Passagiere]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Manage Deinen Flughafen I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Aller Anfang ist schwer. Schicke zur Eingewöhnung ein paar Flieger los und Deine Flotte wird im Handumdrehen federleicht über die Wolken gleiten.]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Gut! Aber Dein Hangar platzt aus allen Nähten ... Du brauchst mehr Platz. Normalerweise kostet so ein Upgrade Aircash. Aber ich baue Deinen Hangar heute aus, kostenlos. Damit hast Du Platz für zwei weitere Flugzeuge.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Erweitere Deine Airside]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Um erfolgreich zu sein, muss Dein Flughafen wachsen. Fördere den Ausbau und investiere in zusätzliche Parkpositionen ... Schau mal im Shop vorbei! Eine ganz besondere Belohnung erwartet Dich!]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Jetzt kannst Du noch mehr Flüge annehmen! Als nächstes lernst Du, wie man Frachtflugzeuge startet.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Setze {number} Parkposition/en]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Besuch erhält die Freundschaft]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Gute Beziehungen sind enorm wichtig, damit Dein Flughafen zum Drehkreuz der Branche wird. Du kannst Freunden ganz einfach Passagiere besorgen. Statte ihnen einfach einen kleinen Besuch ab.]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Schön! Außerdem hast Du - quasi im Vorbeigehen - selbst auch Passagiere gesammelt. Nicht schlecht, oder? Besuche weiter andere Flughäfen, bevor Dir die Passagiere ausgehen.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Abort Mission!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Eine Katastrophe! Im Terminal sind die Toiletten kaputt. Bis sie repariert sind, brauchen wir dringend Ersatzhäuschen. Besorg uns zusätzliche Toiletten. Schnell, die Gäste müssen für kleine Königsflieger!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Puh, gerettet! Einer unserer Kunden war sogar so erleichtert, dass er uns seine alte 1930er Racer geschenkt hat. Die Lokus-Krise ist gemeistert ...]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Kaufe {number} Stille/s Örtchen]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Hübsch Deinen Flughafen auf]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Du willst noch mehr Passagiere anlocken? Dann starte eine Deko-Offensive auf Deinem Flughafen! Wie wär' es zum Beispiel mit diesen hübschen Blümchen?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Wunderschön! Platzierst Du Deine Deko direkt neben den Gebäuden, kommen gleich noch mehr Passagiere auf Deinen Flughafen.]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Kaufe {number} Blumenkasten/-kästen]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Fernweh nach Südamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Ich würde echt so gerne mal nach Südamerika fliegen. Bist Du dabei?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Karamba! Südamerika ist wirklich aufregend! Wie gerne würde ich mal in Rio auf Shoppingtour gehen ...]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Südamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Oldies but Goldies]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Die Hughes ist Klasse, oder? Zeit für eine Spritztour. Schauen wir mal, ob diese 1930er-Racer hält, was sie verspricht ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Das lief wie geölt! Davon kann man nie genug kriegen!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Starte {number} Racer-Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Souvenirrausch]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Hast Du gesehen, dass ankommende Flieger Souvenirs mitbringen? Andere Länder, anderer Tinnef! Greif doch mal zu!]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Ha, so leicht macht man Freunde glücklich. Bring einfach ein paar Erinnerungsstücke von Deinen Reisen mit.]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Sammle {number} Souvenir/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Band der Freundschaft]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[So ein weltberühmter Flughafen wie unserer lebt von guter Kommunikation. Besuche einen Freund und schicke eine Nachricht an einen anderen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Glückwunsch! Und nicht vergessen: Gute Freundschaften muss man pflegen.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Das gute alte Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Ein Trip nach Europa wäre toll! Bist Du dabei?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Großartig! In Europa gibt es so viel zu entdecken! In Paris würde ich so gerne durch die Boulevards ziehen, und in Berlin durch die Clubs ...]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Tutorial: Einstieg ins Frachtgeschäft]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Damit Dein Flughafen genug Profit abwirft, brauchen wir Läden, in denen die Reisenden ihr restliches Urlaubsgeld lassen können. Ich gebe Dir einen Überblick, worauf es dabei ankommt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Ganze Arbeit! Wir brauchen Frachtfelder für die Abfertigung und das Starten von Frachtmaschinen. Dann brauchen wir Lagerhäuser für unsere Waren. Du findest ein neues Lagerhaus in Deinem Inventar.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Setze {number} Frachtfeld/er]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Tutorial: Bau Dein Lagerhaus]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Die Waren für unsere Läden müssen irgendwo untergebracht werden. Wir brauchen ein Lagerhaus.  Die Läden bekommen ihre Waren über die Lagerhäuser. Also sorge immer für genug Frachtnachschub.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Jetzt haben wir alles, was wir für das Lagern von Waren brauchen. Starten wir die erste Frachtmaschine!]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Setze {number} Lagerhaus/-häuser]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Tutorial: Volle Ladung I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Wir haben jetzt eine Frachthalle. Als nächstes sollten wir unser neues Frachtflugzeug auf die Reise schicken, um an Waren zu kommen. Suche ein Land, das Mehl verkauft, und schicke die Frachtmaschine dorthin.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Prima! Jetzt fehlt nur noch eine perfekte Landung.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Starte ein Frachtflugzeug]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Starte ein Frachtflugzeug]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Tutorial: Volle Ladung II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Da! Da kommt schon unsere Frachtmaschine zurück - bis oben hin voll mit Mehl. Eine sanfte Landung, bitte!]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Gute Arbeit!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Lande das Frachtflugzeug]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Lande das Frachtflugzeug]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Tutorial: Sammle Fracht]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Jetzt lass uns das Mehl ins Lagerhaus schaffen. Fertige das Flugzeug so lange ab, bis der Mehlsack erscheint. Fahre mit dem Cursor darüber und verschiebe ihn in das Lagerhaus.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[In Ordnung. Das Frachtgut ist sicher im Lager verstaut. Schau mal in Dein Inventar. Da ist schon Dein erster Laden.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Sammle Mehl]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Tutorial: Große Eröffnung]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Wenn wir so schöne Sachen einlagern, sollten wir sie nicht verkommen lassen.  Du brauchst den ersten Laden. Läden machen aus Frachtgut Waren, die Du an Passagiere verkaufen kannst.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Lecker! Im Burger-Imbiss können sich Deine Passagiere so richtig den Bauch vollschlagen.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Setze den Burger-Imbiss]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Tutorial: Kundschaft]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Die ersten Kunden stehen schon Schlange! Immer wenn Du Flugzeuge landest, verkaufen die Läden einen Teil ihrer Waren.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Die Passagiere sind schon ganz heiß auf Deine Burger!]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Lande das Flugzeug]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Tutorial: Verkaufsschlager]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Fährst Du mit der Maus über die rote Einkaufstasche, strömen die Passagiere in Deine Läden. Bringt der Laden Geld ein, erscheint eine Münze darüber. Sammle das Geld, indem Du über die Münze fährst.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Exzellent! Jetzt hast Du das Handwerkszeug für Deine Geschäfte. Verkauft ein Laden genug Waren, steigt sein Level. Mit jedem Level werden auch mehr Waren benötigt. So wird der Verkauf schwieriger, aber bei hochwertigen Waren klingelt die Kasse dafür auch besonders laut!]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe Waren]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Tutorial: Schmeiß den Laden]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Vergiss nicht, dass Läden immer Warennachschub brauchen. Gehen einem Laden die Vorräte aus, erscheint ein rotes Ausrufezeichen darüber. Klicke auf den Laden, um Waren nachzufüllen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Sehr gut! Jetzt brutzeln wir unseren hungrigen Gästen ein paar leckere Burger. Mjam!]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Füll die Regale auf]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Bau Deine Gepäckaufbewahrung auf]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Hast Du Dir schon mal über diese Kofferberge Gedanken gemacht? Es führt kein Weg daran vorbei, wir brauchen eine Gepäckaufbewahrung!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Das macht es gleich viel einfacher. Jetzt nur nicht nachlassen!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Kaufe {number} mittelgroße/n Tower]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Kaufe {number} Gepäckaufbewahrung/en]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Turbo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Mittelgroßer Hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Du bist auf dem besten Wege, Deinen Flughafen auszubauen und auf die Abfertigung größerer Flieger vorzubereiten. Sobald Du eine mittelgroße Parkposition vorweisen kannst, wird der Flughafen-Verband Dich mit einem mittelgroßen Hangar belohnen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Du bist nur noch einen Katzensprung, naja- eine mittelgroße Startbahn, entfernt davon, mittelgroße Flugzeuge abfertigen zu können. Worauf wartest Du noch?]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Kaufe {number} mittelgroße Startbahn/en]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Kaufe {number} mittelgroße Parkposition/en]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Starte {number} 1930er Racer-Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Startbahn frei]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Mensch, alles was uns jetzt noch fehlt ist diese teure mittelgroße Startbahn. Komm, wir besuchen einige unserer Buddys und fertigen ein paar Flugzeuge ab. Vielleicht finden wir ja einen Sponsor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Schön! Du besitzt nun alles, was man für das Landen und Abfertigen von größeren Flugzeugen braucht.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Turbo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Erweitere Dein Terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Bisher hat Dein Terminal nur wenig Gewinn abgeworfen. Aber es hat noch Luft nach oben! Du solltest die Auslastung des Terminals erhöhen. Sei ein Senkrechtstarter!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Sehr gut! Du besitzt jetzt ein größeres Terminal.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Starte {number} 1930er Racer-Hughes]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Kaufe Kartenerweiterung {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Kaufe {number} mittelgroße/s Terminal/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Frachtladen in neuer Dimension]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Noch bringen die Läden nicht so viel ein. Aber da geht noch was! Ich finde, Du solltest das Frachtgeschäft ausbauen. Sei ein Senkrechtstarter!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Wunderbar! Du willst Kuchen backen? Kein Problem! In Deinem Inventar wartet jetzt eine Konditorei. Da läuft einem das Wasser im Mund zusammen, oder?]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Kaufe {number} mittelgroße Frachthalle/n]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Keine Angst vor mittelgroßen Frachtflugzeugen]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Der Verkauf an Fluggäste wirft noch zu wenig ab. Investiere in mittelgroße Frachtflugzeuge. Kaufe welche und schick sie auf Tour!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Du hast jetzt größere Frachtflugzeuge - für Nachschub ist also gesorgt! Fülle Deine Lager regelmäßig auf und schicke Frachtflugzeuge zu Deinen Buddys.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Kaufe {number} mittelgroße Frachthalle/n]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Mache Deinen Flughafen ... gigantomanisch!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Das läuft ja schon ganz gut. Aber Du solltest Deine Buddys nicht vernachlässigen und das Potenzial Deines Flughafens weiter steigern. Jetzt heißt es ranklotzen. Als Ausgleich für die Plackerei winkt Dir eine Parkposition. Hau rein!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Jawoll! Eine mittelgroße Parkposition wartet in Deinem Inventar. Jetzt kann Dein Flughafen in die nächste Phase durchstarten.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Kaufe Kartenerweiterung {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-SuperTurbo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Manage Deinen Flughafen II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Service-Wüste? Von wegen! Fertige zur Eingewöhnung ein paar Flieger ab, dann läuft Dein Flughafen bald wie geschmiert.]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Und jetzt gilt unser Hauptaugenmerk den Passagieren!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Schicke {number} Coincorde(s) zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Übung macht den Meister]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Multi-Tasking ist das Wort der Stunde. Fertige zur Eingewöhnung Flieger ab und schicke sie auf Reisen. Schon bald navigierst Du wie ein Profi durch das alltägliche Flughafenchaos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Super! Je mehr Flugverkehr Du abwickeln kannst, desto schneller wächst Dein Aircoins-Konto. Um mehr Gewinn zu machen, musst Du Flugrouten einrichten, über die Du zu den Rohstoffen kommst.]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Schicke {number} Coincorde(s) zurück]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Die Fracht ist mit Dir I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Wenn Du mit Deinen Läden richtig Knete verdienen willst, musst Du mit Deinen Frachtflugzeugen für Nachschub sorgen. Ohne Treibstoffdepot sind Deine Frachtflieger geliefert. Gib Gas!]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Spitze!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Setze {number} kleine/s Treibstoff-Depot/s]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Die Fracht ist mit Dir II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Starte Frachtmaschinen und fertige sie ab. So füllst Du Deine Vorräte auf.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Willst Du Deine Herstellung ankurbeln? Dann sammel mehr Fracht!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Kaufe {number} Parkplatz/-plätze]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Versuch's mal mit mittelgroßen Fliegern]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Schluss mit dem Kleinkram! Mach Dich bereit für das Starten und Abfertigen mittelgroßer Flugzeuge!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Mittelgroße Flugzeuge sind um einiges teurer und brauchen mehr Passagiere, aber die Investition  zahlt sich aus.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Turbo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Schicke {number} Rama-M-Turbo/s zurück]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Wetterfrosch in den Startlöchern]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Man glaubt es nicht, heute stand der Ramacopter-Vertreter vor der Tür! Bald ist Dein Flughafen reif für Ramacopter! Rüste Dich zur Vorbereitung mit einer High-Tech-Wetterstation aus!]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Krasse Sache! Wir haben die Baugenehmigung für einen Ramacopter-Landeplatz!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Kaufe {number} Wetterstation/en]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Ramacopter-Hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Die Ramacopter-Vertreter haben hohe Standards für Geschäftspartner. Bau Deinen Flughafen aus, lass die Kasse klingeln und verschlage ihnen den Atem. Das wäre doch gelacht!]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Glückwunsch! Dein Flughafen hat den Ramacopter-Hangar verdient! Du findest ihn in Deinem Inventar!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Gute Ausrüstung: das A und O]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Uns fehlt wichtige Ausrüstung für die Kontrolle unseres Luftraums. Gib alles, um sie aufzutreiben. Ansonsten nimmt uns der Ramacopter-Vertreter nie für voll. Dieser Snob!]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Ausgzeichnet! Jetzt sind die Ramacopter-Heinis platt. Nicht mehr lange, und wir kriegen das Go für Ramacopter!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Sammle {number} Radargerät/e]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Sammle {number} Windsack/Windsäcke]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Himmel und Heli!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Endlich! Jetzt wird's spannend! Unsere Ramacopter werden den Himmel dominieren! Nicht so zögerlich - schwing Dich in einen Ramacopter und heb ab!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Bombastisch! Jetzt kannst Du auf Deinem Flughafen sämtliche Ramacopter-Typen abfertigen. Daumen hoch!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Nichts geht ohne Buddys]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Wir müssen global denken! Erweitere Deine internationalen Beziehungen und finde neue Buddys!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Toll! Mit Buddys liegt einem die Welt zu Füßen! Du solltest Dein internationales Netzwerk ständig erweitern.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Buddybuilding]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Kleine Geschenke erhalten die Freundschaft. Das gilt auch für Deine Buddys. Wenn Du Zeit hast, besuche ihre Flughäfen und schicke ihnen mittelgroße Flugzeuge.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Denk dran - wenn Du Buddys Gutes tust, ist das auch gut für Dich. Es bringt Dir nämlich saftige Boni!]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Super-Turbo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Putz Deinen Flughafen raus!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Dein Flughafen hat auch schon bessere Zeiten gesehen. Hier sagen sich nicht nur Fuchs und Hase gute Nacht, auch Gäste machen sich rar. Hey, wie wäre es mit einer Attraktion für Familien? Vielleicht ein Feld, auf dem man Drachen steigen lässt. Dann kannst Du Dich vor Passagieren nicht mehr retten! Klasse Idee, oder?]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Nicht schlecht! Siehste? Wenn die Leute auf unser Freizeitangebot fliegen, wollen sie gleich selbst losdüsen. Das bringt eindeutig mehr Passagiere!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Kaufe {number} Drachenfeld/er]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[FERIEN - auf zu neuen Ufern!]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Bald startet die Urlaubssaison. Auf dem Flughafen wird zur Ferienzeit erst recht geschuftet. Starte einige mittelgroße Flugzeuge in Richtung Griechenland und Spanien.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Sehr gut! Das sind prima Routen für den Urlaubsverkehr. Aber für Dich gibt es keinen Urlaub. Schick mehr Flugzeuge los!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Griechenland]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Spanien]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Schicke mehr Ramacopter los!]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Sicherheit geht vor! Du solltest ein paar Ramacopter rausschicken, damit sich die anderen Piloten einfliegen können. Naturtalente von meinem Kaliber wachsen halt nicht auf Bäumen ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Gut. Jetzt haben selbst die Kollegen unsere Helis im Griff. Starte weiter Ramacopter!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Hin und Weg vom Ramacopter]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Unsere Ramacopter-Abfertigung läuft noch nicht ganz rund. Wir sollten uns wirklich mal ein bisschen Zeit nehmen, um noch besser zu werden! Lass uns Ramacopter von Buddys abfertigen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Toll! Jetzt sind wir die absoluten Ramacoper-Kings! Das sind doch mal gute Neuigkeiten - besonders, da wir bald in die Urlaubssaison starten!]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Schicke {number} Ramacopter-Express zurück]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Konjunk-Tour]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Es gibt Gerüchte darüber, wie viele Waren gesammelt und wieder an Passagiere verkauft werden. Da macht die Verkäuferin ein Gesicht wie sieben Tage Regenwetter ... Zaubere ihr wieder ein Lächeln auf die Lippen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Jetzt strahlt sie wie ein Honigkuchenpferd. Wir sollten ab jetzt darauf achten, immer genug Waren auf Lager zu haben!]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Skyrama - trag den Namen um die Welt]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Hey! Deine außergewöhnliche Leistung wird jetzt von Skyrama belohnt - mit dem offiziellen Schild - der höchsten Auszeichnung! Berichte Deinen Buddys, alten und neuen, davon!]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisch! Schau schnell in Dein Inventar. Dort findest Du das offizielle Skyrama-Schild. Kein Zweifel, die Passagiere werden in Scharen herbeiströmen!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Brummendes Frachtgeschäft]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Schicke Deinen Buddys immer Frachtflugzeuge, ansonsten bleibst Du auf Deinen Waren sitzen. Sorge für gute Geschäftsbeziehungen - biete Deinen Buddys eine erstklassige Abfertigung ihrer Frachtflugzeuge.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Sauber! Deine Waren sind echte Kassenschlager, da rollen die Aircoins! Zur Belohnung vergrößern wir Dein Lager.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Schicke {number} Rama-M-Cargo/s zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Schicke {number} Rama-XS-Cargo/s zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Schicke {number} Rama-M-Super-Cargo/s zurück]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Ansturm der Ramacopter]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Wir sollten uns mehr auf die Ramacopter konzentrieren und zum Drehkreuz im Luftverkehr werden - starte Ramacopter und schicke sie zurück.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Superb! Ich denke, jetzt sind wir eine der besten Adressen in Sachen Ramacopter-Flüge.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Schicke {number} Ramacopter-Turbo/s zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Schicke {number} Ramacopter-Express zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Steady/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Psst - weniger Lärmbelästigung!]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Das Bodenpersonal beschwert sich über einen unzumutbaren Lärmpegel. Lass uns Lärmschutzewände errichten, um ihre Ohren zu schützen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Das sollte reichen. Die Lärmschutzwände verbessern die Arbeitsbedingungen des Bodenpersonals sicherlich.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Schicke {number} Ramacopter-Steady/s zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Kaufe {number} Schallmauer/n]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Globalisierung für Überflieger]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Interessant ... in einigen Ländern brummt das Business wie ein wilder Schwarm Bienen. Schicken wir doch ein paar Flieger hin. Geh auf Entdeckungsreise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Nicht schlecht! Wenn wir neue Gebiete erschließen, eröffnet das unserem Geschäft ganz andere Möglichkeiten. Und man kommt - ganz nebenbei - ein bisschen rum.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Albanien]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e in die Ukraine]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Litauen]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Kroatien]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Verdien Dir einen Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Vielleicht sollten wir den Flughafen neu strukturieren. Ich denke da an mehr Dekoration, um für Passagiere attraktiver zu werden. Wenn Du damit fertig bist, habe ich eine kleine Ramacopter-Überraschung für Dich! Übrigens, ich finde, wir sollten Platz für neue Gebäude schaffen. Lass uns doch dieses Westentaschen-Terminal schon mal aus dem Weg räumen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Spitze! Das nenn' ich mal einen hübschen Flughafen. Schau in Deinen Hangar - da findest Du den unglaublichen, wunderschönen, fantastischen Ramacopter-Seaking! Lass ihn abheben!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Kaufe {number} mittelgroße Hotel/s 2]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Kaufe {number} Wasserbecken]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Leg Dein altes kleines Terminal im Inventar ab.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Schinde Eindruck mit Deinem Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Bist Du nicht stolz auf Deinen neuen Ramacopter-Seaking? Schau damit gleich mal bei Deinen Buddys vorbei! Aber schicke ihnen unbedingt auch andere Flieger, sonst wirkst Du wie ein aufgeblasener Windbeutel.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Alle beneiden Dich um Deinen Ramacopter-Seaking.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Super-Turbo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Turbo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Seaking/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Denk an Andere]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Dein Flughafen brummt. Aber über das Geschäft darfst Du den Spaß nicht vergessen. Verlasse ausgetretene Pfade und denk auch an Andere.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Das Geschäft läuft wie geschmiert und auch die Buddys lieben Dich. Gemeinschaftsdenken zahlt sich aus.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Erweitere Deinen Flugplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Wenn wir schon etwas schinden sollen, dann nicht uns selbst, sondern Eindruck bei unseren Partnern. Wir sollten mehr mittelgroße Flugzeuge auf den Plan setzen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Das nenne ich ein ordentliches Geschäftsmodell! Du hast Flugzeuge zu den Partnern geschickt und uns jede Menge Kohle aufs Konto gezaubert.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Deutschland]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Dänemark]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Russland]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Portugal]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Taxi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Die Taxizentrale sagt, dass wir uns ohne neuen Taxistand auf gähnende Leere einstellen können. Worauf wartest Du noch? Kauf Dir das gute Stück!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Ein hervorragender Taxistand! Damit treffen wir genau den richtigen Nerv bei unseren Passagieren.]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Kaufe {number} Flughafen-Taxi/s]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Wasserflugzeug-Hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Tach! Inselhopping ... für Abenteuertouris ist das der letzte Schrei! Aber "Landebahn" ist in exotischen Gefilden oft ein Fremdwort, wa? Wir brauchen dringend Wasserflugzeuge, um unsere Passagiere an die entlegensten Orte zu bringen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Exzellent! Wir haben uns ein neues Dock verdient. Du findest ihn in Deinem Inventar!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Kaufe {number} Ticketshop/s]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Brasilien]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Schicke {number} Flugzeug/e aus Mexiko zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber nach Südamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Ein verrückter Einfall!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Ich bin baff! Wusstest Du, dass diese fliegenden Dingsbumsboote ... ääähhh .... Wasserflugzeuge ... so teuer sind? Ich hab da 'nen Superdeal mit einem großen Frachtunternehmen eingetütet:  Wir übernehmen einige Aufträge für sie und im Gegenzug subventionieren sie unseren Hafen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Die Leute vom Fracht-Unternehmen haben Bauklötzer gestaunt! Toll, oder? Jetzt kannst Du einen neuen Hafen aus dem Boden stampfen. Schau mal ins Inventar!]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Kaufe {number} SeaRama-Solo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Wasser ist zum Landen da]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[So, jetzt  protzen wir mal mit unseren neuen Wasserflugzeugen! Unsere Kunden werden schon sehen, dass wir sie nicht auf dem Trockenen sitzen lassen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Fantastische Arbeit! In Zukunft wird uns das noch mehr Passagiere bescheren.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Schicke {number} SeaRama-Solo/s zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Starte {number} SeaRama-Solo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Sommerfremde]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Ferienzeit ist Reisezeit. Unsere Wasserflugzeuge werden komplett ausgebucht sein. Damit bringen wir unsere Gäste im Flug ans Ziel.]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Und wieder ein voller Erfolg! Die Passagiere sind richtig aus dem Häuschen. Ich glaube, die sehen wir bald wieder ...]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach South Carolina]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e Michigan]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Connecticut]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Da brummt das Frachtgeschäft]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Erinnerst Du Dich noch an das Fracht-Unternehmen, dass unser Dock gesponsert hat? Sie haben uns ein Angebot gemacht, dass wir nicht ablehnen können. Wir sollten uns die Leutchen warmhalten. Vielleicht können wir dann noch mehr solche Verträge abschließen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[Wir sind die Größten! Unseren Geschäftspartnern klappt die Kinnlade runter, ich sag's dir! Das sollte uns auch zukünftig massig saftige Aufträge bescheren.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Schicke {number} Rama-XS-Cargo/s zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Schicke {number} Rama-M-Cargo/s zurück]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Ab ins Wasser]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Unser Flughafen hat sich zum echten Wasserflugzeug-Hotspot gemausert. Firmen aus aller Welt setzen bei der Abwicklung ihrer Flüge auf uns.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Wir sind schon richtige Wasserflugzeug-Profis! So, weiter im Text!]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Starte {number} SeaRama-Clipper/s]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Schicke {number} SeaRama-Clipper/s zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Starte {number} SeaRama-Solo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Abgehoben: Helishow]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Tach! Unsere PR-Fritzen haben ermittelt, dass die Landbevölkerung total auf Hubschrauber-Shows abfährt. Riesige Rotorblätter, blitzende Karossen und waghalsige Manöver ... Bei so viel Flugaction schlackern Provinzlern die Ohren, wa? Also, auf die Plätze ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Exzellent! Alle regionalen Zeitungen und Fernsehsender haben über unsere Show berichtet. Damit haben wir im großen Stil die Werbetrommel gerührt.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Steady/s]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Seaking/s]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Netzwerken]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Hallöchen! Schau mal, neue Geschäftsfelder, so weit das Auge reicht. Da sollten wir unsere guten alten Buddys nicht vergessen. Immer dran denken: Selbst Feste Bande muss man glätten. Neue Freunde können natürlich auch nie schaden, Törtchen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Saubere Arbeit. Unsere alten Buddys haben uns nicht vergessen. Außerdem konnten wir einige neue Freundschaftsbande knüpfen. Toll, oder?]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Sommerfrische]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Wir sollten ein paar neue Langstrecken ausloten. Wir brauchen Partner-Flughäfen auf jedem Kontinent. So werden wir Teil eines internationalen Netzwerks.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Fertig! Für die nächste große Reisewelle sind wir gerüstet. Wir haben jetzt tolle Langstrecken im Flugplan. Du weißt ja, was lange währt ...]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e in die Niederlande]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Griechenland]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e in die Dominikanische Republik]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Argentinien]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Passagiere, Passagiere]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[So, neue Flieger und Ziele haben wir, aber ohne die passenden Passagiere schmiert unser Geschäft schnell ab.]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Toll! Das sieht top aus!]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Kaufe {number} Autovermietung/en]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Bestes Flugwetter]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Hallöchen! Wir haben jetzt die Ausstattung und die Flotte, um unsere Fluggäste an ihre Traumziele zu bringen! Komm, wir schicken sie auf große Reise, Erdbeerhasi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Die Piloten lieben unsere neuen Flugzeuge und die Passagiere wissen gar nicht, wohin sie zuerst reisen wollen. Weiter so.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Starte {number} SeaRama-Solo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Steady/s]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Seaking/s]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Starte {number} SeaRama-Clipper/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Herr der Container]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Wahrscheinlich waren wir ein bisschen zu gut für das Fracht-Unternehmen. Jetzt bekommen wir Anfragen aus allen möglichen Ländern. Hoffen wir mal, dass wir für alles bereit sind.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Uff! Die letzte Frachtmaschine ist raus. Zur Belohnung bauen wir Deinen Lagerplatz aus!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s nach Österreich]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Schicke {number} Rama-M-Cargo/s zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s nach Südamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Dekofieber]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Tach! Fionas Laune ist mal wieder unter dem Nullpunkt, wa? Angeblich kümmern wir uns nicht um "Das Schöne im Leben". Und Tariq? Der plappert ihr sowieso alles nach ... Komm, wir bauen eine Aussichtsplattform. Darüber werden sich beide freuen. So können die Besucher unseren Flughafen in voller Pracht genießen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Gib zu, da hat sie recht, die Fiona. Mit der richtigen Deko blüht unser Flughafen richtig auf.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Kaufe {number} Aussichtsplattform/en]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Für alte Hasen]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Auf einen modernen Flughafen ist Sicherheit das oberste Gebot. Wir haben so viele neue Flugzeuge. Ich glaube, unseren Piloten könnten ein paar Übungsflüge nicht schaden.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Die Piloten kommen mit den neuen Flugzeugen jetzt sehr gut zurecht.  Übung macht den Meister!]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Starte {number} SeaRama-Solo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Netzwerken]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Wir gehören jetzt zu den Besten im Wasserflugzeug-Segment. Da sollte es uns doch ein Leichtes sein, neue Partner zu finden, die mit uns Schritt halten können.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Sie haben an uns gezweifelt! Aber Du hast alle eines besseren belehrt und einige Flughäfen auf dem gleichen Stand aufgetan. Gute Beziehungen sind eben nach wie vor das A und O.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Brasilien]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e an einen Unbekannten]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Rotieren am Landeplatz]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[OK, unsere neuen Partner wollen uns mal auf den Zahn fühlen. Zeigen wir ihnen, dass man auf uns zählen kann.]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Alles pünktlich abgefertigt! Hast Du ihr Lächeln gesehen? Das ist das Lächeln von Stammkunden. Die sehen wir wieder, keine Frage.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Schicke {number} Ramacopter-Seaking/s zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Schicke {number} Wasserflugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Schicke {number} Hubschrauber zurück]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Hotel im Großformat]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Hallöchen! Nur die größten und besten Flughäfen dürfen sich mit protzigen XXL-Hotels schmücken, Herzchen. Also, nicht kleckern, sondern klotzen ... beim Hotelbau!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Irre! Ein paar schicke Hotels machen den Flughafen gleich doppelt so exklusiv. Ich kann mich daran nicht sattsehen!]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Kaufe {number} große/s Hotel/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Errichte Deinen Tower]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Zeit für die nächsten Gebäude! Erhöhe die Standards Deines Flughafens und rüste ihn für die Abfertigung noch größerer und besserer Flugzeuge. Schau mal im Shop vorbei!]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Dein Flughafen macht schon richtig was her. Wow! Der Flughafen-Verband bestätigt, dass Du schon bald größere Flugzeuge abfertigen kannst.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Kaufe {number} mittelgroße/n Tower]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Turbo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Die Welt ist ein Dorf]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Die Welt wächst immer weiter zusammen! Wenn wir zum Global Player werden wollen, müssen wir die internationalen Flugrouten ausbauen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Hah, genau so macht man das! Unsere Partner sind begeistert, dass wir weiter so gute Arbeit leisten!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Kanada]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Argentinien]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[(Big) Business Class]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Immer mehr Geschäftsleute brauchen Flüge in die Finanzmetropolen der Welt. Das sind Kunden, die sehr gut zahlen. Wahre Goldesel ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Exzellent! Gäste mit prall gefüllten Brieftaschen ... da lacht unser Flughafen!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach New York]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Kalifornien]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Panama]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Brasilien]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Interkontinentale Flüge]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Abenteuer-Touristen entdecken lauter neue Ziele auf der ganzen Welt. Hmmm ... wir müssen mehr exotische Orte in unseren Flugplan aufnehmen. Da werden die Passagiere Augen machen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Oh ja! Unser Airport mit all den exotischen Flugzielen ist in aller Munde! Gut gemacht!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Bolivien]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Guatemala]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Jamaika]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Alaska]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Trendjetter]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[Hallöchen! Weißt Du, was man nie verpassen sollte? Trends! Kennst Du schon dieses neue Flugzeug? Den Ramaliner-Eclipse? Wenn wir das Teil in unserer Flotte haben, stehlen wir der Konkurrenz die Schau, Knuddelkeks.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Supi! Unsere Neuanschaffung hat dem Rest der Branche ordentlich die Sprache verschlagen.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Kaufe {number} Ramaliner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Starte {number} Ramaliner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Nummer Sicher I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Tach! Ick habe mit den Kollegen Analytikern gesprochen. Sie meinen, solange wir nicht die nötigen Sicherheitsvorkehrungen haben, sollten wir nicht mal enen Gedanken an teure neue Gebäude verschwenden. Ich weiß, was Du jetzt denkst: Analytiker, was wissen diese Rechengenies schon vom Flughafenbetrieb? Dachte ick auch. Aber hier liegen sie vielleicht gar nicht mal so falsch, wa?]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Schön, schön! Die Analytiker freuen sich ein Loch in den Bauch, wa! Jetzt ham wa allet, was man für einen modernen und sicheren Flughafen braucht.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Kaufe {number} Feuerwache/n]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Energieschub]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Wenn wir dieses schnieke neue Terminal haben wollen, brauchen wir Strom im Überfluss.  Wusstest Du, dass der Staat für Flughäfen mit Öko-Strom 'ne Menge Zaster rüberwachsen lässt? Ick sag, wir bauen uns neue Windkraftwerke und streichen 'ne dicke Belohnung ein, wa?]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Exzellent! Jetzt steht die Stromversorgung und der Scheck von der Regierung ist auch da. Jetzt lassen wir die Korken knallen, wa?]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Kaufe {number} Windkraftwerk/e]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Starte {number} Ramaliner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Turbogang]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Hallöchen! Mit dem zusätzlichen Strom können wir auch bei der Flugzeugabfertigung so richtig Power geben. Stell ein bisschen fetzig-moderne Deko rund um die Parkpositionen. Das motiviert unsere lieben Kollegen an der Laderampe und spart Zeit beim Abfertigen, Augenschmaus.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Hui! Hast Du gesehen, wie schnell das mit der Abfertigung geht. Was ein schönes Umfeld alles bewirken kann ... Fantastisch!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Kaufe {number} Frachtstapel]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Kaufe {number} Pylonen-Set/s 1]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[An die Parkposition, fertig, los!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Machen wir mal einen Testlauf auf den neuen Parkpositionen. Starte ein paar Flieger und fertige Flugzeuge ab. Allein schon, dass ich nicht mehr so lange bis zum Start warten muss, ist einfach Sahne.]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Na! Die neue Dekoration macht ganz schön was aus. Wenn wir uns geschickt anstellen, können wir eine Menge rausschinden.]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Starte {number} normale/s Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Nummer Sicher II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Gut, unsere Gebäude sind jetzt vor Bränden sicher. Aber was, wenn ein Passagier krank wird? Da kannst Du mit einem Dings - äh - Feuerwehrschlauch auch nichts ausrichten. Wenn wir da auf der sicheren Seite sein wollen, brauchen wir so einen - wie heißt das noch gleich - Erstehilfe-Stützpunkt, genau!]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht! Die Analytiker freuen sich riesig! Jetzt haben wir alles, was man für einen modernen und sicheren Flughafen braucht. Außerdem besitzen wir jetzt einen Ramaliner-Eclipse! Er ist schon im Inventar.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Kaufe {number} Erstehilfe-Stützpunkt/e]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Transportpartner]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Die Firma "Cargo Cartel" ist schwer beeindruckt. Sie bieten uns eine spitzenmäßige Überraschung für unsere Flieger, wenn wir einige ihrer Auftrage übernehmen, weißte. Ick hab zwar keinen Dunst, was diese Überraschung sein soll, aber die großen Frachtunternehmen lassen sich normalerweise nicht lumpen, wa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Die sind völlig begeistert von uns. Na ja, war ja klar, wa! Weißte, was die Überraschung ist? Ein schniekes, schnelles Frachtflugzeug! Die Kleene wartet schon im Hangar.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s nach Südamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s nach Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Überflieger]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Die Messlatte liegt immer höher. Wir müssen herausfinden, wie andere Flughäfen in Sachen Sicherheit und Modernisierung vorankommen. Die Pilotenkollegen sollten das mal unter die Lupe nehmen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Jetzt wissen wir, wie unsere Partner und Mitbewerber dastehen. Daumen hoch!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Südamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Lass die Kröten springen]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Wir müssen den Flughafen so richtig auf Vordermann bringen. Aber das wird uns eine Stange Geld kosten. Ich sage: Wir bauen unsere Läden aus, dann verdienen wir uns dumm und dämlich. Krempel schon mal die Ärmel hoch.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Erste Sahne! Die Läden haben 'ne dicke Ladung Tacken abgeworfen. Jetzt starten wir richtig durch.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Im Dienste der Wissenschaft]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Tach! Die Universität würde hier gern ihren Wetterballon aufstellen.  Die Tüftler wollen auch ein hübsches Sümmchen springen lassen. Vielleicht können wir ihnen sogar ein paar Last-Minute-Flüge verticken, wa? Also, fackel nicht lang!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Das haben wir schlau eingefädelt. Der Wetterballon ist in der Luft. Das Geld ist auch schon auf dem Konto und die ersten Besucher waren da. Läuft!]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Kaufe {number} Wetterballon/s]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Turbo/s]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Bauvorhaben]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Ein Flughafen braucht ein Terminalgebäude, das auf dem neuesten Stand ist. Das Terminal ist nämlich das, das - na, sag schon - Aushängeschild, genau, eines Flughafens. Zwei voll ausgestattete Parkpositionen und ein kleines Café auf der Dachterrasse, so muss ein Terminal aussehen. Bauen wir so eins!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Tada! Das ist aber wirklich schick geworden! Jetzt hast Du einen top-modernen Airport! Glückwunsch!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Bau das moderne Terminal 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Ich flieg auf Dich 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Hey, Amigo! Als Herzensbrecher hat man’s nicht leicht, oder? An jedem Flughafen ne andere Braut … da kommt auch das Fahrgestell des besten Piloten ins Schleudern. Ich meine, Du weißt ja, wie erfolgreich ich bei den Ladies bin … aber manchmal … frage ich mich, wie lange das noch so weitergehen kann. Vielleicht sollte ich meinen patentierten Charme einfach an den Nagel hängen, mir ein paar gemütliche Pantoffeln kaufen und die Frau fürs Leben finden. Die muss sich doch irgendwo da draußen rumtreiben. Oder hier drinnen. Wo auch immer. Komm, wir blasen zum Angriff!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Meine Traumfrau! Da ist sie! Ich habe sie gefunden! Lin hat mich eben auf dem Gang angesehen … gelächelt … und „Hallo Tariq“ gesagt! Du … das muss ein Zeichen sein. Ich glaube, die kleine Serviermaus hat sich total in mich verschossen. Na ja, sie ist auch nur ein Mensch … auf jeden Fall sollte man das Eisen rumkriegen, solange es heiß ist. Hihihi. Jetzt muss ein Schlachtplan her …]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Schweden]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Neuseeland]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e in die Ukraine]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Costa Rica]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Ich flieg auf Dich 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Willkommen zur Operation “Geschenkoffensive”, Soldat. Unser Schlachtplan ist einfach: Wir bombardieren die Kleine mit Nippes, bis ihre Knie weich werden. Wenn sie uns … und damit meine ich „mir“ … dann auf den Leim geht, ist jeder Widerstand zwecklos. Noch Fragen? Gut! Dann auf ins Gefecht.]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Hallöchen! Wir haben uns ja lange nicht gesehen, Zaubermaus. Kommt mir wie etliche Monate vor … komisch, oder? Aber wo Du schon da bist, es gibt was Neues. Also, erzähl niemandem davon, aber ich hab einen neuen Typen kennen gelernt. Ein süüüüüüüüßer Pilot mit Oberarmen wie Baumstämmen. Ich hab ihn neulich auf dem Gang gesehen und … und  … die nächsten zwei Stunden hat mein Herz Macarena getanzt. Hach, was für ein Kerl. Hoffentlich meldet er sich bei mir …]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Sammle {number} Geschenk/e]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Sammle {number} Süßigkeit/en]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Sammle {number} Blume/n]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Ich flieg auf Dich 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Hallöchen! Ich krieg die Motten, Knusperkeks! Heute Morgen hat der Paketheini bei mir geklingelt und eine Riesenfuhre Geschenke abgeladen. Ich glaube … ich habe einen geheimen Verehrer. Hab ihm wohl total die Sprache verschlagen. Er traut sich nicht mal, mich anzusprechen. Süüüüüüüüüüüüß, oder? Und ich ahne auch, wer mein Zuckerhengst ist … dieses Prachtexemplar von Mann … der heiße Pilot! Sobald ich Feierabend habe, wird nachgeforscht!]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[So, die Geschenke sind eingetütet. Ob Lin sie schon mit ihren zarten Fingerchen ausgewickelt hat? Hihihi. Hoffentlich ist der Deal bald auch in trockenen Tüchern ... bevorzugt Satin … wenn Du verstehst, was ich meine … Zwischen mir und Lin funkt es auf jeden Fall wie beim örtlichen CB-Verein. Neulich habe ich sie in der Kantine gesehen und sie ist meinen Blicken ganz schüchtern ausgewichen … meinen Händen leider auch. Egal. Das Hoppelhäschen spielt schwer zu haben. Gutes Zeichen, oder?]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flug/Flüge zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-Xplore]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Ich flieg auf Dich 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Hallöchen! Okay, jetzt geht’s ans Eingemachte, Schmuseschwan! Ich habe alle Waffen aus meinem Arsenal eingesetzt, um den Paketboten auszuquetschen. Hab erst Ruhe gegeben, als er mit der Adresse meines unbekannten Schnuckelritters rübergewachsen ist. Komisch … der wohnt im gleichen Haus, wie dieser Fatzke, mit dem ich zusammenarbeite. Hoffentlich teilen die sich keine Wohnung. Wenn ich den Hallodri nur sehe, möchte ich am liebsten ins Kloster flüchten … Weißt Du was? Ich geh jetzt aufs Ganze! Sobald genug Geld auf dem Konto ist, kaufe ich eine goldene Armbanduhr für meinen Adonis und statte ihm einen kleinen Hausbesuch ab …]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Oh Mann! Oh Mann! JungeJungeJunge! Jetzt geht’s los! Der Paketbote hat mir gerade was gesteckt. Lin hat ihn wie eine Furie verfolgt, um die Adresse ihres mysteriösen Beaus rauszukriegen. Ist das cremig, oder was? Und er hat gesungen wie ein Rotkehlchen. Wahrscheinlich ist sie schon auf dem Weg zu mir. Vielleicht sollte ich zur Sicherheit doch noch meine Gurkenmaske auflegen … man weiß ja nie …]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama M Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Ich flieg auf Dich 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Hallöchen! Rate mal, wer einen neuen Freund hat? Deine Lieblings-Lin! Als ich gestern meine Vespa klargemacht habe, um dem Traumprinzen einen Besuch abzustatten, habe ich ihn plötzlich auf dem Parkplatz gesehen. Er saß in einem Baum … und hatte ein Fernrohr in der Hand! Das ist sein Hobby! Er beobachtet Schmetterlinge. Und ich habe jetzt welche im Bauch. Sein Name ist Axel, er ist Juniorpilot … und so süüüüüüß! Übrigens, halt Dich fest, er wohnt nicht mal in Tariqs Haus. Keine Ahnung, was mir der Paketbote da erzählt hat. Ein Glück, dass ich nicht hingefahren bin … das wär was geworden. Das Leben ist toll, oder? Jetzt gehen wir erst mal auf Shopping-Weltreise! Ich bin so glücklich, ich könnte Gänseblümchen ausreißen, Schnuffelbär!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Ja, also … also, ja. Ähm. Hmmm … Lin hat sich gestern doch nicht blicken lassen. Aber das ist okay … weil … sie hat einen neuen Freund. Das ist gut, oder? Mich stört das überhaupt nicht. Ich freu mich total für sie. Ich meine, klar, der Typ hat eine Platte … Hygiene nimmt er auch nicht so ernst … und er kriegt kein ganzes Wort raus. Aber das ist okay. Sie scheint glücklich zu sein. Und darauf kommt es an. Echt. Ich finde das total gut. Du musst Dir keine Sorgen um mich machen. Lass mich jetzt einfach allein, ja? Ich habe heute Abend schon eine Verabredung mit einer Familienpackung Schokoladeneis. Bin also nicht allein. Alles ist gut. *schnief*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach New York]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Sammle {number} Handtasche/n]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Sammle {number} Parfum/s]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Platziere {number} Kirschbäume]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Stellungswechsel 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Tach! Haste schon gehört? Die Unternehmensberater waren da. Die Piefkes sagen, wir arbeiten schlecht … Ich werd nich‘ mehr! Jetzt sollen wir unsere Jobs tauschen um „unsere wahren Stärken“ zu finden. Mal sehen … ick bin jetzt … Pilot? Holla! Aber Onkel Kurt wird dit Flugzeug schon schaukeln, wa?]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Kurt ist ein echtes Ass hinterm Steuerknüppel. All die Flüge … und keine einzige Beschwerde über „flinke Finger“. Keine Klage, keine einstweilige Verfügung. Nichts. Ata… Atra… Arthritis zahlt sich eben doch aus. Als nächstes bin ich dran. Hoffentlich kriege ich den Job als Putzfrau!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber nach Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeuge nach Australien]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Stellungswechsel 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Hey, Dingsda … ääähhh … Du da! Ja, Du! Mit dem Gesicht! Ich habe jetzt meine neue Zuteilung. Für die nächsten Tage arbeite ich in diesem Bunker … Hänger. Hangar. Genau. Aber der Schuppen gefällt mir gar nicht. Überall Flugzeuge! Da kommt man ja gar nicht zum Arbeiten. Kannst Du die Rostlauben aus dem Weg schaffen?]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[Wahnsinn! Das war der beste Tag überhaupt. Die Kunden im Souvenirladen haben mich geliebt. Wusstest Du, dass ich ein „Original“ bin? Außerdem habe ich … was? Hangar? Was ist mit dem … oh Gott! Richtig! Ich sollte im Hangar arbeiten. Dann war ich den ganzen Tag am falschen Ort. Äääähhh … das bleibt unter uns, okay?]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Starte {number} Ramaliner-M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Starte {number} Rama M Super Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Starte {number} Rama S Quatro]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Stellungswechsel 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Ding-Dong! Hallöchen … hier spricht Eure Co-Pilotin, Lin. Hihihi. Oh Mann, ich sitze am Steuer. Das ist ja der Wahnsinn in Tüten. Die Leute auf dem Flughafen sehen aus wie Ameisen. Und all die buten Knöpfe und Lampen. Die muss ich ausprobieren. Jeden einzelnen. In der Zwischenzeit liest uns Euer neuer Flugbegleiter Tariq jeden Wunsch von den Lippen ab. An die Arbeit, Brausebärchen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Was für ein Flug! Ich konnte den bunten Knöpfen nicht widerstehen. Dann hat alles geblinkt und gepfiffen. Später ist Tariq ins Cockpit gestürzt und hat mir den Steuerknüppel aus der Hand gerissen. Ich bin noch immer nicht sicher, wer von uns das Flugzeug jetzt gelandet hat. Ich muss jetzt aber zum Gericht. Jemand hat sich über die „flinken Finger“ des neuen Flugbegleiters beschwert …]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Brasilien]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Argentinien]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Peru]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Stellungswechsel 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Flug… Flugbegleiter? ICH? Ich bin doch keine Saftschubse! Wie können die ihren besten Hengst auf den Ponyhof schicken? Jetzt sitzen Kurt und Lin im Cockpit. Er hat sich meinen Stuhl geschnappt … und meine Kuscheldecke. Ich gehe mich beschw… oho … was lese ich da? Die Finalistinnen von Bikinimania 2013 fliegen heute in der ersten Klasse mit. Hihihi. Vielleicht … kann ich die Beschwerde noch einen Tag verschieben. Lass uns die Schnitten nach allen Regeln der Kunst einbuttern.]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Oh nein! Das waren die Finalistinnen von Bikinimania Ü 90. Weißt Du eigentlich, wie gierig diese alten Schachteln sind? „Kämm mir die Haare, junger Mann!“, „Bügel mein Korsett“, „Fütter mich“. Und ihre Finger! Ihre langen, knochigen … flinken … Finger. Sie haben … mir in die Wange gekniffen. Und in die Backe … *schnief* …  Ich will nach Hause! Aber ich sehe gerade, ich habe einen Brief. Scheinbar habe ich in der neuen Position einen guten Eindruck hinterlassen. „Sehr geehrter Herr Tariq … blablabla … mussten uns leider entscheiden … Sparmaßnahmen …“. Was zum?!? Die haben mich entlassen!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Sammle {number} Lippenstift/e]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Sammle {number} Bikini/s]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Sammle {number} Juwel/en]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Stellungswechsel 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Mir steht diese Wechselei bis zum Hals. Gestern Klofrau, heute Stylistin. Haben die noch alle Tassen im Schrank? Komm, wir schnappen uns ein Wasserflugzeug und dampfen ab, bis sich die Wogen glätten. Vielleicht finden wir einen karibischen Strand, an dem wir gar nicht arbeiten müssen. Das wäre ein Job nach meinem Geschmack.]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Ein Cocktail in der linken Hand, ein Cabana Girl in der rechten. So lässt es sich aushalten, oder? Aber weißt Du was? Irgendwie vermisse ich meine blöden Kollegen. Okay, sie sind Versager … aber zumindest sind sie meine Versager. Und immerhin haben sie auch Talente  oder zumindest … „flinke Finger“. Wenn der Unsinn vorbei ist, fliege ich zurück. Die merken es sowieso nie, wenn ich mich ein paar Wochen aus dem Staub mache.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e in die Bahamas]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e nach Hawaii]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Weltreise: kreuz und quer über den Globus!]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Erforschte Kontinente:]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Besuche alle Länder eines Kontinents, um ihn zu erforschen. Deine Belohnung: exklusive Deko-Items und ein knallroter Frachtflieger für Globetrotter!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Der Frachtflieger für Weltenbummler: Mit Rama Global Cargo liegt Dir die Welt zu Füßen. Import, Export ... Airport!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Verflucht und zugenäht 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Hey, Dingsda … äähhh … Chef. Genau. Sag mal … hast Du hier in den letzten Wochen was gesehen? So nach Feierabend? Also, nichts Ungewöhnliches … nur diabolische Schemen, sadistisch lachende Dämonen …  die PHYSIKALISCHEN GESETZE funktionieren nicht mehr! WIR SIND ALLE VERFLUCHT!!!<br><br>Keine Panik. Keine Paaaaaaanik! Reg Dich nicht auf, okay? Ist alles gut. Haha. Aber … irgendwas ist hier los. Mir haben schon mehrere Leute erzählt, dass nach Mitternacht ein satanisches Wimmern durch die Gänge hallt … Gepäck löst sich in Luft auf … die Snack-Automaten funktionieren nicht mehr! Ich glaube ja nicht an Geister, aber *gulp* … da wird mir ganz anders. Stell ein paar neue Sachen her und leg sie als Köder für die Gespenster aus, ja?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Tach ... Da flattert einem ja vor Angst der Mottenfiffi, wa? Irgendwat stinkt hier zum Himmel. Ick hab gestern Nacht für Fiona ein Netz mit Fressalien ausgelegt, um dit Phantom vom Flughafen zu schnappen. Aber dann … ein markerschütternder Schrei! Mir is‘ vor Angst der Schnaps in den Adern gefroren, Meister! Kurz danach hab ich mich janz leicht jefühlt … als könnt ick fliegen. Dann ein Schlag auf den Hinterkopf. Bin erst vor fünf Minuten wieder aufjewacht, wa? Donnerlüttchen … was is‘n hier los?]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Sammle {number} Steaks]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Sammle {number} Eier]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Sammle {number} Mehl]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Verflucht und zugenäht 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Hallöchen auch! Du kennst doch den Axel, oder? Mein Freund? Der Muskelprotz mit dem Zahnpastagrinsen? In letzter Zeit ist er total paranoid. Seit er vor ein paar Tagen Überstunden mit seiner Co-Pilotin geschoben hat, behauptet er steif und fest, verfolgt zu werden. Er sagt, dass ihn ein „kreischender Schatten“ durch den Flughafen gehetzt hätte. Egal, wo er hingerannt ist ... Angeblich hat ihn der Schemen ausgelacht und geschimpft wie ein Rohrspatz. Totaler Unsinn, oder? Ich glaube, Axel braucht einfach Urlaub. Kannst Du uns was Schönes organisieren, Sahneschnute?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Danke für Deine Hilfe, Augenstern. Du hast uns echt einen tollen Urlaub organisiert. Leider musste Axel im letzten Moment meinen Dienstplan ändern und mich auf einen Last-Minute-Nachtflug nach Timbuktu schicken. Zum Glück hatte seine Co-Pilotin aber Zeit, an meiner Stelle einzuspringen … so ein … Schatz … <br> <br>Aber … ist schon komisch … als ich zurückgekommen bin, war keine Menschenseele mehr im Flughafen. Einen Moment lang … in der Wartehalle … habe ich ein lautes Wimmern gehört. Irgendwie traurig … und pathetisch. Habe ich mir wohl nur eingebildet … oder?]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Turbo/s nach Florida]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße Flugzeuge nach Australien]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Verflucht und zugenäht 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Hey, Du! Weißte was? Ich hab die Faxen dicke. Diese Geistergeschichten gehen mir total auf den … ääähh … Keks. Sie nerven. Neulich bin ich von einer 48-Stunden-Party zurückgekommen und alle haben nur geschrien: „Der Geist! Das ist der Geist!“. Aber ich hab keine Angst vor Gespenstern, hörst Du? Wenn überhaupt, glaube ich nur an den Weingeist. Irgendjemand will uns hier veräppeln. Ich hab’s doch schon immer gesagt … unsere Gäste sind Abschaum! Komm, wir stellen alle Passagiere an die Wand, verhören sie und nageln den Scherzkeks fest.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Hallöchen, Du! Sag mal, wo ist eigentlich Cassandra, Schmusebär? Seit ihrem großen Verhör hat sie niemand gesehen. Oh Gott … hat … der Geist sie etwa ENTFÜHRT?]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Sammle {number} Taschenlampe/n]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Verflucht und zugenäht 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Tach ... Dit is’ ja ‘n dicker Hund! Du kennst doch die kleene Cassie, oder? Gesicht wie ne Bratpfanne, Fäuste wie ein Preisboxer? Jut. Haste sie zufällig seit ihrem Großverhör gesehen? Wa? Neee, ick och nich‘. Alle glauben, dass dit Phantom sie ver… ach neee … entführt hat. Aber ick hab ne andere Theorie, wa? Lass uns mal so viele Wasserflugzeuge wie möglich auf den Kopf stellen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Boah! Mein Schädel brummt wie ein Braunbär mit Hämorrhoiden! Ein Glück, dass Kurt mich in meinem Flugzeug gefunden hat … ich war nach dem Verhör so glücklich, dass ich die ganze Nacht mit meinen besten Freunden durchgefeiert … und das Bewusstsein verloren … habe. Hätte wissen müssen, dass ich das bereue. Sind eben totale Flaschen … <br> <br>Egal! Ich habe nämlich was viel Besseres zu erzählen. Einer der Passagiere hat was gesehen … und jetzt weiß ich, wie wir das Phantom festnageln können … gib mir nur ein wenig Zeit.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Schicke {number} Wasserflugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Starte {number} SeaRama-Clipper/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Verflucht und zugenäht 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Okay, ich bin so weit. Unsere Zeugenaussagen belegen, dass das Phantom auftaucht, wenn teure Flieger, edler Schnickschnack oder schöne Frauen in Reichweite sind. Interessanter Geschmack. Ich würde sagen, wir legen eine Falle. Du organisierst den Nippes und die Flieger, ich koche in der Zwischenzeit Lin weich. Das sollte kein Problem sein … die ist gerade so wütend auf ihren Freund, dass man sie zu jeder Schandtat überreden kann …]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Hääää? Wasnlos? *Hicks* Isch … ich … ooooohhh … was habe ich nur gemacht? Ich weiß nur noch … die haben mich wegrationalisiert. Diese Schweine! Und dann … und dann habe ich meine Wohnung verloren. Aber ich … ich hatte immer noch den Flughafenschlüssel. Danach habe ich mich hier einquartiert. Aber *schnief* … erst die Sache mit Lin … dann der Job … ich habe mich danach in den Lüftungsschächten versteckt. Ich wollte da überwintern. Habe mich von den Früchten der Natur ernährt. Alles, was im Snack-Automaten wächst … vielleicht … habe ich auch manchmal geweint. Aber nicht viel. Und nicht laut. Und so. <br> <br>Phantom? Zur gleichen Zeit gab es ein Phantom im Flughafen? Davon habe ich gar nichts mitgekriegt … Hey, was soll der Dackelblick? Und warum schüttelst du mit dem Kopf … hör auf zu seufzen! Du glaubst doch nicht wirklich, dass ich … dass ich … Kann ich bitte meinen Job wiederhaben? *schnüff*]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Kaufe {number} Aussichtsplattform/en]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Sammle {number} Juwel/en]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Heiße Hassliebe 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Ich hab keine Lust mehr. Wo sind die cremigen Schnitten hin? Lin ignoriert mich, Cassie verprügelt mich … selbst die Putzfrau ist sich zu fein, um zu grüßen. Diese sexistischen Spinatwachteln! Aber weißte was? Eben hab ich die knusprigste Chica von hier bis zur Hähnchenbude gesehen. Eine heiße Pilotin mit `ner teuren Armbanduhr und Mords…integrität. Ich muss sie kennenlernen. Von oben bis unten. Hihihi. Kannst Du die nächsten Flieger übernehmen? Onkel Tariq muss arbeiten!]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Ich weiß nicht warum, aber die Schnalle ist der Wahnsinn! Wir sind in Toronto um die Häuser gezogen und haben alle mit unserer Schönheit geblendet. Das absolute Power-Paar! Als ich tief in ihre Augen geblickt habe, konnte ich den schönsten Anblick der Welt sehen: mein Spiegelbild! Bei so einem Weib werden meine Knie weich. Hihihi.]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Starte {number} Ramaliner-M nach Kanada]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Schicke {number} Flugzeug/e aus Mexiko zurück]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Heiße Hassliebe 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Hihihi. Nächste Station auf unserer romantischen Weltreise: Brasilien. Die kleine Sahnemaus wird staunen, wenn ich ihr den Zuckerhut zeige. Sie heißt übrigens Tara. Sinnlicher Name, oder? Da möchte man einfach nur zubeißen. Sie freut sich schon darauf, mit den Chicos beim Karneval auf Tuchfühlung zu gehen. Einfach unersättlich, die Kleine!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Oh, Du bist der Kumpel von Tariq, oder? Warum sagt er mir nie, wie heiß seine Freunde sind? Mjam! Der kleine Fruchtzwerg ist aber auch unwiderstehlich, oder? Wenn mein Süßer in seiner Jeans über den Flughafen stolziert, möchte ich ihn einfach nur von vorne bis hinten abknutschen! Unser Trip nach Brasilien war der Wahnsinn. Samba mit Tariq … da geht die Post ab – und nicht nur die!]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Brasilien]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Starte {number} Helikopter nach Südamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Sammle {number} Föhns]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Sammle {number} Flip Flops]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Heiße Hassliebe 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Hihihi. Tara erwartet mich für ein tête-à-tête in Paris. Sie liebt Pariser über alles, weißt Du? Ich habe nur für sie die Sprache gelernt: „Olala, cherie. Voulez vous croissant avec moi?“. Sie will mit mir über die Champs Elysees bummeln, um heiße Typen aufzureißen. Ist das nicht … ääähhh … heiße Typen? Wie meint sie das? Ich bin ihr doch Mann genug, oder?]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Schmackofatz. Bei all den heißen Franzmännern muss ich erst mal meine Zunge wieder aufrollen. Da kriegt man richtig Hunger auf Croissants, oder? Ich bin einem Muskelprotz mit Netzhemd und Baskenmütze durch die ganze Stadt gefolgt. Das war echt ein rattenscharfer Look. Übrigens, wo ist eigentlich diese Pfeife, die uns hierhin geflogen hat? Du weißt schon, der kleine Angeber mit dem Napoleonkomplex?]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Frankreich]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Sammle {number} Französische/r Käse]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Sammle {number} Kaffeebecher]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Heiße Hassliebe 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Also, das ist … Tara war die ganze Nacht auf einer Party. Dann ist sie einer Horde von Franzosen hinterhergelaufen und hat Obszönitäten gebrüllt. So was Männerfeindliches. Sie sollte sich schämen. Aber ich muss diese Beziehung retten. Cassandra meint, dass man nirgendwo besser Frauen aufreißen kann als in Australien. Surfstunden, tolle Restaurants und mächtige Didgeridoos … darauf fahren die Hühner ab, oder?]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Also, das ist ja … Tara hat mich am Strand wie eine wilde Furie angeflirtet. Eigentlich toll, oder? Aber sie hat mich nicht erkannt. Sie dachte, ich wäre noch an der Eisbude. Jetzt ist der Kanal voll. Sie meint, dass sie keinen Freund will, der jedem Rock von hier bis Buxtehude hinterherhechelt. Ach jaaaaaa? Toll! Ich brauch auch keine Freundin, der die Kinnlade drei Meter runterklappt, sobald sich ein Paar enge Lederhosen ins Bild schiebt. Trennung in gegenseitigem Einvernehmen. Toll, oder? TOLL!]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e nach Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Starte {number} Helikopter nach Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Australische Blutgrätsche 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Ahhh, ich liebe den Herbst. Die dreckigste Zeit des Jahres. Bald steigt die nächste Internationale Fußballrugbymeisterschaft der Damen. Unser Flughafen ist dieses Jahr der Veranstalter. Meine Mädels aus Australien haben schon ihre Sachen gepackt, um hier so richtig einen draufzumachen … und draufzuhauen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[So, meine Ischen sind eingeflogen. Jetzt wollen wir uns so richtig die Kante geben und den Flughafen aus den Angeln heben. Ich roll ihnen lieber eine Beruhigungsfluppe, bevor sie hier alles zu Kleinholz verarbeiten.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Turbo nach Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Platziere {number} große Hotels]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Sammle {number} Steaks]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Australische Blutgrätsche 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Sidney und Gomorrah! Die Mädels kriegen sich gar nicht mehr ein! Sie stürmen wie die Wilden durch die Wartehalle, erpressen Schutzgeld und markieren ihr Revier wie die Höhlenmenschen. Und weißt Du was? Mein Schnapsvorrat ist spurlos verschwunden. Diese miesen … Wir müssen was unternehmen. Sammel so viele Passagiere wie möglich und sorg für neuen Betrieb. Ich kümmer‘ mich inzwischen um meine „Freundinnen“.]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Crikey! Du bist der Beste! Ich hab sie jetzt erst mal mit `ner alten Spiritusflasche in die Ausnüchterungszelle gelockt. Bin mir nicht sicher, ob das so schnell wieder klappt …]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Sammle {number} Sonnenbrille/n]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Australische Blutgrätsche 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Ach Du … sie sind ausgebrochen. Auf die Passagiere haben die Monster aber keine Lust mehr, jetzt sind unsere Kollegen dran. Sie haben Kurts Angel zerbrochen und Tariq vor versammelter Mannschaft die Hose runtergezogen. Höhöhö. Nein! Das ist NICHT witzig! Jetzt steigen sie gerade Fiona aufs Dach. Zum Glück hat sie noch immer nichts begriffen. <br> <br>Schick so viele Leute wie möglich weg, damit wir uns in Ruhe um die Bande kümmern können. Aber sei nicht zu hart. Wir müssen immer noch die Meisterschaft gewinnen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Puh! Jetzt schlafen sie den Schlaf der Ungerechten. Schöne Bescherung.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Asien]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Starte {number} Camo-Copter nach Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Australische Blutgrätsche 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Tach! Haste gesehen? In meinem Hangar türmen sich die Schnapsleichen. So können wir den Flughafen gleich einmotten, wa? Ich kann et kaum abwarten, bis wir wieder Ruhe haben. Morgen haben die Australierinnen ihr Endspiel. Vielleicht können wir ein paar Passagiere überreden, im Publikum zu sitzen. Unsere Gäste werden vor Begeisterung jubeln, wenn die Bande wieder abdampft, wa?]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Was für ein Publikum! Bei jedem Tor werden sie euphorischer. Wenn die Mädels den Cup gewinnen, fliegen sie sofort zurück nach Australien. Ist schon schade, oder?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Sammle {number} Badehose/n]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Australische Blutgrätsche 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Gewonnen! Wir sind die Besten … SCHALALALALA! Jetzt ist Party angesagt. Wer Feste feiert, darf schließlich auch feste reiern. Und hast du gesehen? Alle Leute sind so glücklich wie meine Mädels. Sie haben Schilder gemalt, singen Lieder! Sie sind total aus dem Häuschen! Warum nur?]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Das war eine tolle Zeit, oder? Die Mädels wissen einfach, wie man ein Fass aufmacht. Und weißt Du was? Weil sich die Anderen so für sie eingesetzt haben, besuchen sie uns in einem Monat schon wieder. Erzähl meinen Kollegen noch nichts davon. Soll eine Überraschung sein …]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Sammle {number} Notarzttasche/n]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Sammle {number} Weintrauben]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Sammle {number} Französischer Käse]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Sammle {number} Fotoapparat/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Bei mir kannst Du nicht landen … 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Hallöchen! Axel … Nässe … Schweiß … Höhle. Kein gutes Wort beginnt mit Axel, oder? Dieser … DIESER SCHUFT! Von vorne bis hinten bin ich ihm auf den Leim gegangen. An jedem Flughafen hat der Schmierlappen eine andere Geliebte. Weißt Du, wie seine FREUNDINNEN sich da fühlen?!? RINDVIEH! ARMLEUCHTER! BLÖDHAMMEL! Er war mir mit seinen anderen Ischen UND den Torten, mit denen er seine Schicksen betrogen hat, untreu. So ein … Doppel- und Dreifach-Fremdgänger! Elender BRATKEKS! <br> <br>Das zahl ich ihm heim. Schick Du ihn erst mal auf große Reise, dann kümmere ich mich um die passende Rache-Deko. Dem zeigen wir, was für ein BORSTENVIEH er ist!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Das hat er davon! Soooooooo klein mit Pilotenmütze ist er! Und, hey, ich bin wieder Single. Hurra! Endlich wieder Zeit für MICH! Endlich wieder einsame Abende. Endlich wieder im Alleingang zum Waschsalon. Ich kann sogar meine Einkäufe wieder selbst tragen. Alles toll, oder? <br> <br>Du, ganz ehrlich, Butterherz, irgendwie habe ich ja schon was für adrette Piloten übrig. So lange es nur nicht wieder so ein DUMMBOLZEN mit Goldkettchen ist. Gibt es da draußen denn keinen feschen Flieger, der mir die Sterne vom Himmel holt?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Asien]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Quatro nach Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Platziere {number} Helium-Gockel]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Platziere {number} Kaktus/Kakteen 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Bei mir kannst Du nicht landen … 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Hey, Wingman! Haste schon gehört? Lin ist wieder auf dem freien Markt. Mir ist das zum Glück schnuppe. Die Zeiten, in denen ich dieser … dummen Gans … den roten Teppich ausgerollt habe, sind vorbei. Ich war für sie sowieso nur der Fußabtreter. Außerdem kann ich jede Frau haben, die ich will. Jawoll! Ab jetzt greif ich wieder zu wie am kalten Büffet! <br> <br>Also, mein schlaues Buch sagt, dass China, Indien, die USA und Indonesien die höchsten Frauenquoten auf der Welt haben. Da fliegen wir jetzt hin und lassen es krachen. Demnächst steigen ein paar Demos, in denen die Ladys ihre Kleider verbrennen wollen. Rate mal, wer vor Ort sein wird, um auszuhelfen? Hihihi …]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Aha! Ich hatte Recht! Die Ladys haben wirklich ihre Kleider verbrannt. Die internationale Ü70-Demo der goldenen Emanzen war ein voller Erfolg … für Seniorenrechte … und so. Für mich eher nicht. Immerhin sind ein paar Dates zum Tanztee rausgesprungen. Das ist auch was wert, oder? <br> <br>Manchmal frage ich mich ja, ob mir Lin doch noch eine Chance … ich meine, ob ich Lin doch noch eine Chance geben sollte? Nein! Sie hat mein Herz sauber filettiert und es den Löwen zum Fraß vorgeworfen. Ich rühre keinen Finger. Bin mir selbst Gesellschaft genug!]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeuge nach China]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber nach Kalifornien]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Starte {number} kleine Flugzeuge nach Indien]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Bei mir kannst Du nicht landen … 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Hallöchen! Hast Du schon den neuen Flugplan gesehen, Puffel? Die haben mich in die Crew von Tariq gesteckt. Tariq! Dieser Luftmolch … Lustmolch … was auch immer. Auf den kann ich echt verzichten. Der mit seinen … Stielaugen. Igitt! Aber ich habe eine Idee: Fiona ist diese Woche für die Einteilung zuständig. Weißt Du, was sie über alles liebt? Kuchen und Kekse. Davon besorgen wir jetzt eine ganze Wagenladung. Wenn wir ihr dann noch ordentlich Honig ums Maul schmieren, ändert sie im Zuckerrausch garantiert den Flugplan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Heyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy! Ich bin so auuuuufgeregt. Keine Zeit, keine Zeit, keine Zeit. Alle Flieger müssen runter, zur Not auch mit Gewalt. Peng, du bist tot. Hahaha! Nur ein Scherz, verstehst Du? Verstehst DUUUUU?!? Palim-Palim! Tätärätääähhhhh! So, ich hab noch viel vor. Keine Lust auf Plaudereien. Heute Abend steht „Fit mit Breakdance“ auf dem Programm … und ich hab noch nicht mal den Flugplan geändert. Da! So! Ha! Ich hab einfach die Crews von Tariq und Cassandra ausgetauscht. Kinderspiel. Ding-Dong!<br> <br>… Mir ist schlecht. *schnüff*]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Sammle {number} Mehl]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Waren]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Sammle {number} Süßigkeiten]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Bei mir kannst Du nicht landen … 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Och nööööööö! Hast Du gestern den Flugplan gesehen? Sie haben Lin in meine Crew gesteckt. Das ist ja regelrecht anti-cremig, oder? Nur weil sie mich nicht haben kann, will sie mir jetzt die Tour vermasseln. Immer das gleiche mit den enttäuschten Ladys …<br> <br>Okay, reden wir nicht mehr über Frauen. Cassandra kann uns helfen. Sie hat mir neulich auf einer Party erzählt, dass sie weiß, unter welchem Teppichvorleger Fiona den Flugplan versteckt. Lass uns ein paar passende Souvenirs für Cassie abstauben – dann löst sie unser Problem zum Spartarif!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Au Backe! Tariq bombardiert mich wie ein Wahnsinniger mit Geschenken. Gestern hat er mich angefleht, den Flugplan zu ändern. Wahrscheinlich will der Fatzke sich irgendwie in meine Crew mogeln. Wie oft muss ich ihm denn noch sagen, dass ich auf Typen … wie ihn … nicht stehe? Weißt Du was? Ich vertausch einfach meinen und seinen Flugplan. Dann hab ich was gemacht und keiner kann sagen, dass ich undankbar war.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Sammle {number} Feuerzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Sammle {number} Schraubenzieher]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Sammle {number} Zahnpasta]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Sammle {number} Krawatte/n]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Bei mir kannst Du nicht landen … 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Was zum Geier? Jetzt ist Lin doch wieder in meiner Crew. Aber ich dachte … was hat Cassie denn gemacht? Sie hat mir versprochen … Ich raff das nicht. Selbst Lin war total aus dem Häuschen. Eben ist sie Fiona wie eine brüllende Furie durch den Flughafen gefolgt … was für eine Frau! Dieses Temperament! Bei so einem Rasseweib werden mir die Knie weich  … hihihi. <br> <br>Ach, verdammt. Ich kann einfach nicht anders. Ich gebe ihr noch eine Chance. Bin ja nicht so. Lass uns tolle, bombastische Flybys mit romantischen Nachrichten in die freie Wildbahn schicken. Wir pflastern den Himmel mit Liebesgeflüster! Die wird Augen machen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Okay. Jetzt müsste sie die Flybys eigentlich gesehen haben. Hihihi … gleich stürzt sie mir in die Arme. Vielleicht sollte ich mir noch schnell die Fingernägel putzen …Kann sich nur noch um Minuten handeln. Gleich fällt sie wie eine hungrige Tigerin über mich her. Mjam. <br> <br>Wart’s nur ab. Hihi. <br> <br>Jetzt kann es wirklich nicht mehr lange …<br> <br>Also …<br> <br>Jeden Moment … bestimmt …<br> <br>Ja. Jeden …  Moment …<br> <br>FORTSETZUNG FOLGT]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Schicke {number} Hubschrauber zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Da liegt was in der Luft 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Hey, Kumpel! Der ganze Flughafen redet davon: Angeblich plant jemand einen großen Heiratsantrag. Ich hab echt keinen Nerv auf den Firlefanz aber für meine Hand interessiert sich ja sowieso keine … äähhh … keine Menschenseele. Frage mich nur, wer das arme Opfer ist …]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Tach! Wat? Heiratsantrach? Dit wär ja noch schöner. Bei unserem Flughafenstress klingeln hier sowieso keine Hochzeitsglocken, wa? Da schellen bestenfalls die Alarmbimmeln, wa? Aber ick muss jetzt weiterschuften. Hab in den nächsten Tagen noch `ne Menge zu wuppen. Wenn du über Bräute tratschen willst, fühl einfach Tariq auf den Zahn. Dem Lumpenlümmel trau ich alles zu.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeuge nach China]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Starte {number} Helikopter nach Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flug/Flüge zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Da liegt was in der Luft 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Wie? Was? Haha? Du glaubst, dass Tariq in den Flughafen der Ehe segelt? Ich? Das hättste wohl gern. Weniger Konkurrenz und so. Verstehe. Aber wie könnte ich das den Ladys antun? Wenn die beste Partie nicht mehr auf dem freien Markt ist, beraube ich die Damenwelt um ein Gottesgeschenk. Außerdem hat man sowieso keine besseren Chancen, wenn man mit Heiratsanträgen um sich wirft. Also, nicht, dass ich da aus Erfahrung sprechen könnte … höhö … <br><br>Ich muss weg.]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Oooooh, wie süüüüß! Ach, und hallöchen! Hast Du schon gehört? Irgendjemand plant einen großen Heiratsantrag. So richtig imposant, mit Pauken und Trompeten. Hach, wann trabt endlich mein Traumprinz auf dem Schimmel an …? Also, so lange es nicht Tariq ist, versteht sich …<br><br>Oh GOTT! Es kann nicht Tariq sein, oder? Was, wenn er mich um meine zarte Hand bittet?!? Der Schuft kann noch so viel abstreiten, ich traue ihm alles zu. Heiratsanträge sind einfach furchtbar. Ich HASSE HOCHZEITEN!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Sammle {number} Windsack/Windsäcke]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Frankreich]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Sammle {number} Föhns]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Spanien]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Da liegt was in der Luft 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Hey, Dingsda! Jetzt geht es los, glaube ich. Du hast auch davon gehört, oder? Die Sache mit dem Heiratsantrag? Ich glaube, dieser Fatzke mit der Armbanduhr plant was. Du weißt schon. Der kleine Pummelige. Gerade eben hat ein mysteriöser Unbekannter 50 Flybys gebucht. Warum? Wofür? Weshalb? Ich weiß auch nicht! Iiiieeeeeehhhhihihihi ... wie aufregend. Mit der Braut möchte ich jetzt nicht tauschen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Was? Aber das … das war ja … ich bin sprachlos. Das war … Dingenskirchen hat mir einen Antrag gemacht. Also, mein Schatzi … du weißt schon … der alte mit dem Schnauzbart … äääähhh … Knut … oder so. <br><br>Ich bin baff. <br><br>Oh mein Gott. Ich heirate. WIR heiraten! Ich war so aufgeregt, dass ich fünf Minuten nicht ans Atmen gedacht habe. Zum Glück ist nichts passiert - hab's erst danach gemerkt.]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Sammle {number} Geschenk/e]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber nach Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Gen Italien 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Hallöchen … Ha, da bist du ja, Schnuffelbüffel! Ich bin so aufgeregt, dass mein Magen Lambada tanzt. Rate mal, wer bei den Hochzeitsvorbereitungen hilft? Hihihi! Deine Lieblings-Lin! Deko, Gäste, Essen … Musik. Oh Gott, so viel zu tun!<br> <br>Aber Kurt und Fiona bauen eben auf ihre Brautjungfer. Hach … immer die Brautjungfer …]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Hey, Dingsbums! Wo treibt sich Lin wieder rum? Sie dreht gerade total … auf dem Teller … oder so. Die Hochzeitsvorbereitungen sind wohl ganz schön stressig. Aber, hey, wenn sie die Feier von anderen Leuten vorbereitet, denkt sie zumindest nicht so viel an ihr aussichtsloses, tragisches Singledasein. Ein Glück, dass wir helfen können!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Sammle {number} Französische/r Käse]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Sammle {number} Weintrauben]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Kaufe {number} Blumenkasten/-kästen]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Sammle {number} Kaffeemaschine/n]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Gen Italien 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Ach, Du schon wieder! Hey, weißte was? Ich bin auf der Hochzeit für die Getränke zuständig. Traumjob, oder? Einfach nur Trinken bis der … bis der … WAS?!? ORGANISIEREN? SERVIEREN? ICH?!? !<br> <br>Na ja, keine Party ohne Cassie, oder? Komm, wir hauen auf die … auf den Putz!]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Tach! Siehste? Mein Plan ist aufgegangen wie ein Soufflè inna Mikrowelle.Hab Cassandra für die Hochzeitsbar eingeteilt. Wenn einer keine Zeit zum Feiern hat, dann der Kneipier. Vielleicht kommen wir diesmal ja ohne Prügelei davon, wa?]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Sammle {number} Geschenke]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Gen Italien 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Hey, Kumpel! Haste schon von der Hochzeit gehört? Kurt und Fiona werden in meinem Flugzeug getraut. Cremige Brautjungfern, wenig Fallschirme und ein knuspriger Ölgötze am Steuerknüppel … besser wird’s nicht, oder? Eigentlich sollte ich heute noch den Bischof abholen, aber Kurt meinte, dass das auch Vati kann … komisch …<br> <br>Was? Vatikan? Sag ich doch. Auf nach Italien.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Hey, Du da! Hast du diesen lustigen Pinguin-Mann gesehen, den Tariq aus Rom geholt hat? Er ist gerade mit Kurti weggewatschelt, um die Hochzeit zu planen. Ich frag ihn nachher mal, ob er mir ein Kunststück vorführt. Hihihi]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeuge nach Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Sammle {number} Notarzttasche/n]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Gen Italien 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Was? Ich soll als Serviermaus auf der Hochzeit rumhüpfen? Im Flieger vom Fruchtzwerg? Keine Chance! Andererseits … Knackige Singlehengste, wenig Fallschirme und ich auf … ääähhh … MIT dem Silbertablett. Mjam. Tariq wird vor Eifersucht wie ein Brühwürfel zerbröseln!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Tach! Schau mal, wie die kleene Tara das Tablett fegt. Is‘ schon ein heißer Feger, wa? Nicht, dass ick dafür Augen hätte. Bin schließlich ein verheirateter Mann. Also, fast. Aber meine Pupillen sind treu. <br> <br>So. Fiona und ick müssen zum Bäcker. Der Hochzeitskuchen backt sich ja nicht selbst.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Sammle {number} Reisekissen]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Sammle {number} Kaffeemaschine/n]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Sammle {number} Kaffeebecher]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Gen Italien 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Hey, Alter! Bin ich froh, dass wir mit den Vorbereitungen durch sind. Wenn mir hier noch einer was von Hochzeitsglocken erzählt, KRIEGT ER was auf die Glocke. Aber wir haben jetzt alles an Bord. Futter, Fusel und eine große Ladung verzweifelter Singles. Den Deko-Müll hab ich einfach auf dem Gelände entsorgt. Haha. Ein Glück, dass ich hier nicht die Putze bin!]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Hey, Dingenskirchen! Wir sind startbereit. Und weißt du was? Ich bin überhaupt nicht aufgeregt. Haha. Mich lässt das kalt. <br> <br>OhmeinGottOhmeinGottOhmeinGott! Ich heirate! HÜLFE!!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Junggesellenabsturz 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Jetzt gibt es kein Zurück mehr. Morgen heiratet Kurt. Sehr gut. Wieder ein Konkurrent weniger… der olle Hallodri war mir noch nie geheuer. Aber weißte was? Ich hab ihm trotzdem einen extra-cremigen Junggesellenabschied organisiert. Angeblich ist das die perfekte Chance, um Ladies mit Torschlusspanik abzuschleppen. Hihi … Tariq vor, noch ein … ääähh … lass uns einkaufen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Hallöchen, Schnuckelschwarte! Stell den Prosecco kalt! Fiona und Kurt heiraten! Ich freu mich wie eine Schneekönigin im Orkan … und weißt Du was? Zur Feier des Tages organsiere ich einen Tipptopp-Junggesellinnenabschied mit allem, was dazugehört. Dann macht sich mein Jahresabo für die Schippenquäls zumindest bezahlt …. <br><br>*schnief*]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Sammle {number} Sonnenenbrille/n]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Sammle {number} Feuerlöscher]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Sammle {number} Weintraube/n]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Spanien]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Junggesellenabsturz 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[So … Morgen ist endlich der große Tach, wa? Bin fast so nervös, wie damals bei meiner dritten Hochzeit. Oder war dit die vierte? Auf jeden Fall ist die kleene Fiona ein Pfundsmädchen. Meine Enkel sind auch ganz begeistert … jetzt braucht Onkel Kurt nur `ne Mütze Schlaf, damit er morgen auch … damit ich morgen auch … holla … mir wird ganz schwimmrig … schwundelig … tralala … Hülfe? …<br><br>Chrrrrrrr<br><br>Zzzzz]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Huiii … Kurt ist außer Gefecht. Zum Glück hatte ich noch ein paar alte Sportsocken in meinem Kulturbeutel. Jetzt wird gefeiert, bis der Bär Rumba tanzt. Ich hab hier noch einen Schippenquäl-Gutschein, den mir meine Ex geschenkt hat. Schippenquäls? Nie gehört … klingt aber genau richtig für echte Kerls wie uns.]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Sammle {number} Fotoapparate]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Junggesellenabsturz 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Hey, Dingsda! Also, das ist … Lin hat eine Feier für die Kollegin organisiert, die morgen heiratet. Ääähh … mich … genau. Jetzt sind wir zu ihrer Lieblings-Tanztruppe getingelt um Kirschsaft zu schlürfen. Aber ich hab vergessen, dass mich auf dem Flughafen niemand vertritt. Kannst Du kurz einspringen? Ich schau mir in der Zwischenzeit die Show … äähhh … was machen die denn da … oje … wenn Kurt das sehen würde. Moment … KURT! WARUM SITZT MEIN KURTI IM PUBLIKUM?!?]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Chrrr … zzzz … Wa?!? Hilfe! Was’n hier los? Wo bin ich? Warum wedelt Tariq mir mit `nem Fuffziger vor der Nase rum? Warum stampft mir meine kleene Fiona mit ner Schampusflasche entgegen? Und wieso pfeift ihr Dampf aus den Ohren? Uiuiui … wer hat mein Schätzchen denn jetzt auf die Palme gebracht?<br><br>Hey, Süße! Ich bin hier drü… *KLIRR*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Platziere {number} große Hotels]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Waren]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Starte {number} Helikopter]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Junggesellenabsturz 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Auweia! Fiona hat mit Kurt die Tanzfläche poliert, bis der Boden durchsichtig war. Und jetzt brüllen mich alle an, als ob das meine Schuld ist. Was? Das war meine Schuld?!? Aber … aber …  HÖR AUF ZU SCHREIEN! Ich bin sensibel ……<br><br>*schnüff*<br><br>Okay, kümmer Dich um meine Arbeit. Ich bieg das wieder hin.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Tach! Der Tariq hat’s ja faustdick hinter den Löffeln, wa? Hat einfach eine Strumpf aus seinem Kulturbeutel gezaubert und Fiona vor die Nase gehalten. Die Kleene war so begeistert, dass sie in Ohnmacht jeplumpst ist. Und ick dachte immer, Frauen mögen Schuhe. …<br><br> Danach haben wir ihr erzählt, dass alles ein Traum war. Jetzt muss ick nur noch erklären, wo meine Beule herkommt.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Südamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeuge nach Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e nach Australien]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Junggesellenabsturz 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Hey, Du da! Ich hatte einen komischen Traum. Tariq hat die Hüften geschwungen … und Lin die Haxen. Überall Neonlicht. Und beide haben gebrüllt … „Ich war es nicht! Ich war es nicht!“. Dann hat eine wilde Furie meinen Kurti vermöbelt. Das kann nur eins bedeuten: Unsere Ehe steht unter einem super Stern! Männer, die so beleibt … äähh … beliebt sind, muss man sich warmhalten!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Okay. Der Abend hätte besser laufen können. Aber ich habe es gut gemeint, oder? Und gut gemeint zählt genauso wie gut gemacht. Vielleicht sogar mehr. War auch nicht alles schlecht. Die Schippenquäls haben mir ein Wochenendpraktikum angeboten!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Frankreich]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Trauring aber wahr 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Tach. Jetzt geht es auf’s Janze, wa? Ick hab den Bischof von Wanne-Eickel eingeladen, um mich und meine Süße über den Wolken zu trauen. Los, wir müssen uns sputen, ansonsten geht uns der Ehe-Rabatt im Flitterhotel durch die Lappen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Hallööööchen! Ein Glück, dass Du hier bist, Schlumpi! Ich muss mich hier um Essen, Musik und Blumen kümmern! Stress, Stress, Stress! Als Vorspeise gibt es Morelle Füllerin. Quatsch. Fomülle Rellerin. AAARRRGH! PAAANIK! <br><br>Reiß Dich zusammen, Lin! Ich dreh total am Rad!!! Warum immer ICH? Will doch nur den Brautstrauß fangen!]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Platziere {number} Blumenbeet/e]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Platziere {number} Bonsai]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Trauring aber wahr 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Einen wunderschönen guten Tag, junger Mann! Oder junge Frau? Ach, ihr Jugendlichen! Ich kann Euch nie unterscheiden. Darf ich mich vorstellen? Ich bin der Bischof von Wanne-Eickel. Bin hier, um das junge Paar zu vermählen, sobald ich diesen leckeren Fisch verputzt habe. <br><br>*Mampf*<br><br>Irgendwie … fühle ich mich komisch. Hihi. Holla, der Bordfilm erinnert mich an mein Leben. Nur rückwärts und im Schnelldurchlauf. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*keuch*…<br><br>Ist hier zufällig ein Arzt an … an … B… B… B…]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Hey, Amigo! Hab mich kurz aus dem Cockpit geschlichen, um für kleine Königspiloten zu gehen. Häh? Was ist das? Was macht denn der Bischof da? Das geht doch nicht! Gegen die Etikette verstößt hier nur der Pilot. <br><br>Moment. Der hat gar nicht … Er ist tot! Okay, keine Panik. KEINE PANIK! DER BISCHOF IST TOT!!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Sammle {number} Notarzttasche/n]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeuge nach Deutschland]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeuge nach Italien]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Trauring aber wahr 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Hey, Dingsda? Hast Du schon von dieser Albtraumhochzeit gehört? Dieses Pärchen wollte im Flugzeug heiraten, aber dann ist der Bischof gestorben und an Bord ist eine Massenpanik ausgebrochen. Wie lustig. Hier herrscht auch gerade Pa…Pa…Panik.<br><br>Was? Der Bischof ist HIER gestorben? Auf unserer Hochzeit? Der Arme! Aber wir müssen bis zur Landung heiraten! Jetzt kann uns nur noch DER PILOT TRAUEN!]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Na, spitze! Jetzt darf ich die Mühle fliegen, während Tariq sich in den Frack quetscht und unser Traumpaar vermählt. Wie gemein. Ich hatte mich gerade so schön mit den Brautjungfern amüsiert … Sorry, Mädels. Die Pflicht ruft!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Sammle {number} Armbanduhren]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeuge]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Platziere {number} Bären-Ballon/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Trauring aber wahr 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Hallöchen! Hast du schon diesen heißen Priester gesehen, Himbeertörtchen? Schnuffig, oder? Der Frack ist ihm viel zu eng … aber irgendwie sieht er vertraut aus. Weißt du, ob dieses Prachtexemplar von Mann schon vergeben ist? Auf dem freien Markt findet man keine guten Kerle. Nur Piloten … *seufz*<br><br>Verzeih. Hochzeiten schlagen mir aufs Gemüt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Und versprichst Du, Kurt, Fiona zu ehren, und zu … urgs  … lieben, bis dass der Tod Euch scheidet? Cremig! Ihr dürft Euch jetzt küssen. Aber nicht mit Zunge. <br><br>Saubere Arbeit. Ich geh zum Büffet.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Waren]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeuge nach Deutschland]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Sammle {number} Lippenstifte]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Trauring aber wahr 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Oh mein Gott! Ich bin verheiratet! Wir sind verheiratat! Gnihihihi! Kurt ist hinter seinem Schnurrbart total rot angelaufen, ich schwör’s. Endlich bin ich Frau … ääähhh … Frau … sag mal, kennst Du Kurtis Nachnamen? <br><br>Oh. Hihihi. Ich muss jetzt den Brautstrauß werfen. Auf die Plätze, fertig …]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Hallö… Halla… Halle…luja. Fiona hat den Brautstrauß mit voller Wucht aus der Flugzeugtür gepfeffert. Im Landeanflug! Aber ich hab mir den letzten Fallschirm geschnappt und keine Sekunde verloren. Die nächsten drei Stunden hing ich kreischend am Eifelturm. <br><br>Hach … Tariq hat den Strauß dann später gefunden und mich gefragt, welches Dressing dazu passt … vielleicht lade ich ihn mal auf einen Salat ein.]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Sammle {number} Blume/n]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Sammle {number} Notarzttasche/n]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeuge nach Frankreich]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Flitterqual 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Hurra! Flitterwochen! Nur Kurt und ich … und Tariq … und Lin … und Cassandra. Kurti meinte, dass wir einen knorke Gruppenrabatt nutzen können, wenn wir noch ein paar Kollegen einbunkern. Also verbinden wir gleich das Angenehme mit dem Betriebsausflug … *seufz*]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Tach! Eigentlich wollten Fiona und ich ja nach allen Regeln der Kunst flittern, aber jedes Mal, wenn ick den Fuß vor die Tür setze, bietet Tariq draußen Maulaffen feil. Gesicht wie sieben Tage Nieselregen, ick sag et Dir. Da fühlt man sich ja janz schuldig, wa?]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Sammle {number} Postkarte/n]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Sammle {number} Blume/n]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Flitterqual 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Hallöchen! Paris ist wundervoll, oder? Die Stadt der Liebe ist eine Wucht, Kuschelwuschel! Mir haben heute schon drei Bauarbeiter hinterhergepfiffen. Na ja, zwei. Die dritte Pfeife war Tariq. Aber von dem lass ich mir die Zwiebelsuppe nicht versalzen. Jetzt ist Shopping angesagt. Brauche nur noch einen Reiseführer für meinen Bummelfeldzug …]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Ah, Paris! Je t'aime! Mon armour! Crêpe Suzette! Ich kann die Hormone in der Luft regelrecht riechen. Und weißte was? Lin ist hin und weg von der Stadt. Vielleicht geht da noch was … Wer Tariq kennt, braucht schließlich keine Pariser!]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Sammle {number} Reiseführer]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Flitterqual 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Heute blau und mor… *hicks*. Wasch?!? Oh, isch lebe nur gerade wie Gott in Frankreich. Rotwein in der Badewanne, an jeder Hand `ne Braut und Weinbergschnecken mit Ketschup zum Frühstück. So lässt es sisch leben, was? Jetzt muss nur noch jemand meinen Schwi…Schwa… Schweinestall von Hotelzimmer aufräumen. Verstehste den Wink mit‘m Zaunpfahl? <br> <br>*hicksch*]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Hey, Dingsda! Was rauscht und scheppert da in Cassandras Zimmer? Was, Saubstauger? Du hast geputzt? Hier hat man echt keine Sekunde Ruhe … das hat Kurti total aus der Fassung gebracht. Jetzt kann er seine Briefmarkensammlung nicht mehr finden …]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Sammle {number} Kaffemaschine/n]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e nach Neuseeland]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeuge nach Deutschland]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Flitterqual 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Huhuuuuuu … Kurt?!? Biste da? Mach doch mal auf!<br> <br>Hey, Kumpel! Kurt hat sich da drinnen verschanzt. Keine Lust mehr auf Fiesematenten oder so. Und wer hilft mir mit Lin? Ich muss die Kleine weichkochen, solange wir in Paris sind. Aber Kurt und Fiona kommen einfach nicht aus dem Hotelzimmer. Ha! Siehste? Er versteht eben doch nix von Frauen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Also, das ist doch! Dieser SCHUFT! Gerade wollte ich Tariq auf einen Salat einladen … Ich sag: „Muss meine Figur im Blick behalten.“ Darauf er: „Lass mich das übernehmen, Schätzchen“. Dieser GRUNZENDE ERPEL! Der kann seinen nächsten Salat aus der Schnabeltasse schlürfen. Und seine Zähne gleich dazu.]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Sammle {number} Blume/n]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Sammle {number} Französischer Käse]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeuge nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Flitterqual 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Tach! Na, dit waren ja anstrengende Flitterwochen, wa? Wegen den Kollegen, mein ick. Auf meine nächste Hochzeitsreise nehm ick die nicht mit! Na ja, zumindest waren meine Enkel lieb und brav … haben keinen Mucks von … ääähh …<br> <br>Verdammt! Ick hab sie zuhause vergessen. Schnell zurück!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Hey, Dingdsda! Wir sind endlich wieder da. Huuuiiii … aber was für ein Rückflug. Lass uns das ganz schnell vergessen. Sobald Kurtis Enkel wieder mit uns sprechen, ist alles in Butter. Die werden sich schon an ihre Stiefoma gewöhnen …<br> <br>Oh mein Gott. Ich bin eine … STIEFOMA?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flüge zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Schicke {number} Wasserflugzeuge zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Schicke {number} Hubschrauber zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[Der Morjen danach 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Morjen. Kennen wir uns? Ich bin’s, Chef! Erna Koslowsky – die örtliche Sauberkeitsbeauf… die Putzfrau … *seufz* … ACH! Was für eine $#%$erei. Gestern kracht der Hochzeitsflieger auf die Piste, heute darf ich die Partyleichen wegfegen. So ein $§@&haufen! <br><br>Na ja. Mich hat ja sowieso keiner eingeladen. Nicht mein Verlust. $%^ $%^$]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Hicks*Autsch! Mein Kopf vibriert, wie ein Presslufthammer auf der Love Parade. Ich kann mich an nix mehr erinnern. Wo bin ich? Wer bin ich? Warum trage ich Netzhemd und Minirock? Ich fühle mich so nackt … seh' aber trotzdem toll aus! Mjam! Da würde ich nicht nein sagen. <br><br>Also, wenn ich eine Frau wäre.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Sammle {number} Notarzttasche/n]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Schicke {number} Wasserflugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Sammle {number} Steak/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[Der Morjen danach 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Olala! Hast du Lin gesehen? Gestern Abend ist sie in einer Pilotenuniform aus dem Flugzeug gestolpert. Was? Nein, der Pilot war nicht mehr drin. Aber trotzdem … da fragt man sich doch, wem das gute Stück gehört. Bitte? Dem Fruchtzwerg? <br><br>Dass ich nicht lache. Der kriegt doch bei Lin kein Bein auf die Erde. <br><br>… Oder?]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Morjen! So ein $%^pack! Der Tariq ist eben kreischend über den Gang gesprungen. Hat nicht mal Hallo gesagt, dieser schnöselige Milchbubi. Danach sind der olle Kurt und Frollein Fiona auf ihrer Mofa vorbeigeknattert. Diese $§@&en … Hatte gerade erst gebohnert!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Platziere {number} Snack-Check/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[Der Morjen danach 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Morjen! Wissen Se‘ was? Ich denk jetzt nicht mehr drüber nach. Warum soll mich dieses @#$%! kümmern? Ich sage immer: Es gibt für alles eine Erklärung. <br><br>Heiliger BIMBAM! DA IST EINE LEICHE IN DER Bordküche!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Huiiii … so langsam kommt meine Erinnerung zurück. Da haben wir uns echt was geleistet. Vielleicht … oje … das könnte Ärger geben. Mächtig Ärger. <br><br>Häh? Tatütata? Was soll das denn heißen? VERDAMMT, die Polypen! SIE HAT MIR GESCHWOREN, DASS SIE 18 IST!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Platziere {number} Sicherheitszentrale/n]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[Der Morjen danach 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Halli-Hallo! Wunderschönen Flughafen haben Sie hier. Lassen Sie sich bloß nicht stören. Ich schlender einfach ruhig in die Wartehalle und beobachte das bunte Treiben. <br><br>Hoho. Ihre Putzfrau ist ja aktiv. Aber warum … kreischt sie so laut? Und wieso schwingt sie die Fäuste? Hilfe! NICHT DEN EIMER WERFEN!!!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Aaahhh. Das war … der Tote aus der Bordküche! So ein $§@&! Erst buchtet die Polente unser Flughafenpersonal ein, fünf Minuten später hüpft das Mordopfer fröhlich durch die Wartehalle. Aber keine Sorge! Solange ich den Mopp der Gerechtigkeit schwinge, verknackt hier niemand meine unschuldigen Freunde! Lumpen%&@%!]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[Der Morjen danach 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Morjen, Herr Wachtmeister! Also, am Anfang dachte ich, der Tariq und der Kurt hätten den Alten auf dem Gewissen. Aber das war ein Kompott, ich sag’s Ihnen! Hab den §@& einfach in die Besenkammer gesperrt, wo ich ihn vorher für den Gerichtsmediziner eingelagert hatte … als ich noch dachte, dass er tot war. <br><br>Pssst … Arbeiten `Se einfach weiter, Chef. Ich hab hier alles im Griff.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[FRECHHEIT! Ich … war nur hier, um den Leichnam meines Zwillingsbruders abzuholen. Der Herr hat ihn vor ein paar Tagen über den Wolken zu sich genommen *schnief*. Aber … NEIN! Stattdessen fällt diese Furie wie ein wildgewordener Feudel über mich her und sperrt mich MIT BRÜDERLEINS STERBLICHEN ÜBERRESTEN in die Besenkammer! <br><br> Von mir hören Sie noch! Das schwöre ich Ihnen, so wahr ich der KARDINAL VON CASTROP-RAUXEL BIN!!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[Der Morjen danach 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Blaaaargh … drei Tage im Kittchen. Die haben mir nur einen Anruf erlaubt. Zum Glück konnte ich das Date aber verschieben …<br><br>Trotzdem, die Koslowsky soll mir so schnell nicht über den Weg wischen. Mönsch! Wir haben auf dem Rückflug nur Flaschendrehen gespielt. Wenn man ein wenig über die Stränge schlägt, hat man noch lange keinen Bischof auf dem Gewissen! Ich reich Urlaub ein.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Morjen! Ach, der Herr Tariq zieht `ne Flunsch wie sieben Tage Regenwetter. Immer das Gleiche! Da macht man EIN MAL einen Fehler … Pah. Jetzt schmollen alle. Diese §@&§@&! Mir erzählt ja keiner was! <br><br>Hey, Sie! Hamse nix Besseres zu tun? Ich muss arbeiten. Heben `Se wenigstes mal die Treter hoch, wie soll ich denn hier wischen?! *GRUMMEL*]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Sammle {number} Baumwolle]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Blindflug 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Hey, Alter! Ich habe im Wochenblatt ‘ne ultra-cremige Kontaktanzeige gefunden: “Heißer Feger sucht Ölgötzen – Erfahrene Frau mit Mumm verzehrt sich nach knackigem Traumprinzen …“. Ölgötze … klingt wie mein Profil beim Arbeitsamt. Schnell, ich muss antworten, solange noch Tinte auf dem … Kuli ist. Vertrittst Du mich kurz?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Boah! Gestern Abend war ich mal wieder breit wie ‘ne Flunder. Hab … aus Versehen … eine Kontaktanzeige aufgegeben. Jetzt flattern mir dauernd Antworten ins Postfach. Eine davon gefällt mir aber schon. „Ich bring Dein Triebwerk auf Hochtouren, Baby …“. Hmmm … ich hoffe, das ist niemand aus der Branche …]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Starte {number} Helikopter nach Frankreich]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flieger zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Blindflug 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[So … ich hab mit der Kleinen ein paar Mails ausgetauscht. Du, da geht was! Wobei … ein paar Antworten waren ganz schön anzüglich. Fühle mich in meiner Ehre als Mann verletzt. *schnief*<br><br>Trotzdem, das Date lass ich mir nicht durch die Lappen flattern. Hatte schließlich seit Jahr… ich meine Woch… Tagen keins mehr. Hahaha …]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Puh. Jetzt wird’s ernst. Ich ahne, mit wem ich mich da treffe. Falls meine Theorie stimmt … ojeojeoje! Warum bin ich so aufgeregt? Hey Du da! Du, vor dem Monitor! Das ist Deine Schuld. Starr mich nicht so an!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Kaufe {number} Bushaltestelle/n]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Schicke {number} Coincorde(s) zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Platziere {number} Stille Örtchen]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Blindflug 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Abend … Sackzement! Stundenlang polier ich die Fliesen und kurz vor Torschluss hüpft mir der Tariq wie ein wilder Affe durchs Tageswerk. Kurz danach rammt mir unsere Flugbegleiterin beim Aufwischen ihre Absätze in die Hand! Null Respekt! %@§$! Denken die denn, ich hab nix Besseres vor? Jetzt müssen Se‘ mir unter die Arme greifen, Chef!]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[So, Feuer frei fürs große Date! Glaubste, ich bin Hengst genug für zwei Frauen? Hab meine Kontaktanzeigen noch mal studiert … und … ich treffe mich heute wohl mit mehr als einer Lady. Na ja, ohne Fleiß kein Preis, oder?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Sammle {number} Süßigkeit/en]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Kroatien]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Blindflug 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Hallöchen! Also … nicht böse sein, Zuckerschnute, aber ich hab heut keine Zeit zum Plauschen. Komm gerade vom Date aus der Hölle zurück. Von wegen „öfter mal was Neues“. Geh nie mit Piloten aus, ich sag’s Dir. Die wollen alle nur das Gleiche!]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Also das war … das war … mal was Anderes. Hey, Du da! Hör auf meine Warnung: Lass Dich NIE mit Leuten von der Arbeit ein. Niemals! Das ist wie Russisches Roulette. Was? Faustabdruck? Iff habe keinen Fauftabdruck im Gepfifft! Oh nein! Meine Fähne …]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Schicke {number} SeaRama Solo/s zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Waren]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Fertige {number} Helikopter ab]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Blindflug 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Was? Beileid für mein Date? Das hat noch nicht mal angefangen. Hehe … aber Lin und Cassandra sind eben kreischend aus einem Klub gestampft. Boah, die Hühner hassen sich. Was ist denen denn über die Leber gelaufen? Egal. Übernimmst Du die nächsten Flieger ? Ich warte in der Zwischenzeit auf meine Doppelportion Frau … hmmm … Doppelportion heißt „zwei Frauen“ … oder?]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Boah! Meine Schnitte ist noch immer nicht da. Was ist heute nur los? Die olle Koslowsky wartet auch schon ewig auf ihren Macker. Sie hat sich mit einem heißen Piloten verabredet. Soll ein echter Ölgötze sein. Haha! Der Arme tut mir leid. <br><br>Doppelportion Frau … Ölgötze … oh nein … OH NEIN … Frau KOSLOWSKY?!? Was soll das breite Grinsen? Zu HÜÜÜLFE!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Sammle {number} Bikini/s]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Sammle {number} Eier]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Sammle {number} Sonnenbrillen]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Tête-à-tête mit Tariq 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Verdammt! Jetzt habe ich drei Zentner Koslowsky an den Hacken und weiß nicht, wohin damit. Wenn ich zugebe, dass es ein Missverständnis war, nehmen die Ladys mich nie mehr ernst. Hmmm … Ich schlepp sie einfach in den teuersten Nobelschuppen weit und breit ab. Wenn ich Glück hab, kriegt sie kalte Füße.]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Morjen. Och, der Herr Tariq ist echt eine Wucht. Eigentlich wollte ich mit dem Hänfling nicht um die Häuser ziehen, aber dann hat er mich in diesen Nobelschuppen „Le Gourmand“ eingeladen. Bei Gratisfutter kann ich nicht nein sagen. Hoffentlich packen sie Reste für den Hund ein.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Starte {number} Flug/Flüge nach Frankreich]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Platziere {number} große Hotels]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Tête-à-tête mit Tariq 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Kalte Füße? Von wegen! Sie ist heiß auf Nachtisch. 5 Teller Currywurst hat sie schon verputzt. Frisst wie ein Scheunendrescher, die Alte! Gerade hat sie dem Kellner einen Klaps gegeben. Wäre nur noch schlimmer, wenn plötzlich meine Eltern am Nachbartisch sitzen …. <br><br>Oh. <br><br>Hallo Mutti ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Mor…*Mampf * *schmatz*…jen … was? Tariqs Eltern? Die sind gerade stiften gegangen. Lustige Familie … ich glaube, die werden wunderlich. Der Vater hat beim Rausgehen gebrüllt „Ich habe keinen Sohn!“. Komischer Kauz … *mampf* *schlabber*.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Tête-à-tête mit Tariq 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Ach weißt du, Alter … ich sehe es positiv. Okay, meine Eltern haben mich enterbt, aber der Albtraum ist vorbei. Und zumindest waren wir am Ende nicht die millionsten Kunden oder so. Stell dir das mal vor. Plötzlich wären ich und die Koslowsky in der Zeitung. Wahrscheinlich würden wir eine Weltreise gewinnen. Haha … aber man soll sein Unglück ja nicht raufbeschwören.]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Ich glaub’s nicht! Wir waren fast aus der Tür … plötzlich fiel Konfetti vom Himmel. Dann Fotografen! Wie im Traum! Wir waren die millionsten Kunden! Präsentkorb und Weltreise inklusive. Morjen geht’s los!]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Starte {number} Flug/Flüge nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Kaufe {number} Viva Skyrama Tower]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Der große Fang 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Oh nein. Auf Weltreise mit der Koslowsky. Der absolute Albtraum. Warum hab ich den Preis nicht abgelehnt? Hach … ich kann einfach nicht nein sagen … außerdem … sehe ich sonst nichts von der Welt. Sitz ja den ganzen Tag im Cockpit … Okay, erstes Ziel: Venedig. *seufz*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Morjen! Ham’se heute Herrn Tariq gesehen? Gottohgott, so ein Stinkstiefel. Was kann ich denn dafür, dass ich ihn mit einem Hüftschwung aus der Gondel gestoßen habe? Musste doch mein Leberwurstbrot finden. Bei echten Frauen kommen Gondeln eben ins Schaukeln …]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo nach Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e nach Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber nach Italien]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Der große Fang 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Haa… haaa… haaaaaa…tschiiiiiiiiiii! Ich ha… ha… hass...tschiii Venedig! Während ich mir im Krankenhausbett italienische Seifenopern reinpfeife, tingelt die Koslowsky von einem Maskenball zum nächsten. Hab die Nase gestrichen voll … HATSCHI! <br><br>Vergiss romantische Ziele, okay? Bloß nichts Romantisches!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Morjen! Abenteuerurlaub im ewigen Eis! Da lacht das Herz. Aber wissen Se‘, wer `ne Flunsch zieht? Diese Miesmuschel Tariq. Den ganzen Tag hockt er mit roter Nase im Hundeschlitten und flucht vor sich hin. „Lasst mich in Ruhe!“, „Ich hab Grippe!“, „Geht doch alleine Eisbaden“ … und so. Aber ich weiß, wie man Männer zu ihrem Glück zwingt. Mit Gewalt und Spucke!]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Grönland]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo nach Grönland]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e nach Grönland]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Der große Fang 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Hey, Dingsda! Schon gesehen? Frau Koslowsky und Tariq sind das absolute Traumpaar. Ich glaube, unser Pilot hat sich total verschossen. Als sie vom Nordpol zurückgekommen sind, hat er am ganzen Körper gezittert. Und seine roten Wangen! Wie süß!<br><br>Komm, wir verkuppeln die Beiden und schicken sie an den romantischsten Ort der Welt: Deutschland!]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Ich halt’s nicht mehr aus. Fiona hat den letzten Flieger direkt nach Castrop-Rauxel umgeleitet. Meine … meine Heimatstadt. Jetzt glauben meine Eltern und Freunde, dass ich mit der Koslowsky zusammen bin. Mein Vater hat mir sogar grinsend auf die Schulter geklopft und verschmitzt gezwinkert. WARUM NUR?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Südamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Deutschland]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Der große Fang 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Hey, Alter! Jetzt weiß ich, wie wir die olle Schreckschraube loswerden. Schick ich mich für den nächsten Reiseabschnitt einfach in die Karibik und … steck Frau Koslowsky … versehentlich … hihi … in ein anderes Flugzeug. Nach Sibirien oder so. Also, denk dran. Wähl zwei verschiedene Ziele. Der Plan ist narrensicher!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Was zum …?!? Nicht zwei verschiedene Flieger! Zwei verschiedene Ziele. Jetzt hab ich den ollen Klotz schon wieder am Bein. Aber nicht mit mir. Ich geh jetzt an den Strand. ALLEIN! Nur ich und mein String-Tanga …]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Haiti]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Der große Fang 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Wahnsinn! Überall brutzeln knusprige Hühner in der Sonne. Das ist mal ein übercremiger Jet-Set-Strand: Stars, Sternchen, Pressefotografen und … HEY, da wurde ein Wal angespült. Weißte was? Ich schieb ihn ins Wasser zurück. Die Ischen lieben Helden! Rührste die Werbetrommel? Ich brauche Zeugen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Morjen! Na, ich sag es doch! Irgendwann geht mir jeder Kerl auf den Leim. Eben leg ich mich am Strand in die Sonne … plötzlich fällt der Tariq über mich her und stupst mich ins Wasser. Hach, wie romantisch. Überall Publikum und Paparazzi. Blitzlichtgewitter, Jubel, Pfiffe … wir kommen sogar aufs Titelblatt der Strand-Revue … hihihi.]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagiere]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Schicht im Schacht 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Was? Nein, die Koslowsky und ich sind nicht zusammen! Aber seit dem Zeitungsartikel glauben alle, dass wir das neue Traumpaar der Flughafenszene wären. Ich hab’s: Wenn ich so tue, als ob ich Schluss mache, ersticke ich den Verdacht im Keim. Nach Feierabend leg ich los.]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[So, ich habe jetzt einen perfekten Plan, um den alten Mopschwinger loszuwerden. Richtig clever. Kann gar nicht schiefgehen. Mein SMS-Konto ist schon aufgeladen …]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Starte {number} Helikopter nach Asien]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Schicke {number} Flug/Flüge zurück]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Schicht im Schacht 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[So eine Unverschämtheit! Frechheit! Sie hat meine SMS nicht beantwortet. Wie kann ich Schluss machen, wenn sie mich und mein Edel-Fahrgestell ignoriert? Der geig ich die Meinung. Wär ja noch schöner …]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Morjen … der Tariq bombardiert mich mal wieder mit seinen %&@€-Simsern. Für das Süßholzgeraspel hab ich keine Zeit. Les ich nicht mal. Die halbe Portion war nur ein Urlaubsflöt für mich, wissen `Se? Ein Vollweib wie ich kann ganz andere Männers haben.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Starte {number} Frachtflugzeug/e nach Russland]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Sammel {number} Blumenbeet/e]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Platziere {number} Blumenbogen]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Sammle {number} Teddybär/en]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Schicht im Schacht 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Morjen! Gestern is‘ mir der Tariq auf seiner Vespa durch die halbe Stadt hinterhergeknattert. Dieser schmierige kleine %&@€! Kriegt eben nie genug. Hab ja eigentlich ein Herz für Milchbubis, aber jetzt mach ich kurzen Prozess. Seinen %&@ Krempel kriegt er auch gleich zurück!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Was … was zum …? Die Olle hat mir eine SMS geschickt. Mir! Hat Einfach Schluss gemacht!  Also, das ist ja wohl … die weiß gar nicht, was sie verpasst. Bin eben zu hübsch für sie. Und fein. Und schnuffelig. *schnief*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Platziere {number} Kaktus/Kakteen 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Sammle {number} Süßigkeiten]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Sammle {number} Teddybär/en]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Sammle {number} Süßigkeiten]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[Die Kirschen in Nachbars Putzeimer 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Hey, Alter! Ich glaub’s ja nicht. Die Koslowsky hat mir den Laufpass gegeben. MIR! Ich hatte nicht mal eine Chance, ihr das Herz zu brechen. Indiskutabel. Wenn hier einer Schluss macht, dann ich. Hilfste mir, sie zurückzuerobern? Sauber! Erst seif ich sie ein, dann schieß ich sie ab. Wie wär’s zum Start mit romantischen Flybys?]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Hallöchen, Prachtschnecke! Oh, wie süß. Tariq versucht es mal wieder mit romantischen Flybys. Immer das Gleiche. Er kann einfach nicht ohne … ohne seine … Erna?!? So eine … ASPHALTKOSMETIKERIN! Das wollen wir ja mal sehen, FROLLEIN!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Sammle {number} Badehose/n]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Sammle {number} Bikini/s]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[Die Kirschen in Nachbars Putzeimer 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Morjen! Mein neuer Galan ist ein echter Prachtkerl, was? Pilot, Topmodel, Extremsportler … genau das Richtige, für ein Vollweib mit Ansprüchen. Und ham’se die romantischen Flybys vorbeiflattern gesehen? Die können nur von meinem Adonis kommen. <br><br>Aber ich kann auch romantisch sein. Helfen `Se mir?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Hallöchen, Sahnewind! Das … das wird ja immer schlimmer. Überall Herzballons. Die beiden gehen wirklich aufs Ganze. Und auch noch öffentlich. Ein Glück, dass mich das überhaupt nicht stört. Haha. <br><br>Ist mir so SCHNUPPE!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Platziere {number} Stille/s Örtchen]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Platziere {number} Strandbar/s]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Sammle {number} Lippenstift/e]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Sammle {number} Batterie/n]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[Die Kirschen in Nachbars Putzeimer 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Hallöchen! Tralalala, was für ein supi-dupi Tag. Sag mal, Kuschelkuss … kannst Du mir einen Gefallen tun? Spitze! Räum einfach den Flughafen leer, so gut es geht. Ich brauche nachher meine … meine Ruhe … oh … und … tank ein paar Flybys auf ... die haben ihre Rechnung ohne Lin gemacht!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HA! Mein perfider Plan ist aufgegangen. Haste das Flyby gesehen? „Lass uns ausgehen, Tariq. Deine L.“ „L.“? Hmmm … sie meint wohl „Liebste“. Ha. Das hätte die Schreckschraube gern. Ich leg jetzt Pomade auf, schmeiß mich in mein bestes Netzhemd und warte am vereinbarten Treffpunkt. Das wird ein Spaß!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Starte {number} Helikopter nach Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[Die Kirschen in Nachbars Putzeimer 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Ach, Du mal wieder! Schon gehört? Ich habe heute den besten Job überhaupt eingetütet. Privatpilotin für eine romantische Vegas-Reise. Super. Ich lehn mich mit meinen Ohrstöpseln im Cockpit zurück und blende einfach die Welt aus. <br><br>Die Passagiere heißen Erna und Adonis. Komische Namen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Oh nein! Erna und Adonis … ERNA und ADONIS!!! Zwei Wochen geht das jetzt so weiter. Ich … die Bilder … ich kann DIESE BILDER nicht vergessen!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Sammle {number} Fotoapparat/e]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Sammle {number} Lippenstifte]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Sammle {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[Die Kirschen in Nachbars Putzeimer 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Soooo … jetzt starten wir durch, Alter. Ich stürz ins Cafè, reiß mir das Netzhemd vom Leib, mach meiner „L.“ eine „Liebeserklärung“ und zerschmettere ihr Herz mit dem Presslufthammer. Das wird ein Fest, Amigo. Der Kleinen wird’s die Sprache verschlagen. <br><br> Los geht’s. „Hey, L.! Ich …“]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [FORTSETZUNG FOLGT]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Belgien]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Platziere {number} große Hotels]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Das höchste der Gefühle 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Morjen. Ach, es ist ja eine Qual mit den Männers. Ich hab Adonis den Laufpass gegeben. Er war einfach nicht Kerl genug, um die Bedürfnisse eines Vollweibs von meinem Kaliber zu erfüllen. Bin da gnadenlos – wer sich nicht im Sattel hält, landet vor der Tür.]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[Hach … irgendwie vermiss ich meinen Honighengst ja doch. Dann muss ich die überschüssige Energie wohl in die Arbeit investieren, was? Ich putz alle Fußböden hier blitzblank, bis sich unsere Gäste drin spiegeln. Darauf können Se‘ einen lassen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Das höchste der Gefühle 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Tach! Sach ma, haste de kleene Cassie in letzter Zeit gesehen? Die grinst wie ein Honigkuchenpferd mit Botoxlippen. Und gepfiffen hat sie auch. Hab sie noch nie so fröhlich gesehen. Is schon richtig possierlich. Aber nicht für mich. Bin verheiratet, wa?]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Hallöchen, Schnullermaus! Hach … gerade hat mich Cassandra wie ein Welpe mit Liebeskummer angestarrt. Mal wieder. Was soll ich sagen? Ich breche allen Männern und Frauen, die über meinen Weg schwirren, das Herz. Bin eben ein echter Pilotenmagnet. Nenn mich Bermuda-Lin.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Das höchste der Gefühle 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Hey, Du! Ich bin so glücklich, ich möchte Schlittschuh laufen und Spaghetti essen! Ich hab eine neue Schnitte, weißte? Wir gehen’s langsam an, weil sie sich neulich von ihrem ätzenden Freund getrennt hat. Super Braut. Die halte ich mir warm.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Morjen. Häh? Ob ich noch unter der Trennung leide? Ach wat. Mir geht’s schon viel besser. Ich habe jetzt ein Ventil für meine Energie gefunden. Die perfekte Ablenkung, wissen `Se?]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Das höchste der Gefühle 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Heliger Bimbam, Alter! Haste schon die Gerüchte gehört? Cassanda und Koslowsky? Ich hasse neue Paare. Die mit ihren Gefühlen … und ihrer Zuneigung. Eklig! Ich meine … *schnief* … ich … ich bin so einsam! Vielleicht sollte ich mich wieder mit meiner Ex zusammentun!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Ich krieg die Motten! Du glaubst nicht, wer mich angegraben hat. Ich glaube es selbst nicht. Nach allem, was mir in letzter Zeit passiert ist, hätte ich nie gedacht, dass ich einfach so ja sage. Aber mir doch egal! Wer nicht wagt, der schläft allein.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Das höchste der Gefühle 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Hey, Dingsda … ääähhh … Du da! Hier herrscht mal wieder Chaos, ich sag’s dir! Ein Pilotenpärchen nach dem Anderen. Und am Ende sitzen die Fluglotsen da und dürfen die Suppe auslöffeln. Wer … ist hier … eigentlich Fluglotse? <br><br>Oh.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Was? Du glaubst, ich hätte dem Fruchtzwerg eine zweite Chance gegeben? Wie kommst Du denn darauf? Seit meiner Beziehung mit diesem Micker-Knilch habe ich Männer aufgegeben. Ich zieh jetzt an ein anderes Ufer. Zusammen mit meiner neuen Ische, Cassandra. Mjam!]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Ein perfider Plan 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Morjen! Was zum Geier? Irgendein … Monster … ist mit hohen Absätzen über meinen frisch gebohnerten Flur gestampft. Das war Tara, ich sag’s Ihnen! Die hatte noch nie Respekt für meine „Kunst“.]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Wissen `Se, ich hab ja Stil. Deswegen habe ich Tara in ein edles Restaurant eingeladen, um sie öffentlich runterzuputzen. Die hat sich das letzte Mal mit mir angelegt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Ein perfider Plan 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Weißte, Kumpel, ich wollte schon immer bei Cassandra landen. Ihre feurige Art macht mich total heiß. Hihihi. Glaub bloß nicht, dass Tara mir die Tour vermasselt hat. Ich hab einen narrensicheren Plan. Die Kleine wird mir nicht mehr lange widerstehen … wart’s nur ab.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Hallöchen, Pfirsichschnute! Du, ich muss Dir was erzählen. Ich habe Tariq in ein teures Restaurant eingeladen. Wir hatten doch neulich diese seltsame Begebung. Er hat da was gesagt … ich will ihn mir jetzt mal vorknöpfen. Nur, um Tacheles zu reden. Kegel mit Näpfen machen … oder so ähnlich.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Ein perfider Plan 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Das kann ja heiter werden. Heute Abend habe ich drei Verabredungen im gleichen Restaurant. Jahrelang tote Hose – und plötzlich rennen mir die Ladys die Tür ein. Na ja, die wissen eben, was gut ist.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Psst … hey … ich bin’s Tariq! Hihi! Operation Didgeridoo läuft auf Hochtouren, siehste? Ich habe heute ein heißes Date mit Cassie. Hab mich als Tara verkleidet. Mit Lin und Erna treffe ich mich ganz normal. Männlich wie immer. Aber keine Sorge, das kann gar nicht schiefgehen. Habe alles perfekt geplant!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Charleys Tariq 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Morjen! Also, Abend, meine ich. Ich warte hier schon seit einer Stunde und Frollein Tara glänzt noch immer durch Abwesenheit. Unverschämtheit. Dieses hochhackige Luder glaubt wohl, dass man’s mit mir machen kann. Und … warte … ist das Tariq? Er hat Kurs auf meinen Tisch genommen. Warum nur? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Wasn‘ jetzt los, Alter? Die Koslowsky brüllt wie ein Klops am Spieß. Dabei habe ich ihre Einladung nur aus Mitleid angenommen. Die Alte hat nicht mal meinen Namen richtig geschrieben. Hat mich Tara genannt … oje. Meinst Du … sie hat die Mail nur falsch rausgeschickt? Sie wollte sich mit Tara treffen? Au Backe! Ich zieh mich schnell um! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Charleys Tariq 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Hallöchen, Schunkelpferd! Tariq ist so ein SCHUFT! SCHWEINEBACKE! RUMPELSTILZCHEN! Ich warte hier schon ewig und drei Tage … dabei habe ich ihn eben noch mit der Koslowsky flirten gesehen. Ich wollte ihn abfangen, aber er ist aufs Klo geflüchtet. So ein hemmungsloser Hallodri. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Hey, Lin! Bin ich spät dran? Sorry, ich wurde aufgehalten. Du weißt ja, wie das bei strammen Kerls von meinem Format ist. Stress, Stress, Stress. Puh. Jetzt gib mir endlich einen Begrüßungsschmatzer, Süße! Die Backe kannst Du Dir aussuchen. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Charleys Tariq 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara? Mäuschen? Warum gräbst Du Lin so billig an? Ich habe den ganzen Abend auf Dich gewartet und Du betrügst mich mit dieser … dieser Saftschubse? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Heiliger Bimbam! Lin und Cassie gehen sich an die Gurgel wie die Furien. Aber keine Angst, als echter Kerl habe ich schon eine Lösung für das Problem gefunden. Ich warte unter Cassies Tisch, bis die Keilerei vorbei ist. Au Backe. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Charleys Tariq 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[Oje. Mein Liebesleben ist das totale Chaos. Ich habe mich heimlich ins Restaurant geschlichen, um mein verwirrtes Herz mit einer großen Schüssel Champagner-Sorbet plus Kaviar zu streicheln. Hey, was macht denn die Koslowsky hier? Und warum … stampft sie auf mich zu, als wollte sie mir den Hals umdrehen? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Aha, Tara! Da biste ja endlich, Du feiges Huhn! Kannste nicht für Dich selbst sprechen? Warum schickste den Milchbubi, um Deine Probleme zu lösen? @$*§€! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Charleys Tariq 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Was zum Teufel? Wie kann Tara sich mit der Koslowsky prügeln und gleichzeitig unter meinem Tisch kauern? Hey, Moment mal! Warum sind hier zwei Taras? Und warum hat eine davon haarige Beine? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Oh Mann, total anti-cremig, Alter! Die Weiber haben sich am Ende alle verbündet, um mich grün und blau zu prügeln. Autsch! Ich sag’s Dir, in Zukunft können mir die Hühner gestohlen bleiben. Die einzige Lady, auf die ich jetzt noch Lust habe, ist die Schönheit in meinem Spiegel. Wie steht’s, Süße? *zwinker* ]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Macho-Mania 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Tolle Soße! Jetzt machen sich alle über mich lustig. Und warum? Nur, weil ich mich für ein Date als meine Ex verkleide. Fummel-Tariq nennen sie mich inzwischen. Ich fühle mich entmannt. Aber weißt Du was? So einfach mach ich es den Spießern nicht. Ich erobere meine Männlichkeit zurück. Erster Schritt: Einen Baum pflanzen! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Hey; Dingsda! Warum rammt Tariq denn Bäume in die Landebahn? Jetzt sehen unsere Piloten erst grün und dann rot. Keine andere Wahl … ich leih mir Kurtis … na, sag schon … dieses große Ding mit der Klingel … nein … Klinge … ich leih mir seine Axt und leg eine Nachtschicht ein. Puh. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Macho-Mania 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Ah, sieh nur, wie meine mächtige Eiche in die Höhe ragt. Imposant, oder? Nächster Schritt: Ein Haus bauen! Aber … warum eigentlich nur eins? Lass uns als Denkmal für meinen Alabasterkörper eine ganze Stadt errichten. Meine eigene Metroprolle, Alda: Bad Tariq – Residenz der strammen Kerls! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[Tach … dit is ja … der janze Flughafen is‘ eine Bauruine. Und wer hat unsere Portokasse für diesen Budenzauber geknackt? Rat mal! Wenn ick dit kleine Wiesel zwischen die Finger kriege, fliegen die Fetzen, wa? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Macho-Mania 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[Hihihi! Ich fühle mich schon doppelt so männlich. Was für ein Rausch! Nächster Schritt: Einen Sohn zeugen. Ha, nix leichter als das. Mit meiner Vorgeschichte wette ich, dass an jedem Flughafen von Bielfeld bis Rio ein kleiner Tariq sein Unwesen treibt. Ich klapper einfach mal ein paar alte Flammen ab. Erster Stopp: Uschi aus Henstedt-Ulzburg. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Komisch. Meine Ex-Torten sind alle umgezogen oder spurlos verschwunden. Als wollten sie nicht, dass ich sie finde *schnief*. Frucht meiner Lenden? Pah! Alles Banane! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Nachwuchs-Tariq 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Hey, Alter! Ich hab gerade ein Kinderheim angeflogen und mich als … äähh … Pflegelvater verpflichtet. Hab nach Feierabend extra den Firmenjet aus dem Hangar geholt und mir eine ganze Stunde dafür freigeschaufelt. Hach, wir alleinerziehenden Eltern haben’s halt nicht leicht. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Einen wunderschönen guten Tag! Es ist mir eine Ehre, Sie kennenzulernen. Ich bin Tarald, der Pflegesohn von Herrn Tariq. Ich freue mich schon wahnsinnig darauf, die Aeronautik von der Pieke auf zu lernen. Die großartigen Menschen auf diesem Flughafen können mir sicher eine Menge beibringen. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Nachwuchs-Tariq 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[Diese kleine Zecke Tarald hat alle um seinen Finger gewickelt. Eklig. Was bildet sich der Westentaschen-Casanova eigentlich ein? Glaubt er, wir haben hier einen Beliebtheitswettbewerb? Kann er haben. Das bedeutet KRIEG! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[Hallöchen! Ich bin total geschockt, Schmusehirsch! Eben habe ich mich mit diesem freundlichen jungen Mann Tarald unterhalten. Ein wundervoller Mensch. Er hat mir von seinem Engagement in der dritten Welt erzählt … aber dann … hat sich Tariq von hinten angeschlichen und ihm vor versammelter Crew die Hose runtergezogen. So ein SCHUFT! FLEGEL! RÜPEL! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Nachwuchs-Tariq 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[Oh, guten Tag! Herr Tariq ist ein schon ein kesser Scherzkeks. Sein Witz mit meiner Hose war wirklich originell. Ich glaube, das war eine Prüfung, um mich abzuhärten - und es hat geklappt. Diese Blamage hat mir den Mut gegeben, das Mädchen meiner Träume anzusprechen. Jetzt habe ich die wundervollste Freundin auf der ganzen Welt. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[Hey … pssst. Ich hab mich noch ein letztes Mal als Tara verkleidet, um Tarald einzuseifen. Hab ihm fleißig schöne Augen gemacht. Meine ultraheißen Beine haben für den Rest gesorgt. Haha! Der Gartenzwerg hat sich total in mich verschossen. Kein Wunder – sieh Dir dieses Luxusfahrgestell nur an. Damit durchbrech ich die Schallgrenze! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Nachwuchs-Tariq 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[Also … die Jugend von heute! Ich hab Tarald eben auf dem Gang gesehen. Händchenhaltend mit einer siedend heißen Chica! Und weißt Du, was er sagt? „Hallo, Herr Tariq! Haben Sie sich wieder in Ihren flotten Fummel geschmissen?“ Er hat mich die ganze Zeit durchschaut! Rotzlöffel! *schnief* ]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[Weißt Du, ich hab noch mal über meine Vendetta gegen Tarald nachgedacht. Vielleicht war ich ein wenig albern … Wenn ich Ihn zerstören will, muss ich viel niederträchtiger sein! Ich lade ihn mit seiner Ische auf ein Date zu viert ein. Dann ZERSCHMETTERE ich die kleine Laus. Lin kommt bestimmt mit, oder? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Nachwuchs-Tariq 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[Morjen! Herr Tariq hat mich aus „Mangel an Alternativen“ auf ein Date eingeladen. Eigentlich habe ich ja keine Lust auf den Eumel, aber sein Mündel Tarald ist auch dabei. Ich hab so viel Gutes über den Bengel gehört, dass ich diesmal glatt mitkomme. Außerdem tut Tariq mir leid. Ich glaube, er steckt in der Midlife-Krise. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Einen wunderschönen Tag wünsche ich Ihnen! Morgen habe ich ein Date mit Herrn Tariq und seiner aktuellen … er nennt sie „Torte“. Meine Freundin kann leider nicht mit, sie ist gerade auf einem Hilfsprojekt in Timbuktu. Aber ich freue mich auf Herrn Tariqs charmante Begleitung - eine grandiose Sauberfee, nach allem, was ich gehört habe. Der Abend wird bestimmt eine Wucht! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Nachwuchs-Tariq 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[Unglaublich! Dieses fiese, kleine Warzenschwein hat sogar die Koslowsky eingelullt. Der olle Pommespanzer frisst ihm aus der Hand. Jetzt reicht’s. Dann adoptier ich ihn eben aus Trotz. Der wird schon sehen, was er von seiner Nettigkeit hat! Muahahahaha! *schnüff* ]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Ah, wie schön sie zu sehen! Tariq hat heute angeboten, mich zu adoptieren. Aber ich musste leider ablehnen. Es liegt nicht an ihm, sondern an mir. Wir sind einfach nicht kompatibel. Zum Glück hat sich ein wundervolles Pärchen bereit erklärt, sich meiner anzunehmen. Sie heißen Cassandra und Tara. Zwei famose Frauen mit Vorbildcharakter. Ende gut, alles gut! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Auf den Hund gekommen 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[Buuuuuhuuuuhuuuu! Niemand liebt mich! Warum habe ich meine Chance mit Lin nicht genutzt, als ich noch Zeit hatte? Jetzt werde ich einsam und allein sterben … es sei denn … Hey, wer braucht dumme Gören, wenn man sich einfach einen Köter holen kann? Das ist die Idee! Ich adoptiere einen Hund mit Lin – dann leg ich sie auch ganz schnell an die Leine. Hihihihi. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Hallöchen, Mozartkugel! Gestern hat Tariq einen Hund mit Brief im Maul vor meine Tür gesetzt: „Liebe Lin, das ist Winnetou Schimansky – unser neues Baby! Willst Du meine Hundemama sein?“ Was bildet sich dieser LUMP eigentlich ein?!? Der Fiffi kläfft seit Stunden wie am Spieß und … hey … er hat aufgehört.<br><br>Winnetou ist ausgebüxt!!!!
 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Auf den Hund gekommen 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Wuff, wuff! *Jaul*<br><br>
Wau, wau!*Winsel*<br><br>
Klöff, klöff!*Zähnefletsch* ]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[Ick glaub, mein Sparschwein pfeift den Radetzky-Marsch! Der janze Flughafen ist verwüstet! Warum hast Du nur auf den Hund gehört? Wie KONNTEST Du den Flohsack überhaupt verstehen, wa? Dit wird teuer. Und wer darf die Schweinerei wieder ausbaden? Onkel Kurt. Wie immer. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Auf den Hund gekommen 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[Winnetou Schimansky! Alter Schwede, Du hast ihn gefunden! Endlich kann ich Kurts Rechnung abbezahlen. Vergiss kleckern, jetzt ist klotzen angesagt. Überstunden bis zum Abwinken. Schade, dass ich meine Chicas ein paar Monate um ihr Gottesgeschenk bringen muss. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[Hallöchen. Was soll man noch sagen? Er ist eine miefige, verlauste Flohfalle. Stubenrein wird er wohl nie. Und weißt Du was? Winnetou Schimansky ist auch nicht viel besser als Tariq. Die beiden passen wirklich zusammen, Mangokeks.<br><br>Ich behalte den Hund. Eine muss sich ja um ihn kümmern. Und Tariq darf ihn jeden zweiten Sonntag für eine Runde Gassi besuchen. Vielleicht komm ich sogar mal mit …
 ]]></item>
 </category>
</language>
