<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[In Saus und Braus!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Hi! Ich heiße Tariq und bin ein echtes Flieger-Ass! Zusammen erobern wir die Lüfte und entdecken die Welt! Ich bin das Aushängeschild Deines Flughafens. Deswegen muss ich wie aus dem Ei gepellt aussehen. Ich brauche ein paar schicke Uhren und elegante Krawatten.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Schick! Diese Krawatten und Uhren können sich wirklich sehen lassen. Smarter Look, oder? Jetzt kann ich mit den anderen Piloten locker mithalten. Denen wird vor Staunen die Kinnlade runterklappen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Sammle {number} Krawatte/n]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Sammle {number} Uhr/en]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Füge {number} Buddy/s hinzu]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Sag's durch die Blume]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Hallöchen! Ich bin Lin, Deine Flugbegleiterin. Die Passagiere glücklich zu machen ist das oberste Ziel. Leider vergessen einige meiner Kollegen das allzu häufig. Vor allem Tariq, dieser Fatzke. Dein Flughafen muss ein bisschen aufgehübscht werden. Ein paar Blümchen könnten da helfen, Schnuckiputz.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Vielen Dank! So sieht Dein Flughafen gleich viel schöner und freundlicher aus. Aussehen ist in diesem Geschäft sehr wichtig. Wenn Du in die Dekoration investierst, kommen die Passagiere in Scharen. Aber genug geplaudert. Ich muss mich wieder meinen zahlenden Passagieren widmen, Kulleräugchen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Kaufe {number} Blumenkasten/-kästen]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Kaufe {number} Blumenkasten/-kästen]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Sammle {number} Blume/n]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[CO2-Ausgleich]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Du bist also unser Neuzugang, wa? Kurt ist mein Name. Ich halte die Flieger am Laufen. Wir werden gut miteinander auskommen. Jedenfalls, solange Du mir hilfst, meinen Job ordentlich zu machen. Wir brauchen 'nen ordentlichen Schwung Grünzeugs, um die CO2-Bilanz Deines Flughafens wieder ins Lot zu bringen. Öko-Power!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Nicht übel! Mit diesen hübschen Pflänzchen hast Du was Gutes für die Umwelt getan. Das wird Fiona, unsere Fluglotsin, mächtig freuen! Sie legt großen Wert auf diesen Öko-Kram.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Sammle {number} Zeitung/en]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Platziere {number} Bäumchen]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Platziere {number} Pinien]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Nur für Mitglieder ...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Wir wollen hoch hinaus, oder? Aber hier werden nur Mitglieder des Piloten-Klubs respektiert. Das ist für uns doch ein Klacks! Wir müssen unseren Flugplan erweitern und einen Haufen französischen Käse abliefern. Löcher inklusive! Wenn wir sie damit beeindrucken können, werden uns die Piloten mit der heißesten Racer belohnen, die Du Dir vorstellen kannst.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Siehste! Die Piloten waren von unserer hohen Flugdichte total beeindruckt. Als Anerkennung lassen sie uns eine exklusive Racer-Maschine zukommen. Mit dieser Schönheit kannst Du auf anderen Flughäfen ganz schön Eindruck schinden und hübsche EP-Boni abgreifen. Perfekt!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Sammle {number} französische/n Käse]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flug/Flüge zurück]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Besuche {number} versch. Flughafen/Flughäfen und sammle Passagiere]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[Auf Achse]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Hallo! Meine Passagiere haben sich über Deinen Flughafen beschwert - die An- und Abfahrtswege sind ihnen viel zu weit. Unsere Gäste haben volle Terminpläne. Sie hassen Warterei. Bring die Sache wieder ins Lot, Schatzi.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Vielen Dank! Taxis und Busse sind genau das Richtige für die Passagiere. Damit rennt Dir die Kundschaft die Türen ein. Danke für die Postkarten. Nicht, dass ich Freunde hätte, denen ich schreiben könnte. Von einem Privatleben kann ich nur träumen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Kaufe {number} Parkplatz/-plätze]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Kaufe {number} Bushaltestelle/n]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Kaufe {number} Taxistand/-stände]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Sammle {number} Postkarte/n]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Familienbesuch]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Schon zurück? Dufte! Kannst Du mir noch etwas mehr unter die Arme greifen? Fionas Familie ist heute auf dem Flughafen zu Besuch und ich weiß, dass ihr Geduldsfaden gleich reißt - auch wenn sie das wohl nie zugeben würde. Wir müssen dafür sorgen, das alles wie am Schnürchen läuft, wa? Und wir sollten ein paar Teddys parat haben, um die Kinder bei Laune zu halten.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Nicht übel, nicht übel! Fionas Familie hat Bauklötzer gestaunt, wie gut auf unserem Flughafen alles fluppt. Sie ist so wunderschön, wenn sie glücklich ist ... hihi. WAS?!? Was guckste so? Ich halte sie nur für eine erstklassige Fluglotsin, wa?]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Schicke {number} Flug/Flüge zurück]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Sammle {number} Teddybär/en]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Wie man sich jettet, so siegt man!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Hi! Frechheit! Der Piloten-Klub hat meinen Mitgliedsantrag abgelehnt. Sie sagen, ich würde über zu wenig Erfahrung und Reife verfügen. ICH! Na, das wollen wir mal sehen. Diesen eitlen Schaumschlägern zeigen wir, was ein Tariq ist. Wir brauchen das Aushängeschild für Erfahrung und Reife schlechthin: einen Nobelflieger! Stellen wir uns der Herausforderung. Wir können nur gewinnen - und zwar eine exklusive Racer!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Yessss! Du hast die Racer gewonnen. Lass uns mit der Kiste zu all Deinen Freunden jetten. Die werden Augen machen! Die GeeBee ist ein exklusiver Flieger, der sich sehen lassen kann. Das weiß jeder. Damit zeigen wir's diesen Lackaffen vom Piloten-Klub!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Schicke {number} Rama-XS-Turbo zurück]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Lins Einkaufszettel]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Hallihallo! Meine Passagiere sind sehr zufrieden - Beschwerden gleich null. Ich wünschte, ich könnte dasselbe sagen ... Ich hab so viel zu tun, dass ich noch nicht mal zum Shoppen komme. Und Freunde, die es mir abnehmen könnten, machen sich auch rar. Magst Du mir unter die Arme greifen, Sahneschnitte?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Vielen Dank! Ich glaube, wir sind jetzt Freunde ... Ohne diese Accessoires sehe ich einfach nicht frisch und gepflegt aus. Eine aparte Erscheinung ist das A und O im Umgang mit den Passagieren, Mausezahn.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Sammle {number} Schmuckstück/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Sammle {number} Schuh/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Sammle {number} Lippenstift/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Sammle {number} Handtasche/n]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Leise rieselt der Stress]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Beeilung! Nicht kleckern, klotzen. Wa? Auf Deinen Flughafen wartet das ganz große Business! Wir müssen unsere Standards gewaltig hochschrauben, wa? Das wird stressig - um unseren Stresspegel im Zaum zu halten, solltest Du uns ein paar Schneekugeln besorgen. Dann rieseln die Sorgen dahin.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Gute Arbeit! Du hast uns im Rennen gehalten und gezeigt, dass wir in der Lage sind, uns penibel an die nötigen Service-Standards zu halten, wa? Hätte ich gar nicht gedacht ... Du hast wohl doch was auf dem Kasten. Langsam verstehe ich, warum Fiona Dich in den höchsten Tönen lobt.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Kaufe {number} mittelgroße Parkposition/en]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Schicke {number} mittelgroße/s Flugzeug/e von Buddys zurück]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Sammle {number} Schneekugel/n]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[(Duft-)Wolke Sieben ...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Hi! Der Piloten-Klub fliegt wohl nicht so auf mich, aber die Ladys vielleicht schon! Zeit für eine Charme-Offensive. Versuchen wir es mal mit ein paar Besuchen der romantischen Sorte. Mit Parfum, versteht sich!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Du hast's voll drauf! Die Mädels haben uns nach der Charme-Offensive richtig angehimmelt. Hehe.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Starte {number} Flug/Flüge nach Österreich]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Starte {number} Flug/Flüge nach Frankreich]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[Starte {number} Flug/Flüge nach Italien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Sammle {number} Parfum/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Wie man sich bettet, so fliegt man ...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Hallo! Meine Passagiere sind von der Fliegerei total erschöpft. Sie müssen sich mal ordentlich ausschlafen - am besten in einem komfortablen Bett und ruhiger Umgebung. Schau mal, ob Du da was tun kannst. Oh, und sammle ein bisschen was Süßes, damit sie nicht sauer werden, Zuckerschnute.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Herzlichen Dank! Jetzt sind meine Passagiere ausgeschlafen und viel entspannter.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Kaufe {number} kleine/s Hotel/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Sammle {number} Süßigkeit/en]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Kaufe {number} Mischwäldchen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Fracht-Jonglage]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Bist Du bereit, ein bisschen Fracht zu jonglieren? Wenn wir eine effiziente Frachtkette aufbauen, hilft das uns und unseren Buddys. Außerdem haben wir die Chance auf mehr Lagerplatz. Die Mühe lohnt sich!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Dickes Lob! Diese Frachtkette hat Dir und Deinen Buddys maximalen Profit gebracht, wa? Das nenn ich mal effizient. Also hast Du Dir die Erweiterung für Dein Lagerhaus verdient! Das ist eine großzügige Belohnung - normalerweise kostet so ein Upgrade Aircash.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Piloten-Klub-Racer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Hi! Der Piloten-Klub hat sich gemeldet. Sie wollen meinen Antrag noch mal prüfen. Jetzt dürfen wir uns keine Fehler erlauben. Ich brauche beeindruckende Flugdaten in unserem Logbuch, um meine Reife und Erfahrung zu unterstreichen. Als Preis winkt uns die Mitgliedschaft im Piloten-Klub und eine exklusive Racer.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Waaaahnsinn! Der Piloten-Klub sagt, die Flugdaten zeugen von unserer Reife und Erfahrung. Wir sind drin! Aber erst mal nur auf Probe. Egal. Wir haben jetzt die Racer, noch ein Flieger, mit dem wir auf den Flughäfen Deiner Buddys mal so richtig prahlen können.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Turbo/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-SuperTurbo/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Massenansturm]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Hallöchen! Dein Flughafen wächst und wächst. Pass jetzt lieber auf. Die Passagierzahlen steigen. Stell also sicher, dass Du dem Ansturm gewachsen bist. Jetzt sind umfangreiche Verbesserungen im Bereich Transport und Unterkunft gefragt, Herzchen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Herzlichen Dank! Meine Passagiere lieben Deinen generalüberholten Flughafen. Sie machen Luftsprünge vor Begeisterung. Bald kannst Du ganz oben mitspielen!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Kaufe {number} kleine/s Hotel/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Kaufe {number} Parkhaus/-häuser]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Sammle {number} Geschenk/e]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Für alles gewappnet!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Du denkst, alles läuft wie am Schnürchen, wa? Sei Dir mal nicht so sicher. Dein Flughafen läuft wie eine Eins. Aber ein kleiner Hickser und alles fällt zusammen wie ein Kartenhaus. Beweise mir, dass Dein Flughafen für jeden erdenklichen Notfall gerüstet ist.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Sehr gut! Unseren Flughafen kann wirklich nichts erschüttern, wa? Ich glaube, Du kannst Dich jetzt allen Herausforderungen stellen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Kaufe {number} mittelgroße/s Treibstoff-Depot/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Sammle {number} Radargerät/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Sammle {number} Windsack/Windsäcke]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Sammle {number} Kaffeemaschine/n]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Aufräumarbeiten]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[Holla, was für ein großer Flughafen. Selbst als Lotsin verläuft man sich hier schnell ... wo bin ich? Wo bist ... ah, da bist Du ja! Hmmm ... vielleicht sollten wir ein wenig aufräumen, um den Überblick zu behalten. Verschiebe Objekte ins Inventar. Baue Straßen und schaff mir all diese Autos vom Flughafengelände!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Herzlichen Dank! Das ist schon viel besser. Der Flughafen ist jetzt aufgeräumt. Jetzt steige ich wieder durch!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Kaufe {number} kleine/s Straßenpflasterstück/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Kaufe {number} Parkhaus/-häuser]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Gut sortiertes Inventar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Stewardess auf Eis]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Weißt Du, Kumpel, da gibt es diese heiße Flugbegleiterin. Also ... äh ... niemand, den Du kennst, natürlich ... Aber weißt Du was? Meine fliegerischen Fähigkeiten lassen sie einfach kalt. Unglaublich! Vielleicht helfen ein paar luxuriöse französische Aufmerksamkeiten. Was meinst Du?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Oh ja! Hast Du das Funkeln in ihren Augen gesehen? Ha, ich bin Wahnsinn! Jetzt sieht sie endlich, was für ein toller, romantischer, fantastischer, wunderbarer ...  Mann und Pilot ich doch bin.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Frankreich]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e in die Schweiz]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Sammle {number} Geschenk/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Sammle {number} Schmuckstück/e]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Flyby-Einsatz]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Hallöchen! Unser Flughafen muss bekannter werden. Wir sind ein weißer Fleck auf der Landkarte. Bärchen, das muss sich ändern! Komm! Wir rühren die Werbetrommel und schicken ein paar knuffige Flybys in die Ferne.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Supi! Auf den letzten drei Flughäfen, die wir angesteuert haben, wurde ich in den VIP-Bereich eingeladen. Diese Flybys sind eine tolle Sache. Mehr davon, Knuddeltiger!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Schicke {number} mittelgroße/s Flugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Ramacopter-Training]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Hey! Wir brauchen dringend ein paar von diesen Dingern, die solchen Wind machen ... diese ... Trainings-Ramacopter, genau! Gründe gibt es genug. Die Abfertigung läuft noch nicht perfekt und das Bodenpersonal liegt mir dauernd wegen der Parkpositionen in den Ohren.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Nicht von schlechten Eltern! Mit dem neuen Ramacopter können wir die Abfertigungsabläufe weiter optimieren und unsere Heli-Expertise ordentlich hochschrauben.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Kaufe {number} Ramacopter-Steady/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Steady/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Punktlandung]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Viele andere Flughafenbetreiber haben ein Auge auf unsere Ramacopter-Investitionen geworfen. Die werden Stielaugen machen, wenn sie unseren neuen Ramacopter-Landeplatz sehen. Dann müssen die Hubschrauber-Passagiere sich nämlich auch nicht mehr die Beine in den Bauch stehen. Sauber, oder?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Sehr schön! Endlich ist die Warteschleife für die Ramacopter nicht mehr so elend lang. Weißt Du, was auf Dich ist? Genau: Verlass!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Kaufe {number} Hubschrauberlandeplatz/-plätze]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Sammle {number} Radargerät/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Luft schnappen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Tach! Ich bin's, Kurt. Du weißt doch, dass meine Enkel den Flughafen über alles lieben. Tja, die kleinen Steppkes möchten ihre Ferien hier verbringen, bei ihrem fleißigen Opa. Aber im Hotel gibt es nicht genug frische Luft für meine Kurzen. Sie wollen wandern gehen. Kannste mir ein paar Wander-Kinkerlitzchen organisieren?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Firma dankt! Ich freu mich riesig, wa? Bald kann ich meinen stolzen Enkeln den Flughafen und die schöne Umgebung zeigen. Urlaub am Flughafen, was will man mehr?]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Kaufe {number} Waldbiotop/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Sammle {number} Regenjacke/n]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Sammle {number} Rucksack/-säcke]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Dick aufgetragen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[Verdammt! Mein Zahnpasta-Grinsen allein reicht nicht, um den Piloten-Klub zu blenden. Aber mit heißer Luft komme ich meist sehr weit. Also los, wir starten unsere schönsten Flieger und lassen den Himmel brennen. Hehe.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Hey, gute Neuigkeiten: Wir haben den Pilotenklub-Schnöseln mit unseren Nobelfliegern die Sprache verschlagen. Sahne! Wieder ein Triumph für Tariq, den charmanten Scharlatan!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Super-Turbo/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Steady/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[Lass jucken, Mücke!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Ah, willkommen zu...AUTSCH! Diese elenden Mistviecher ... Mücken! Überall Mücken! Sie haben den ganzen Flughafen unter Stachelbeschuss. Was soll ich nur tun? Genau! Dieses Sprühzeugs! Wir brauchen Insektenspray und Sonnencreme für unsere Mitarbeiter. Wir sollten ein wenig Geld in unsere Anti-Mücken-Offensive investieren.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Gut gemacht. Jetzt sind wir gewappnet und lassen das fiese Mückenvolk gar nicht erst zum Stich kommen. Danke!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Sammle {number} Sonnenschutzmittel]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Sammle {number} Insektenspray/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[DAS Fußball-Match]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[FINAAALE - oh-oh! Wir sind im Endspiel!  Komm, wir trommeln alle Fans auf den Flughäfen zusammen, schnappen uns ein paar mittelgroße Flugzeuge und jetten zum Stadion in Großbritannien. Das wird das größte Spiel aller Zeiten!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Olé, olé, olé, olé! Hammerfinale! Das Spiel war UN-GLAUB-LICH! England hautnah, der ultimative Fan-Traum. Nächstes Mal sind wir wieder dabei!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Großbritannien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} kleine/s Flugzeug/e nach Großbritannien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Besuche {number} Flughafen/-häfen und sammle Passagiere]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Große Inspektion]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[Das hat mir ja gerade noch gefehlt: Flughafen-Inspektoren! Komm, wir briefen das Bodenpersonal, damit alles wie am Schnürchen läuft. Eine Eins mit Sternchen! Lass uns Ramacopter-Turbos und Rama-XS-Express abfertigen. Na, das wär doch gelacht.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Sauber, ein Flughafen wie aus dem Bilderbuch. Na, da sollen die feinen Herrn Inspektoren mal kommen. Ein gutes Gefühl, oder!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Pieksig Willkommen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Weißt Du, was wir auf diesem Flughafen brauchen? Exotische Schönheiten ... aus der Pflanzenwelt! Dann werden auch unsere Passagierzahlen florieren.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Oh, wie knuffig! Die Kinder lieben den neuen Kaktus. Glückliche Kinder ... so mag ich den Flughafen. Deko und Passagiere - wir sollten das im Auge behalten.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Empfange {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Kaufe {number} Kaktus/Kakteen]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Frachtverliebt]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Da draußen gibt es eine Menge Flughäfen, die uns mit Fracht versorgen können. Machen wir unseren Cargo-Teams mal Dampf, wa? Wenn wir ordentlich Waren verticken, sahnen wir auch kräftig ab.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Na, sag ich doch: Reibach scheffeln bringt Laune, wa? Aber es wird noch besser! Als positive Nebenwirkung haben wir uns mit der fleißigen Abfertigung jede Menge verlässliche Fracht-Buddys gesichert.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Fertige {number} Rama-M-Cargo/s ab und schicke sie zurück]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Über Stock und Stein]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[Heyda! Die Moral der Crew ist schon lange am Boden. Wir organisieren ein Wanderwochenende, um für neuen Schwung zu sorgen. Astrein, oder? Besorge mir bitte alles, was ich dafür brauche!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Nach der Wanderung war die Crew fix und alle. Da kommt sich das Team natürlich näher ... viel näher! Schau nur, wie motiviert unsere Gruppe ist. Hehe. Nur noch ein Tässchen Kaffee, dann sind alle wieder fit wie'n Turnschuh.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Sammle {number} Kaffeemaschine/n]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Sammle {number} Kompass/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Sammle {number} Insektenspray/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Sammle {number} Wanderstiefel]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Berühmt berüchtigt]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Hey! Ich bin's wieder: der fesche Tariq! Wir sind zwar bekannt wie ein bunter Hund, aber ... warum nicht höher streben? Was hältst Du davon, wenn wir den Flughafen mit etwas Besonderem schmücken und Flybys losschicken? Lass uns Eindruck schinden. Jetzt hauen wir alle aus den Socken!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Cool! Der gigantische Gockel hat für ordentlich Wirbel gesorgt - und die netten Flybys natürlich auch. Wir sind das Thema des Tages!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Starte {number} 1930er Racer-Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Starte {number} 1930er Racer-GeeBee]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Kaufe {number} riesige/n Helium-Gockel]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[Seaking-Duell]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Unglaublich! Wir haben einen neuen Prahlhans im Pilotenklub. Faselt immer davon, was für 'ne große Nummer er im Ramacopter-Seaking ist. Ha! Na warte, dem werd ich's zeigen! Gib mir ein paar Flugstunden und ich lasse ihn alt aussehen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Die extra Übungsstunden haben sich ausgezahlt. Der Neue hat gesehen, was ich auf dem Kasten habe. Der muss jetzt kleinere Brötchen backen. Im Piloten-Klub ist nur Platz für ein Piloten-Ass mit großer Klappe - und das bin ich!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Seaking/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Starte {number} Ramacopter-Steady/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Weltenbummler]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Hallöchen! Weißt Du, wovon ich mehr sehen möchte? Nein, nicht von Dir ... von der Welt! Schließlich bringt Vielfalt Pfeffer ins Leben. Lass uns in die Länder abseits der Hauptrouten fliegen. Diese Ziele sind der neueste Trend. Ich sag's Dir, Schlumpi!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Du bist einmalig, Zimtschnecke! Danke! Die neuen Erfahrungen haben mich daran erinnert, wie schön es ist, als Flugbegleiterin um die Welt zu jetten.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Zypern]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Mazedonien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Bosnien-Herzegowina]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Estland]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Immer top aussehen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[So eine Schande. Ich bin ein Trendsetter ... aber unser Flughafen schlurft in Sachen Mode ziellos durch die Gegend. Wir müssen den neuesten Deko-Trends immer einen Schritt voraus sein. Kletterpflanzen sind schon bald der letzte Schrei. Also, an die Pflanzkübel! Schau, wer dem Trend hinterherhinkt.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[Nicht schlecht! Die Kletterpflanzen sehen ultra-modern aus. Schau nur ... all die hippen Pärchen, die sich davor fotografieren lassen. Ohne hübsche Fassade kommst Du in diesem Business nicht weit.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Kaufe {number} Blumenbogen]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Money Money Money!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Kohle, Knete, Zaster, Moos ... Ohne dickes Portmonee geht nichts im Flughafenbusiness. So kann das nicht weitergehen. Die Märkte sind unruhig, unseren Investoren geht die Muffe. Mach schon, scheffel Kohle bis zum Abwinken. Wenn wir genug auf der hohen Kante haben, sollte das als Beruhigungsspritze reichen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[Ein Geldsegen! Das sollte die Investoren ruhig und uns in der Luft halten. Gut gemacht!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Die ganze Welt ist mein Zuhause!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Fiona steht auf echte Piloten. Typen, die sich auf der ganzen Welt auskennen. Und so. Ich weiß, Du bist sehr beschäftigt. Aber Du kommst doch bestimmt günstig an ein paar exotische Souvenirs. Da kann sie nicht mehr nein sagen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Ein voller Erfolg! Fiona hat sich heute rührend um mich gekümmert. Ich glaube, die Souvenirs haben mächtig Eindruck gemacht.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Sammle {number} Paar Flipflops]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Sammle {number} Fotoapparat/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Sammle {number} Badehose/n]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Sammle {number} Sonnenbrille/n]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Touristenschwarm]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[Nächste Woche haben wir mehrere Feiertage! Da werden uns die Passagiere die Bude einrennen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[Puh! Den Passagieransturm haben wir sauber gemeistert. Und unser Konto hat sich auch gut gefüllt!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Kentucky]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Texas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[Starte {number} mittelgroße/s Flugzeug/e nach Nevada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Mission: Urlaub]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Hi! Ich bin Cassandra, die neue Wasserflugzeugpilotin. Einige Traumziele kann man nur mit dem Wasserflugzeug oder Hubschrauber erreichen. Aber die sind der Renner, wollen wir wetten?!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Na! Nicht einfach zu erreichen, aber der Aufwand lohnt sich!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Kaufe {number} Skydancer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e nach Südamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Unter Strom]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Hallöchen! Also wirklich ... nur drei Langstreckenflüge und schon geht meinem MP3-Player der Saft aus. Ohne Musik macht Fliegen nur halb so viel Spaß! Bringst Du mir neue Batterien, Tanzbärchen?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Juhuu! Endlich neue Batterien! Wo hast Du die aufgetrieben? Du bist mein Held, Honighummel!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s nach Kalifornien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Sammle {number} Batterie/n]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Sammle {number} Mp3-Player]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Der eine hupt, der andere schraubt ...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Ich hab gehört, unsere neue Pilotin ist Expertin für Wasserflugzeuge. Aber kann sie auch Hubschrauber fliegen? Wir müssen sie mal abchecken. Ihre Fähigkeiten natürlich auch ...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Was für ein Vollweib ... Sie landet die Dinger wie im Schlaf!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber nach Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Schicke {number} Hubschrauber zurück]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Ein Schlag ins Wasser]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Wow, hast Du die australische Wasserflugzeugs-Schnitte gesehen?  Wenn ich bei ihr landen kann, wird Fiona vor Eifersucht verglühen. Versuch macht klug, oder? Dann mal los!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Hm, das lief nicht ganz wie geplant. Fiona und die Neue waren gerade in der Kantine. Haben gegackert wie die Hühner. Pah. Sollen sie doch ...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Starte {number} SeaRama-Amphib/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Starte {number} SeaRama-XL-Aqua/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Starte {number} SeaRama-Solo/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Starte {number} SeaRama-Clipper/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Crew-Duell]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Das darf nicht wahr sein! Cassandra stiehlt mir die Show bei Fiona! Komm, wir zeigen den Ladys, wer hier die Pilotenhosen anhat!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Na gut, sie war vielleicht ein bisschen schneller als ich. Aber es kommt ja auch auf den Stil an, oder? Und mein Flyby war erste Sahne.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Vermasselte Flugtour]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Na toll! Jetzt reden Cassandra und Fiona gar nicht mehr mit mir! Irgendeinen Trick muss es doch geben, um den beiden den Kopf zu verdrehen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Das mit dem Riesenteddy war 'ne super Idee! Diesem bärigen Charme kann keine Mieze widerstehen ...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Sammle {number} Geschenke]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Sammle {number} Parfum/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Kaufe {number} Flatterherz/en]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Kaufe {number} Bären-Ballon/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Raus aus der Arbeitskluft]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Cassandra hat mich und die anderen zu sich nach Australien eingeladen! Fiona kommt auch mit. Ich muss für den Trip bombig aussehen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[Bingo! Genau das habe ich gesucht. Fiona kann mich so einfach nicht übersehen!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Sammle {number} Bikini/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Sammle {number} Sonnenbrille/n]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Sammle {number} Badehose/n]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Sammle {number} Paar Flipflops]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Frachtmarathon]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Wir haben nicht genug Fracht für die nächste Saison, wa? Lass uns neue Waren einkofen. Die Ladenhüter hauen wir dann im Schlussverkauf raus.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Mich laust der Affe. Jetzt kann die neue Saison kommen, wa?]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-XS-Cargo/s nach Südamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-M-Cargo/s nach Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Spritztour]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Hey Du! Ich habe ein paar Fliegerkollegen auf 'ne Stippvisite eingeladen. Natürlich haben sie auch Kunden im Schlepptau.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Danke für Deine Hilfe! Wiedersehen macht Freude, oder? Zahlungskräftige Kunden zum Glück auch.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Schicke {number} Wasserflugzeug/e zurück]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Wer wird denn in die Luft gehen?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Cassandra denkt auch, sie hat gute alte Freunde für sich alleine gepachtet Ha! Das wollen wir doch mal sehen. Komm, wir laden so viele Hubschrauberpiloten wie möglich ein. Die Kollegen lieben ihren Tariq!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Ha, das nimmt ihr den Wind aus den Segeln. Aber irgendwie komisch ... die waren alle so nett zu ihr. Als ob sie Cassie noch besser kennen als mich. Unmöglich, oder?]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Starte {number} Flyby/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber nach Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber nach Südamerika]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Vorsicht Kamera!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Ich habe Fiona versprochen, dass ich ihr für ihren nächsten Urlaub meinen Fotoapparat leihe. Da gibt es nur ein kleines Problem: Ich habe gar keinen! Kannst Du mir eine Kamera mit Battieren organisieren? Hab echt keinen Bock, abzublitzen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Uff, danke! Rettung in letzter Sekunde. Ich freu mich schon auf ihre Schnappschüsschen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Sammle {number} Fotoapparate]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Sammle {number} Batterie/n]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Schnelle Abfertigung]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Hallöchen! Hmmm ... mal gucken, wie schnell wir ankommende Flüge abfertigen können - jetzt, wo wir so gut ausgestattet sind, Kugelblitz.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Ich bin baff! Unsere Mitarbeiter sind ja echte Organisationstalente!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} kleine/s Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Kunstflug]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Tach. Warum starten wir nicht eine kleine Flugshow mit unseren alten Schätzchen, wa? Die Leute lieben Oldtimer!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Dufte! Alle waren begeistert! Neues ist zwar schön und gut, aber unsere Klassiker sind noch immer 'ne Wucht!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Starte {number} 1930er Racer-Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Starte {number} 1930er Mr. Mulligan/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Starte {number} 1930er GeeBee/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Schmusebären]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Nächste Woche kommen meine Enkel zu Besuch. Die Steppkes mögen doch Teddys, wa? Kannste mir welche besorgen? Knorke!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Danke, wa? Du hast mir sehr geholfen. Ich bin immer noch ihr Lieblingsopa.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Sammle {number} Teddy/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Gelddruckmaschine]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[Diese Finanzheinis kommen auch jeden Monat mit 'ner neuen Krise, wa? Die Investoren werden nervös. Sie wollen, dass wir für schlechte Zeiten sparen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Hervorragend! Das sollte die Investoren erst mal ruhigstellen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sammle {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Gruselgeschichten]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Hallöchen. Hey, wa... warte mal. Alle reden über Sicherheitsvorkehrungen. Da wird man doch richtig paranoid ... o... oder? Der Himmel ist voller Gefahren! Wetterballons, Fallschirmspringer ... vielleicht sogar Meteoriten und Ufos? Wer weiß? Ich nicht! Komm, wir besorgen uns Multifunktionswerkzeuge und machen unsere Flieger krisenfest, Schutzengelchen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Puh, vielen Dank! Jetzt fühle ich mich schon viel sicherer.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Sammle {number} Multifunktionswerkzeug/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Höhepunkte]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Lin geht bei diesem Sicheitstrara so richtig die Muffe. Na ja, um der Gefahr ins Gesicht zu lachen, muss man eben ein Überflieger von meinem Kaliber sein. Aber keine Sorge, ich habe die perfekte Beruhigungsspritze: Nach Feierabend gibt es einen Freiflug bei Tariq Airlines. Unser Ziel? Der siebte Himmel!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Autsch! Da oben hat es ganz schön geruckelt. Ich bin mit Vollgas in eine Turbulenz geschlittert und dann wurde mir schwarz vor Augen. Sagt Lin zumindest. Sie hat die Kiste dann wohl im Alleingang gelandet. Uuups ...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Chile]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Tasmanien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Sammle {number} Globus/se]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Jetzt reicht's!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Hallöchen. Tariq ist so ein Windbeutel! Die Panikattacken seit diesem Horrorflug kosten mich den letzten Nerv. Organisierst Du mir eine Sicherheitsausrüstung, Löwenherz? Dann kann ich endlich wieder durchatmen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Du bist ein Schatz. Genau das habe ich gebraucht. Ich fühle mich wie eine neue Lin, Kleeblatt!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Sammle {number} Notarzttasche/n]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Sammle {number} Taschenlampe/n]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Feuer und Flamme]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Hallöchen! Hab gestern bei "Implosiv" gesehen, wie ein Koffer von allein Feuer fängt. Einfach so, Knallkörkchen! Angeblich kann das mit jedem Gepäckstück passieren, wenn sich der Luftdruck schnell ändert. Darauf müssen wir uns vorbereiten!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Genau das habe ich gebraucht. Jetzt können die Koffer sich wieder abkühlen. Oh, und ich auch!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Sammle {number} Feuerlöscher]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Ein Platz an der aufgehenden Sonne]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Hallöchen! Hast Du schon gehört? Wir haben ein paar japanische Investoren an der Angel. Da müssen wir große Deko-Geschütze auffahren, Sahnehäubchen! Komm, wir schmücken den Flughafen im klassisch-japanischen Stil. Die werden Luftsprünge machen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Den Zen-Faktor gut getrimmter Bonsai- und Kirschbäume sollte man nie unterschätzen. Unsere Gäste haben sich wie zu Hause gefühlt.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Kaufe {number} Bonsai/s]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Japan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Betriebsferien, wa?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Tach! Unser Flughafenausbau läuft wie geschmiert, wa? Ich finde, dafür sollten wir mich ... ääähhh ... uns ... mal nach Strich und Faden belohnen. Los, wir packen unsere Badehosen ein und mischen die Strandszene auf!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[Herrlich, hier angelt es sich noch besser als am Wannsee, wa? Ick ziehe den Hut!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Jamaika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Frankreich]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Sammle {number} Paar Flipflops]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Höhenangst]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[Au Backe! Das war mal wieder ein Satz mit X ... aber zum Glück im falschen Wort. Das war kein Traumflug! Tariqs kleines Intermezzo über den Wolken hat Lin TRAUMATISIERT! Wir müssen ihr die Flugangst gründlich austreiben.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Erfolg auf ganzer Linie! Nach dem sanften Start hat Lin sich entspannt fallen gelassen. Na ja, zumindest nicht in Tariqs Arme ...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Guyana]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Sammle {number} Passagier/e]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Surfkumpane]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Heiße Sonne, heiße Beach Boys, heißer Strand. Hier lässt es sich aushalten, oder? Schade nur, dass das Wasser so lustlos vor sich hinschwappt. Los, klemm Dir Dein Surfbrett unter den Arm! Wir suchen die Wellen und bügeln das Meer platt!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Haha! Der Wahnsinn! Hast Du gesehen, wie ich aus dem Tunnel gerauscht bin? Surfen ist irre, oder?]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Hawaii]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e in die Philippinen]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Victoria, Australien]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[Zwischen Flugzeugtür und Angel]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[Tach. Is' dit nicht herrlich? Endlich mal so richtig Seele und Angelschnur baumeln lassen, wa? Aber die Fische könnten auch mit mehr Schmackes zubeißen, oder? Ein Angler aus der Gegend hat mir sein Köderrezept gegeben. Ganz schön exotisch ... Kannst Du mir was davon besorgen?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Die Firma dankt, der Tariq auch. Heute hauen wir 'ne Flunder auf den Grill. Verlass Dich drauf!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Uganda]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Schweden]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Tariq mag nicht Meer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Verflixt und zugenäht! Fiona hat allen verraten, dass ich beim Seepferdchen durchgefallen bin. Dann sollte ich mich im tiefen Wasser als Schwimmer beweisen. So eine Blamage. Zumindest hat sie mich vor dem Absaufen an Land gezogen. Ich will heim. Mir steht die Planscherei bis zum Hals.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[Ah, so ist es recht. Hohe Berge und steife Brise: die perfekte Kombi für einen Edelpiloten. Aber vor allem macht sich hier kein verdammtes Meer breit. Besser. Viel besser!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeug/e nach Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Verkaufe {number} Ware/n]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Fallerie, Feurio!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[Zu Hülfe! Es brennt, es brennt! Schnell, schick ein paar Feuerwehrflugzeuge, mir wird es hier zu heiß! Ich wollte doch nur 'nen Karpfen in die Pfanne hauen, den Kurt geangelt hat. Warum sagt mir denn niemand, dass ein Zeltlager so leicht Feuer fängt?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Uff! Rettung in letzter Sekunde! Hoffentlich mögen die Kollegen knusprig-kokeliges Fischallerlei und rauchende Zelte. Na ja, verschütteter Milch soll man nicht nachtrauern. Morgen ist ein neuer Tag!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-Feuerflieger nach Jamaika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Die Strandclique]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Hmmm ... kann Tariq wirklich schwimmen? Warum planscht er im Kinderbecken rum? Und was sollen die Schwimmflügel? Ich halte lieber ein Auge auf ihn. Rein professionell, versteht sich.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Aha, ich hatte Recht! Als ich ihn darauf angesprochen habe, ist er mit Tränen in den Augen weggerannt. Kannst Du die Rama-Ambulanzen schicken, um ihn zu suchen?]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Starte {number} Rama-Ambulanz/en nach Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Starte {number} Hubschrauber]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Starte {number} Wasserflugzeug/e]]></item>
 </category>
</language>
