<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.event_pumpkin">
  <item name="av.event_pumpkin.title"><![CDATA[Halloween]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.text"><![CDATA[Chegou a época do Halloween! Isso significa que está na hora de você conseguir muitas abóboras. Você pode obtê-las preparando os aviões. Colete a quantidade necessária de abóboras e troque-as por aviões e construções exclusivas, disponíveis apenas por tempo limitado! Não perca tempo, colete o máximo de abóboras que conseguir!]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.mouseover"><![CDATA[Halloween]]></item>
 </category>
 <category name="av.event_winter">
  <item name="av.event_winter.title"><![CDATA[Temporada de inverno]]></item>
  <item name="av.event_winter.text"><![CDATA[A época mais bonita do ano já chegou!  Floquinhos de neve branquinhos já estão cobrindo todo o aeroporto e muitos pilotos já disseram ter visto um trenó voador ao passarem pelo Pólo Norte.<br/>Durante a temporada de inverno os aviões preparados concedem presentes.  Adquira aviões e construções exclusivos com os seus presentes!]]></item>
  <item name="av.event_winter.mouseover"><![CDATA[Temporada de inverno]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentines_week">
  <item name="av.valentines_week.title"><![CDATA[Temporada romântica]]></item>
  <item name="av.valentines_week.text"><![CDATA[O amor está no ar!<br/>Os pilotos não falam em outra coisa a não ser no avião que têm visto por aí atirando um monte de flechinhas! Cuidado, uma das flechas pode acertar você também! <br/>Prepare aviões para coletar rosas e depois usá-las em troca de itens especiais! Atenção, esse evento é por tempo limitado! <br/>Sentiu que o amor tomou conta dos ares do Skyrama?]]></item>
  <item name="av.valentines_week.mouseover"><![CDATA[Temporada romântica]]></item>
 </category>
 <category name="av.easter_week">
  <item name="av.easter_week.title"><![CDATA[Aeroporto em clima de Páscoa!]]></item>
  <item name="av.easter_week.text"><![CDATA[A Páscoa chegou com tudo ao Skyrama! Consiga itens, fundos e aviões exclusivos de 30/03 a 15/04/12!]]></item>
  <item name="av.easter_week.mouseover"><![CDATA[Não fique de fora dessa festa!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_days">
  <item name="av.may_days.title"><![CDATA[Festa de maio no Skyrama!]]></item>
  <item name="av.may_days.text"><![CDATA[E o mês de maio ainda não acabou: atendendo a pedidos, vamos prolongar o evento ainda hoje e amanhã! Participe!]]></item>
  <item name="av.may_days.mouseover"><![CDATA[Começa um mês de festa! Fique ligado na festa de maio do Skyrama!]]></item>
 </category>
 <category name="av.bday">
  <item name="av.bday.title"><![CDATA[Um ano de Skyrama!]]></item>
  <item name="av.bday.text"><![CDATA[Um brinde ao Skyrama! Já está completando um ano desde o nosso lançamento. Sem vocês isso não teria sido possível, por isso queremos dar a todos uma grande festa de 6 a 17/6. Conquistem aeronaves exclusivas ou um fundo especial de aniversário colecionando os pedaços de bolo do evento. Participe dessa festa de arromba!]]></item>
  <item name="av.bday.mouseover"><![CDATA[É hora de festejar!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympic">
  <item name="av.olympic.title"><![CDATA[Festa do Esporte do Skyrama]]></item>
  <item name="av.olympic.text"><![CDATA[Vamos ver quem é que vai subir no pódio! De 27 de julho a 12 de agosto o esporte vai tomar conta dos ares do Skyrama. Teremos decorações, aviões exclusivos e outras surpresas no evento. Seja um campeão! Consiga medalhas de ouro e troque-as na loja do evento por itens especiais!]]></item>
  <item name="av.olympic.mouseover"><![CDATA[Um, dois, três e já: a Festa do Esporte já vai começar!]]></item>
 </category>
 <category name="av.pirate">
  <item name="av.pirate.title"><![CDATA[Voe como um pirata!]]></item>
  <item name="av.pirate.text"><![CDATA[Faz uma que semana que no aeroporto é saqueado e queimado. É motivo o suficiente para prolongar espontaneamente o desvio ao mundo da pirataria por mais sete dias. Até o dia 16/09 os canhões e rolhas ainda serão estourados. Além disso, quem já estiver pronto para a ilha pode comprar o plano de fundo tropical do Caribe na loja. Peguem suas armas!]]></item>
  <item name="av.pirate.mouseover"><![CDATA[Aproveite o clima pirata que se espalhou pelo Skyrama!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event2">
  <item name="av.event2.title"><![CDATA[Oktoberfest no Skyrama]]></item>
  <item name="av.event2.text"><![CDATA[Céu azul, nuvens brancas - condições ideais para você participar da Oktoberfest no aeroporto! Espalhe cervejas e comidas típicas da Bavária pelos ares, cumpra missões especiais. Tenha uma cervejaria típica de Munique no seu aeroporto!<br/>(Álcool é prejudicial à saúde)]]></item>
  <item name="av.event2.mouseover"><![CDATA[A Oktoberfest tomou conta do Skyrama]]></item>
 </category>
 <category name="av.event3">
  <item name="av.event3.title"><![CDATA[Temporada do terror no Skyrama]]></item>
  <item name="av.event3.text"><![CDATA[O terror invadiu seu aeroporto... prepare-se! De 25 de outubro a 11 de novembro, os céus serão tomados por aeronaves de meter medo. E em cada canto do aeroporto, os passageiros podem levar um belo susto. Não adianta fugir... não tem como escapar! Entre no clima e decole um Mumicóptero ou um Hidrorama Barão da Morte. Participe e realize as tarefas especiais de Halloween!]]></item>
  <item name="av.event3.mouseover"><![CDATA[Seu tempo está acabando... buuuh!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event4">
  <item name="av.event4.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: temporada futurística no aeroporto!]]></item>
  <item name="av.event4.text"><![CDATA[O futuro apareceu de passagem pelo presente. Skyrama tem o prazer de apresentar o aeroporto da modernidade. Adicione à sua frota um hidroavião TriRama Aqua, um helicóptero Star Wolf, uma pomba-novo-milênio e outras aeronaves futurísticas. Após 24 horas, as aeronaves espaciais retornam com uma porção extra de PE e aero-coins. Colecione muitas moedas ufo, decore seu aeroporto e sinta o mundo de amanhã. ]]></item>
  <item name="av.event4.mouseover"><![CDATA[Chegou a hora... do futuro!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event5">
  <item name="av.event5.title"><![CDATA[Evento de inverno: o frio chegou ao seu aeroporto!]]></item>
  <item name="av.event5.text"><![CDATA[Já estão todos entrando no clima do Natal, a época mais linda do ano. E as próximas semanas no seu aeroporto também terão um clima todo especial. Adquira as aeronaves do evento de inverno, como o avião de carga SkiRama Cargo ou o veloz Flyathlon, decore o aeroporto com pinheiros cobertos de neve ou iglus geladinhos. Até o Dr. Flocão de Neve prometeu uma visita. Então venha curtir conosco um pouquinho da magia do inverno nessa época especial de fim de ano!]]></item>
  <item name="av.event5.mouseover"><![CDATA[Ventos bem gelados aproximam-se dos céus do Skyrama! Participe do nosso evento especial de fim de ano!]]></item>
 </category>
 <category name="av.history">
  <item name="av.history.title"><![CDATA[Evento histórico no Skyrama]]></item>
  <item name="av.history.text"><![CDATA[Bons e velhos tempos... as aeronaves já se transformaram bastante desde que surgiram. Para comemorarmos a história da aviação, vamos dar uma espiada em seus primórdios ao longo das próximas semanas. Enriqueça seu aeroporto com edifícios clássicos e aviões e balões de antigamente. Nosso futuro agora é o passado - participe!]]></item>
  <item name="av.history.mouseover"><![CDATA[Viva o passado hoje. Ande logo, piloto!]]></item>
 </category>
 <category name="av.vip">
  <item name="av.vip.title"><![CDATA[Evento VIP no Skyrama]]></item>
  <item name="av.vip.text"><![CDATA[É hora de muitas celebridades voando por aí: prepare-se para muito glamour no evento VIP do Skyrama! Nas próximas semanas, muitos VIPs estarão circulando pelo seu aeroporto. Não perca as decorações especiais e as aeronaves de luxo! Participe das missões de evento especiais protagonizadas por Almir, Fiona e Cia. Fique bem pertinho das celebridades, aproveite! ]]></item>
  <item name="av.vip.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency">
  <item name="av.emergency.title"><![CDATA[Heróis dos ares: dias de SOS no Skyrama]]></item>
  <item name="av.emergency.text"><![CDATA[Resgates e salvamentos em foco! De 27/03 a 14/04/2013, vamos homenagear aqueles que salvam e cuidam da segurança das pessoas. Realize uma série de missões de emergência, providencie decorações especiais e aviões exclusivos. Seu aeroporto vai ser tomado por um sentimento de heroísmo! Então venha participar. A diversão é garantida - mais do que a polícia permite! <br/><br/>(Ainda estamos aguardando a posição dos bombeiros.)]]></item>
  <item name="av.emergency.mouseover"><![CDATA[Vamos festejar que é a melhor maneira de espantar o perigo...]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback">
  <item name="av.flashback.title"><![CDATA[De volta ao passado: Semanas Flashback no Skyrama - parte II]]></item>
  <item name="av.flashback.text"><![CDATA[Diversos itens antigos estão de volta por tempo limitado! Vocês votaram e nós fizemos a seleção - de 18/07 a 04/08, vamos fazer uma viagem no tempo e reviver alguns eventos que marcaram o Skyrama. Não é toda hora que aparece uma segunda chance assim - aproveite e garanta grandes clássicos da aviação, construções memoráveis e realize missões de eventos passados! Muito em breve vocês terão uma porção de novidades. Novos níveis, missões e outras surpresas já estão nos nossos planos. Então aperte bem o cinto e prepare-se. Curta este momento de nostalgia e recorde as coisas boas que ficaram para trás!]]></item>
  <item name="av.flashback.mouseover"><![CDATA[Hoje, amanhã, ontem - vamos viajar um pouco pelo tempo!]]></item>
 </category>
 <category name="av.science2013">
  <item name="av.science2013.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: semanas da ciência no aeroporto]]></item>
  <item name="av.science2013.text"><![CDATA[O futuro é hoje! De 23/05 a 09/06/2013, vamos entrar numa nova era da aeronáutica. Aproveite os aviões futurísticos, as construções inovadoras e as missões de evento especiais que vão aparecer no seu aeroporto nesse período. Colete os elixires do evento e adquira as mais novas invenções da aeronáutica na loja. Prepare-se para uma bela exposição a céu aberto!]]></item>
  <item name="av.science2013.mouseover"><![CDATA[Toda época chega ao fim... até o futuro...]]></item>
 </category>
 <category name="av.summer2013">
  <item name="av.summer2013.title"><![CDATA[A temperatura subiu no Skyrama - chegou aí a época de verão 2013!]]></item>
  <item name="av.summer2013.text"><![CDATA[Céu azul, sol escaldante e muita gente de férias curtindo o verão mundo afora. Chegou uma temporada de muito agito no Skyrama: de 20/06 a 07/07, uma forte onda de calor vai chegar ao seu aeroporto. Prepare-se para realizar uma série de missões especiais quentíssimas e conquistar construções e aviões exclusivos!]]></item>
  <item name="av.summer2013.mouseover"><![CDATA[O céu continua limpo, o sol bem quentinho...]]></item>
 </category>
 <category name="av.golden50ies">
  <item name="av.golden50ies.title"><![CDATA[Clima rétro no aeroporto: venha curtir os anos dourados!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.text"><![CDATA[É chegada a hora da grande festa dos anos cinquenta. Nossos pilotos e comissários de bordo já vestiram suas jaquetas de couro e só querem saber de colocar a jukebox pra funcionar! Colete os discos de vinil, adquira aviões da época do milagre econômico e coloque decorações cheias de estilo no seu aeroporto. Os anos cinquenta vão agitar os céus do Skyrama!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.japan2013">
  <item name="av.japan2013.title"><![CDATA[Semanas no Japão em Skyrama]]></item>
  <item name="av.japan2013.text"><![CDATA[Se junte a nós em uma jornada para Nippon, a Terra do Sol Nascente - é hora do Evento Japonês em Skyrama! Nos temos aviões e construções clássicas para todas temporadas e decorações fantásticas para ajudar você entrar no clima. Navegue entre as nuvens pelos céus azuis para uma terra onde o leste encontra o oeste em uma simulação com uma mistura de tradição e tecnologia moderna. Colete Flores de Cerejeira e aproveite prêmios fantásticos!<br><br>Para aqueles que preferem ficar em casa, temos uma coisa um tanto suculenta na loja pra você! Sem revelar muito, tem a ver com quests novas de alto nível, nosso rabugento porém amável Hans, a descuidada Fiona e uma grande pergunta. Se você participar do nosso evento especial ou novas quests, não pode dar errado!]]></item>
  <item name="av.japan2013.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2013">
  <item name="av.halloween2013.title"><![CDATA[Semanas Assustadoras Parte 2 - travessuras, gostosuras e muita diversão!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.text"><![CDATA[Nuvens ameaçadoras estão se juntando
 sobre seu aeroporto. Fumaças tóxicas estão crescendo como fantasmas no hangar. Em algum lugar longe daqui, uma horripilante gargalhada está ficando cada vez mais alta. Isso só pode significar uma coisa - está na hora de agendar suas passagens para a Festa de Halloween desse ano! Seu destino final? Skyrama, é claro! Traga sua fantasia mais assustadora e sua maior sacola para pegar doces -  você irá coletar os melhores doces e investi-los em aviões do evento de arrepiar, prédios assustadores e bugigangas tóxicas.   Não importa se você vai voar em um Jato Klabauter ou um Hinderburg - você vai fazer os outros fazerem xixi nas calças quando você passar. Travessuras ou gostosuras, gerentes de aeroporto!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.winter2013">
  <item name="av.winter2013.title"><![CDATA[Semanas de Inverno]]></item>
  <item name="av.winter2013.text"><![CDATA[Se aconchegue e beba um chocolate bem quente - as Semanas de Inverno chegaram ao Skyrama! Hora da celebrar a estação. Boas festas, gestores!]]></item>
  <item name="av.winter2013.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback3">
  <item name="av.flashback3.title"><![CDATA[Grandes destaques estão de volta: flashback nº 3!]]></item>
  <item name="av.flashback3.text"><![CDATA[Para começar o ano em grande estilo, de 16/01 a 02/02 de 2014, vamos trazer grandes atrações de volta ao Skyrama. Prepare-se para ver novamente o "Jatinho VIP", o "Hidroavião antigo" e outros aviões especiais pousando e decolando nas suas pistas. Também é um grande momento para quem está doido para dar uma nova cara ao aeroporto. Os grandes hits decorativos "Palmeiral", "Arena Skyrama" e "Dr. Flocão de Neve" entre outros estão disponíveis de novo para você. São as semanas do flashback no Skyrama - imperdíveis!]]></item>
  <item name="av.flashback3.mouseover"><![CDATA[Hoje, amanhã, ontem - vamos viajar um pouco pelo tempo!]]></item>
 </category>
 <category name="av.xplanes2014">
  <item name="av.xplanes2014.title"><![CDATA[Aeroporto sob investigação: temporada "top secret" no Skyrama]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.text"><![CDATA[Olá, agente!<br><br>Nos últimos meses, nossos informantes observaram atividades preocupantes por aqui. Pilotos impertinentes, navegadores programados errados e rombos enormes no caixa não deixam dúvida: tem alguma coisa errada acontecendo no aeroporto. Acompanhe as atividades suspeitas do pessoal realizando as missões de evento diárias e descubra tudo sobre esta conspiração... se é que há mesmo alguma. O departamento de pesquisa irá disponibilizar para você uma série de aeronaves exclusivas e edifícios high-tech, inspirados em projetos recém-adquiridos de nossos "aliados", para dar o suporte necessário a essa importante investigação. Não tenha medo, nossos modelos foram todos testados (na medida do possível) e apresentam apenas um risco mínimo para o piloto e suas adjacências. Caso aconteça de você ou alguém de sua unidade especial ser capturado ou morto, o ministro negará ter qualquer conhecimento desta operação. Boa sorte!]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks1_042014">
  <item name="av.airlineweeks1_042014.title"><![CDATA[Clube Skyrama: temporada dos passageiros assíduos no aeroporto]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.text"><![CDATA[Com o novo programa de bônus do Skyrama, todo mundo vai se dar bem! É muito simples: colete cheques de viagem nos voos que passarem pelo aeroporto e troque-os depois por aeronaves exclusivas do programa Airplus, por belas decorações ou pelo fundo "campo primaveril". É muita coisa boa que você pode conseguir!<br/><br/>Regra nº 23: realize as missões de evento diárias e também as novíssimas missões principais (que agora serão renovadas de novo periodicamente) - assim você coleta os cheques de viagem num instante! E com a nova funcionalidade de ordenação, agora você pode encontrar e decolar suas aeronaves ainda mais rápido!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback4">
  <item name="av.flashback4.title"><![CDATA[De volta ao passado: Semanas Flashback no Skyrama - parte IV]]></item>
  <item name="av.flashback4.text"><![CDATA[Diversos itens antigos estão de volta por tempo limitado! Vocês votaram e nós fizemos a seleção - nas próximas semanas, vamos fazer uma viagem no tempo e reviver alguns eventos que marcaram o Skyrama. Não é toda hora que aparece uma segunda chance assim - aproveite e garanta grandes clássicos da aviação, construções memoráveis e realize missões de eventos passados! Muito em breve vocês terão uma porção de novidades. As próximas missões de níveis avançados também já estão em desenvolvimento. Então aperte bem o cinto e prepare-se. Curta este momento de nostalgia e recorde as coisas boas que ficaram para trás!]]></item>
  <item name="av.flashback4.mouseover"><![CDATA[Hoje, amanhã, ontem - vamos viajar um pouco pelo tempo!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks2_062014">
  <item name="av.airlineweeks2_062014.title"><![CDATA[Clube Skyrama: a temporada dos passageiros assíduos está de volta]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.text"><![CDATA[Boas perspectivas para passageiros assíduos: nosso novo programa do Clube Skyrama está com ótimas ofertas. Colete o máximo possível de cheques de viagem e encha seu hangar com aeronaves da linha Jumbo.  Bogus 911 e Bandeira Jumbo são duas das novas atrações à sua disposição. Aproveite as missões de evento, as novas missões para jogadores de níveis avançados e o nosso programa de fidelidade!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.conceptplanes_072014">
  <item name="av.conceptplanes_072014.title"><![CDATA[Projetos inovadores: semanas da ciência 2014]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.text"><![CDATA[O futuro chegou: Skyrama está festejando as maiores inovações da aviação com grandes invenções e projetos inusitados! Então esqueça um pouco o que já se tornou comum. Aproveite os protótipos de avião inovadores e as novas decorações utópicas para integrar seu aeroporto a uma nova era da aviação. Colete projetos, troque-os pelas mais novas invenções, jogue empolgantes missões de evento diárias e amplie os horizontes da aviação!]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.goldenageofaviation_092014">
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.title"><![CDATA[Aviação clássica: o Skyrama está festejando a "Era de ouro da aviação"]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.text"><![CDATA[Faça uma visita ao passado da aviação: antigamente era tudo melhor? Vejamos! Nas semanas seguintes, velho e novo se misturam: aviões do passado trarão novidades para o dia-a-dia do aeroporto. Desde o lendário Foguete até o delicioso Bombardeiro das passas, neste evento incrível você verá todos os aviões que já deixaram seu bisavô de queixo caído. Missões de eventos emocionantes, construções históricas e aviões como antigamente. Tudo isso e muito mais te espera nas próximas semanas no Skyrama - ao vivo e em cores!]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2014">
  <item name="av.halloween2014.title"><![CDATA[Semanas Assustadoras Parte 3 (2019)]]></item>
  <item name="av.halloween2014.text"><![CDATA[Doce ou travessura? Prepare-se para uma temporada de arrepiar! Feche as cortinas, tranque os portões, apague as luzes e torça para que tudo acabe bem! Durante as próximas semanas, seu aeroporto estará cheio de aeronaves, decorações e construções super sinistras - aproveite as novidades. Espante o medo e divirta-se nesta temporada assustadora que vem aí!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.xmas2014">
  <item name="av.xmas2014.title"><![CDATA[Temporada Polarama 2014]]></item>
  <item name="av.xmas2014.text"><![CDATA[O frio chegou com tudo ao Skyrama! É hora de vestir aquele casacão bem quentinho, luvas, gorro e tudo o mais para curtir uma viagem por ares congelantes mas emocionantes. Prepare-se para longas noites diante do computador e garanta aeronaves super legais para se divertir bastante com todo esse frio. Basta você recolher bastante antigelo para realizar qualquer sonho de inverno. Com missões de evento iradas, um clima de festa eletrizante e pistas de decolagem antiderrapantes, você vai fechar o ano com tudo!]]></item>
  <item name="av.xmas2014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback5">
  <item name="av.flashback5.title"><![CDATA[Revivendo o passado: flashback nº 5!]]></item>
  <item name="av.flashback5.text"><![CDATA[Aviões fora de linha? Que nada! Para começarmos 2015 com energia total, nossos mecânicos deram uma geral nas melhores máquinas dos últimos anos. Lembra do Skyrantula, do Big Bang? Agora você tem outra chance de conseguir essas e outras preciosidades!<br><br>Então é hora de coletar troféus, jogar as clássicas missões do evento e olhar um instante para trás antes de aproveitar as novidades deste ano que se inicia!]]></item>
  <item name="av.flashback5.mouseover"><![CDATA[Hoje, amanhã, ontem - vamos viajar um pouco pelo tempo!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mostwanted022015">
  <item name="av.mostwanted022015.title"><![CDATA[Os "mais procurados" do Skyrama]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.text"><![CDATA[Mesmo com as pistas de pouso e decolagem congeladas, nossas aeronaves nunca ficam paradas! Nossos caçadores de recompensas foram atrás dos aviões mais populares de todos os tempos para oferecer a vocês o que há de melhor - tanto no velho quanto no novo mundo. Colete máquinas fotográficas, troque-os na loja por aviões lendários e resolva as emocionantes missões do Velho Oeste!]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency042015">
  <item name="av.emergency042015.title"><![CDATA[Alerta vermelho: dias de SOS 2015]]></item>
  <item name="av.emergency042015.text"><![CDATA[Primeiro o acidente, depois o socorro? Nada disso! Quando se pode contar com pilotos como você, toda assistência é dada antes que o pior aconteça! Transforme situações de risco em situações de salvamento e heroísmo, prepare seu aeroporto para as próximas emergências. Use aviões como o "Salvador" ou o "Extintor", construções decorativas como o "farol" ou o "painel de avisos" e evite todo tipo de acidente no seu aeroporto. É claro que desta vez você também terá novamente várias missões de evento super legais para realizar - então colete bóias salva-vidas, conquiste grandes prêmios e entre na primavera preparado contra qualquer perigo!]]></item>
  <item name="av.emergency042015.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback6">
  <item name="av.flashback6.title"><![CDATA[Ficamos em casa durante a semana]]></item>
  <item name="av.flashback6.text"><![CDATA[Já teve vontade de ver alguns dos seus itens de evento favoritos aparecerem de novo na loja? Então é seu dia de sorte, pois a Semana Flashback chegou ao Skyrama! Fique de olho nos memoráveis aviões, hidroaviões, helicópteros e decorações que estarão disponíveis. Não hesite, ponha logo as mãos nessas atrações do passado e em missões clássicas. Não perca essa chance de viajar de volta ao passado!]]></item>
  <item name="av.flashback6.mouseover"><![CDATA[Hoje, amanhã, ontem - vamos viajar um pouco pelo tempo!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airshow072015">
  <item name="av.airshow072015.title"><![CDATA[Um, dois, três e... decolar! Temporada de show aéreo no Skyrama!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.text"><![CDATA[Atenção, fãs de acrobacia aérea: não é o máximo ver os aviões riscando o céu na maior velocidade? Aperte o cinto e garanta os melhores aviões para um super show. Organize um lindo espetáculo de acrobacia aérea no seu aeroporto!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.mouseover"><![CDATA[É hora de lindas manobras radicais!]]></item>
 </category>
 <category name="av.waterplanes082015">
  <item name="av.waterplanes082015.title"><![CDATA[Temporada dos hidroaviões no Skyrama]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.text"><![CDATA[Seja para pilotar em terra, na água ou no ar, esse evento tem o veículo certo para qualquer piloto de primeira. Pouse na água com um hidroavião irado, gire nos ares com o helicóptero Parafuso ou comande um belíssimo avião de luxo. Realize uma série de missões de evento especiais e conquiste uma porção de patos. Avião nenhum sairá seco dessa temporada cheia d'água!]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.mouseover"><![CDATA[Cuidado - pista molhada!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback7">
  <item name="av.flashback7.title"><![CDATA[De volta ao passado: Semanas Flashback no Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback7.text"><![CDATA[Diversos itens antigos estão de volta por tempo limitado! Vocês votaram e nós fizemos a seleção - nas próximas semanas, vamos fazer uma viagem no tempo e reviver alguns eventos que marcaram o Skyrama. Não é toda hora que aparece uma segunda chance assim - aproveite e garanta grandes clássicos da aviação, construções memoráveis e realize missões de eventos passados! Muito em breve vocês terão uma porção de novidades. As próximas missões de níveis avançados também já estão em desenvolvimento. Então aperte bem o cinto e prepare-se. Curta este momento de nostalgia e recorde as coisas boas que ficaram para trás!]]></item>
  <item name="av.flashback7.mouseover"><![CDATA[Hoje, amanhã, ontem - vamos viajar um pouco pelo tempo!]]></item>
 </category>
 <category name="av.ufoevent102015">
  <item name="av.ufoevent102015.title"><![CDATA[Temporada UFO no Skyrama]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.text"><![CDATA[Era uma vez, há muito tempo, um distante aeroporto...<br><br>Começa mais um evento no Skyrama. Naves espaciais de todos os cantos do universo atravessam a Via Láctea para participar desse grande espetáculo. Com naves poderosas, edifícios futurísticos e missões de evento especiais, um solitário diretor de aeroporto tenta impedir a invasão do mal. Mas os caçadores de recompensa do Império cobram um alto preço... muitas cabeças de aliens precisam ser coletadas para que as pistas de pouso e decolagem sejam liberadas...]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.polarevent122015">
  <item name="av.polarevent122015.title"><![CDATA[Temporada de Frio Extremo]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.text"><![CDATA[Aviões cobertos de gelo e temperaturas abaixo de zero – venha participar do maior evento deste lado da Aurora Borealis. Acelere os motores dos seus aviões, retire o gelo das pistas de decolagem e providencie bastante antigelo para a última festa do ano. Vamos encerrar 2015 com um grande estrondo!]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.mouseover"><![CDATA[Ares congelantes]]></item>
 </category>
 <category name="av.futureevent012016">
  <item name="av.futureevent012016.title"><![CDATA[Temporada do Futuro]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.text"><![CDATA[Chegou a hora... do futuro! Skyrama apresenta... o aeroporto do futuro! Seja testemunha do futuro da aviação, com a mais avançada tecnologia! Aperte o cinto e decole para o futuro na velocidade da luz com nossos pilotos visionários, construções super modernas e missões inovadoras.]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.mouseover"><![CDATA[Chegou a hora... do futuro!]]></item>
 </category>
 <category name="av.movieevent022016">
  <item name="av.movieevent022016.title"><![CDATA[Temporada Estrelas do Cinema]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.text"><![CDATA[Venha conhecer as estrelas de cinema! Não, os atores não... as verdadeiras estrelas de cinema: os aviões! Algumas icônicas aeronaves do mundo cinematográfico farão uma participação especial no aeroporto do Skyrama no decorrer das próximas semanas. Quantas você consegue reconhecer?]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.mouseover"><![CDATA[Será que um avião pode dar um autógrafo?]]></item>
 </category>
 <category name="av.wildlifeevent042016">
  <item name="av.wildlifeevent042016.title"><![CDATA[Temporada Vida Selvagem]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.text"><![CDATA[Preparado para rugir? Durante as próximas semanas, aviões especiais cheios de animais aparecerão para visitar seu aeroporto, então pegue seu elmo picto, entre no carro de safári e fique de olho neles! Aproveite as novas construções, decorações e os planos de fundo tematizando a vida selvagem e realize uma série de missões especiais. Será que você consegue tudo?]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.mouseover"><![CDATA[Será que haverá porcos voando?]]></item>
 </category>
 <category name="av.emevent052016">
  <item name="av.emevent052016.title"><![CDATA[Temporada do Futebol]]></item>
  <item name="av.emevent052016.text"><![CDATA[Fique de olho nos aviões especiais que estão chegando ao aeroporto – dois para cada time participante da Eurocopa. Por cada partida que um time vencer, seu respectivo avião no jogo receberá um troféu sobre seu símbolo e um bônus de experiência ou dinheiro. Quanto mais partidas um time ganha, melhores ficam esses bônus! Mas o preço do avião também aumentará, então é bom você apostar logo nos times em que acredita!]]></item>
  <item name="av.emevent052016.mouseover"><![CDATA[Não se esqueça da regra do impedimento!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback8">
  <item name="av.flashback8.title"><![CDATA[De volta ao passado: Semanas Flashback no Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback8.text"><![CDATA[Diversos itens antigos estão de volta por tempo limitado! Vocês votaram e nós fizemos a seleção - nas próximas semanas, vamos fazer uma viagem no tempo e reviver alguns eventos que marcaram o Skyrama. Não é toda hora que aparece uma segunda chance assim - aproveite e garanta grandes clássicos da aviação, construções memoráveis e realize missões de eventos passados! Muito em breve vocês terão uma porção de novidades. As próximas missões de níveis avançados também já estão em desenvolvimento. Então aperte bem o cinto e prepare-se. Curta este momento de nostalgia e recorde as coisas boas que ficaram para trás!]]></item>
  <item name="av.flashback8.mouseover"><![CDATA[Hoje, amanhã, ontem - vamos viajar um pouco pelo tempo!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympicevent092016">
  <item name="av.olympicevent092016.title"><![CDATA[Temporada Medalha de Ouro]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.text"><![CDATA[Você tem a sensação de que o mundo inteiro acaba de enlouquecer com os esportes? O aeroporto decidiu realizar suas próprias 'Aerolimpíadas'! Está a fim de ganhar uma ou duas medalhas? Pegue os aviões especiais do evento e colete equipamentos esportivos para aumentar suas chances!]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.mouseover"><![CDATA[Prepare-se para subir no pódio!]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloweenevent102016">
  <item name="av.halloweenevent102016.title"><![CDATA[Temporada Voos Noturnos]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.text"><![CDATA[Quem é que precisa de um avião quando se pode voar numa vassoura? Nas próximas semanas, vamos festejar o Halloween aqui no aeroporto com muita coisa sinistra! Consiga novos aviões, novas construções e decorações e prepare-se para voar à noite!]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.mouseover"><![CDATA[É um pássaro ou um avião? Nada disso, é uma vassoura voadora!]]></item>
 </category>
 <category name="av.arcticevent122016">
  <item name="av.arcticevent122016.title"><![CDATA[Temporada Ártica]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.text"><![CDATA[Como está ficando realmente congelante, os mecânicos precisam de antigelo para manter os aviões voando com segurança! Participe do nosso evento de inverno e conquiste novos aviões, construções e decorações especiais para o seu aeroporto!]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.mouseover"><![CDATA[Coloque um cachecol porque está frio lá fora!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback9">
  <item name="av.flashback9.title"><![CDATA[Semanas Flashback no Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback9.text"><![CDATA[Já teve vontade de ver alguns dos seus itens de evento favoritos aparecerem de novo na loja? Então é seu dia de sorte, pois as Semanas Flashback chegaram ao Skyrama! Fique de olho nos memoráveis aviões, hidroaviões, helicópteros e decorações que estarão disponíveis. Não hesite, ponha logo as mãos nessas atrações do passado. Não perca essa chance de viajar de volta ao passado!]]></item>
  <item name="av.flashback9.mouseover"><![CDATA[Que tal reviver um pouco o passado?]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentinesevent022017">
  <item name="av.valentinesevent022017.title"><![CDATA[Temporada "O amor está no céu"]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.text"><![CDATA[Está sentindo o romance no ar? Todo mundo no aeroporto está em clima de amor. Participe do nosso evento, aproveite a nova série de aviões Cupido e também as novas construções e decorações! Sinta muito amor esta noite!]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.mouseover"><![CDATA[Qual é a sua música romântica favorita?]]></item>
 </category>
 <category name="av.skyrace2017">
  <item name="av.skyrace2017.title"><![CDATA[Temporada Skyrace]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.text"><![CDATA[Está pronto para voar bem alto? Compita na Skyrace e prove para todo mundo que você é o melhor piloto do Skyrama!]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.mouseover"><![CDATA[A Skyrace chegou aí! É hora de acelerar pra valer!]]></item>
 </category>
</language>
