<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[Coisa chique!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Olá, meu nome é Almir, sou seu melhor piloto! Juntos podemos conquistar os céus e explorar o mundo! Como sou o empregado mais conhecido do aeroporto, preciso manter as aparências. Então vou precisar de uns relógios da hora e umas gravatas finas.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Irado! Essas gravatas e relógios são irados mesmo. Agora sim, tô com um look sinistro. Isso causa uma boa impressão.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Colete {number} gravata(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Colete {number} relógio(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Adicione {number} amigo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Pra não dizer que não falei de flores]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Olá, meu nome é Lia, sua comissária de bordo. É essencial que os passageiros se sintam satisfeitos (coisa que alguns colegas meus simplesmente ignoram, principalmente aquele metido do Almir...). Seu aeroporto precisa de uma decoração melhor. Mas nada que umas flores não resolvam.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Muito obrigada! Agora sim, seu aeroporto está muito mais bonito e simpático. As aparências são muito importantes neste tipo de atividade - é essencial investir em decoração para aumentar o fluxo de passageiros. Mas chega de conversa fiada, tenho muitos passageiros a atender.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Compre {number} canteiro(s) de flores P]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Compre {number} canteiro(s) de flores P]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Colete {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Redução de emissões de CO2]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Ah, você é o(a) novato(a), né? Meu nome é Hans, sou eu que cuido do combustível dos aviões. A gente vai se dar bem, você só tem que me ajudar a fazer o meu trabalho. Precisamos de muito verde aqui pra compensar as emissões de CO2 do aeroporto. Vamos cuidar do meio-ambiente!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Nada mal, hein. Pronto, você já deu a sua contribuição para a proteção do meio-ambiente. Fiona, nossa controladora de tráfego aéreo, vai ficar satisfeita. Ela leva a sério esse negócio de meio-ambiente.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Colete {number} jornal(is)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Plante {number} arbusto(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Plante {number} pinheiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Clube de pilotos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Se quisermos ser mesmo respeitados, precisamos entrar pro clube de pilotos. É moleza, basta atingir um grande volume de tráfego aéreo e entregar uns queijos franceses de qualidade. Se os pilotos ficarem impressionados com o seu trabalho, você ganha o Racer mais irado de todos.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Isso aí! Os pilotos ficaram tão impressionados com o nosso trabalho que te deram um racer exclusivo. Agora você pode exibir essa belezura em outros aeroportos por aí e ganhar muitos bônus de experiência. Da hora!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Colete {number} queijo(s) francês(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Retorne {number} voo(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Visite {number} aeroporto(s) diferente(s) e colete passageiros]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[De passagem]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Oi, oi! Os passageiros estão reclamando do seu aeroporto - é um pouco difícil chegar e sair daqui. Os passageiros são pessoas muito ocupadas, não gostam de perder tempo - você tem que fazer alguma coisa.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Os táxis e ônibus vieram em ótima hora! Eles vão aumentar muito o fluxo de passageiros. E os cartões postais são lindos - os felizardos que os receberem vão adorar!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Compre {number} estacionamento(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Compre {number} rodoviária(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Compre {number} ponto(s) de táxi médio(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Colete {number} cartão(ões) postal(is)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Visita da família]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Já está de volta? Boa! então vamos trabalhar. A família da Fiona vai fazer uma visita ao aeroporto e ela está muito nervosa - só não quer admitir. O aeroporto tem que estar perfeito, tudo funcionando. E que tal uns ursinhos de pelúcia pra criançada?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Nada mal, hein. A família da Fiona ficou impressionada com o aeroporto. Ela fica tão linda quando está feliz... Que foi? Que que cê tá olhando? Eu só acho que ela é uma profissional excelente, só isso.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Retorne {number} voo(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Colete {number} ursinho(s) de pelúcia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Acelerar pra valer!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Olá! O clube de pilotos rejeitou minha candidatura, é mole? Eles disseram que eu não tenho maturidade suficiente - vai dormir com essa! Vamos mostrar a esses cabras de que nós somos capazes! Não tem nada melhor pra demonstrar "maturidade" que um avião brilhando. Vamos tentar ganhar esse racer! É agora ou nunca!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Irado! Você ganhou um racer! Uhul! Vamos voar essa belezinha pelos aeroportos dos amigos. Eles vão morrer de inveja... Todo mundo sabe que o Gee Bee é um avião exclusivo, só pros melhores. Isso vai mostrar aos pilotos que eu mereço entrar pro clube.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Retorne {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Suprimentos básicos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Olá! Os passageiros parecem estar satisfeitos - não recebi nenhuma reclamação, mas eu infelizmente não estou tão bem... Estou tão ocupada com o trabalho que nunca consigo ir fazer umas comprinhas... Será que você podia me ajudar a coletar alguns "suprimentos básicos"?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Muito obrigada! Você é um(a) amigo(a) de verdade... Esses acessórios são essenciais para me manter bonita e elegante. É importante para manter a aparência, os passageiros gostam.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Colete {number} joia(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Colete {number} sapato(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Colete {number} batom(ns)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Colete {number} bolsa(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Novos padrões]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Corre! Depressa, anda! Temos decisões importantes a tomar em relação ao aeroporto, vamos ter que nos adequar a padrões completamente novos. Vai ser estressante... vamos tentar manter a calma. Que tal uns globos de neve pra acalmar o pessoal?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Bom trabalho! Você provou que nós temos condições de manter altos padrões de funcionamento. É, você está se saindo melhor do que eu pensava... Agora eu entendo por que Fiona fala tão bem de você.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Compre {number} plataforma(s) média(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Retorne {number} avião(ões) médio(s) de amigos]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Colete {number} globo(s) de neve]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[O amor está no ar...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Olá! O clube de pilotos pode não gostar de mim, mas as mulheres me adoram! Tá na hora de jogar um charme, usar todo meu poder de sedução.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Você é sinistro(a)! As meninas adoraram minhas chavecadas.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Decole {number} voo(s) à Áustria]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Decole {number} voo(s) à França]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[Decole {number} voo(s) à Itália]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Colete {number} perfume(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Bons sonhos...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Olá! Os passageiros estão ficando cansados de tanto voarem. Eles estão precisando de uma boa noite de sono. Veja o que pode fazer e tente coletar alguns docinhos para os passageiros.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Os passageiros já estão bem mais relaxados depois de uma boa noite de sono.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Compre {number} hotél(is) pequeno(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Colete {number} doce(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Compre {number} árvore(s) mista(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Carga pesada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Tá pronto pra pegar no pesado? Se estabelecermos uma boa rede de transporte de carga com nossos amigos, ganhamos uma expansão gratuita para o depósito. Esse esforço vale a pena!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Isso aí! Essas entregas de carga vão ajudar a você e seus amigos a maximizarem os lucros. Como recompensa você acaba de ganhar uma expansão gratuita para seu depósito. Uma recompensa e tanto - geralmente esse upgrade custa aero-dólares.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Racer do clube de pilotos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Olá! O clube de pilotos entrou em contato. Estão reavaliando minha candidatura. Não podemos perder mais essa chance. Preciso provar minha "maturidade" a eles... Os prêmios são poder fazer parte do clube e um racer exclusivo.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Iraaaaaado! O clube de pilotos disse que nossas estatísticas provam nossa maturidade e experiência. Estamos dentro! Bom, pelo menos por enquanto. Ganhamos um racer exclusivo pra exibir pelos aeroportos dos amigos.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-SuperTurbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Trânsito em massa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Olá! Seu aeroporto não pára de crescer, mas tome cuidado. O número de passageiros só aumenta, é preciso tomar cuidado pras coisas não sairem de controle. Você precisa realizar melhoras estruturais no transporte e acomodação.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Os passageiros estão lotando os saguões do aeroporto com essas melhorias. Em breve seu aeroporto será um dos maiores do mundo!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Compre {number} hotél(is) pequeno(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Compre {number} edifício(s)-garagem]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Colete {number} presente(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Plano de contingência]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Você acha que está tudo bem por aqui, né? Pense bem... Você construiu um aeroporto muito eficiente, mas um pequeno probleminha pode causar um grande problemão. Você precisa de um plano de emergência caso aconteça algum desastre.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! Parece que o aeroporto tem mesmo capacidade de reagir em caso de emergência. Você está pronto(a) para os grandes desafios!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Compre {number} depósito(s) de combustível médio(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Colete {number} radar(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Colete {number} biruta(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Colete {number} máquina(s) de café]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Organização geral]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[O aeroporto cresce a cada dia. Hora de darmos uma geral por aí, senão o tráfego pode acabar ficando perigoso. Coloque alguns objetos no inventário, construa umas ruas e afaste todos esses carros do aeroporto!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem! ficou bem melhor! Com esse aeroporto organizado assim o meu trabalho fica até mais fácil.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Compre {number} piso(s) de pedras S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Compre {number} edifício(s)-garagem]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Use bem o seu inventário]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Aeromoça dura na queda]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Sabe aquela aeromoça? Aquela... a mais gata de todos os céus... não dá a mínima pras minhas aptidões de piloto. Quem sabe uns presentinhos franceses não melhoram minhas chances!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Que maravilha! Vi um brilho nos olhos dela, sim, deu certo! Agora ela finalmente enxergou que cara incrível, maravilhoso e romântico  ela está perdendo.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) à França]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) à Suíça]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Colete {number} presente(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Colete {number} joia(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Aeromarketing]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Um aeroporto como esse não pode continuar nesse anonimato. Acho que está na hora de fazer propaganda. Mande uns ultraleves circularem por aí com umas belas faixas!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Boa! Acredita que fui convidado pra área VIP nos últimos 3 aeroportos em que estive?! Continue fazendo essa propaganda com os ultraleves que está dando certo!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Retorne {number} avião(ões) médio(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Teste de Ramacópteros]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Opa! Precisamos de um Ramacóptero para efetuarmos alguns testes. O ritual de preparo dos Ramacópteros ainda não está 100% e a equipe de solo tem reclamado de uns probleminhas nos helipontos.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Nada mal! Esse novo Ramacóptero vai nos ajudar a otimizar todo o trabalho que gira em torno dos helicópteros.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Compre {number} Ramacóptero-Estável]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Estável]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Express]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Pouso rápido]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Nossos Ramacópteros têm chamado a atenção de muita gente. Vamos aumentar ainda mais o impacto dessas belezuras! Não pega nada bem os passageiros terem que esperar eternamente para embarcar ou desembarcar de um helicóptero.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Que ótimo, finalmente o tempo de espera diminuiu consideravelmente! Valeu, parceiro(a)!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Compre {number} heliponto(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Colete {number} radar(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Express]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Passeio nos arredores]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Oi, lembra de mim? Sou o Hans... Sabia que meus netos adoram esse aeroporto? Eles iam adorar passar as férias aqui pertinho desse vovô que tem um trabalho tão irado. Mas eles não podem ficar o tempo todo no hotel, né?! Eles estão a fim de fazer umas caminhadas. Que tal dar uma bela transformada nos arredores do aeroporto?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Agradeço muitíssimo! Estou doido pra mostrar o aeroporto e seus incríveis arredores aos meus netinhos!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Compre {number} floresta(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Colete {number} capa(s) de chuva]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Colete {number} mochila(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Ostentação]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[É bom mantermos o clube de pilotos bem impressionado, você não acha? Que tal desfilarmos por aí com uns aviões bem irados?!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Boas notícias! Parece que sua frota impressionou mesmo o clube de pilotos, esses aviões são mesmo um arraso!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Estável]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[O ataque dos mosquitos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Os mosquitos invadiram o aeroporto! Nossos funcionários precisam de repelente e protetor solar. É hora de investirmos um pouco de dinheiro em prol do bem-estar da nossa equipe!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Bom trabalho, os funcionários adoraram o ivestimento! Obrigado.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coin(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Colete {number} protetor(es) solar(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Colete {number} repelente(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[Jogão imperdível]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[É jogo de decisão - final do campeonato! Os torcedores estão esperando... vamos lá pegá-los com nossos aviões médios e levá-los ao Reino Unido! Esse jogo promete!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Mas que final! O jogo foi emoção pura. Temos que repetir a dose!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) ao Reino Unido]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) pequeno(s) ao Reino Unido]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Visite {number} aeroporto(s) e colete passageiros]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Inspeção geral]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[Os inspetores estão a caminho! Vamos dar algumas instruções especiais aos funcionários para que nada dê errado! Preparemos alguns Ramacóptero-Turbo e Rama-XS-Express.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Muito bem, tudo perfeito. Que venham os inspetores! Não há o que temer.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Express]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Clima diferente]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Que tal mudarmos um pouco o visual do aeroporto com umas plantas mais exóticas? Tenho certeza que os passageiros vão adorar.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Olha só como as crianças adoraram os cactos! Invista no visual do aeroporto que vale a pena.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Compre {number} cacto(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Carga pesada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Tem um monte de aeroportos por aí que poderiam nos enviar uns carregamentos. Vamos colocar uma pressão nas equipes de carga e ganhar mais dinheiro com a venda de produtos.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Não falei? Ganhar dinheiro é o maior barato! E ainda conseguimos assim um monte de alianças importantes nesse sistema de transporte de carga.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Prepare e retorne {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Funcionários esportistas]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[Os funcionários do aeroporto organizaram uns fins de semana de caminhada aqui por esses lindos arredores. Dê uma forcinha providenciando umas coisas de que eles certamente vão precisar!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Boa! as caminhadas levantaram o ânimo de toda a equipe! Pra espantar o cansaço, nada como um cafezinho...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Colete {number} cafeteira(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Colete {number} bússola(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Colete {number} repelente(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Colete {number} bota(s) de caminhada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Na boca do povo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Oi, aqui estou de novo. Está certo que os negócios não vão nada mal, mas por que não sonhar ainda mais alto? Que tal ousar um pouco mais no visual do aeroporto e fazer uma propaganda aérea com seus ultraleves?!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Irado! O galo gigante fez o maior sucesso, e os ultraleves com as faixas também. Está todo mundo comentando!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Decole {number} Racer Hughes 1930]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Decole {number} Racer 1930 - Gee Bee]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Compre {number} galo(s) voador(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[O duelo dos Xplorers]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Inacreditável, tem um piloto novo lá no clube que não para de falar de tudo que já fez com seu Ramacóptero-Xplorer. Vou calar a boca dele! Só preciso de umas horinhas a mais de voo.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Valeu a pena praticar. O cara novo viu do que sou capaz e calou o bico. Só tem espaço pra um número um lá no clube - e o número um sou eu!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Xplorer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Express]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Decole {number} Ramacóptero-Estável]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Viajando pelo mundo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Quero conhecer lugares novos. Afinal de contas, diversidade é o tempero da vida. Vamos voar para países fora das rotas principais. Tenho certeza que essas novas rotas vão fazer sucesso!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Uau, valeu! Essa experiência nova me fez relembrar como é bom ser aeromoça e viajar pelo mundo.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Envie {number} avião(ões) médio(s) para Chipre]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Envie {number} avião(ões) médio(s) para a Macedônia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para Bósnia e Herzegovina]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Estônia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Mantendo as aparências]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Hora de darmos uma atenção especial ao visual do aeroporto de novo. Não podemos ficar pra trás nesse quesito. Que tal umas trepadeiras pra variar? Plante algumas dessas plantas e fique de olho nas decorações do aeroporto.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[Nada mal, as trepadeiras ficaram um arraso! Veja só quanta gente tirando fotos ali em frente! Manter as aparências é sempre importante, não se esqueça.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Compre {number} arcos de flores]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Money Money Money!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Os mercados estão turbulentos e os investidores ficando nervosos. Aumente suas reservas de dinheiro para acalmar os ânimos.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[É dinheiro que não acaba mais! Isso vai acalmar os investidores e nos manter nos ares. Muito bem!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Viajando pelo mundo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Fiona sempre diz que um piloto de verdade conhece o mundo inteiro. Não quero abusar de sua boa vontade, mas será que você podia conseguir pra mim uns souvenirs exóticos? Tenho certeza que iriam impressioná-la!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Booaaa! Hoje a Fiona segurou a porta do elevador quando me viu! Acho que os souvenirs tiveram um bom efeito.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Colete {number} chinelo(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Colete {number} máquina(s) fotográfica(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Colete {number} calção(ões) de banho]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Colete {number} óculos de sol]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Turismo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[Semana que vem está cheia de feriados! Pode contar com uma tempestade de turistas.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[Tudo correu bem e ganhamos bastante dinheiro.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) para Kentucky]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) para a Flórida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) para o Texas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) médio(s) para Nevada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Férias do barulho]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Olá! Meu nome é Cassandra e sou eu que vou pilotar seus hidroaviões. Existem uns lugares fabulosos aos quais só se consegue chegar de hidroavião ou helicóptero. Lugares que valem a pena...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Viu só?! O acesso até lá é meio complicado, mas vale mesmo a pena!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Compre {number} Skydancer(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Pilhas para mp3 player]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Acredita que as pilhas do meu mp3 player acabaram depois de apenas 3 voos de longa distância? Não posso viajar sem minhas músicas! Por favor, arrume umas novas pra mim!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Boa! Onde conseguiu encontrá-las? Espero que não tenha dado muito trabalho.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo para a Califórnia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Colete {number} pilha(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Colete {number} mp3 player(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Tour de helicóptero]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Ouvi dizer que nossa nova piloto sabe pilotar hidroaviões. Será que ela também manja de helicópteros? Vamos ver...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Impressionante! Ela aterrissou aqueles helicópteros como se tivesse feito isso a vida inteira!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Retorne {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Hidroaviões]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Viu como aquele avião da Austrália aterrissou aquele hidroavião?!  Se eu resolver seduzí-la, a Fiona vai morrer de ciúmes! Vale a pena tentar.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Hmm, parece que o plano não deu muito certo. Acabei de ver Fiona cochichando com a garota nova na cafeteria.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Decole {number} HidroRama-Anfíbio]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Decole {number} HidroRama-XL-Aqua]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Decole {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Decole {number} HidroRama-Clíper]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Tripulação]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Cassandra anda roubando toda a atenção da Fiona - não estou gostando nada disso. Vou mostrar a ela quem é o melhor piloto deste aeroporto!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Certo, ela pode até ter sido mais rápida que eu, mas você há de concordar que meu voo de ultraleve foi muito mais estiloso!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Breve descanso]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Boa! Agora nem a Cassandra nem a Fiona falam comigo! Preciso de algo realmente grande e impressionante para fazê-las mudarem de ideia a meu respeito.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Ha! a ideia do urso gigante foi sensacional! Nenhuma garota resiste a uma coisa dessas.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Colete {number} presente(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Colete {number} perfume(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Compre {number} coração(ões) voador(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Compre {number} urso(s) voador(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Trajes de verão]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Cassandra acabou de fazer um convite a mim e todos os outros para irmos visitá-la na Austrália! Fiona também vai. Tenho que ficar o mais gato possível pra viagem!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[Exatamente o que precisava! Dessa vez a Fiona não me escapa!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Colete {number} biquini(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Colete {number} óculos de sol]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Colete {number} calção(ões) de banho]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Colete {number} chinelos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Carga]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Precisamos de mais carga para a próxima temporada. Vamos comprar mercadorias novas e vender as antigas.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Ótimo trabalho! Que venha a nova temporada!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-XS-Cargo para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-M-Cargo para a Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Sobrevoando as águas]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Opa! Convidei uns amigos pilotos pra darem uma passada por aqui. Claro que eles vão trazer uns clientes junto com eles.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Obrigada pela ajuda. Foi ótimo revê-los!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Retorne {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Visita de helicóptero]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Cassandra acha que é a única que tem bons e velhos amigos! Vou reunir os melhores pilotos de helicóptero!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Ela ficou impressionada, tenho certeza! Só achei uma coisa estranha... os outros todos pareciam conhecê-la melhor que eu.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Decole {number} ultraleve(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s) para a América do Sul]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Máquina fotográfica]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Prometi a Fiona que lhe emprestaria minha máquina fotográfica para sua próxima viagem. O problema é que não tenho nenhuma... Você arranja uma pra mim? Com pilhas...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Muito obrigada! Você acaba de salvar a minha vida!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Colete {number} máquina(s) fotográfica(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Colete {number} pilha(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Preparo expresso]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Vejamos se conseguimos preparar os aviões que chegam mais rápido com todos esses nossos novos equipamentos!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Uau! Todos os funcionários estão super impressionados com sua capacidade de organização!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) pequeno(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Show aéreo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Que tal darmos um pequeno show aéreo com um de nossos clássicos? As pessoas sempre adoram vê-los nos ares!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Viu só?! Todo mundo adorou o espetáculo! Nunca se esqueça dessas máquinas clássicas!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Decole {number} Racer Hughes 1930]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Decole {number} Mr. Mulligan 1930]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Decole {number} GeeBees 1930]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Souvenirs]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Meus netinhos vêm me visitar semana que vem. As crianças adoram ursos de pelúcia, certo? Arranja uns pra mim?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Obrigado. Graças a você continuo sendo o vovô preferido dos meus netinhos.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Colete {number} urso(s) de pelúcia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Vamos fazer dim-dim]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[Agora todo mês aparece uma crise nova no mercado financeiro. Os investidores andam nervosos e querem que economizemos um pouco para os dias difíceis.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Ótimo! Isso deve manter os investidores calmos.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colete {number} aero-coins]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Histórias de dar medo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Oi! Confesso que toda essa conversa sobre segurança me deixou meio preocupado. Imagine só tudo que pode acontecer aí pelos ares... Definitivamente, preciso dessas ferramentas multi-uso.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Muitíssimo obrigado! Já me sinto bem mais seguro.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Colete {number} ferramenta(s) multi-uso]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Acima da média]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Ouvi dizer que a Lia ficou assustada com as novas medidas de segurança. Dá pra entender, né, já que ela não tem a categoria de um piloto como eu. Vou levá-la comigo no meu próximo voo para dar uma forcinha... ela pode aprender um bocado!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Passamos por algumas turbulências e, pelo que a Lia contou, parece que fiquei alguns minutos desacordado. Não é que a Lia teve que aterrissar a máquina sozinha?]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para o Chile]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Tasmânia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Colete {number} globo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Nunca mais!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Nunca mais entro num avião com o Almir! Só de pensar naquele voo horrível já fico sem ar! Pelo amor de deus, arranje mais daquele equipamento de segurança pra mim! Vou me sentir tão mais protegida...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Ai, você não existe! Era exatamente isso de que precisava. Já me sinto tão melhor!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Colete {number} kit(s) de primeiros socorros]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Colete {number} lanterna(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Combustão espontânea]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Li ontem uma notícia sobre uma bagagem que pegou fogo de repente. Parece que isso pode acontecer a qualquer bagagem em caso de rápida mudança de pressão. Tenho que estar preparada!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Muito obrigada. Um dia isso ainda pode salvar minha vida!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Reúna {number} passageiros]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Colete {number} extintor(es) de incêndio]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Investimento japonês]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Há japoneses interessados em investir no nosso aeroporto. Logo, logo eles virão aqui nos visitar. Que tal os recebermos com algumas decorações de estilo japonês? Eles vão adorar!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Perfeito! Nossos investidores ficaram bastante impressionados com os bonsais. Acho que se sentiram em casa.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Compre {number} bonsai(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para o Japão]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Férias coletivas]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[A modernização do aeroporto tem sido um verdadeiro sucesso. Acho que merecemos umas pequenas férias. Praia, aí vamos nós!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[Disparado o melhor lugar pra pescar! Obrigado por nos proporcionar esse grande prazer, chefe!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a França]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Colete {number} chinelos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Calma!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[O idiota do Almir fez besteira outra vez! A pobre da Lia não pode mais chegar perto de um avião que fica apavorada. E ela é uma aeromoça! Tenho que acabar com todo esse medo dela.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Verdadeiro sucesso! Depois de uma decolagem tão suave, Lia ficou bem calminha durante o voo inteiro.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Guiana]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Colete {number} passageiro(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Hora de pegar onda]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Tudo muito bom, essa praia é mesmo muito linda, mas cadê as ondas? Quero surfar! Pegue sua prancha que vamos atrás delas!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Isso é simplesmente fantástico! Viu só como saí daquele tubo? Caramba, como eu amo surfar!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para o Havaí]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para as Filipinas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para Victoria, Austrália]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[A isca certa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[É um ótimo local pra se pescar, com certeza, mas por algum motivo os peixes não estão mordendo a isca. Os pescadores da região me contaram que usam umas iscas diferentes oriundas de diversos lugares do mundo. Será que você me arranja umas iscas dessas?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Muito obrigado. Hoje à noite teremos peixe grelhado na janta! Pode apostar!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para Uganda]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a Suécia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Socorro!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Boa! Agora todo mundo sabe que não sei nadar, graças à Fiona! Ela praticamente me obrigou a entrar até no fundo. Pelo menos ela me tirou de lá quando comecei a me afogar. Mas eu imploro, leve-me logo pra bem longe daqui!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[Que alívio! E que montanhas maravilhosas! Que paisagem... e o melhor... nenhum oceano, nenhum lago à vista. Simplesmente fantástico!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Decole {number} avião(ões) para a América do Norte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Venda {number} produto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Fogueira]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[Socorro! Mande o mais rápido possível alguns dos nossos novos aviões "fire fighter" até aqui! Minha intenção era acender uma fogueira, só que acabei foi colocando fogo na nossa barraca!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Você nos salvou, não tenho palavras pra agradecer! O peixe parece carvão, nossas barracas viraram pó, mas ninguém se machucou, então está tudo bem!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Decole {number} Rama-FireFighter para a Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Salva-vidas]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Você acha possível um homem adulto não saber nadar? Estou achando muito esquisito o Almir o tempo todo só ali no rasinho. Acho melhor ficar de olho nele.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Parece que eu estava certo. Fui lá conversar com ele sobre isso e ele saiu correndo pra dentro do mar, gritando. Ainda bem que você mandou aqueles helicópteros atrás dele!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Decole {number} Ramambulância para a Flórida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Decole {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Decole {number} hidroavião(ões)]]></item>
 </category>
</language>
