<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Plasserer du en dekorasjon ved en bygning, vil du motta flere passasjerer en hva bygningen gir normalt.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[De små hjertene du ser på alle vennene dine står for vennepoengene dine.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[Lykkeflyet er tre ganger bedre enn normale Rama-XS-Quikies.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Du kan også klikke på bagasjebåndet for å åpne lykkebagasjen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Prøv ut "Rask service på alle luftfartøy" om du vet du skal sende mange fly idag.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[Eneste måten du kan få tak i Rama-Falcon på er å samle flydeler i "Lykkebagasjen".]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Du kan bare få tak i "Skyskraperen" i "Lykkebagasjen".]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Sjekk samlingene dine så ofte du kan og prøv å anskaffe deg de suvenirer du mangler.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[Du kan motta en av tre forskjellige suvenirer fra hvert land. Fly til de landene som har det suveniret du trenger.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Små fly er ideelle til å samle suvenirer med.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Hold nede venstre museknapp for å dra kartet rundt.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Zoom inn og ut ved å bruke musehjulet.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Når du har utført en service på et cargofly fra en venn, mottar du noen varer fra hjemlandet hans/hennes.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Brosteinfeltene kan snus, men de vil ikke forandre på seg.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Daglige mål er viktige for deg i starten og kan gi deg fart i karrieren din om du får gjort dem hver dag.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[For å utføre service på helikopter, trenger du en helirampe]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Alle flyplasser i det samme landet vil gi deg de samme varene til butikken din.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[For hvert andre nivå butikken din går opp, vil den trenge en ny vare for å kunne lage et bedre produkt.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[På det høyeste butikknivået, trenger butikken 4 forskjellige varer til å produsere et produkt.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Butikker i høye nivåer er ofte vanskeligere å håndtere, men du vil få mere profitt fra disse.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Mangler du noen varer, kan du kjøpe disse i vinduet for varehuset.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Hver 24. time, om du logger på hver dag, vil du motta gratis snurr i lykkebagasjen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[1930-fly vil ikke gi deg noen mynter i retur, men du vil motta mye EP fra disse.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Passasjerbygninger på lageret ditt, produserer ikke passasjerer.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Fyll opp butikkene dine med produkter før du lander fly for å maksimere profitten din.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Ramakopterne gir mer luftmynter enn normale fly.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Så snart du har et varehus, kan du starte å samle inn alle typer varer ved å sende cargofly.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Bygninger kan roteres 90 grader ved å bruke "Snu"-verktøyet i lageret ditt.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Alle butikker har statistikker over sortimentet, du kan dra over/klikke med musen på butikken eller varehuset.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Du kan oppgradere både hangarenes og varehusets kapasiteter ved å klikke på bygningene ute på flyplassen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Fullfører du noen mål, vil du motta erfaringspoeng, mynter, luftfartøy, passasjerer, bygninger eller bygningsoppgraderinger.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Mange enheter kan kjøpes i butikken for luftpenger før du når nivået som kreves for enheten.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA["Rask service" sparer deg for mye tid når du sender og gir service til større luftfartøy.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Tom for luftmynter eller passasjerer? Du kan veksle luftpenger til luftmynter eller passasjerer i butikken under kategorien "Spesialer".]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Trenger du mer plass på flyplassen din? Du kan kjøpe kartutvidelser i butikken under kategorien "Spesialer".]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Du kan kjøpe forskjellige bakgrunner i butikkens kategori "Spesialer".]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
