<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Hovedmål]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Daglig mål]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Historiemål]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Besøk alle land!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Fullfør målet]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Krav:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Følgende kreves for å sende medium fly:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Følgende kreves for å sende Ramakopter:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Følgende kreves for å sende sjøfly:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Land ditt første fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Velkommen til Skyrama!  Mitt navn er Mette og er din trafikkkontrollør og mentor. Jeg skal gjennom dette læreprogrammet vise deg 8 måter til å lære deg det grunnleggende. La oss begynne med å lande ditt første fly. Klikk på radaren for å åpne flypanelet, klikk deretter på det flyet, som venter på å få lande.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du landet ditt første fly og har fullført første steg av læreprogrammet. Selv om dette flyet var sendt av en hjelper denne gangen, så vil du snart ta imot fly fra dine nye venner.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Land {number} Pengefly]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Plasser ut din første rampe]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Passasjerfly trenger service ramper. Jeg har allerede satt en gratis rampe til deg på lageret, klar for utplassering... Klikk på lager i panelet, klikk deretter på "liten rampe". Klikk igjen for å plassere den.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du har plassert ut din første rampe og fullført det 2. steget i vårt læreprogram Ramper er noe en må ha for å kunne gi innkommende og utgående fly service. Jo flere ramper du har, desto flere fly kan du yte service til på en gang.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Plasser ut {number} x liten rampe]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Gi service til ditt første fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Alle fly trenger en form for service. Ved å fullføre service mottar du forskjellige belønninger... Fortsett med å klikke på flyet til servicen er ferdig, samle deretter inn dine belønninger.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du gav service til ditt første fly og har tjent deg noen luftmynter. Disse er viktige ressurser for utviklingen av økonomien din.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Gi service til {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Kjøp ditt første fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Hvis du ønsker å sende ut dine fly, trenger du å eie noen fly... Klikk på butikken, klikk deretter på Rama-XS-Quickie for å kjøpe det. Det vil bli plassert i din hangar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du har akkurat kjøpt ditt første fly og nådd halvveis i vårt læreprogram. Du trenger plass i din hanger for å kjøpe fly. Det er mange forskjellige flytyper i Skyrama, derfor bør du være forsiktig i flyvalgene dine. Sjekk alltid fordelene og inntektene disse gir deg, før du kjøper dem.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Kjøp {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Send ditt første fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Nå er du klar for å kunne sende ut ditt første fly... Klikk på flykartet og "Send ut fly", klikk deretter på flyet du vil sende, til hvilket land og til en venn. Flyet vil da komme frem ved hangaren din - klikk på det til det letter.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du har akkurat sendt ut ditt fly på ruten sin, det vil returnere om 5 minutter. Å sende ut egne fly koster passasjerer, men du vil tjene flymynter på dem når de returnerer.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Rask service til flyene dine]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Å vente på et fly skal bli ferdig med servicen, kan være tidkrevende for oss travle arbeidere. Hvorfor ikke forkorte denne tiden? Det koster bare 1 Luftpenge, for å gi rask service på et fly... Klikk på øvre, venstre ikonet, som vises over flyet, dette er rask service-knappen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du har nå gitt rask service til ditt første fly. Dette sparer deg tid, samtidig som det gir deg alle bonuser med det samme. Dette er lurt å bruke på langsomme luftfartøy, som trenger lang tid på service.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Rask service for et fly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Skaff deg passasjerer I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Du trenger passasjerer for å holde dine fly gående. Du kan samle passasjerer fra spesielle bygninger, som en liten terminal... Klikk på butikkens passasjerbygninger, kjøp og plasser ut en liten terminal.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du har etablert en passasjerinnbringende funksjon. Denne og andre bygninger genererer passasjerer for deg. Du vil vite når passasjerene er klare for å samles inn, fordi et passasjerikon vil vises over bygningen. Ved å dra musepilen over passasjerbygningene, vil du se hvor mange passasjerer den innehar.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Kjøp {number} x liten terminal]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returner {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Skaff deg passasjerer II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Vårt siste steg i læreprogrammet. Den lille terminalen er sikkert full nå. Prøv å samle inn passasjerene. Et passasjerikon vil vise seg over den lille terminalen, når den er full og klar for innsamling. Dra musepilen over passasjerikonet, for å samle inn passasjerene dine.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Jo flere dekorasjoner og passasjerbygninger du har, desto fortere kan du samle inn passasjerer... Du har nå fullført læreprogrammet og kan nå styre din flyplass slik du ønsker det. Husk å passe på de forskjellige målene - de vil poppe opp fra tid til annen. Målene våre vil hjelpe deg til fremgang i spillet, dessuten vil de også gi deg noen eksklusive belønninger.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle passasjerer]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Styr flyplassen din I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Bli vandt med flyplassen din ved å sende fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Da trengs det mer plass i din hangar. Normalt koster slike oppgraderinger Luftpenger, men idag gir jeg deg en gratis hangar utvidelse, så nå vil du ha plass til 2 flere fly.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} Passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Utvid din flyplass]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Flyplassen din trenger å vokse for å bli suksessfull. Invister i noen ekstra ramper for å hjelpe til med utviklingen... Se i butikken og bruk flittig noen mynter. Jeg har en veldig spesiell belønning som venter på deg.]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du er klar for å handle inn noen flere fly. Nå over til neste opplæringsdel; hvordan sende cargofly.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Plasser ut {number} x liten rampe]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Besøk vennene dine]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Du må bygge opp dine relasjoner for å gjøre flyplassen din til et midtpunkt. Hvis du besøker en venn, kan du hjelpe de å samle passasjerer!]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du forstod sikkert at du også tjente noen passasjerer ved å hjelpe ut vennen din? Dra og besøk flere flyplasser når du er i passasjernød.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Nøden!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Toalettene i terminalen vår er ødelagt. Vi trenger noen oppholdsrom for å avbelaste terminalen! Prøv å få kjøpt noen ekstra oppholdsrom så fort som mulig!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Dette var jo et bra tilbud! En av kundene våre ble så lettet at han donerte oss sin gamle 1930 Racer!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Kjøp {number} oppholdsrom]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Dekorer flyplassen din]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Ønsker du å skaffe deg flere passasjerer til flyplassen din, bør du dekorere den! Hvorfor ikke prøve noen av de pene blomstene?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Flott! Plasserer du dekorasjonene ved siden av bygningene, vil flere passasjerer komme til flyplassen din!]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Kjøp {number} blomsterbed]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Sør Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Jeg har så lyst til å fly til Sør Amerika. Kan ikke du hjelpe meg med det?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! Sør Amerika er et nydelig sted! Det hadde bare vært fantastisk å shoppe i Rio.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Sør-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[1930 Racerfly]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Tror jeg skal teste ut den nye dama vår: Det anerkjente og gamle flyet, 1930 Racer - The Hughes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! La oss anskaffe noen flere av disse!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Send {number} Hughes Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Suvenirer]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Visste du at ankomstflyene kommer med suvenirer? Det er forskjellige suvenirer i hvert land! Samle noen av dem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobba, så enkelt er det å blidgjøre venner! Alt man trenger å gjøre, er å ta med seg noen suvenirer fra reisene!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Samle {number} suvenirer]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[En vennlig vending]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[En verdensberømt flyplass trenger mye kommunikasjonssystemer. La oss besøke en venn og sende en annen venn en melding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Gratulerer. Ikke glem å ta vare på vennene dine.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Jeg har så lyst til å fly til Europa. Kan ikke du hjelpe meg med det?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! Europa er et nydelig sted! Tenk hvor herlig det er å gå gatelangs i Paris og kanskje en barrunde i Berlin.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Send {number} fly til Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Læreprogram: Oppsett av cargorampe]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Skal vi få flyplassen til å bli en inntektsinnbringende bedrift, trenger vi butikker hvor passasjerene kan bruke sine siste feriepenger på. Jeg skal gi deg en rask introduksjon på alt vi trenger.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobba! Cargoramper trengs for å kunne yte service til cargofly. Det neste vi trenger er et varehus hvor vi kan lagre varene våre i. Du kan finne det nye varehuset i lageret ditt.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Plasser ut {number} Cargoramper]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Læreprogram: Oppsett for varehus]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[For å kunne lagre alle cargovarene i butikkene våre, trenger vi et varehus.  Butikkene får varer de trenger til produktene sine fra varehuset, så hold et øye med varebeholdningen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Nå som vi har alt vi trenger for å lagre opp varer, er neste steg å sende noen cargofly for å fylle det opp.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Plasser ut {number} varehus]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Læreprogram: Skaff dine første varer I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Da har vi rampen i hus, best å ta fatt på å sende våre nye cargofly rundt i verden for å skaffe oss noen varer. Velg et land som selger med og send dine cargofly dit.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Veldig bra! Da var det bare å få landet flyet.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send cargofly]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Send cargofly]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Læreprogram: Skaff dine første varer II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Der ja! Cargoflyene fylt med mel er allerede på vei tilbake. La oss få de trygt ned på moderjorden.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Godt jobbet!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Land cargofly]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Land cargofly]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Læreprogram: Samle varer]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Nå må vi få inn alt melet i varehuset vårt. Gjør service på flyet til melsekkene kommer til syne. Da kan du bare flytte musepilen over dem for å flytte dem til varehuset.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Meget bra. Varene fra flyet ble trygt plassert i varehuset vårt. Nå kan du ta en titt på lageret. Der finner du din aller første butikk.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Samle mel]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Læreprogram: Din første butikk]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Nå som vi har varer i varehuset vårt, ville det vært dumt om vi ikke fikk brukt dem.  På tide å starte butikkjeden vår med den første butikken. Butikkene lager produkter av varene for å selge dem videre til passasjerene.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Så flott da! Gatekjøkkenet vil produsere burgere og selge dem til passasjerene fra ankomstflyene.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Plasser ut gatekjøkken]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Læreprogram: Dine første kunder]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Der er de! De første kundene til butikken vår! Hver gang du lander et fly, vil butikkene selge noen av produktene sine.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Disse passasjerene er nå på burgerjakt.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Land fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Læreprogram: Ditt første salg]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Når du flytter musen over den røde shoppingposen, vil passasjerene starte å besøke butikkene våre. Selger noen av butikkene produkter, vil et myntsymbol vise over den. Du kan samle inn pengene du tjener ved å flyte musepilen over myntikonet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Kjempebra! Nå kan du alt du trenger å vite hvordan du kan styre butikkene dine. Selger butikken mange nok produkter, vil den gå opp i nivåer. Den vil kreve flere varer for hvert nivå den går opp. Etterhvert vil det bli mer utfordrende å styre butikkene, men igjen så vil du tjene bedre profitter på bedre produkter også.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Selg produkter]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Læreprogram: Butikkledelse]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Husk at butikkene kan bare selge produktene sine om de har de riktige varene de trenger. Går en butikk tom for varer, vil det vises et rødt utropstegn over det. Klikk på det for å etterforsyne den.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobba! Nå vil butikken produsere burgere til sultne passasjerer igjen.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Etterforsyn butikken din]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Plasser ut Bagasjebånd]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Har du tenkt noe på bagasjehåndteringen? Det begynner nå å bli veldig komplisert og vi trenger et bagasjebånd!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Nå går alt mye lettere her. Fortsett sånn!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Kjøp {number} medium tårn]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Kjøp {number} Bagasjebånd]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Medium hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Du er allerede på vei til å forsterke din flyplass, klar til å gi service til større fly. Når du har en medium rampe, vil flyplassforeningen belønne deg med en medium hangar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du er bare en medium rullebane unna fra medium fly! Sjekk ut ditt neste Mål, så vil du straks kunne yte service til medium fly.]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Kjøp {number} medium rullebane(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Kjøp {number} medium rampe(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Send {number} 1930 Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[På rullebanen]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Nå mangler vi bare denne dyre medium rullebane. La oss besøke noen venner og gi service til noen fly, kanskje vi kan finne oss en sponsor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du har nå alle deler som trengs for å lande og yte service til større fly.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Utvid din terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Så langt har terminalen din ikke betydd så mye, men det er bare i starten. Jeg vil at du skal forstørre dine terminal operasjoner. Tenk stort!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du har nå en større terminal.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Send {number} 1930 Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Kjøp {number} kartutvidelse(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Kjøp {number} medium terminal(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Utvid varebutikkene dine]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Så langt har butikkene dine bare hatt en minimal innflytelse på økonomien, men det er bare starten. Jeg vil at du skal utvide dine varehandel-operasjoner. Tenk stort!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du kan nå finne et nydelig, godluktende bakeri i lageret ditt.]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Kjøp {number} medium cargorampe(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Gjør deg kjent med medium cargofly]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Om vi skal kunne få økt salget av produkter til passasjerene, må vi invistere i flere medium cargofly. Kjøp og send noen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du har nå større cargofly - da har vi ordnet vareleveringen. Husk å alltid ha varehuslageret fylt opp ved å sende cargofly til vennene dine.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Kjøp {number} medium cargorampe(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Maksimer dine flyplass operasjoner]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Din flyplass gjør det veldig bra, men du trenger å gi litt oppmerksomhet til vennene dine og maksimere kapasiteten til flyplassen din. Noen tøffe tak kreves, men du vil få noen hendige ramper i belønning. Sett igang arbeidet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du vil nå finne en medium rampe på lageret ditt. Snart vil din flyplass være klar for neste steg i utviklingen.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Kjøp {number} kart utvidelse(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-SuperTurbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Styr din flyplass II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Bli vandt med din flyplass ved å yte service til flyene]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! La oss nå sette mere fokus på passasjerene!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returner {number} Pengefly]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} Passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Øvelse gjør mester]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Bli vandt med å styre din flyplass ved å sende og returnere fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Supert! Jo mer flytrafikk du oppnår, desto flere Luftmynter tjener du! Første steget for å maksimere inntektene på er å ha regelmessige ruteflyvninger for å motta alle ressursene vi trenger!]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returner {number} Pengefly]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Få igang din varehandel I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Ønsker du å tjene penger på varebutikkene dine, må du etterfylle dem med varer ved å sende cargofly. For å sende cargofly, trenger flyplassen et drivstofflager.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Plasser ut {number} lite drivstofflager]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Få igang din varehandel II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Etterfyll varehuslageret ved å sende og yte service til cargoflyvinger.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Fortsett å samle varer til å produsere flere produkter!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Kjøp {number} parkingsplass(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Prøv ut medium flyavganger]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Det er tid for å leke med større leker. Bli kjent med å sende og yte service med medium fly!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Medium fly koster litt mer passasjerer og penger å sende, men inntektene er mye høyere fra dem.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Returner {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Plasser ut din værstasjon]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[En Ramakopter agent fortalte oss at din flyplass snart er så avansert at den er klar for Ramakoptere! Forbered deg ved å invistere i en hi-tech værstasjon]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! Du er nå et steg nærmere Ramakopterene, la oss nå fokusere på det nye målet!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Kjøp {number} værstasjon(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Ramakopter Hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Ramakopter agentene leverer bare sine maskiner til dem beste. Du må øke din flyplass i størrelse og profit for å vise at du mener business for agentene!]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Gratulerer! Din flyplass har kvalisert seg til en Ramakopter hangar! Du finner den på lageret ditt!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynt(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Samle viktig utstyr]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Vi mangler en del viktig utstyr til flyovervåkingen av luftrommet. Start å samle. Ramakopter agentene vil ikke ta oss seriøst lengre om vi ikke fikser dette.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Pent! Ramakopter agentene er veldig imponert over den nylige utviklingen vår. Bare litt til nå, sier han, så er vi kvalifisert for Ramakoptere!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Samle {number} radar(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Samle {number} vindpølse(r)]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Ramakopterne er klare!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Endelig! Så spennende! Det er nå tid for å fylle lufta med din egen Ramakopter! Ikke vær sjenert, skaff deg ditt eget Ramakopter og ta av!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Pent jobba! Fra og med nå har din flyplass kapasitet til å ta imot alle typer Ramakoptere, gratulerer!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Skaff fly venner]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Det er tid for global tenkning. Prøv å bygg opp nye relasjoner for å få flere venner!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Kjempebra! Med hjelp av venner ble utvider du verdenen din, du bør fortsette å utvide flyplassen din sitt globale nettverk.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Utvikle dine vennerelasjoner]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Opprette tette bånd med vennene dine er veldig viktig. Besøk flyplassene til vennene dine når du har et ledig øyeblikk og send noen medium fly til dem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Husk: Når du hjelper vennene dine vil du også booste opp bonusene dine.]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Utvid horisonten til din flyplass]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Selv om flyplassen din har mer enn nok passasjerflyt, kan du enda utvikle den videre. Plasser ut en plass der folk kan fly deres drager. Ved å plassere ut fasiliteter vil det booste passasjerflyten til din flyplass. Det kan ikke være dumt vel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobba! Vi bør fortsette å høre på besøkende, det er alltid bra å skaffe seg flere passasjerer vet du!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[kjøp {number} drageplass(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Etabler dine feriedestinasjoner]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Feriesesongen til sydlige strøk er på gang. Du må bygge opp ryktet vår til disse destinasjonene. Send noen medium fly til flyplassene i Hellas og Spania.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Veldig bra, du har etablert noen fine ruter for ferietrafikken. Fortsett å sende fly!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Hellas]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Spania]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Send ut flere Ramakoptere]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Sikkerhet kommer alltid først! For å kunne garantere at våre Ramakopter piloter har den beste mulige flytreningen, foreslår jeg at du får sendt ut noen Ramakoptere.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Bra, våre piloter ser ut til å ha total kontroll over sine Ramakoptere nå. Fortsett å sende Ramakoptere!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Perfektiser din Ramakopter service]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Vi opplever fremdeles noen problemer for servicekjeden til Ramakopterne. Vi burde virkelig invistere litt tid og gjøre dem bedre. La oss yte service til noen ramakoptere fra vennene våre.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Kjempebra! Ser ut til at vi endelig kan gi perfekt service til Ramakoptere. Dette er virkelig gode nyheter, spesielt nå som feriesesongen står for tur.]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Returner {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Gi støtte til varebutikkene dine.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Huff, det går noen rykter om at butikksjefen er lei seg for at vi ikke samler inn nok varer og for det dårlige salget av produkter. La oss få opp humøret hennes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Butikksjefen ser ut til å være mer fornøyd nå! Vi bør alltid holde et øye med varelageret og sørge for at det alltid er varer der i fremtiden.]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkt(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Annonser Skyrama's pris]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Hei, Skyrama ønsker å gi deg noe for din innsats ved å gi deg den offisielle prisen - Et sikkert tegn på at du er prissatt! Du bør spre nyheten blandt vennene dine, både nye og gamle.]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! Ta en titt på lageret ditt for å finne det offisielle tegnet fra Skyrama. Denne vil gjøre flyplassen til en magnet for passasjerene!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Hjelp dine cargovenner]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Salg av produkter er bortkastet om en ikke samarbeider med venner ved å sende cargo til hverandre. Prøv å etablere gode cargorelasjoner - Gi service til cargofly sendt fra vennene dine.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobba, vi tjener gode luftpenger ved å selge produkter nå. Varelagerkapasiteten har blitt oppgradert nå som en belønning.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Returner {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Returner {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Returner {number} Rama-M-Super Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Øk din Ramakopter trafikk]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Vi bør gi våre Ramakoptere en høyere profil. Få folk til å skjønne at vi er et knytepunkt for Ramakopter ruter, send og returner Ramakoptere.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Supert! Jeg kan nå si at folk har tenker stort om våre Ramakopter flygninger.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Returner {number} Ramakopter-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Returner {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Steady]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Reduser støyforurensingen din]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Bakkemannskapet klager på lydnivået er altfor høyt. Vi bør få bygget opp noen lydgjerder for å beskytte tromhinnene deres.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Det får holde for nå. Lydgjerdene vil hjelpe bakkemannskapets arbeidsomgivelser]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Returner {number} Ramakopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Kjøp {number} lydgjerde(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynt(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Utforsk eksisterende markeder]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Det er flere interressante land med gode forretningsmuligheter i. La oss sende noen fly dit. Ut å uforske!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobba! Å prøve seg på nye territorier øker din gode forretningssans. De er morsomme å besøke også.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Send {number} fly til Albania]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Send {number} fly til Ukraina]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Send {number} fly til Litauen]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Send {number} fly til Kroatia]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Tjen et Ramakopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Vi bør tenke på å bygge om litt på vår flyplass. Kjøpe inn litt dekorasjoner for å øke passasjerflyten, så har jeg en fin Ramakopter overraskelse til deg i retur når du er klar. En ting til, jeg tror også det er på tide å gjøre litt mer plass til nye bygninger. La oss plassere Terminalen på lageret.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Supert. Flyplassen ser mye penere ut nå! Ta en titt i hangaren din - du vil finne et utrolig spennende og fantastisk Ramakopter-Seaking der! Seeeeend det!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Kjøp {number} medium hotell(er) 2]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Kjøp {number} dam(mer)]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Plasser din lille Terminal på lageret ditt]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Vis frem ditt Ramakopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Er du ikke råstolt over ditt nye Ramakopter-Seaking? Send det til vennene dine! Husk også på å sende noen andre flytyper ellers vil det se ut som du åpenbart vil vise deg frem!]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Alle ønsker nå at de hadde deres eget Ramakopter-Seaking.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Hold på det sosiale]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Din flyplass går pent som bare det, men du burde også lære deg å balansere mellom forretninger og nytelse. Gå litt ut av deg selv og prøv å holde på det sosiale.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Du har ikke bare en fungerende forretning her, men du har også fått noen gode relasjoner med vennene dine. Det lønner seg å være sosial.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkter]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Spre lufttrafikken din]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Vi må vise oss frem for våre samarbeidspartnere ved å etablere en raskere frekvens av medium flyruter mellom vår og deres flyplasser.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Det er hva jeg kaller en forretningsmodell! Inntektene øker mye nå takket være for at du sender fly til våre samarbeidspartnere.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Tyskland]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Danmark]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Russland]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Portugal]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Vi trenger flere taxier]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Taxi sjefen fortalte oss at det er på tid å invistere i en ny taxistasjon om vi ønsker å få inn flere passasjerer. La oss kjøpe en flyplass taxistasjon!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Det var en fin taxistasjon! Passasjerene ser ut til å elske den!]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Kjøp {number} flyplass taxi(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returner {number} vennefly]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Sjøfly Hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Øyhopping er den nye trenden blandt eventyrturisme. Dessverre er det ikke mange av disse destinasjonene som har en ordentlig rullebane! Vi vil derfor trenge sjøfly for å kunne håndtere denne turisttypen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Kjempebra! Vi har kvalifisert oss til en ny sjøhangar. Du finner den på lageret ditt!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Kjøp {number} reisebyrå]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Returner {number} fly fra Mexico]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Nord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre til Sør Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[En sprø plan!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Wow! Visste du at sjøflyene var så dyre? Jeg har forhandlet til oss en avtale med et stort cargoselskap.  De har takket ja til å betale for vår sjøhavn hvis vi gjør noen forretninger for dem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Cargoselskapet er veldig fornøyd med jobben vår! Du finner nå den nye sjøhavnen i lageret ditt!]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Kjøp {number} SjøRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynter]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Første sjøfly]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[La oss vise frem de nye sjølfyene våre. Dette vil vise kundene våre hvor flinke vi er å ta vare på dem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbet! Dette vil trekke til flere passasjerer i førstkommende sesong.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Returner {number} SjøRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Send {number} SjøRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Feriedager]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Ferietiden har kommet og det vil si mye jobb for våre sjøfly! La oss legge opp flyruter  til de nye desitnasjoner.]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Igjen klarte vi det! Kundene er fornøyde og de vil helt sikkert velge flyplassen vår igjen.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til South Carolina]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Michigan]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Connecticut]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Cargokontrakt]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Husker du cargoselskapet som betalte for sjøhangaren vår? Nå har de kommet med et tilbud vi ikke kan si nei til. Vi bør prøve å blidgjør dem slik at vi kan få flere kontrakter fra dem i fremtiden.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[Så sannelig klarte vi det igjen! Selskapet er storfornøyde og kommer til å gi oss mange nye kontrakter i fremtiden.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Returner {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Returner {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Sjøen kaller]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Vi har nå utviklet flyplassen videre til en av de beste sjøfly-knytepunktene. Selskaper fra hele verden stoler fullt på vår ekspertise til å fullføre flyvningene deres.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Vi håndterte sjøflyene som ekte proffer! Nå må vi fokusere på den neste oppgaven vår.]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Send {number} SjøRama-Klipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Returner {number} SjøRama-Klipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Send {number} SjøRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Helishow]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[PR avdelingen har bedt oss om å gjøre et helikoptershow for å tiltrekke kunder fra bygda. De som bor der bare elsker slike show! La oss komme igang.]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Kjempebra! Både den lokale pressen og tv-stasjoene dekket showet vårt! Det vil absolutt tiltrekke flere kunder.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Steadie]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Sosialisere seg]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Med så mange nye forretningsmuligheter, må vi ikke glemme våre gamle venner! La oss forsterke relasjonene med våre venner ved å besøke dem. Ikke glem å få deg noen nye venner også da.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobba. De gamle vennene våre husker oss enda og de nye relasjonene ser lovende ut også.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Feriedager]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Vi må teste ut noen nye langdistanse-ruter. Målet er å finne noen partner-flyplasser i hvert kontinent for å bli en del av et internasjonalt samarbeid.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Suksess! Vi har klart å satt om noen flåtte langdistanse-ruter for den kommende feriesesongen.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Nederland]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Hellas]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Den Dominikanske Republikk]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Passasjerer]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Alle disse nye fly og ruter! Vi trenger flere passasjerer for å klare å holde forretningene oppe!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Kjempebra! Det bør holde for nå.]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} medium fly]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Kjøp {number} bilutleie(r)]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Actiondag!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Nå har vi lokalisasjonene og passasjerene, da er det bare å sende den nye flåten til alle disse flotte destinasjonene!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Pilotene bare digger de nye flyene og kundene er storfornøyde med de nye destinasjonene! Fortsett den gode jobben du gjør.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Send {number} SjøRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Steadie]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Send {number} SjøRama-Klipper]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Cargoutfordring]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Kanskje vi gjorde jobben for bra, når vi hjalp cargoselskapet. Nå strømmer det inn forespørsler fra flere selskaper i hele verden! Kryss fingrene på at vi klarer den kommende utfordringen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Ferdig! Siste cargoflyet rullet nettopp over rullebanen! Vi fikk en ny og større varehuskapasitet som oppgraderingsbelønning!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo til Østerike]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkter]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Returner {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo til Sør Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Dekorer]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Mette sier vi fokuserer for lite på livets skjønnhet og selvfølgelig tråkker Tom i hælene på henne og sier seg enig. La oss gjøre dem begge to fornøyde med en utsiktsplass. Da kan alle våre besøkende nyte utsikten og våre nydelige dekorasjoner.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Jeg må innrømme at Mette hadde rett denne gangen. Små detaljer kan virkelig utgjøre store forandringer.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynter]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Kjøp {number} utsiktsplass]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Rutiner]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Sikkerheten er som alltid den viktigiste delen av en moderne flyplass. Med alle disse nye flyene i hangaren, trenger pilotene våre litt trening på å fly dem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Ser ut til at pilotene våre ikke hadde noe problemer med å fly disse.  Trening er et viktig element i hverdagen!]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Send {number} SjøRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Sosialisere seg]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Flyplassen er nå en av de fineste i verden i sjøflysammenheng. Vi burde prøve å finne noen verdifulle partnere som kan holde tempoet vårt med den nye statusen vår.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Mange sa at det ikke kunne la seg gjøre, men selvfølgelig klarte du å finne noen likeverdige flyplasser der ute. Det er alltid viktig å sosialisere seg i disse tider.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til ukjent(e)]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Serviceplass]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[Så... nå ser det ut til at de nye partnerne våre vil teste om vi virkelig er så store. La oss vise dem at de kan alltid stole på oss!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Vi fikk gitt alle flyene service med god tidsmargin! Så du smilene deres? De kommer helt sikkert til å velge flyplassen vår igjen.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Returner {number} Ramakopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynter]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Returner {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returner {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Returner {number} helikopter(e)]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Storhotellet]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Det er kun de største og beste flyplansene som får muligheten til å krone seg selv med et storhotell! Vis hele verden hvilken klasse du er i og få bygd opp dette hotellet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[For et flott hotell, det gled jo rett inn på flyplassen. Ikke sant? Jeg klarer ikke slutte å stirre på det!]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynter]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Kjøp {number} Stort hotell]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Plasser ut flytårnet ditt]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[På tide å sette opp noen ekstra bygninger for å øke standarden på flyplassen din, samt få servicen opp for større og bedre fly... Se i butikken og bruk flittig noen mynter.]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Din flypass ser nå mer proffisjonell ut. Faktisk så sier Flyplass Foreningen at du er nær med å få den pålagte standarden for å kunne gi service til større fly.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Kjøp {number} medium tårn]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Global landsby]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Verden vokser sammen! Vi trenger å etablere noen internasjonale ruter om vil skal være en global medspiller.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Du har skjønt det! Våre partnere verden rundt er meget fornøyde nå som du gjør det så bra!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Send {number} fly til Canada]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Send {number} fly til Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Forretningsreiser]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Flere og flere forretningsmenn trenger å fly til verdens finanssentre. Dette er velbetalende kunder som kan gi oss mye penger i kassen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Kjempebra! Disse velstående kundene kan bli hovedinntektene for flyplassøkonomien vår!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Send {number} fly til New York]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Send {number} fly til California]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Send {number} fly til Panama]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Send {number} fly til Brasil]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Interkontinentale flyruter]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Oppdagelsebyrået Turist driver å leter etter destinasjoner verden rundt. Vi må etablere noen ruter til eksotiske steder for å holde kundene våre fornøyde!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! Flyplassen vår er nå kjent for å ha et vidt spekter av eksotiske destinasjoner. Godt gjort!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Send {number} fly til Bolivia]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Send {number} fly til Guatemala]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Send {number} fly til Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Send {number} fly til Alaska]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Modernisering]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[I vår yrkesgruppe er det viktig å være foran med teknologien. Jeg har hørt om et helt nytt fly på markedet, RamaVing-Eklipse. Legger vi et slikt fly til flåten, vil folk skjønne at vi tar moderniseringen på alvor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Pent! Det viser våre konkurrenter at vi er foran i flyplassteknologien.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returner {number} vennefly]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Kjøp {number} RamaLiner-Eklipse]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Send {number} RamaLiner-Eklipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Sikkerhetstiltak I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Jeg snakket med vårt analyseteam og de sa at det var ikke vits å investere i nye, dyre bygninger så lenge vi ikke har noen sikkerhetsbygninger. Jeg vet hva du tenker nå: Analyseteamet aner ikke hvordan man styrer en flyplass! Men mulig de har rett denne gangen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbet! Vårt analyseteam ser ut til å være fornøyde. Vi har nå nådd kravene til å bli en moderne og sikker flyplass.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Kjøp {number} brannstasjon]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Energitiltak]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Vi trenger å gjøre noen energitiltak for at vi en gang skal klare å skaffe oss den fancy nye terminalen.  Fylket vil også støtte oss om vi velger miljøvennlige energiformer. La oss bygge det nye vindmøllen, så vil vi til og med få betaling for det!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Kjempebra! Vi har mer enn nok energi nå og fylkeskommunens sjekk har allerede kommet. Fantastisk dag!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Kjøp {number} vindmølle(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} luftmynter]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Send {number} RamaLiner-Eklipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Få opp farten]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Med all denne nye energien, kan vi klare å redusere servicetiden for rampene våre. Plasser ut noen tech-deko rundt rampene. Det vil nok få opp motivasjonen til bakkemannskapet, de vil nok også få opp farten på servicen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Legg merke til hvor mye fortere det tar å gjøre service etter du plasserte ut dekorasjonene. Bra jobbet!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Kjøp {number} lastekasser]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Kjøp {number} kjeglesett 1]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Rampeøvelse]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[La oss teste ut de nye rampene ved å sende og gi service til noen fly. Jeg liker allerede tanken på at jeg slipper å vente så lenge før jeg kan ta av.]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Ser du! Disse nye dekorasjonene har en innvirkende kraft. Planlegger vi litt smart nå, så kan vi utnytte dette i fremtiden.]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Sikkerhetstiltak II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Nå er hvertfall bygningene våre brannbeskyttet, men hva skjer om en passasjer blir syk? En brannslange gjør lite nytte da. Vi trenger en sykesenter for å være forberedt på slikt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Godt gjort! Vårt analyseteam ser ut til å være fornøyde. Vi har nå nådd kravene til å bli en moderne og sikker flyplass. Som en liten ekstra belønning, fikk vi en ny Ramaliner-Eclipse. Du finner det på lageret ditt.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Kjøp {number} sykesenter]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Stor Cargo AS]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Stor Cargo AS har lagt merke til at vi virkelig står på for å gjøre oss bemerket og tilbyr nå en spesiell overraskelse til oss om vi hjelper dem med noen leveringer. Jeg er sikker på at overraskelsen vil være av noe nyttig, det bruker alltid å være det fra disse store cargoselskapene.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[De er like ble virkelig glade for hjelpen vår! Overraskelsen de hadde til oss var et superraskt cargofly! Du finner det i hangaren.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkter]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo til Sør-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo to Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Lovende kandidat]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Målestokken ligger alltid høyere. Vi må finne ut hvordan vi, som andre flyplasser, kan utvikle oss innen sikkerhet og modernisering. Pilotene våre burde granske det under lupen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Nå vet vi hvor vi står i forhold til våre konkurrenter. Godt gjort!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Nord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Sør-Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[La myntene rulle]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Vi må få flyplassen tilbake i form. Men det vil koste oss mye penger. Jeg mener: Vi bygger ut butikkene våre, og så tjener vi oss søkkrike. Det er bare å brette opp ermene.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Fløtepus! Det kommer mye lyd fra butikkene. Nå starter vi for alvor.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkter]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Forskningsstøtte]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Et universitet i nærheten har oppdaget at flyplassområdet vårt er perfekt til å sette opp den nye værballong deres.  De er villig til å betale litt for det og det er god markedsføring for forskerkundene våre. La oss gjøre det!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Veldig bra! Ballongen er oppe og gjør jobben sin. Betalingen er på plass og vi fikk allerede de første besøkende.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Kjøp {number} værballong]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Nord-Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Fancy ny terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Kronjuvelen til enhver moderne flyplass er selvfølgelig en ultramoderne terminal. Moderne terminaler kombinerer funksjonalitet med fritid. De er satt sammen med to funksjonelle ramper for medium luftfartøy og en søt liten kaffebar på taket. La oss bygge den opp!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Å der er den! For et mesterverk! Gratulerer med den nye ultramoderne flyplassen din!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Plasser ut moderne terminal 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Lykkerus 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Hei, Amigo! Det er ikke lett å være en hjerteknuser, er det? En ny brud på hver flyplass... Da kommer også understellet til selv de beste pilotene i trøbbel. Jeg mener, du vet ja hvor suksessfulle jeg er med damene... Men av og til, ja, da spør jeg meg selv hvor lenge det kan fortsette. Kanskje burde jeg legge min patenterte sjarm på hylla, kjøpe meg et par komfortable tøfler og finne drømmedama.  Hun må jo være et eller annet sted der ute. Eller her inne. Hvor som helst. Kom igjen, til angrep!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Drømmedama mi! Der er hun! Jeg har funnet henne! Linn så meg på gangen... smilte... og sa «Hallo Tom»! Du... Det må være et tegn. Jeg tror den lille servitrisa er gal etter meg. Men hun er også bare et menneske... Uansett burde man smi mens jernet enda er varmt. Hihihi. Nå må jeg legge en slagplan...]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Sverige]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til New Zealand]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Send {number} fly til Ukraina]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Costa Rica]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[I lykkerus 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Velkommen til operasjon «Gaveoffensiv», soldat. Slagplanen vår er enkel Vi bombarderer de små med nips, til de blir svake i knærne.  Nå de går etter oss – og med det mener jeg «meg» – er enhver motstand nyttesløs. Noen spørsmål? Flott! I kamp med deg!]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Halla! Lenge siden sist, tryllemus. Må være flere måneder siden. Så rart. Men mens du nå er her, det er noe nytt. Altså, ikke fortell det til noen, men jeg har møtt en ny fyr. En søøøøøøøt pilot med overarmer på størrelse med trestammer. Jeg så han nylig på gangen, og de neste to timene danset hjertet mitt macarena. Gid, for en fyr. Forhåpentligvis tar han snart kontakt...]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Samle {number} gave(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Samle {number} godteri(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Samle {number} blomst(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[I lykkerus 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Halla! Jeg får møll, æsj! I morges ringte budbringeren på døra og gav med en gigantisk gave. Jeg tror jeg har en hemmelig beundrer. Jeg tror jeg har skremt bort hans munn og mæle. Han tør ikke å snakke til meg. Søøøøøtt, eller hva? Jeg har en anelse om hvem sukkerklumpen min er... Dette prakteksemplaret av en mann.. Den heite piloten! Så fort jeg er ferdig på jobb skal jeg undersøke videre.]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Så, gaven er klar. Har Linn pakket den opp med sine forsiktige fingre? Hihihi. Forhåpentligvis er avtalen snart i boks... Helst kledd i satin, om du skjønner hva jeg mener... Mellom meg og Linn fungerer det i alle fall som en lokal radiostasjon. Jeg så henne nylig i kantinen og hun unngikk sjenert blikket mitt... Dessverre gjorde hun det samme med hendene mine. Spiller ingen rolle. Haren leker vanskelig å få tak i. Godt tegn, er det ikke?]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returner {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Send {number} Rama-Xplore ]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[I lykkerus 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Halla! Ok, nå bruker jeg siste krutt, harepusen min! Jeg bruker alle triksene i boka mi for å skvise info ut av postmannen. Har først gitt meg ro, da han kom over adressen til min ukjente ridder. Rart... Han bor i samme hus som Tom, som jeg jobber med. Forhåpentligvis deler de ikke leilighet. Når jeg ser denne luringen vil jeg helst flykte til et kloster. Er du klar over det? Nå gir jeg alt! Så fort jeg har nok penger på konto, kjøper jeg en gullklokke for Adonisen min og gir han et lite husbesøk...]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Åh! Åh! Åjåjåj! Nå skjer det! Postmannen har gitt meg noe. Linn har fulgt ham som en hauk for å få adressen til hennes mystiske beundrer. Er det klissete, eller hva? Og han sang som en rødstrupe. Hun er sannsynligvis på tur til meg. Kanskje burde jeg for sikkerhets skyld ta på argurkmasken min. Man vet jo aldri...]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkt(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynt(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[I lykkerus 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Halla! Gjett hvem som har fått seg en ny kjæreste? Din yndlings-Linn! Etter å ha gjort klar vespaen min i går, for å avlegge drømmeprinsen et lite besøk, så jeg ham plutselig på parkeringsplassen. Han satt i et tre med et teleskop i hånden! Det er hobbyen hans. Han observerer sommerfugler. Og de har jeg mange av i magen. Han heter Aksel og er juniorpilot. Og sååååå søt! Forresten, hold fast, så bor han ikke i Toms hus. Jeg aner ikke hva postmannen har fortalt meg. Flaks at jeg ikke dro dit... Det hadde vært noe. Liver er flott, er det ikke? Først drar vi på en shoppingreise jorden rundt! Jeg er så lykkelig at jeg ikke vet hvor jeg skal gjøre av meg, snokepave!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Ja, altså, ja... Eh. Hmmm... Linn ser seg ikke tilbake. Men det er greit, fordi, hun har en ny kjæreste. Det er bra, eller? Det plager ikke meg i det hele tatt. Jeg er glad på hennes vegne. Jeg mener, joda, fyren har en skrue løs, tar ikke hygiene så seriøst, og klarer aldri å fullføre en setning. Men det er greit. Hun virker lykkelig. Og det er på grunn av ham. Virkelig. Det finner jeg toppers. Du trenger ikke å bekymre deg for meg. Bare la meg være alene, ok? Jeg har allerede en date med en familiepakke med sjokoladeis. Er ikke så alene. Alt står bra til. *snufs*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til New York]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Samle {number} håndveske(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Samle {number} parfyme(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Plasser ut {number} stk. kirsebærtre]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Stillingstbytte 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Halla! Har du hørt det? Firmarådgiveren var der. Tyskeren sier at vi jobber dårlig. Jeg kan ikke mer! Nå burde vi bytte jobb for å finne «våre ekte styrker». Vi får se. Jeg er nå... Pilot? Haha! Men Onkel Kurt blir å vippe flyet?]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Kurt er litt av et ess bak styrespaken. Alle de flyene... og ikke en eneste klage over «raske fingre». Ingen klager, ingen midlertidige beslutninger. Ingenting. Ata... Atra... Artritt lønner seg visst. Jeg er neste. Forhåpentligvis får jeg jobben som vaskedame!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre til Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly til Australia]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Stillingsbytte 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Hei, dings... Eeeh, du der! Ja, du! Med ansiktet! Jeg har fått min nye stilling. De neste dagene jobber jeg i denne bunkeren... hengeren. Hangar. Akkurat! Men jeg liker ikke garasjen. Fly overalt! Der kan man jo ikke jobbe. Kan du fjerne løvet fra veien?]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[Vanvittig! Det var den beste dagen noensinne! Kundene i suvenirbutikken elsket meg. Visste du at jeg er en «original» en? I tillegg har jeg... hva? Hangar? Hva med den... å nei! Stemmer! Jeg skal egentlig jobbe i hangaren. Da var jeg hele dagen på feil sted. Eeeeh, det blir mellom oss, ok?]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Starte {number} Ramaliner-M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Starte {number} Rama M Super Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Send {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Send {number} Rama S Quatro]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Stillingsbytte 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Ding-Dong! Halla! Jeg er deres medpilot, Linn. Hihihi. Tenk, jeg sitter ved roret. Det er jo vanvittig. Folkene på flyplassen ser ut som maur. Og alle de fargerike knappene og lysene. De må jeg prøve. Hver eneste en. I mellomtiden leser deres nye flyvert, Tom, deres tankers ønsker. Til arbeid, sprudlebjørn!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[For et fly! Jeg kunne ikke motstå de fargerike knappene. Alle blinket og peip. Senere kom Tom styrtende inn i cockpitten og rev styrespaken fra hendene mine. Jeg er fortsatt ikke sikker på hvem som egentlig landet flyet. Men nå må jeg i retten. Noen klaget over de «raske fingrene» til flyverten...]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Send {number} fly til Argentina]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Send {number} fly til Peru]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Stillingsbytte 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Fly... flyvert? JEG? Jeg er da ingen luftkelner! Hvordan kan de sende deres beste hingst til ponnigården? Nå sitter Kurt og Linn i cockpitten. Han rappet stolen min... og koseteppet mit. Jeg skal kla... oooh... Hva leser jeg her? Finalistene i Bikinimania 2013 flyr i dag med meg på første klasse. Hihihi. Kanskje kan denne klagen vente til en annen dag. La oss smøre jentene inn etter alle kunstens regler.]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Å nei! Det var finalister fra Bikinimania 90. Aner du hvor gjerrig disse gamle kjerringene er? «Kam håret mitt, unge mann!», «Stryk korsettet mitt», «Mat meg». Og fingrene deres! De lange, knoklete, klåete fingrene. De har knepet meg på kinnene. Og kjeven... *Snufs*... Jeg vil hjem! Men jeg ser at jeg har fått et brev. Åpenbart har jeg gitt et godt inntrykk i min nye stilling. «Kjære Tom.... blablabla... vi må dessverre meddele... sparetiltak...» HVA?! De sparker meg!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Samle {number} Leppestift(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Samle {number} Bikini(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Samle {number} juveler]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Stillingsbytte 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Jeg har denne byttegreia opp til halsen. Vaskedame i går, og stylist i dag. Har de alle noe attåt i skapet? Kom, vi snapper et vannfly og stikker av gårde, til det flater ut. Kanskje finner vi en karibisk strand, hvor vi ikke må jobbe. Det ville vært en jobb etter min smak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[En cocktail i venstre hand, en Cabana-jente i den høyre. Slik holder man ut, eller? Men vet du hva? Av en eller annen grunn savner jeg mine teite kolleger. Ok, de er dumme... men de er i det minste mine dumminger. Og de har fortsatt talent eller i det minste... «raske fingre». Når galskapen er over, flyr jeg tilbake. De merker det ikke om jeg tar meg et par uker fri.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly til Bahamas]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly til Hawaii]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Reise verden rundt]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Oppdage kontinentene]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Utforsk hvert kontinent ved å besøke alle land i kontinentet. Motta eksklusive enheter og et knallrødt cargofly i belønning for din verdenskunnskap.]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Et cargofly for reisende verden rundt: Med Rama Global Cargo, har du hele verden i din hule hånd. Importere og eksportere... til flyplassen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Åndenes makt 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Hey dude, eeeh, sjef. Akkurat. Si meg, har du sett noe her den siste uken? Etter arbeidstid? Altså, ikke noe uvanlig... kun djevelske planer, sadistisk leende demoner... de FYSISKE LOVENE fungerer ikke lengre! VI ER ALLE FORBANNET! <br><br>Ingen grunn til panikk. Ingen paaaaanikk! Hiss deg ikke opp, ok? Det går bra. Haha. Men... noe foregår her. Flere har fortalt meg, at etter midnatt kan man høre en satanisk jamring i gangene... Baggasje løsnes i løse luften... og snack-automaten fungerer ikke mer! Jeg tror ikke på ånder, men *svelg*, dette er noe annet. Sett ut et par ting her og bruk det som lokkemat for ånden, ok?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Halla... Det flimrer en redsel for møll, hæ? Noe stinker forferdelig her. I går natt la jeg ut et nett med mat til Mette, for å fange flyplassens fantom. Men så... et hårreisende skrik! Jeg er redd for at schnapsen i blodet fryser til is, mester! Jeg har aldri følt meg så lett som rett etterpå... neste som jeg svevde. Så et slag mot bakhodet. Våknet først fem minutter senere, hæ? Tordenvafler... hva foregår her?]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Samle {number} biff(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Samle {number} egg]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Samle {number} mel]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkt(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Åndenes makt 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Halla tilbake! Du kjenner jo Aksel? Typen min? Muskelmannen med Colgate-smil? Han har vært paranoid i det siste. Etter å ha jobbet overtid med medpiloten sin for noen dager siden, hevder han bestemt at han blir forfulgt. Han sier at en «hvinende skygge» følger ham på flyplassen. Uansett hvor han stikker... Tilsynelatende har silhueten ledd og kjeftet på ham.  Galskap, ikke sant? Jeg tror bare Aksel trenger en ferie. Kan du ordne oss noe fint, fløtepus?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Takk for hjelpen, øyensten. Du har virkelig fikset oss en flott ferie. Dessverre måtte Aksel i siste øyeblikk endre timeplanen min og sende meg på et last-minute-nattfly til Timbuktu. Heldigvis hadde medpiloten hans tid til å tre inn for meg... slik en... skatt... <br> <br>Men, er det ikke rart at da jeg kom tilbake, var det ikke en menneskelig sjel å se på flyplassen. I det ene øyeblikket... hørte jeg en høy jamring i ventehallen. Trasig... og patetisk. Har jeg bare innbilt det, eller?]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Turbo til Florida]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Send {number} mellomstore luftfartøy til Australia]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Åndenes makt 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Hei, du! Vet du hva? Jeg er i trøbbel. Denne spøkelseshistorien går meg totalt på... eeeh... kjeks. På nervene. Nylig kom jeg tilbake fra en 48-timers fest og alle har skrikt: «Spøkelset! Der er spøkelset!» Men jeg er ikke redd for gjenferd, hører du?  Om noe, tror jeg kun på vinskrømtet. Noen her vil gjøre ap av oss. Jeg har jo alltid sagt det, gjestene våre er avskum! Kom, vi stiller alle passasjerer til veggen, forhører dem og treffer kjeksen på hodet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Halla, du! Si meg, hvor er egentlig Sandra, kosebjørn? Etter deres store forhør har ingen sett henne. Å gud... har... spøkelset bortført henne?!]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynt(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Samle {number} lommelykt(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Åndenes makt 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Halla... Det er meg ein tykk hund! Du kjenner lille Cassie, sant? Ansikt som en stekepanne, knyttnever som en boksemester? Bra. Du har ikke tildeldigvis sett henne siden det store forhøret? He? Nei, ikke jeg heller. Alle tror at fantomet har bort... neeh... fort henne. Men jeg har en annen teori! La oss sette så mange sjøfly som mulig på hodet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Wææ! Hodet mitt brummer som en bjørn med hemoroider! Heldigvis har Kurt funnet meg et fly... Etter avhøret var jeg så lykkelig at jeg feiret hele natten med bestevennen min... og mistet bevisstheten. Burde ha visst at det kom til å skje. Drakk så mange flasker med... <br> <br> Spiller ingen rolle! Jeg har nemlig noe mye bedre å fortelle. En av passasjerene så noe... Og nå vet jeg, hvordan vi kan fange fantomet. Bare gi meg litt tid.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Returner {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} SjøRama-Klipper]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Åndenes makt 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Ok, jeg har kommet så langt. Vitneutsagnene våre sier at fantomet dukker opp når rike piloter, edelt nips eller vakre kvinner er innenfor rekkevidde. Interessant smak. Jeg stemmer for at vi legger en felle. Du organiserer nipset og pilotene, og jeg varmer Linn opp. Det burde ikke være noe problem... Hun er for tiden så sint på typen sin, at man kan få henne til å gjøre alt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Hæææ? Hvasher? *Hikk* Jæj... jeg... ooooh... Hva har jeg nå gjort? Jeg vet bare at de ikke trengte meg mer. Svin! Og så... og så mistet jeg leiligheten min. Men jeg... jeg hadde fortsatt nøkkelen til flyplassen. Så da lagde jeg meg base her. Men *snufs*... først det med Linn... så jobben... jeg har deretter gjemt meg i ventilasjonssjakten. Jeg ville bli der over vinteren. Har spist frukt fra naturen. Alt som var i snack-automatene... kanskje... har jeg av og til grått. Men ikke mye. Og ikke høyt. Og slikt. <br> <br>Fantom? Samtidig var det et fantom på flyplassen? Det har jeg ikke fått med meg. Hei, hva skal det blikket bety? Og hvorfor rister du på hodet? Slutt å sukke! Du tror da ikke at jeg... at jeg... Kan jeg være så snill å få jobben min tilbake? *Snufs*]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Send {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Kjøp {number} utsiktsplass]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Samle {number} juveler]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} luftmynt(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Elsk-/hat-forhold 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Jeg har mistet lysten, jeg har søkt etter den rette nå i evigheter og klarer rett og slett ikke å finne henne. Hva gjør jeg gale... eller hva er galt med damene?! Hvorfor kan de ikke se hvilken perfekt kar jeg egentlig er?! Det er jo enkelt å se på en straight kar som meg! Nei, jeg gir opp den store kjærlighet... vent nå litt - hvem i alle dager er det som lurer borte der? Hun er uimotståelig jo! Henne vil jeg vite alt om! Fillern, jeg som har en flyavgang til Toronto om 20 minutter - kan du gjøre klar til avgang, så skal jeg se om jeg får henne med meg på turen?]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Jeg er forelsket igjen! Hadde aldri i mine villeste drømmer trodd jeg ville finne en dame som kunne se hvilken storfangst jeg virkelig er! Hun passer perfekt for meg, supersøt i mine armer. Skjønnheten hennes er selvfølgelig ikke det eneste, men det er ikke akkurat å forakte! Nå kan vi reise på kryss og tvers over hele verden sammen... Åhhh, som jeg gleder meg. Hihihi.]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Send {number} Ramaliner-M til Canada]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Nord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Returner {number} fly fra Mexico]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Elsk-/hat-forhold 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Hihihi. Neste reisemål for vår romantiske reise verden rundt: Brasil. Gleder meg til å vise henne amasonene og sukkertoppen. Hun heter forøvrig Tara. Nydelig navn, ikke sant? Jaja, uansett, der nede kan alt skje! Der nede er det alt fra ville dyr til skumle landerøvere, men jeg skal selvfølgelig beskytte henne.]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Å jasså, er det du som er Toms kompis? Hvorfor har han ikke sagt noe om deg før? Nam! Vel, den lille flydvergen er uimotståelig, ikke sant? Sitte på fanget hans, særlig med de trange dongeribuksene, mens han sirkler rundt der oppe, er bare det beste! Vår tur til Brasil var bare konge. Samba med Tom... det er noe det - og ikke bare for meg!]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Send {number} fly til Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre til Sør-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Samle {number} hårtørrer(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Samle {number} sandaler]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Elsk-/hat-forhold 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Hihihi. Tara venter på meg for en tête-à-tête i Paris. Hun elsker Paris over alt annet, visste du det? Jeg har nå lært meg noen franske utrykk, bare på grunn av det: "Olala, cherie. Voulez vous croissant avec moi?“ Hun kommer til å elske å rusle sammen med med råkule meg, gatelangs gjennom Champs Elysees og se på de flotte franskmennene. Nei, vent nå litt… hrumf… franskmenn?! Det liker vi ikke! Holder det ikke med meg?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Smattesmatt. Med alle de heite franskmennene må jeg først få tunga tilbake i munnen. Der får man virkelig lyst på crossainter, eller hva? Jeg fulgte etter en muskelmann med helsetrøye og alpelue gjennom hele byen. Det var en morsom stil. Hvor er forresten denne stive karen som fløy oss hit? Du vet, den lille skrytepaven med napoleonkompleks?]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Samle {number} fransk(e) ost(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Samle {number} kaffekrus]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Elsk-/hat-forhold 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Ja, det var det... Tara holdt det gående hele natten lang. Hun løp rundt gatelangs blant franskmennene, mens hun ropte ut tabulagte ting. Så mannsfiendlig. Hun burde skamme seg. Nå må jeg prøve å redde forholdet. Sandra sier at Australia er rette stedet for å roe ned ville damer som henne. Surfeleksjoner, flotte restauranter mektige didgeridoo... det får haner til å skille ut kyllingene det, ikke sant?]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Ja, det var det... Tara lurte meg ned på stranda og ble helt flørtevill. Høres moro ut, ikke sant? Jaja, ingen som kjente meg der nede likevel. Hun trodde jeg bare var en melkemaskin. Men nå er det nok. Hun sier at hun ikke vil ha en venn, som snur om hver eneste ting over til en gråstein. Jahaaaaa? Kjempebra! Jeg trenger vel ingen kjæreste, som bruker kjeften sin til å rakke ned på alt, så snart noe går i mot henne. Nei, på tide med en separasjon tenker jeg. Kjempefint, ikke sant? KJEMPEFINT!]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly til Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre til Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynter]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Australsk blodtakling 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Åh, jeg elsker høsten. Den tørreste årstiden. Snart begynner det neste internasjonale rugbymesterskapet for kvinner. Flyplassen vår er i år arrangør. Jentene mine fra Australia er allerede ferdigpakket og klar for å virkelig ta av her...]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Så, bærtene mine har landet. Nå finner vi frem flaska og snur flyplassen på hodet. Jeg ruller meg en avslappende rullings, før alt blir gjort om til pinneved.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Start {number} Rama-XS-Turbo til Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Sett ut {number} store hoteller]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Samle {number} biff(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Australske blodtaklinger 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Sidney og Gomorrah! Jentene får ikke en dråpe mer! De løper rundt som villmenn i ventehallen, krever beskyttelsespenger og markerer reviret sitt som huleboere. Og vet du hva? Schnapslageret mitt er sporløst forsvunnet. Disse fordømmte... Vi må gjøre noe. Samle så mange passasjerer som mulig og sørg for ny drift. I mellomtiden tar jeg meg av «venninnene» mine.]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Du er den beste! Jeg har til å begynne med låst henne inne med en gammel spritflaske i fyllearresten. Jeg er ikke så sikker på om det blir å skje igjen med det første...]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Samle {number} solbriller]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returner {number} vennefly]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Australske blodtaklinger 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Huff, du... dethar rømt. Monsteret har ikke lengre lyst på passasjerene, nå er det kollegene våre som står for tur. Hun har ødelagt Kurts fiskestang og dro ned buksene til Tom foran hele mannskapet. Høhøhø. Nei! Det er IKKE morsomt! Nå kjefter hun på Mette. Heldigvis har hun fortsatt ikke skjønnt noe. <br> <br>Send vekk så mange folk som mulig, slik at vi kan ta oss av gjengen i fred og ro. Men vær ikke for hard. Vi må fortsatt vinne mesterskapet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Puh! Nå sover de med dårlig samvittighet. God bedring.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Send {number} mellomstore fly til Asia]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Send {number} Kamo-Kopter til Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Australske blodtaklinger 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Halla! Harru sett? I hangaren min heller de innpå med schnaps. Slik kan vi pakke flyplassen inn, ikke sant? Jeg kan nesten ikke vente til vi igjen har ro. I morgen spiller australierne finalekampen. Kanskje vi kan overtale et par av passasjerene til å være publikum. Gjestene vil juble av begeistring når gjengen drar, ikke sant?]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Wow! For et publikum! For hvert mål blir de mer euforisk. Om jentene vinner cupen, flyr de med en gang tilbake til Australia. Synd, eller hva?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} luftmynt(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Samle {number} badebukse(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkt(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Australske blodtaklinger 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Seier! Vi er de beste... SCHALALALA! Nå blir det fest! Den som fester, får også ta konsekvensene. Og har du sett det? Alle er like lykkelige som jentene mine. De har lagd skilt og synger sanger! De er helt overlykkelige! Men hvorfor?]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Det var litt av en tid, eller hva? Jentene vet enkelt og greit hvordan man åpner et fat. Og vet du hva? Siden de andre var så engasjert, besøker de oss igjen allerede om en måned. Ikke fortell det til kollegene mine. Det skal være en overraskelse...]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Samle {number} førstehjelpsskrin]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Samle {number} vindruer]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Samle {number} franske oster]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Samle {number} fotoapparat(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Hos meg kan du ikke lande... 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Halla! Aksel... Bein... Erator... Blad. Det er ingen fine ord som begynner med Aksel, eller? Denne... DENNE KJELTRINGEN! Han har lurt meg trill rundt. På hver flyplass har sleipingen en annen elsker. Kan du forstå hvordan KJÆRESTEN hans da føler seg?! IDIOT! DUMSKALLE! PAPPSKALLE! Han var med sine andre jenter og bærter som han ikke var tro mot, utrolig. For en fyr... dobbel og trippel utro! Elendige SVIDDE KJEKS! <br> <br>Dette skal han få betale for. Send han først på en lang reise, så tar jeg meg av hevn-dekorasjonen. Da viser vi ham hva for en IDIOT han er!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Jeg skal ta hevn! Han er såååå liten med pilotluen sin! Og, hei, jeg er singel igjen. Hurra! Endelig får jeg tid for meg SELV igjen. Endelig ensomme kvelder igjen. Endelig kan jeg gå alene til vaskeriet igjen. Jeg kan til og med bære mine egne handlevarer. Alt er flott, er det ikke? <br> <br>Du, helt ærlig, smørhjertet mitt, av en eller annen grunn har jeg en greie for ordentlige piloter. Men aldri igjen med TOSKER med gullkjeder. Finnes det ikke smarte piloter der ute som vil plukke stjernene fra himmelen for meg?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Send {number} fly til Asia]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Quatro til Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Sett ut {number} Svevende hane(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Sett ut {number} Kaktus(er) 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Hos meg kan du ikke lande... 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Heisann, vingemannen min! Har du hørt det? Linn er ledig på markedet igjen. Jeg bryr meg heldigvis ikke. Tiden da jeg var ei... dum høne... og rullet ut det røde teppet er over. Jeg var kun en dørmatte for henne. Jeg kan uansett få hvilken som helst dame jeg vil. Javisst! Fra og med nå skal jeg forsyne meg så mye jeg klarer, og så litt til! <br> <br>Also, min kloke bok sier at Kina, India, USA og Indonesia har de største kvinnekvotene i verden. La oss fly dit og la det gå slag i slag. Så kommer det er par demonstrasjoner hvor damene vil brenne klærne sine. Gjett hvem som vil være der for å hjelpe dem? Muhahaha...]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Aha! Jeg hadde rett! Jentene har virkelig brennt klærne sine. Den internasjonale pensjonistdemonstrasjonen hvor de brenner BHer var en stor suksess... for eldres rettigheter... og slikt. Ikke så mye for meg. Et par dates stakk avgårde til aftendans. Det er det da også noe, eller? <br> <br>Noen ganger spør jeg meg selv, om ikke Linn vil gi meg en sjanse til... jeg menger, om jeg burde gi Linn en ny sjanse? Nei! Hun har filitert hjertet mitt og fôret det til løvene. Jeg løfter ikke en finger. Jeg har nok med mitt eget selskap!]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Send {number} vannfly til Kina]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Send {number} helikopter til California]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Send {number} små fly til India]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Hos meg kan du ikke lande... 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Halla! Har du sett den nye flygeplanen, skatt? Tom smøg den til meg. Tom! Denne luftende fyren... lystende fyren... som alltid. Han klarer meg fint uten. Han med sine... ståløyne. Usselt! Men jeg har en idé: Denne uken har Mette ansvaret for inndelingen. Vet du hva hun elsker over alt på jord? Kaker og kjeks. Vi sørger for bøtter og spann med det. Når vi smører honning rundt munnen hennes, endrer hun garantert flygeplanen på et sukkerblikk.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Heiiiiiiiiiiiiiii! Jeg er så gira! Hakke tid, hakke tid, hakke tid. Alle flygere skal vekk, om nødvendig også med vold. Pang, du er død. Hahaha! Bare en vits, skjønner? Skjønner DUUUU?! Tada-tada! Ratatatata! Jeg har mye som må gjøres. Har ikke lyst til å skravle. I kveld står «I form med breakdance» på programmet... og jeg har enda ikke endret flygeplanen. Der ja! Så! Ha! Jeg har enkelt og greit bare byttet mannskapene til Tom og Sandra. Lett som bare det. Ding-dong!<br>  <br>… Jeg føler meg ikke bra. *Snufs*]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Samle {number} mel]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Kjøp {number} varer]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Samle {number} godterier]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Hos meg kan du ikke lande... 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Og neeeei! Har du sett den nye flygeplanen? De har satt Linn i mannskapet mitt. Der er rett og slett lite hyggelig, synes du ikke? Kun fordi hun ikke kan få meg, vil hun gjøre livet mitt surt. Det er alltid det samme med skuffede damer... <br> <br>OK, la oss slutte å snakke om jenter. Sandra kan hjelpe oss. Hun sa nylig på en fest, at hun vet under hvilket teppe Mette gjemmer flygeplanen.  La oss finne et par passende souvenirer til Sandra – da vil hun løse problemet vårt for en slikk og ingenting!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Åjsann! Tom bombarderer meg som en gal med gaver. I går ba han på sine knær, om jeg ikke kunne endre flygeplanen. Sannsynligvis vil narren jukse seg til en plass i mannskapet mitt. Hvor ofte må jeg si til ham at hans type... ikke er helt... min type? Vet du hva? Jeg bytter enkelt og greit min og hans flygeplan. Da har jeg gjort mitt, og ingen kan si at jeg var utakknemlig.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Samle {number} fyrtøy]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Samle {number} skrutrekker(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Samle {number} tannkrem(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Samle {number} slips]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Hos meg kan du ikke lande... 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[For en gribb? Nå er jo Linn tilbake i mannskapet mitt. Jeg trodde... hva har Sandra da gjort? Hun lovde meg... Jeg skjønner det ikke. Til og med Linn var helt fra seg av glede. Ja, hun har fulgt Mette som en illsint, brølende hevngudinne gjennom flyplassen... for et kvinnemenneske! Dette temperamentet! Med et slikt stykke kvinnfolk blir jeg helt mo i knærne... hihihi. <br> <br>Åh, æsj. Jeg kan ikke gjøre annet. Jeg gir henne en ny sjanse. Jeg er jo ikke slik. La oss ha morosomme, bombastiske flyforbier og sende ut romantiske meldinger ut til alle og enhver. Vi fyller himmelen med hviskende kjærlighetsord! Det vil bli litt av et syn.]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Ok. Nå må hun ha sett flyforbiene. Hihihi... snart styrter hun rett inn i armene mine. Kanskje burde jeg raskt vaske neglene... Nå er nok bare snakk om minutter. Snart tar hun meg som en sulten Løvinne. Mjam. <br> <br>Vent bare. Hihi. <br> <br>Nå kan det da ikke ta stort lengre tid... <br> <br>Altså...<br> <br>Hvert sekund nå... garantert...<br> <br>Ja. Hvert... sekund...<br> <br>FORTSETTELSE FØLGER]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Returner {number} helikopter(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} luftmynt(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Det ligger noe i luften 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Hei kompis! Hele flyplassen snakker om det: Det er visst noen som planlegger et frieri. Jeg har virkelig ikke lyst på dette tullet, men så er det jo ikke en … eh … sjel som er interessert i hånden min heller. Jeg lurer bare på hvem det stakkars offeret er …]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Halla! Hæ? Et frieri? Det hadde vært noe. Med flyplasstresset vårt ringer det vel ingen kirkeklokker, eller? Det beste som skjer er at alarmen går av, eller? Jeg må slave videre. Har masse å gjøre de neste dagene. Om du vil sladre om bruder, burde du slå av en prat med Tom. Jeg stoler helt på den karen.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Send {number} vannfly til Kina]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre til Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returner {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} luftmynt(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Det ligger noe i luften 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Hvordan? Hva? Haha? Du tror Tom vil smi lenkene på flyplassen? Jeg? Det hadde vært noe. Mindre konkurranse, vet du. Jeg forstår. Hvordan kan jeg da komme på glid med damene? Når den beste aksjen ikke lengre er på det åpne markedet, berøver jeg damene en gudegave. Sett bort i fra det, får man ikke bedre sjans ved å vifte rundt med frieri. Altså, ikke at jeg snakker av erfaring … høhø … <br><br>Jeg må gå.]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Åååååh, så søt! Næmmen, hallo! Hørte du hva som skjedde? Det er noen som planlegger et storslått frieri. Egentlig litt pompøst. Huff, når kommer drømmeprinsen min ridende på sine hvite hest …? Altså, så lenge det ikke er Tom, skjønner …<br><br>HERREGUD! Det kan ikke være Tom, kan det vel? Hva om han spør meg om min myke hånd!? Den slyngelen kan nekte så mye han vil, jeg stoler på ham. Frieri er rett og slett bare fryktelige. Jeg HATER BRYLLUP!]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Samle {number} vindpølse(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Samle {number} hårtørrer(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Spania]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Det ligger noe i luften 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Hei, Dude! Jeg tror det begynner nå. Du har også hørt om det, sant? Den greia med frieriet? Jeg tror at denne narren med armbåndsuret planlegger noe. Det visste du allerede. Den lille lubne typen. Nå nettopp har en mysteriøs, ukjent person booket 50 flybys. Hvorfor? For hva? Jeg vet det heller ikke! Iiiieeeeehihihih … så spennende. Jeg ville ikke vært i brudens sko nå!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Hva? Men det … det var jo … jeg har ikke ord. Det var … han fridde til meg. Altså, skatt … du visste det allerede … han gamle med snurrebart … eeeeh … Knut … eller noe.  <br><br>Jeg er helt paff. <br><br>Herregud. Jeg skal gifte meg. VI skal gifte oss! Jeg vår så gira at jeg glemte å puste i fem minutter. Heldigvis skjedde ingenting, jeg merket det først etterpå.]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Samle {number} gave(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre til Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Forelskelse, forlovelse og giftemål 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Halla... thihi, der er du jo, min sukkerbøffel! Jeg er helt på tuppa, magen min er full av sommerfugler. Gjett en gang, hvem som er med å hjelper til med bryllupsforberedelsene? Thihihi! Din yndlings-Linn! Dekorasjoner, gjester, mat... musikk. Å herre, det er så mye å gjøre!<br> <br>Heldigvis hjelper Kurt og Mette med å skaffe brudepiker. Huff, ja... alltid må det være slike brudepiker...]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Hei, dingsebums! Hva driver Linn å stresser med? Hun ombestemmer seg jo hele tiden, snur seg på tiøringen eller noe. Bryllupsforberedelse er veldig stressende å gjøre. Men likevel, nå som hun kan konsentrere seg om å forberede for andre folk, slipper vi å høre om hennes ellers så tragiske singelliv. Er jo bare perfekt å kunne hjelpe!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Samle {number} fransk(e) ost(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Samle {number} vindruer]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Kjøp {number} blomsterbed]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Samle {number} kaffemaskin(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Forelskelse, forlovelse og giftemål 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Åh, deg igjen! Hei, vet du hva? Jeg er ansvarlig for drikkevarene til bryllupet. Drømmejobb, eller hva? Er jo kjempeenkelt å skaffe drikkevarer... eller... HVA?! ORGANISERE? SERVERE? JEG?!? !<br> <br>Nåja, ingen party uten Sandra, ikke sant? Kom, la oss få dette på plass!]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Halla! Ser du? Planen min går unna som en sufflé i mikrobølgeovn. Sandra kommer til å sørge for at det er en bryllupsbar der. Har man ikke lyst til å bli med på festen, er bartender den perfekte stillingen. Kanskje jeg til og med slipper å kjempe denne gangen, eller hva tror du?]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Samle {number} gave(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returner {number} vennefly]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Forelskelse, forlovelse og giftemål 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Hei kompis! Har du hørt om bryllupet som er på gang? Kurt og Mette skal giftes her i flyet mitt. Kremige brudepiker, ingen fallskjerm og en innoljet kakebit som meg... bedre blir det ikke, eller?  Egentlig skulle jeg være vielsepresten idag, men Kurt syns heller at fattern hans skulle gjøre det... komisk... <br> <br>Hva? Fatikan? Ah, vatikanet?! Javel ja, da får vi ta turen til Italia da.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Hei, du ja! Har du sett denne morsomme pingvinmannen, Tom i Roma? Han har reist i vei med Kurt, for å planlegget bryllupet. Jeg skal utspørre han litt senere, om han klarer å sjarmere meg da. Hihihi]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Send {number} fly til Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Samle {number} førstehjelpsskrin]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynter]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Forelskelse, forlovelse og giftemål 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Hva? Hva tenkte jeg på å stå til tjeneste i dette bryllupet? Fly under et bryllup?! Ikke sjans! Men på den andre siden... masser av single damer, ingen fallskjermer og meg... hahaha... servert på sølvfat. Mjam. Tom er virkelig i sitt ess nå!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Halla! Sjekk hvordan Tara rydder bordet rent! Hun er i grunn ganske søt, ikke sant? Ikke akkurat vondt å hvile øynene på henne. Nå er jeg snart en gift mann. Altså, fast følge, men fortsatt kan man vel se på. <br> <br>Bare se, ikke røre. Men nå skal jeg og Mette til bakeren. Bryllupskaken baker seg ikke av seg selv.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Samle {number} reiseputer]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Samle {number} kaffemaskin(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Samle {number} kaffekrus]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Nord-Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Forelskelse, forlovelse og giftemål 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Hei, gamlingen! Glad vi er ferdige med forberedelsene nå. Nå trenger vi bare å vente til kirkeklokkene ringer, så er det bare å kjempe mot klokka. Vi må nemlig få alle samlet i tide. Mat, god stemning og en pen ladning desperate single menn og damer. Dekorasjonene var egentlig det enkleste å fikse. Haha. Med flaks klarte jeg å finne noe i søppelet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Hei, klokkene ringer! Vær klar. Og vet du hva? Jeg er ikke så veldig glad i dag. Haha. I grunn er jeg veldig lei nå. <br> <br>Åherreminhattherreminhattminhatt! Jeg haaaaater! HJEEEEEELP!!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkt(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returner {number} vennefly]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Krasje utdrikningslag 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Nå er det ingen vei tilbake. I morgen gifter Kurt seg. Så bra. En konkurrent mindre... den slabbedasken har jeg heller aldri forstått meg på. Men vet du hva? Jeg har likevel organisert et heidundrende utdrikningslag for ham. Det kommer til å bli en kjempesuksess! Siste kvelden som en fri mann.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Hei, søta! Sett sjampisen kaldt! Mette og Kurt skal gifte seg! Jeg gleder meg som en snødronning i en orkan ... og vet du hva? For å feire, organiserer jeg et fantastisk utdrikningslag med alt som det innebærer. Da får jeg i alle fall bruk for årskortet mitt til chippenkarene... <br><br>*snøft*]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Samle {number} solbriller]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Samle {number} branslukker(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Samle {number} druer]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Send {number} fly til Spania]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Krasje utdrikningslag 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Så ... i morgen er endelig den store dagen, ikke sant? Jeg er nesten like nervøs som jeg var under det tredje bryllupet mitt. Eller var det det fjerde? Uansett så er Mette en flott jente. Mine barnebarn er også veldig spent ... nå behøver onkel Kurt bare litt søvn, så han også i morgen tidlig ... så jeg også ... hoppsan ... jeg er veldig schwimmel ... schwummel ... tralala ... hjelp? …<br><br>Chrrrrrrr<br><br>Zzzzz]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Huiii ... Kurt er ute av drift. Heldigvis hadde jeg noen gamle sportssokker i toalettmappen min. Nå skal det feires, til sola står opp. Her har jeg et gavekort til chippenkarene, som jeg fikk av min eks. Chippenkarene? Dem har jeg aldri hørt om ... men høres ut som det er akkurat noe for reale menn som oss.]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Samle {number} fotoapparat]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Krasje utdrikningslag 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Hei, Dude! Vel, det er... Linn har planlagt en fest for en kollega som skal gifte seg i morgen. Eeehh... meg... nettopp. Nå har vi kommet for å se hennes yndlingsdansegruppe og nippe til kirsebærsaft. Men jeg har glemt å få noen til å ta vakten min på flyplassen. Har du mulighet til å ta den? I mellomtiden kikker jeg på showet ... errrr ... hva gjør de ... å jøss ... hvis bare Kurt kunne se det. Et øyeblikk... KURT! HVORFOR SITTER MIN LILLE KURT BLANT PUBLIKUM?!?]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Chrrr … zzzz … hva?!? Hjelp! Hva skjer? Hvor er jeg? Hvorfor vifter Tom en pengeseddel foran nesen min? Hvorfor kommer min lille søte Mette mot meg med en champagneflaske? Og hvorfor kommer det damp ut av ørene hennes? Uiuiui … hvem har klart å få min lille søtnos så rasende?<br><br>Hei skatt! Jeg er her bor... *KLIRR*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Plasser {number} store hotell]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Kjøp {number} varer]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Start {number} helikopter]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Krasje utdrikningslag 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Aaauuuu! Mette har brukt Kurt til å polere dansegulvet så grundig, at det er blitt nesten gjennomsiktig. Og nå står alle og roper og skriker til meg, som om alt er min skyld. Hva? Er det min skyld?!? Men... men... stopp nå den skrikingen! Jeg er følsom ……<br><br>*snøft*<br><br>Okay, hold et øye med arbeidet. Jeg ordner opp i det.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Halla! Tom er rene tryllekunstneren, synes du ikke? Han dro simpelthen fram en stømpe fra toalettvesken sin og holdt den under Mette sin nese. Hun var så begeistret at hun rett og slett besvimte. Og jeg som alltid har trodd at kvinner elsket sko. …<br><br> Deretter fortalte vi henne at det hele var en drøm. Nå må jeg bare forklare hvor kulen min kommer fra.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Nord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Sør-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Send {number} fly til Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly til Australia]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Krasje utdrikningslag 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Hei, du ja! Jeg hadde en morsom drøm. Tom svingte rundt med hoftene... og Linn svingte knokene. Det var neonlys overalt. Og begge ropte... "Det var ikke meg! Det var ikke meg!". Deretter smadret en vill furie min skjønne Kurt. Det kan bare bety én ting: Ekteskapet vårt er velsignet av en heldig stjerne! Menn som har så mye pondus.... eehh... popularitet, må holdes varme!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Ok. Kvelden kunne kanskje ha gått litt bedre. Men jeg mente det godt, ikke sant? Og det er jo tanken som teller. Den teller mest. Det endte jo godt. Chippenkarene har til og med tilbudt meg helgejobb!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkt(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Frankrike]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Trist, men sant 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Morn. Nå blir det alvor, blir det ikke? Jeg har invitert biskopen av Wanne-Eickel til å smi lenkene mellom meg min søte. Kom igjen, vi må være rask, ellers så går vi glipp av bryllupsrabatten på nipshotellet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Hallooooo! Flaks at du er her, skatt! Jeg må ta meg av maten, musikken og blomstrene! Stress, stress, stress! Til forrett blir det moreller falleri. Tull. Fallne reller. ÅÅÅÅÅÅÅH! PAAANIKK! <br><br>Ta deg sammen, Linn! Jeg blir sprø! Hvorfor er det alltid jeg? Jeg vil jo bare fange brudebuketten!]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Sett ut {number} blomstersirkel/-sirkler]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Sett ut {number} bonsai]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Trist, men sant 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[For en fabelaktig dag, unge mann! Eller unge dame? Akk, dere ungdommer! Jeg klarer ikke å skille mellom dere. La meg presentere meg selv. Jeg er biskopen fra Wanne-Eickel. Jeg er her for å gifte bort dette unge paret rett etter jeg har pusset denne herlige fisken. <br><br>*Øøøh*<br><br>Jeg føler meg … føler meg litt rar. Hihi. Heisann, flyfilmen minner meg om livet mitt. Bare bakvendt og i spoling. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*stønn*…<br><br>Er det tilfeldigvis en lege om … om … b… b… b…]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Hei, Amigo! Jeg snek meg en liten tur ut av cockpiten for å se små kongepiloter. Huh? Hva i alle dager er dette? Hva gjør biskopen der? Ingenting! Det er kun piloten som går mot etiketten her. <br><br>Et øyeblikk. Han har ikke … Han er død! OK, ikke få panikk. IKKE FÅ PANIKK! BISKOPEN ER DØD!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Samle {number} førstehjelpsskrin]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Send {number} fly til Tyskland]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Send {number} fly til Italia]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Trist, men sant 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Hei, dude? Har du hørt om dette marerittet av et bryllup? Dette paret ville gifte seg i flyplassen, men så døde biskopen og ombord ble det massepanikk. Morsomt. Her er det også pa…pa…panikk.<br><br>Hva? Biskopen døde HER? På vårt bryllup? Stakkars! Men vi må gifte oss før landing! Nå kan vi kun stole på PILOTEN!]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Flott! Nå må jeg fly møllen siden Tom blabret seg ihjel og knuste drømmeparet vårt. Så slemt. Jeg skulle så gjerne hygget meg med brudepikene … dessverre, jenter. Plikten kaller!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Samle {number} armbåndsur]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Sett ut {number} bjørneballong(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Trist, men sant 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Halla! Har du sett de heite prestene, bringebær? Søtt, eller? Frakken hans er altfor trang … men han ser av en eller annen grunn ut som en man kan stole på. Vet du om dette prakteksemplaret av en mann allerede er lovet bort? På de åpne markedet finner man ingen gode typer. Kun piloter … *snufs*<br><br>Tilgi meg. Bryllup går litt på livsgnisten min.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Og lover du, Kurt, å ære Mette og … øøg … elske til døden skiller dere? Krem! Dere får kysse hverandre. Men ikke med tunge. <br><br>Rent arbeid. Jeg går til buffeen.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} varer]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Send {number} fly til Tyskland]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Samle {number} leppestifter]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Trist, men sant 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Å, herregud! Jeg er gift! Vi er gift! Hihihihi! Kurt er helt rød bak barten, jeg sverger. Endelig er jeg fru… eeeeh… fru … si meg, vet du hva Kurts etternavn er? <br><br>Oh. Hihihi. Jeg må kaste brudebuketten nå. På plass, klar, ferdig …]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Hallo … halla … halle … luja. Mette kastet brudebuketten med full kraft på flydøren. Innkommende fly! Jeg har nasket til meg den siste fallskjermen og mistet ikke et sekund. De neste tre timene henger jeg skrikende på Eiffeltårnet. <br><br>Hark … Tom fant buketten senere og spurte meg om hvilken dressing som passer til den … kanskje skal jeg invitere ham på en salat.]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Samle {number} blomst(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Samle {number} førstehjelpsskrin]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Send {number} fly til Frankrike]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Bryllupsreisen 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Hurra! Bryllupreise! Bare meg og Kurt... og Tom... og Linn... og Sandra... Kurt tenkte han var smart og fikset grupperabatt ved å invitere hele personalet med seg. Så nå er det vel heller mer enn firmatur, enn en bryllupsreise... *sukk*]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Halla! Egentlig skulle jeg og Mette kose oss på alle mulige måter under bryllupsreisen, men Tom er riktig flink til å overtale folk flest. Han har allerede planlagt sju dager med moro... Man føler seg fort litt skyldig om man takker nei til det, ikke sant?]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Samle {number} postkort]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Samle {number} blomst(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre til Nord Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Bryllupsreisen 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Halla! Paris er bare fantastisk, ikke sant? Byen er bare full av kjærlighet, hygge og kos! I dag har vi hat en dyktig arbeider hengende på slep... Nja, det var to da. Det tredje hjulet på vogna var Tom. Men uansett var det ikke nok salt på løksuppa og nå står det shopping på planen vår. Tror nok kanskje at noen reisebøker vil hjelpe oss frem i disse smågatene...]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Ah, Paris! Je t'aime! Mon armour! Crêpe pannekaker med smeltet sjokolade! Jeg kan kjenne hormonene flyte i luften. Og vet du hva? Linn har reist avgårde til byen. Kanskje blir det litt tid for kjærligheten nå... får vel spørre Tom om noen gode tips!]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Samle {number} reisebøker]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Bryllupsreisen 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[En himmel full av… *HIKK*. Hva?!? Åh, jeg lever som en gud i Frankrike nå. Rødvin ved badekanten og nydelige croissanter dynket i fett til frokost.  Slik går nå dagene her nede! Men nå må jeg få møkket ut fra svine... *HIKK* svinestallen av et hotellrom. Men først en liten pjolter til, eller hva? <br> <br>*HIKK*]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Hei, Dude! Hva er alt det bråket fra Sandras rom? Støvsuging? Har det klikket for henne? Her får man ikke et sekund stillhet... før Kurt eller noen andre tar helt av! Hvor i alle dager la jeg frimerkesamlingen min...]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Samle {number} kaffemaskin(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly til New Zealand]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Send {number} fly til Tyskland]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Bryllupsreisen 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Huff... Kurt?!? Han er ikke snill i dag! Han ba meg stikke!<br> <br>For en lumpe! Kurt sa han ikke hadde tid for dette kjærlighetsklisseriet. Og hun linn? Hvem skal hjelpe meg med henne nå? Jeg må finne noen blomster til henne... og sørge for at Kurt og Mette holder seg langt unna hotellrommet. Ha! Ser du? Jeg skjønner meg ikke på damene lengre!]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Huff... Tom er bare en stor gris! Han spurte atter en gang om jeg ville bli med på en date. Han er egentlig en ganske grei kar og jeg var klar til å si ja til han, i det han ødela alt igjen. Han sa at han skulle fikse salaten til meg, slik at jeg ikke ble feit!]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Samle {number} blomst(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Samle {number} franske oster]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Nord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Bryllupsreisen 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Halla! Nå ja, det var en virkelig anstrengende bryllupsreise, eller hva? Sammen med kolleger, mener jeg. Neste gang vi skal på en slik reise, skal de ikke få bli med. Nå skal jeg bare leve enkelt og hygge... jeg har jo ikke min snusketuski... åh... <br> <br>Pokker! Jeg har glemt henne. Raskt hjemover nå!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Halla dude! Endelig er vi på rett grunn igjen. Hurra... eller litt av en returreise. La oss fort glemme denne turen. Får håpe ikke Kurt sladrer rundt om hva som skjedde der nede. Han klarer jo å forsnakke seg på de fleste områder…<br> <br>Herre min gud. Jeg har jo blitt til en skikkelig… SURPOMP?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returner {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Returner {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Returner {number} helikoptre]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[Morgenen etter 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Morn! Kjenner vi hverandre? Det er meg, sjefen! Bente Koslowsky – den lokale rengjøringsmes… vaskedamen … *Sukk* … ÅH! For et $§@&eri! Bryllupspiloten tok av i går, og i dag får jeg rydde opp etter partyliket. For noe $§@&! <br><br>Ja ja. Ingen som inviterte meg, nei. Ikke mitt tap. $%^ $%^$]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Hikk* Au! Det kjennes ut som om jeg har ti tømmermenn i hodet. Jeg husker ingenting. Hvor er jeg? Hvem er jeg? Hvorfor har jeg må meg nettingskjorte og miniskjørt? Jeg føler meg så naken … men ser i grunn ganske bra ut! Nam! Ville ikke sagt nei til det. <br><br>Altså, om jeg var ei dame.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Samle {number} førstehjelpsskrin]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returner {number} vennefly]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Returner {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Samle {number} steak(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[Morgenenen etter 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Olala! Har du sett Linn? I går kveld kom hun sjanglende ut av et fly i pilotuniform. Hva? Nei, piloten var ikke der. Men man må jo spørre seg selv, hvem det deilige stykket tilhører. Hva? Fruktdvergen? <br><br>Ikke få meg til å le. Han har ikke sjans i havet på Linn. <br><br>… Eller?]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Morn! For et $%^rot! Tom hinket seg hvinende over korridoren. Sa ikke en gang hallo, denne ynkelige eselet. Så kom gamle Kurt og Fru Mette brakende gjennom korridoren på motorsykkelen. Disse $§@&en … Hadde jo akkurat bonet gulvet!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Nord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynter]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Sett ut {number} Snack-Check(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[Morgenen etter 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Morn! Vet dere hva? Jeg tenker ikke mer over det. Hvorfor skal jeg bry meg om disse @#$%!?! Jeg har alltid sagt: Det finnes en forklaring for alt. <br><br>Helle måne! DET ER ET LIK I KABINEN!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Oooh … sakte kommer det tilbake til meg. Vi gjorde visst litt av hvert. Kanskje … åjda … det kan sette sinne i kok. Virkelig sinne. <br><br>Hva? Sirener? Hvorfor det? FORDØMTE polypp! Hun sverget på at hun var 18!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Sett ut {number} sikkerhetssentral(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returner {number} vennefly]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[Morgenen etter 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Hei hei! Litt av en flyplass dere har her. Ikke la meg forstyrre. Jeg vandrer bare rundt i ventehallen og ser på hvordan det går. <br><br>Høhø. Vaskedamen deres er ganske aktiv. Men, hvorfor roper hun så høyt? Og hvorfor svinger hun knyttneven? Hjelp! IKKE KAST BØTTA!!!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Aaa Det var … den døde fra kabinen! For et $§@&! Først registrerte polietet flyplasspersonalet vårt, så fem minutter senere spaserer mordofferet lykkelig gjennom ventehallen. Ingen grunn til bekymring! Så lenge jeg styrer lovens lange mopp, blir ingen av mine uskyldige venner sperret inne! Dumme %&@%!]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[Morgenen etter 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Morgen, herr vaktmester! Altså, til å begynne med trodde jeg at Tom og Kurt hadde gamlingen på samvittigheten. Men det var et komplott, det kan jeg fortelle deg! Jeg sperret den §@& rett og slett inne i bøttekottet, hvor jeg hadde lagret rettsmedisineren … da jeg fortsatt trodde han var død. <br><br>Pssst … Jobb bare videre du, sjef. Jeg har alt under kontroll.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[FREKKHET! Jeg … var bare her for å hente liket til tvillingbroren min. Vår Herre tok han med opp i skyene for et par dager siden *snufs*. Men … NEI! I stedet ble jeg overrumplet av dette rasieret av en vaskeklut og sperret inne MED BRODERNS DØDE RESTER i dette bøttekottet! <br><br>Dere vil nok høre fra meg! Det kan jeg sverge på, så sant jeg er KARDINAL VON CASTROP-RAUXEL!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynter]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[Morgenen etter 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Blæææ … tre dager i kasjotten. De ga meg kun en telefonsamtale. Heldigvis kunne jeg utsette daten … <br><br>Uansett, Koslowsky burde ikke vaske meg bort med det første. Kvinnemenneske! Vi spilte bare flasketuten peker på, på tilbaketuren. Når man blir revet med, har man ikke noen biskop på samvittigheten mer! Jeg tar ferie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Morn! Åh, Tom kommer med ei maske så lang som Bergensbanen. Alltid det samme! Man gjør en feil ÉN gang … Bah. Nå sutrer alle. Disse §@&§@&! Ingen forteller meg noe som helst! <br><br>Hei, du! Har du ikke noe bedre å gjøre? Jeg må jobbe. Løft i det minste beina. Hvordan skal jeg ellers kunne vaske her?! *GRØSS*]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynter]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Samle {number} bomull]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Blindfly 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Hei, dude! Jeg fant en sprudlende kontaktannonse i et ukeblad: «Heit løvinne søker dum og deilig – erfaren kvinne med futt leter etter den deilige drømmeprinsen …». Dum og deilig … høres ut som profilen min hos NAV. Jeg må svare i en fei, så lenge jeg har blekk i … pennen. Kan du ta over for meg? Bare for et øyeblikk!]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Jaha! I går kveld var jeg høy som en giraff igjen. Jeg … lagde ved et uhell … en kontaktannonse. Nå ramler det ene flatterende svare etter det andre inn i postkassa mi. Jeg liker en av dem. «Jeg setter motoren din i høygir, baby …» Hmm, jeg håper det ikke er noen fra bransjen …]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Send {number} helikopter til Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Send {number} piloter tilbake]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Blindfly 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Så … jeg har utvekslet et par e-poster med henne. Du, det er noe der! Må innrømme at et par svar ville vært å foretrekke … Jeg føler jeg har mistet manndommen min. *Snufs*<br><br>Uansett, jeg lar ikke stevnemøtet gli mellom fingrene. Jeg har ikke hatt en på åre… jeg mener uk… flere dager. Hahaha …]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Puh. Nå blir det alvor. Jeg vet hvem jeg skal møte. Om teorien min stemmer … olalala! Hvorfor er jeg så gira? Heisann du der! Du, på skjermen! Det er din skyld. Ikke stirr slik på meg!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Kjøp {number} busstasjon(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Besøk {number} forskjellige flyplass(er) og samle passasjerer]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Returner {number} Pengefly]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Sett ut {number} toaletter]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Blindfly 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[God kveld … Pokker! Jeg bonet golvet i timevis, og rett før gaten stengte, hoppet Tom på meg som en vill ape. Kort etter kom flyvertinnen med passasjerene sine mens vi tørket opp! Null respekt! %@§$! Tror de ikke jeg har bedre ting å gjøre? Nå må du ta meg under armene, sjef!]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Nå er alt klart for det store stevnemøtet! Tror du at jeg er hingst nok for to damer? Jeg tok en titt på kontaktannonsen min igjen … og … jeg møter visst mer enn én frue i kveld. Så, den som intet våger, intet vinner, er det ikke det man sier?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Samle {number} godteri(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Send {number} fly til Kroatia]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Blindfly 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Halla! Altså, ikke vondt ment søtnos, men jeg har ikke tid til snikksnakk i dag. Jeg kom akkurat tilbake fra et stevnemøte i Helvete. «Prøv alltid noe nytt» gjelder aldri for piloter, det kan jeg trygt si. De vil alltid det samme!]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Altså, det var … det var  … noe annerledes. Hei, du ja! Hør på advarselen min: ALDRI involver deg med folk fra jobb. Aldri! Det er som russisk rulett. Hva? Knyttnevemerke? Jeg haj ingen knyjjnevemejke i anjiktet! Å nei! Tennene mine …]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama Solo(er) tilbake]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} varer]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Ferdigstill {number} helikopter]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Blindfly 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Hva? Kondolering for stevnemøtet mitt? Det har jo ikke en gang begynt. Hehe … men Linn og Sandra kom hylende ut av en klubb. Åj, hønene avskyr hverandre. Hva har skjedd denne gangen? Spiller ingen rolle. Tar du over for neste pilot? I mellomtiden venter jeg på dobbelporsjonen min med damer … hmmm … dobbelporsjon vil si «to damer» … ikke sant?]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Jaha! Bærtene mine er fortsatt der. Hva skjer i kveld? Koslowsky har ventet på daten sin i en evighet. Hun skal møte en heit pilot. Skal være dum og deilig inn til beinet. Haha! Stakkars. <br><br>Dobbelporsjon med dame … dum og deilig … åh nei … ÅH NEI … BENTE KOSLOWSKY?!? Hva skal det store gliset bety? Hva i … HJEEEEELP!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Samle {number} Bikini(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Samle {number} egg]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Samle {number} solbriller]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returner {number} vennefly]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Tête-à-tête med Tom 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Fordømt! Nå har jeg tre tonn Koslowsky i hælene, og skjønner ikke hvorfor. Om jeg innrømmer at det var en misforståelse vil damene aldri ta meg seriøst igjen. Hmm … Jeg tar henne med til den dyreste gourmetrestauranten i mils omkrets. Om jeg er heldig får hun kalde føtter.]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Morn! Åh, Tom er litt av en kar. Jeg ville egentlig ikke bli sett med den sveklingen, men så inviterte han meg til denne gourmetrestauranten «Le Gourmand». Jeg kan ikke si nei til gratis mat. Jeg håper jeg kan ta med meg restene hjem til hunden.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Send {number} fly til Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Sett ut {number} store hoteller]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} luftmynt(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Tête-à-tête med Tom 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Kalde føtter? Ikke i det hele tatt! De er varme på nattbordet. Har allerede fortært 5 pølser i brød. Hun eter som en hest! Hun ga akkurat kelneren en klaps på baken. Ville vært enda verre om foreldrene mine plutselig satt på nabobordet … <br><br>Oh. <br><br>Hei mamma …]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Mor…*slafs*… hva? Toms foreldre? De dro akkurat. Morsom familie … jeg tror de blir mistenksomme. Faren brølte «Jeg har ingen sønn» i det de dro. Merkelig gubbe … *slafs*.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} luftmynt(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkt(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Tête-à-tête med Tom 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Åh, du vet … jeg tenker positivt. OK, foreldrene mine har gjort meg arveløs, men marerittet er over. Vi var i det minste ikke kunde nummer én million eller noe slikt. Se for deg det. Plutselig var vi i avisa. Vi ville sannsynligvis vunnet en reise rundt jorden. Haha … man burde ikke tirre skjebnen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Jeg kan ikke tro det! Vi var nesten ute … og så falt konfetti fra himmelen. Så fotografer! Som en drøm! Vi var kunde nummer én million! Gavekurv og jorden-rundt-reise inkludert. I morgen bærer det av sted!]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Send {number} fly til Nord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Kjøp {number} Viva Skyrama-tårn]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} luftmynt(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Den store fangsten 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Åh nei. På storreise med Koslowsky. Et absolutt mareritt. Hvorfor frasa jeg meg ikke premien? Huff … jeg kan ikke si nei … om ikke vil jeg aldri se den store verdenen der ute. Sitter hele dagen i cockpiten … Greit, første mål: Venezia. *sukk*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Morn! Harru sett Tom? Gud-a-meg for en teiting. Jeg kan da vel ikke noe for at jeg dyttet gondolen med hofta? Måtte jo finne blodpølsa mi. Ekte damer gynger i gondoler …]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Send {number} fly til Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo til Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Send ut {number} vannfly til Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Send ut {number} helikopter til Italia]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Den store fangsten 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Aa… aaa… aaaaaa…tsjoooooo! Jeg ha… ha…ter Venezia! Mens jeg lå i sykehussenga og så på italiensk såpeopera ringte Bente fra et maskeball. Har nesten full av… ATSJO! <br><br>Glem romantiske mål, OK? Finnes ikke romantikk!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Morn! Eventyrferien er lagt på evig is! Det får hjertet til å le. Men vet du hvem det er som henger med leppa? Denne usle Tom. Han går rundt og banner hele dagen med den røde nesa si. «La meg være i fred!», «Jeg har influensa!», «Så gå alene å isbad» … og slikt. Men jeg vet hvordan man viser menn hvor heldige de er. Man må gå hardt til verks!]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Send {number} fly til Grønnland]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo til Grønnland]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly til Grønnland]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Den store fangsten 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Hei, dude! Har du sett det? Bente og Tom er litt av et drømmepar. Jeg tror at piloten vår har skutt gullfuglen. Etter de kom tilbake fra Nordpolen, skalv hele kroppen hans. Og for noen røde kinn! Så søtt!<br><br>Kom, la oss spleise dem og sende dem til verdens mest romantiske sted: Tyskland!]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Jeg holder ikke ut. Mette sendte forrige pilot direkte til Castrop-Rauxel. Min … min hjemby. Nå tror mine foreldre og venner at jeg er sammen med Bente. Faren min klappet meg på skuldrene mens han vinket med sluhet. HVORFOR?!]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Sør-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Send {number} fly til Tyskland]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Den store fangsten 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Hei, dude! Nå vet jeg hvordan vi kan bli kvitt heksa. Send meg til Karibien neste reise … og sett Bente … ved et uhell … hihi … på et annet fly. Til Sibir eller noe. Tenk på det. Velg to forskjellige steder. Planen er idiotsikker!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Hva i …?! Ikke to forskjellige piloter! To forskjellige steder! Nå har jeg kjerringa etter meg igjen. Men jeg kommer meg unna. Jeg går til stranden. ALENE! Bare meg og tangaen min …]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Send {number} fly til Haiti]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Den store fangsten 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Vanvittig! Knasende høner stekes overalt i denne solen. Det er litt av en jet-set-strand: Stjerner, kjendiser, pressefotografer og … HEI, der er en strandet hval. Vet du hva? Jeg dytter den tilbake i vannet. Jentene elsker helter! Gjør trommevirvelen klar. Jeg trenger vitner!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Morn! Jeg sa jo det! Ingen man kan stå imot sjarmen min. Jeg legger meg på stranden og soler meg … og plutselig faller Tom over meg og dytter meg uti vannet. Så romantisk! Publikum og fotografer overalt. Man skulle tro det lynte så mange bilder de tok, det var jubel og stor ståhei … vi kom til og med på forsiden av Strandbladet … hihihi.]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynter]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Eureka! 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Hva? Nei, Kosloswky og jeg er ikke sammen! Men etter avisartikkelen tror alle at vi er flyplassens nye drømmer. Jeg vet: Om jeg later som om jeg gjør det slutt, vil det ikke bli mer mas. Jeg setter i gang etter jobb.]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Så, jeg har den perfekte plan for å komme meg unna den gamle moppen. Riktig så smart. Kan umulig gå galt. SMS-kontoen min er allerede fylt opp.]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Send {number} fly til Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Send {number} helikopter til Asia]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Returner {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Eureka! 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[For en uforskammenhet! Frekkhet! Hun svarte ikke på SMSen min. Hvordan kan jeg gjøre det slutt om hun ignorerer edelchassiset mitt? Jeg var jo rett fram. Ville vært enda bedre om …]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Morn … Tom bombarderer meg igjen med sine %&@€ tekstmeldinger. Jeg har ikke tid til slikt kliss. Gidder ikke en gang lese dem. Halvparten er jo bare feriesang, ikke sant? Ei skreppe som meg kan få tak i helt andre typer.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Send {number} cargofly til Russland]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Samle {number} blomsterbed]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Sett ut {number} blomsterbuer]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Samle {number} Teddybjørn(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Eureka! 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Morn! I går knallet Tom etter meg på Vespaen sin gjennom halve byen. Denne sleipe lille %&@€! Får aldri nok. Jeg har egentlig en svakhet for søtnoser, men nå har jeg fått nok. Han får %&@ juggelet sitt tilbake med det samme!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Hva… hva i…? Kjerringa sendte meg en SMS. Meg! Hun slo rett opp!  Altså, det er jo … hun aner ikke hva hun går glipp av. Jeg er altfor kjekk for henne. Og elegant. Og kosete. *snufs*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Sett ut {number} Kaktus(er) 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Samle {number} godterier]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Samle {number} Teddybjørn(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Samle {number} godterier]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[Kirsebærene i naboens vaskebøtte 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Hei, dude! Det kan ikke være sant. Koslowsky ga meg avskjed på grått papir. MEG! Jeg fikk ikke en gang sjansen til å knuse hjertet hennes. Udiskutabelt. Om det er noen som skal gjøre det slutt, så er det jeg. Kan du hjelpe meg å vinne henne tilbake? Klikk på børsten! Først smører jeg henne inn, så bærer det av gårde. Hvorfor ikke starte med romantiske flyforbier?]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Halla, lekkerbisken! Åh, så søt. Tom forsøker seg på nytt med romantiske flyforbier. Alltid det samme. Han kan rett og slett ikke leve uten … uten sin … Bente?! For ei … ASFALTKOSMETIKER! Det får vi se på, FRU ASFALT!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Samle {number} badebukse(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Samle {number} Bikini(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[Kirsebær i naboens vaskebøtte 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Morn! Min nye galante mann er litt av en perle, eller? Pilot, toppmodell, ekstremsportutøver … akkurat det riktige for en kvinne med mine krav. Og harru sett de romantiske flyforbiene? De kan kun komme fra min Adonis. <br><br>Men også jeg kan være romantisk. Hjelper du meg?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Halla, kremvind! Det … det blir alltid verre. Hjerteballonger over alt. De tar den begge helt ut. Og ganske så offentlig. Heldigvis plager deg ikke meg. Haha. <br><br>Jeg kunne ikke BRYDD meg mindre!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Sett ut {number} stille toalett]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Sett ut {number} strandbar(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Samle {number} Leppestift(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Samle{number} batteri(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[Kirsebær i naboens vaskebøtte 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Halla! Tralala, for en vidunderlig dag. Si meg, sussebassen … kan du gjøre meg en tjeneste? Toppers! Rydd flyplassen tom, så godt det lar seg gjøre. Etter dette trenger jeg min … min ro … åh … og … tank klart for et par flyforbier … man skal ikke selge skinnet før Linn er fanget. Eh, du skjønner hva jeg mener!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HA! Min svikefulle plan er i gang. Så du flybyen? «La oss gå ut, Tom. Din L.» «L.»? Hmm … hun mente vel «Love». Ha. Det skulle den skruen likt å hatt. Jeg tar på litt lippomade, tar på meg min fineste helsetrøye og venter på avtalt treffsted. Dette kommer til å bli moro!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Send {number} helikopter til Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[Kirsebær i naboens vaskebøtte 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Åh, du igjen! Har du hørt? I dag fikk jeg en kanonjobb! Privatpilot for en romantisk Vegas-reise. Supert. Jeg lener meg tilbake med øreproppene mine i cockpiten og stenger verden ute. <br><br>Passasjerene heter Bente og Adonis. Komiske navn.]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Å nei! Bente og Adonis … BENTE og ADONIS! Etter to uker har det kommet til dette? Jeg … bildene … jeg kommer aldri til å få disse bildene ut av netthinnen!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Send {number} fly til Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Samle {number} fotoapparat(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Samle {number} leppestifter]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Samle {number} Luftmynter]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[Kirsebærene i naboens vaskebøtte 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Såååå … nå starter vi, mister. Jeg styrter inn i kafeen, river av meg treningstrøya, gir min «L» en kjærlighetserklæring og knuser hjertet hennes med lufthammeren. Det blir litt av en fiesta, amigo. Hun vil bli målløs. <br><br>Jeg er klar. «Hei, L! Jeg …»]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [FORTSETTELSE FØLGER]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Send {number} fly til Belgia]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Sett ut {number} store hoteller]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Kjærlighet på rullebanen 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Jeg vet ikke om du har hørt det, men det er slutt mellom meg og Adonis. Jeg trengte en liten tenkepause - han var altfor klengete for min smak. Dessuten har jeg det mye bedre nå! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[Snufs ... Jeg vet jeg slo opp med han, men jeg begynner å savne snusken min. Hardt arbeid er det eneste som vil hjelpe nå - Jeg skal få disse golvene til å skinne som blank messing. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Kjærlighet på rullebanen 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Halla! Har du sett Sandra i det siste? Hun sutrer som om katten har spist kanarifuglen. Hun gikk til og med rundt og plystret her forleden! Jeg lurer på hvordan det går med henne ... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Jeg så Sandra og hun stirret på meg som en kjærlighetssyk valp. Sukk ... Hva kan jeg si? Jeg er jo bare en pilotsjarmør! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Kjærlighet på rullebanen 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Hei, du! Jeg er så glad, jeg føler meg som en lykkelig krokodille i et solskinnende sumphull! Jeg har funnet en ny venn! Vi går frem forsiktig, fordi hun har akkurat slått opp med ekstypen sin. Jeg har virkelig en god følelse at dette er den rette. Hun er bare perfekt!
<br><br>... Ja, det er nok støvlene. Er vel slikt som er inn i dag. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Morn! Huh? Jeg har det mye bedre nå, takk for at du spurte. Ting kunne faktisk ikke være bedre enn de er nå. Jeg har funnet en perfekt måte å glemme fortiden på! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Kjærlighet på rullebanen 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Luftige vakumsokker! Har du sett Sandra og Koslowky i det siste? JEG HATER det nye paret. De er ekle. Fysj ... Jeg er så ... ENSOM! Det minner meg på noe, jeg lurer på hva eksen min holder på med nå?! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Du kommer ikke til å tro hvem som spurte om jeg ville bli med på date. Glem det, ikke prøv en gang! Du synes sikker jeg er dum, men jeg sa selvfølgelig ja! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Kjærlighet på rullebanen 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Hei, dings... Eeeh, du der! Det burde være en regel eller noe imot dating mellom de ansatte på jobben! Dette begynner å bli et gigantisk rotete opplegg! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Hva? Ekkelt! Hvorfor skulle jeg gå ut med Tom igjen? For å vær ærlig, tror jeg han har ødelagt alle mine fremtidige dates med menn! Nå skal jeg på date med Sandra istedenfor ... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Gå over hjerte mitt 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Morn! En idiot har tråkket med sine skitne sko over det våte golvet mitt! Det må bare være Tara - hun bryr seg ikke over min kunst. Samme det, for det er ingen andre som bruker dameskostørrelse 45 her! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Jeg er anstendig, og derfor inviterte jeg Tara på middag, slik at vi kan snakke om det. Jeg er heller ikke dum, for jeg har bestilt bord på den fineste restauranten. Der kan hun ikke lage noe rabalder! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Gå over hjertet mitt 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Jeg har alltid hatt lyst å kjøre over Sandra, du skjønner hva jeg mener. Nå har jeg en feilfri plan på hvordan jeg skal klare det. Hun kommer garantert ikke til å klare å si nei, bare vent å se! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Det er noe jeg må fortelle deg ... Jeg inviterte Tom på middag. Hør nå! Vi snakket aldri om hva som skjedde på den kafeen forrige gang. Det var bare for å snakke ... tro meg! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Gå over hjertet mitt 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Jøye meg, dette kommer til å bli interessant. Ser ut til at jeg har tre dates på samme restaurant samtidig. Vel, kan ikke si jeg er overrasket, men nå trenger jeg virkelig din hjelp. Jeg er jo tross alt bare et menneske! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Pssst ... hei ... det er meg, Tom! Trodde jeg var Tara eller? Vel, jeg har forkledd meg. Operasjon "Kjærlighet på rullebanen". "Tara" har en date med Sandra i kveld. Jeg har også noen dates med Bente og Linn samtidig. Ikke vær redd, jeg har alt under kontroll! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Middagsdate 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Hvor i helsike er Tara? Hun burde vært her forlengs. Flott … er det Tom? Å NEI! Han er på vei hit! Ikke nå …]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Hvorfor i alle dager gjør hun kjerringa det så vanskelig for meg, når det var hun som inviterte til date?! Hmmm … du tror vel ikke at hun planla å invitere Tara vel? Hvis det er saken, skal jeg sannelig gi henne det hun ønsker. Straks tilbake!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Middagsdate 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Hvor er den idioten? Jeg har ventet på han i evigheter nå. Jeg vet han er her, jeg så han ved bordet til Bente. En gang utro, alltid utro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Beklager ventetiden. Nå er jeg her, hva var det du ville snakke om?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Middagsdate 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara? Hva skjer? Jeg har ventet på deg! Du … du er vel ikke utro mot meg med Linn?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Å herre min hatt, de to er virkelig på tuppa etter hverandre. Jeg gjemmer meg bare under bordet til heten er over.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Middagsdate 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*Sukk* Jeg må ordne opp i kjærlighetslivet mitt. Ingenting klarner tankene bedre enn en stor bolle med sjampanjesorbet med kaviar … Oj, hvorfor er Bente her? Og enda mer viktig, hvorfor ser hun ut som om hun har tenkt å rive av hodet mitt?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Der er du, feiging! Hva er i veien med deg, klarer du ikke fikse problemene dine selv? Måtte du virkelig sende Tom for å ordne opp for deg? Jaja, tenkte meg det!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Middagsdate 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Hvorfor står Tara og Bente å kjefter på hverandre? Burde ikke hun gjemme seg under bordet til Linn i den andre enden av restauranten? Hva i helsike er det så skjer her?  Hvorfor er det plutselig to Taraer her? Og hvorfor har hun ene hårete legger?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Skitt. Dette gikk ikke som planlagt. Ikke i det hele tatt! Jeg bør løpe fortere enn svint ut herfra, før de banker skiten ut av meg.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
