<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.news">
  <item name="av.news.header"><![CDATA[Skyramanytt]]></item>
  <item name="av.news.title"><![CDATA[Heia! Jeg er Sandra, den nye sjøflypiloten. La meg gi deg en oversikt over det nye innholdet og funksjonene.]]></item>
  <item name="av.news.text"><![CDATA[<li>Det nye Cargosystemet har ankommet! Følg det nye læreprogrammet og lær mer om det!</li><li>Passasjerer som er samlet inn, vil forlate flyplassene etter 72 timer om du ikke sender den med fly! Husk å ha dette i bakhodet!</li>]]></item>
  <item name="av.news.hint_title"><![CDATA[Tips:]]></item>
  <item name="av.news.hint_text"><![CDATA[Gis det service til luftfartøyene dine på andre sine flyplasser, vil du motta dobbel belønning!]]></item>
  <item name="av.news.shop_title"><![CDATA[Lykkeflyet!]]></item>
  <item name="av.news.shop_text"><![CDATA[Samle flydeler for å fullføre Lykkefly-samlingen!!!]]></item>
 </category>
 <category name="av.santanews">
  <item name="av.santanews.header"><![CDATA[Vinternyheter]]></item>
  <item name="av.santanews.title"><![CDATA[Ho ho ho! I vinterukene ser alle piloter, flyverter og passasjerer frem til feiringen av nyttårsaften. Nytt år og mange nye ting venter på deg!]]></item>
  <item name="av.santanews.text"><![CDATA[Gjennom vinterukene vil julenissen fly forbi! Vær på utkikk, mulig han slipper ned noen godbiter du kan samle inn! Plukk opp gaver fra 24.12. til 26.12!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_title"><![CDATA[Fyrverkeri!!!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_text"><![CDATA[Godt nyttår! Send rundt det helt nye fyrverkeri-flyforbi til vennene dine. Send fyrverkeri fra 29.12. til 31.12!]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_title"><![CDATA[Rask service på alle fartøy:]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_text"><![CDATA[Betal en gang og du kan yte rask service så mye du vil i 24 timer gratis.]]></item>
 </category>
 <category name="av.january12news">
  <item name="av.january12news.header"><![CDATA[Nyttårs nyheter]]></item>
  <item name="av.january12news.title"><![CDATA[Godt nyttår! Velkommen inn i 2012 - Må alle fly få rask service, måtte det komme mange passasjerer til flyplassen din og måtte du bade i flymynter!]]></item>
  <item name="av.january12news.text"><![CDATA[På grunn av noen tekniske forbedringer, blir nå alle fly automatisk flyttet til sine rampetyper. Test det og du kommer til å finne ut at det er mye mer komfortabelt å sende mange fly nå og en stor forbedring i den daglige driften som flyplassdirektør.]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_title"><![CDATA[Oppdateringer:]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_text"><![CDATA[Vi jobber hardt med å forbedre opplastingtiden og rett opp i problemer med utførelsene i spillet. Sann historie!]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_title"><![CDATA[Kjøp varer:]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_text"><![CDATA[Tom for varer? Du kan kjøpe flere i butikkens kategori "Spesialer".]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews">
  <item name="av.modernizationnews.header"><![CDATA[Nye daglige oppdrag!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.title"><![CDATA[Gjør rullebanen klar: 21 splitter nye eventyr venter på luftplasspersonalet!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.text"><![CDATA[Det er ikke alltid like lett å modernisere flyplassen. Hele Skyrama-mannskapet har jobbet på spreng i de siste månedene. Og resultatet... Tom, Linn, Kurt og resten av gjengen er tilbake, klare for innsats. Dra på shoppingtur til steder du alltid har ønsket å dra (inkludert rastestopp). For å starte festen, klikk på stjernen til venstre og gjør deg klar for å ta av i de nye oppdragene. Vær rask, for nye eventoppdrag vil erstatte dem om bare noen uker.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_title"><![CDATA[Oppdateringer:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_text"><![CDATA[Plasser ut tech-deko ved rampene for å redusere servicetiden opptil 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_title"><![CDATA[Nye luftfartøy!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_text"><![CDATA[Sjekk ut de splitter nye prototypene og sikkerhetsluftfartøyene i butikken.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+mmo">
  <item name="av.modernizationnews+mmo.header"><![CDATA[Morgendagens flyplass!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.title"><![CDATA[Morgendagens flyplass er her! Vi har noen flotte nye luftfartøy og fancy bygninger i Skyrama.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.text"><![CDATA[Hør etter piloter! Skyrama har blitt nominert til "Best Tycoon Browser MMO"! Hurra!!! Ikke glem å stemme på oss da, bruk linken under for å stemme! <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>Link til MMO-stemmeside</u></a><br/>Hjelp Skyrama til å nå nye høyder!! En kjempeoverraskelse venter på deg om vi vinner!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_title"><![CDATA[Oppdateringer:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_text"><![CDATA[Plasser ut tech-deko ved rampene for å redusere servicetiden opptil 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_title"><![CDATA[Nye luftfartøy!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_text"><![CDATA[Sjekk ut de splitter nye prototypene og sikkerhetsluftfartøyene i butikken.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+unlocking">
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.header"><![CDATA[Morgendagens flyplass!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.title"><![CDATA[Morgendagens flyplass er her! Vi har noen flotte nye luftfartøy og fancy bygninger i Skyrama.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.text"><![CDATA[Hør etter piloter!<br/>Du kan nå følge med flyvnings-prosessen din med det nye landekartet for flyvninger.<br/>Besøker hvert eneste land i et kontinent for å motta en belønning og vis frem stolthetene dine til spillere verden rundt!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_title"><![CDATA[Oppdateringer:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_text"><![CDATA[Plasser ut tech-deko ved rampene for å redusere servicetiden opptil 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_title"><![CDATA[Nye luftfartøy!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_text"><![CDATA[Sjekk ut de splitter nye prototypene og sikkerhetsluftfartøyene i butikken.]]></item>
 </category>
 <category name="av.zeppelinexpedition">
  <item name="av.zeppelinexpedition.header"><![CDATA[Nye funksjoner]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.title"><![CDATA[Flyplassen er nå klar til å presentere den berømte luftskipekspedisjonen og landefrigjøring! Berømmelse, ære og noen veldig spesielle belønninger venter på alle som deltar!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.text"><![CDATA[Du kan nå holde en oversikt over flyfremgangen din med den nye landefrigjøringens flykart. Besøk hvert land i et av kontinentene for å motta belønningen, vis frem luftfartøyene dine til spillere over hele verden!<br/><br/>Når du har fått satt opp din luftskiphangar, kan du begynne å samle opp drivstoff til ekspedisjoner ved å fullføre minispillet LUFTSHOW. Når du har samlet nok drivstoff, kan du sende luftskipet ditt til eksotiske steder for å samle inn sjeldne suvenirer. Samle nok suvenirer og veksle dem inn i en av de to nye og veldig eksklusive flyene. Sjekk lageret ditt, kanskje finner du luftskiphangaren der nå!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_title"><![CDATA[Luftskipekspedisjon!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_text"><![CDATA[Skaff deg Dedarama eller det utrolige Romskip "One" som belønning for ekspedisjonssamlingen din.]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_title"><![CDATA[Luftshow]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_text"><![CDATA[Luftshowet starter med det samme opp på flyplassen din, så snart du har plassert ut luftskiphangaren din. Klikk i riktig øyeblikk på flyene som passerer for å finne drivstoffet!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mmo">
  <item name="av.mmo.header"><![CDATA[Årets beste MMO!]]></item>
  <item name="av.mmo.title"><![CDATA[La din mening bli hørt og kanskje du vil bli en vinner! Takket være stemmene fra alle dere, har skyrama-mannskapet mottatt MMO-prisen for 2012.]]></item>
  <item name="av.mmo.text"><![CDATA[Dere har stemt oss frem til beste tycoon nettspill under<br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>"MMO of the Year 2012"</u></a><br/> konkurransen! Vi kommer til å sprette champagnen i et brak, samt gi dere tre fantastiske gaver! Alle avhengige piloter trenger luftrom for å spre vingene sine. Derfor har hele bakkemannskapet jobbet på spreng for å frigjøre mer plass til deg i den lille hangaren. Selvfølgelig noe som vi spanderer!]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_title"><![CDATA[Din lykkestjerne]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_text"><![CDATA[Denne nye dekorative tingen vil få flyplassen din til å skinne døgnet rundt.]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_title"><![CDATA[Lykkenummeret er 10!]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_text"><![CDATA[9 er bra, men 10 er fantastisk! Derfor gir vi deg nå 10 gratis snurr i lykkebagasjen!]]></item>
 </category>
 <category name="av.superfuel">
  <item name="av.superfuel.header"><![CDATA[Fyll opp tanken med turbo!]]></item>
  <item name="av.superfuel.title"><![CDATA[Gjør unna dine flyreiser fortere med det nye turbodrivstoffet!]]></item>
  <item name="av.superfuel.text"><![CDATA[Er dine fly, helikoptre og sjøfly på evigvarende flyvninger? Fyll de opp med det nye turbodrivstoffet, send dem på lynkjappe visitter til vennene dine og hent inn de verdifulle elementene du trenger til flyplassen din.]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_title"><![CDATA[VIP-landing]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_text"><![CDATA[Sitte å vente på flyene dine, er nå en del av fortiden! Land flyene uten forsinkelser.]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_title"><![CDATA[Full tank!]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_text"><![CDATA[Til alle over nivå 3: 50 gratisenheter med turbodrivstoff!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_day">
  <item name="av.may_day.header"><![CDATA[Maidager i Skyrama!]]></item>
  <item name="av.may_day.title"><![CDATA[SchalalalaRama: La oss feire de glade maidager på flyplassen!
]]></item>
  <item name="av.may_day.text"><![CDATA[Mellom bakker og berg ute ved havet!  Maidagene har kommet og vi feirer forsommeren! Bruk blomstermyntene til å frigjøre eksklusive enheter og feire de glade maidager i Skyrama. Klargjør rullebanen, her blir det mye flytrafikk!]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_title"><![CDATA[La blomstene snakke]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_text"><![CDATA[Innsamling lønner seg: Jo flere blomster, desto flere enheter!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_title"><![CDATA[Shoppefeber!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_text"><![CDATA[Vårsalg! Alt skal bort!]]></item>
 </category>
 <category name="av.eng_bay">
  <item name="av.eng_bay.header"><![CDATA[Verksted for avanserte flygere!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.title"><![CDATA[Nå slår vi til: På tide med finjustering av flåten din!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.text"><![CDATA[Nyhet i butikken under flyplassbygninger: Det nye flyplassverkstedet er perfekt til å finstille din flåte, samle enkelt inn deler ved å reise verden rundt! Oppgrader luftfartøy med nye navigasjonssystemer, ekstra cargorom og enda raskere turbiner. For kun 100 luftmynter, kan du nå skaffe deg din egen ingeniørhall! Fabrikkproduserte fly er ut: Skreddersydde fly er inn!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_title"><![CDATA[Tid for justering!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_text"><![CDATA[Nå hver 24. time: Gratis opphogging av fly!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_title"><![CDATA[Fra jetfly til sett]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_text"><![CDATA[Ikke tid til å samle deler? Få delesett i butikken til astronomisk lave priser!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_title"><![CDATA[Fraktet på hjul]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_text"><![CDATA[Plasser ut tech-deko ved rampene for å redusere servicetiden opptil 40%.]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_title"><![CDATA[Trumfkortet]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_text"><![CDATA[Forfriskning til dine luftfartøy. Nå nye høyder med nytt utseende fra flyverkstedet!]]></item>
 </category>
 <category name="av.announcement">
  <item name="av.announcement.header"><![CDATA[Skyrama-omvisning]]></item>
  <item name="av.announcement.title"><![CDATA[En titt inn i fremtiden: Her er det første stedet du vil kunne se hva som skjer!]]></item>
  <item name="av.announcement.text"><![CDATA[Det er høysesong og ting flyr høyt i Skyrama. Vi har et storevent på gang for alle nye og etablerte sportsatleter der ute. Ekslusive luftfartøy, splitternye bygninger og mye mer som vil få dere i gullmedaljestemning. Videre har vi omgjort alt bak kulissene: Vi har kalt til oss det beste insektdrepenede teamet vi har i bolet til å få fjernet alle bugs en gang for alle.]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_title"><![CDATA[Nære venner]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_text"><![CDATA[Mer komfortabel, raskere, bedre: Snart vil vi lansere en ny invitasjonsfunksjon!]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_title"><![CDATA[0815 var i går]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_text"><![CDATA[Daglige oppgaver i fremdrift: Nå kommer det splitter nye oppgaver!]]></item>
 </category>
 <category name="av.friends">
  <item name="av.friends.header"><![CDATA[Sosialt luftfartnettverk]]></item>
  <item name="av.friends.title"><![CDATA[Motta full oversikt over all lufttrafikk gjennom den nye venneplanleggeren!]]></item>
  <item name="av.friends.text"><![CDATA[Hold roen og oversikten under kontroll! Uten gode venner, blir flyplassforretningene vanskeligere. Bakkemannskapet vårt sier at vi har hatt et problem med onlinestatusen og vi har nå gjort noe med det. Nå er det slutt på det! Vi har nå utviklet et nytt flysignal, som vil gi deg muligheten til å koordinere luftfartsplanlegging sammen med dine venner! Klikk på tårnsymbolet ved menybaren i øvre venstre og du signaliserer ut til vennene dine at du nå har fri kapasitet de neste 20 minuttene. Dette vil fortelle vennene dine at du kan motta deres flyavganger. Altså, til arbeid! Sørg for at vennene dine ikke går konkurs!]]></item>
  <item name="av.friends.hint_title"><![CDATA[Oppdateringer:]]></item>
  <item name="av.friends.hint_text"><![CDATA[Plasser tech-deko ved rampene og reduser servicetiden med opptil 40 %.]]></item>
  <item name="av.friends.shop_title"><![CDATA[Langtidsgjester]]></item>
  <item name="av.friends.shop_text"><![CDATA[Bedre enn hjemme: Snart vil passasjerene dine bli på i terminalen hele 5 dager.]]></item>
 </category>
 <category name="av.10mi">
  <item name="av.10mi.header"><![CDATA[10 millioner registrerte spillere!]]></item>
  <item name="av.10mi.title"><![CDATA[Et lite event for denne store rekorden! Sprett champagnekorken!]]></item>
  <item name="av.10mi.text"><![CDATA[For å vise vår takknemlighet, ønsker vi å gi deg 5 ekstrasnurr i Lykkebagasjen, 10 enheter med turbodrivstoff og deler til ingeniørhallen din. Ikke glem å sjekke butikken! Der vil det være plenty med eksklusive dekorasjoner og edelflyet MillionAir X.]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_title"><![CDATA[En ny start er alt som skal til]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_text"><![CDATA[10 millioner spiller! Vi feirer med storparty fra 10.12. - 17.12.2012!]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_title"><![CDATA[Det var en gang...]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_text"><![CDATA[Croydon Airport var den aller første internasjonale flyplassen og den åpnet rullebanen sin mars 1920.]]></item>
 </category>
 <category name="av.dark_orbit">
  <item name="av.dark_orbit.header"><![CDATA[Dark Airport: Besøk fra Orbit!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.title"><![CDATA[Med lyshastighet inn i fremtiden, hvem trenger vel et vanlig fly da?]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.text"><![CDATA[Nytt og eksklusivt: Fremover i en kort periode nå, kommer den mektige krigskrysseren Goliath til å gjøre en gjesteopptreden på flyplassen din. Kjøp denne flyvende festningen, vis konkurrentene dine hva frykt er og bevis for alle at lufttrafikkens fremtid står fremdeles skrevet i stjernene.]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_title"><![CDATA[I går var det David, idag Goliath!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_text"><![CDATA[DarkOrbit 6 år! Den 11.12. gikk startskudde for det store verdensrom-eventyret.]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_title"><![CDATA[Engangstilbud]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_text"><![CDATA[Nå eller aldri: Utnytt sjansen til å sikre deg en Goliath!]]></item>
 </category>
 <category name="av.high_level">
  <item name="av.high_level.header"><![CDATA[Landingstillatelse for eliteflygere]]></item>
  <item name="av.high_level.title"><![CDATA[Våre nye eliteflygere har landet!]]></item>
  <item name="av.high_level.text"><![CDATA[Hvorfor bare fly høyt, når du kan være blant kremen av de beste? Snart får du muligheten til å utvide flåten din med det aller beste innenfor den internasjonale flytransporten. Hvilke legendariske flygere vil være de neste som ankommer flyplassen din? Vent og se!]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_title"><![CDATA[Må lykken være med deg]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_text"><![CDATA[Ønsker du å få tak i noen gode gevinster? Den store jackpot venter!]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_title"><![CDATA[Ta av]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_text"><![CDATA[Nye fly rett fra fabrikken og klare for avgang.]]></item>
 </category>
 <category name="av.newquests">
  <item name="av.newquests.header"><![CDATA[Quest-O-Rama]]></item>
  <item name="av.newquests.title"><![CDATA[Startskuddet for nye oppgaver!]]></item>
  <item name="av.newquests.text"><![CDATA[Nye historier, nye karakterer og en mengde spennende oppgaver: I de kommende ukene skjer det saker og ting på flyplassen din. Etter en lang pause fra mannskapet, kommer endelig Tom, Linn & co. Tilbake og er klar til å lage flyplasskaos igjen. Bare denne uken, kommer vi med 10 nye oppdrag for alle spillere som allerede har fullført alle tidligere oppdrag. I løpet av de kommende ukene, vil flere oppdrag følge. Mange flere! Hold utkikk etter nye oppdragsoppdateringer og gled deg over hva de har å tilby deg!]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_title"><![CDATA[Nye bygninger i butikken]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_text"><![CDATA[Svømmebasseng eller mer sikkerhet? I butikken finner alle det de leter etter!]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_title"><![CDATA[Lykkeflyet!]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_text"><![CDATA[Samle flydeler for å fullføre Lykkefly-samlingen!!!]]></item>
 </category>
 <category name="av.recyclingnews">
  <item name="av.recyclingnews.header"><![CDATA[Skrap-tastisk: Resirkuler flyene dine!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.title"><![CDATA[Gammelt blir nytt!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.text"><![CDATA[Er rullebanen kaotisk, hangaren proppfull og mannskapet sinna? Ikke noe problem! Fra og med i dag, kan du enkelt rydde opp på flyplassen din. Skrap alle reserveflyene du har i et nytt resirkuleringsplass og få sjansen til å motta noen sjeldne flydeler i retur. Fly over til monteringshallen, lever delene til de smarte mekanikerne der og motta drømmeflyet som blir montert rett foran nesen på deg. Fremtiden starter i dag, gjør klar for avgang!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_title"><![CDATA[Nye byggedeler]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_text"><![CDATA[Glass, bolter, metall og mer: Kjøp byggedelene mens de er populære!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_title"><![CDATA[Ny teknologi]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_text"><![CDATA[Lynkjapt og supersmidig: Vis frem de nye flyene med stil!]]></item>
 </category>
</language>
