<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[Det gode liv!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Hei, jeg er Tom og jeg er din hotshot pilot. Sammen skal vi beobre skyene og se verden! For at jeg skal fortsatt kunne være din mest synlige representant av flyplassen, trenger jeg å vise meg frem litt. Anskaff meg en eksklusiv klokke og et passende slips.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Kult! Dette nye slipset og klokken er jo siste mote. Nå vil jeg se like kul og smart ut, som de andre pilotene. Dette vil nok imponere dem.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Samle {number} slips]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Samle {number} klokke(r)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Legg til {number} venn(er)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Si det med blomster]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Halla! Jeg er Linn og er din flyvertinne. Å holde dine passasjerer glade er viktig, en fakta som mange av mine kolleger ofte ignorerer - spesielt egoisten Tom. Din flyplass trengs å forfriskes litt opp. Jeg tenker meg at blomster vil gjøre jobben.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Takk! Din flyplass ser mye bedre og vennligere ut nå. Utseende er veldig viktig i denne businessen - invistere i dekorasjoner vil øke din passasjer tilstrømming. Men nok småprating, jeg har noen passasjerer å sjarmere.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Kjøp {number} blomsterbed]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Kjøp {number} blomsterbed]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Samle {number} blomst(er)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Karbon fjerning]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Så det er du som er den nye sjefen? Kurt her, jeg er den som holder flyene gående. Du og jeg kommer til å gå fint sammen, så lenge du hjelper meg å gjøre jobben riktig. Vi trenger veldig mye grønt for å gjøre flyplassen miljøvenlig og fjerning av karbon. Grønn opp!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Ikke dårlig. Du gjorde nå en liten del for miljøet ved å plassere ut litt grønt. Det vil gjøre Mette, lufttrafikk-kontrolløren, veldig glad. Hun tar dette med miljøvennlighet seriøst]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Samle {number} Avis(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Plasser ut {number} Busk(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Plasser ut {number} furu trær]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Pilot Klubb]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Hvis du ønsker å bli respektert, trenger du å bli medlem av pilot klubben. Burde være lett - vi trenger bare nå et høyt tall for flytrafikken og levere noe fransk kvalitetsost. Hvis pilotene blir imponert, vil de belønne oss med det kuleste racer flyet du har sett.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Nå snakker vi! Pilotene ble imponert med vår håndtering av høye tall for flytrafikken og har belønnet oss med et eksklusivt racerfly. Du kan nå vise frem denne nydeligheten til andre flyplasser og motta noen fine EP bonuser i retur. Tøft!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Samle {number} fransk(e) ost(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returner {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Besøk {number} forskjellige flyplass(er) og samle passasjerer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[I farten]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Hei igjen. Mine passasjerer har klaget over flyplassen din - de sier at det tar for lang tid å reise til og fra din flyplass. Mine passasjerer er et travelt folk og liker ikke å vente - gjør noe med denne kjedelige situasjonen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Flere busser og taxier er akkurat hva mine passasjerer ønsket! Disse vil også øke passasjerflyten din. Postkortene var flotte, kanskje jeg får tatt meg noe ferie en dag og møtt noen venner som kunne fått de.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Kjøp {number} parkingsplass(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Kjøp {number} busstasjon(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Kjøp {number} taxi holdeplass(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Samle {number} postkort]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Familiebesøk]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Tilbake allerede? Flott! Har du mulighet til å hjelpe oss mer? Familien til Mette besøker flyplassen og jeg vet hun er nervøs - hun vil selvfølgelig ikke innrømme det. Vi trenger å få unna ting mer effektivt i denne perioden. Samle inn teddybjørner til barna, vi vil at de skal være smilende og fornøyde nå!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Ikke verst, sjef! Mette's familie ble imponert over hvor bra flyplassen går. Hm, hun ser så pen ut når hun er glad... Hva mente du med det? Jeg syns hun er en flink lufttrafikk-kontrollør bare!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returner {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Samle {number} Teddybjørn(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkt(er)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Skinnende racerfly]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Hei! Pilot klubben har gitt deg avslag på medlemsøknaden din. De sa du manglet erfaring og modenhet - som om dem vet bedre! Vi skal vise dem slemme vingesekkene. Ingenting sier mer erfarenhet og modenhet enn et glitrende fly. La oss vise oss frem for å vinne oss et eksklusivt racerfly.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Kult! Rått! Du vant racerflyet. Vi kan fly rundt til alle vennene våre med dette, de vil garantert bli sjalu på oss da. Alle vet at Gee Bee er et veldig eksklusivt fly og noe en virkelig kan skryte av. Det bør vise de vingesekkene i pilot klubben.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Returner {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Viktige varer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Hallo. Mine passasjerer er glade for nå - ingen klager, men skulle ønske jeg følte det samme... Jeg er så opptatt med jobben at jeg ikke har tid å gå på shopping, heller ingen venner som kan gjøre det for meg. Kunne du hjelpe meg med noen viktige varer?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Takk! Jeg regner med dett gjør oss venner... Disse varene er viktige for å holde mitt utseende friskt og elegant, en viktig del av relasjon med passasjerene.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Samle {number} juvel(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Samle {number} sko]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Samle {number} Leppestift(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Samle {number} håndveske(r)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Ny standard]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Fort deg! Vi må løse dette her! Vår flyplass går for større og bedre, dette krever at vi møter noen helt nye standarder. Det kommer til å være stress - for å holde stressnivået nede, skaff noen snøglober. Jeg finner dem veldig beroligende.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobba, sjef. Du har høynet innsatsen og demonstrert at vi kan møte dem kravene for den høye servicen. Kanskje du ikke er så ubrukelig som jeg først trodde. Jeg begynner å se hvorfor Mette prater så høyt om deg.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Kjøp {number} medium rampe(r)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returner {number} medium vennefly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} medium fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Samle {number} snøglobe(r)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[Kjærlighet i luften]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Hei! Mulig at Pilotklubben ikke liker meg, men kanskje damene gjør det. På tide med litt sjarmering, la oss prøve noen romantiske besøk med litt parfyme.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Du rocker! Damene elsket vår sjarmerende stil.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Send {number} fly til Østerike]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Send {number} fly til Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[Send {number} fly til Italia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Samle {number} parfyme(r)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Søte drømmer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Hallo. Mine passasjerer begynner å bli lei av all denne reisingen og trenger en komfortabel go natt søvn i rolige omgivelser. Se om du kan fikse et slikt sted for meg og prøv å samle inn litt godteri for å holde det søtt.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Tusen takk! Mine passasjerer er mye mer avslappet nå etter en god natt søvn.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Kjøp {number} lite hotell(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Samle {number} godteri(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Kjøp {number} forskjellige trær]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Cargopress]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Klar for å knuse litt varehandel? Legger vi opp en effektiv cargorute, hjelper vi både oss selv og våre venner. Vi vil også få en oppgradering av varekapasiteten vår. Denne oppnåelsen er verdt slitet.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Smart gjort, sjef. Leder du en effektiv cargoflyt, hjelper du både deg selv og vennene dine med å maksimere profitten. Det vil si at du vil motta en gratis oppgradering av varehuskapasiteten. Det er en generøs belønning i og med dette koster normalt luftpenger.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkt(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Pilot Klubb Racer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Hei! Pilotklubben har vært i kontakt De vil se på søknaden min på nytt. Vi har ikke råd til å rote dette til. Jeg trenger å vise min modenhet og erfaring med en fin flystatistikk. Belønningen for strevet er medlemskap i pilotklubben og en eksklusiv racer.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Knall! Pilotklubben sa at dine flystatistikker beviser vår modenhet og erfaring. Vi er inne i klubben! På prøvebasis vel og merke. Det vil si at vi får hendene våre i en eksklusiv racer, enda et fly vi kan vise oss frem med for venneflyplassene våre.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-SuperTurbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Tung transport]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Hallo. Din flyplass begynner å bli stor, men du må ta vare på den. Passasjer nummerene stiger og du må sikre deg på å yte dem best mulig service. Du burde gjøre noen større forbedringer for transport og overnatting.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Tusen takk! Mine passasjerer snakker bra om de store forbedringene på din flyplass. Du sikter mot stjernene nå!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Kjøp {number} lite hotell(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Kjøp {number} parkeringshus]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Samle {number} gave(r)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Konstant planlegging]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Du tenker deg at alt går strykende lett nå? Tenk om igjen. Du har bygget opp en effektiv flyplass, men er noe jeg ikke er helt sikker på virker. Jeg vil at du skal bevise meg at din flyplass har nok backup til å kunne takle enhver ulykke.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Bra gjort, sjef. Vår flyplass kan nå ta imot alt som blir kastet over oss. Jeg føler nå at du er klar for større utfordringer.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Kjøp {number} medium drivstofflager]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Samle {number} radar(e)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Samle {number} vindpølse(r)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Samle {number} kaffemaskin(er)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Strømlinjer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[For oss lufttrafikk-kontrollører begynner flyplassen å bli ganske stor og for å beholde oversikten, trenger vi en fin flyt i trafikken. Flytt enheter inn på lageret, plasser ut noen gater og prøv å få alle bilene bort fra flyplassen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Tusen takk! Det ser mye bedre ut nå. Flyplassen er mer strømlinjet og gir en mye bedre oversikt.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Kjøp {number} liten veidel(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Kjøp {number} parkeringshus]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Bruk lageret ditt]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Flyvertinne som ikke kan imponeres]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Hør nå her vennen min, det er denne flyvertinnen... Ingen du kjenner selvsagt... Hun kan ikke imponeres av min måte styre på som pilot. Mulig at noen franske luksusgaver vil gjøre trikset.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! Det var et lite glimt i øyet hennes, jeg er klart den beste! Nå ser hun hvilken fantastisk god romantikker...  jeg er som pilot.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Send {number} fly til Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[Send {number} fly til Sveits]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Samle {number} gave(r)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Samle {number} juvel(er)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Flyforbi markedsføring]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Vi trenger å øke vår flyplass berømmelse ved å sette oss på kartet. La oss markedføre oss ved å sende ut noen skjarmerende flyforbi'er!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Flott! Jeg ble invitert inn i VIP området til dem siste 3 flyplassene jeg besøkte. Vi bør fortsette å sende disse flyforbi'ene.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} medium fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returner {number} medium fly]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Ramakopter trening]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Hei, vi trenger litt Ramakopter-trening for flere grunner. Servicekjeden går ikke som ønsket og vårt bakkemannskap erfarer flere problemer med rampene.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Ikke dårlig! Det nye Ramakoptere hjelper oss å trene opp servicekjeden og forbedrer alt arbeidet med Ramakopterne.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Kjøp {number} Ramakopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Rask landing]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Mange folk fra andre flyplasser følger nøye med oss på grunn av våre Ramakopter investeringer. For å imponere dem ytterligere burde vi kjøpe inn flere Ramakopter ramper. Det vil ikke se bra ut om Ramakopter passasjerene må vente for alltid til dem kan forlate eller borde Ramakopterne.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Så bra! Endelig har ventetiden for Ramakopterne gått synbart ned. Takk kompis!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Kjøp {number} Ramakopter ramp(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Samle {number} Radar(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Naturskjønne omgivelser]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Hei, det er meg igjen, Kurt. Du vet mine barnebarn elsker flyplassen og dem ønsker seg veldig mye å bruke sin ferietid her og se på sin hardtarbeidende bestefar i aksjon. Hotellet alene vil nok ikke plassen i og med dem ønsker å gå lange turer i skog og mark. Kan ikke du organisere meg noen av dem natursuvenirene?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Takk så mye, sjef! Jeg ser frem til å vise mine stolte barnebarn vår flyplass og de naturskjønne omgivelsene rundt!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Kjøp {number} skogsområde(r)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Samle {number} reinjakke(r)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Samle {number} ryggsekk(er)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Vise seg frem]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[Vi trenger å imponere pilotklubben mere, gjør vi ikke? Jeg foreslår at vi sender ut noen imponerende jet'er for å vise dem hva vi har.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Gode nyheter! Det ser ut som pilotklubben er imponert over vår flåte og din ydmyke pilot.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[Myggangrep og solskader]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Hele flyplassen er under angrep av mygg. Vi trenger noe innsektspray og solkrem til våre arbeidere. Det er tid for å invistere noen penger på utstyr til flyplassens mannskap.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobba, mannskapet er glad for invisteringene du gjorde! Takk.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynt(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Samle {number} solkrem]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Samle {number} innsektspray]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[Premier League finale]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[Finalenedagen har kommet! Vi må samle sammen alle fans fra forskjellige flyplasser, sette dem i medium passasjer fly og fly dem til Storbritania! Bare et poeng skiller mellom de to topplagene i år, det kan slå begge veier!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Hvilken finale! Fansen nøt kampen virkelig og deres opphold i England var perfekt. Dette burde vi gjøre neste gang også!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Storbritania]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} små fly til Storbritania]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Besøk {number} forskjellige flyplass(er) og samle passasjerer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Inspektørene]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[Inspektørene er på vei! Vi bør trene opp vårt bakkemannskap så dem går lett gjennom inspeksjonene med toppkarakterer! Jeg foreslår at service på noen Ramakopter-turbo'er og Rama-XS-Quickie vil gjøre susen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Bra gjort, dette ser lovende ut nå! Inspektørene kan komme til oss når som helst! Vi er klare for dem og motivasjonen er på topp!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} medium fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Kaktus Jack]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Hvorfor ikke berike flyplassen med noen eksotiske planter? Det tenker jeg meg at passasjerene virkelig vil sette pris på.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Så søtt, barna elsket den nye kaktusen. Vi bør holde et øye på våre dekorasjoner og passasjerer videre.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Skaff {number} passasjer(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Kjøp {number} kaktus(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Vareinnhenting]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Det er utallige flyplasser der ute som kan sende oss cargofly med varer. La oss få klampen opp i cargomannskapet, slik at vi kan tjene mer penger på å selge produktene våre.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Er det jeg alltid har sagt tid deg; "Å tjene penger er en fin ting"! Den positive effekten av å gi service til cargo fly er mange glade og pålitelige cargovenner.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkter]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Gi service og returner {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Turmannskap]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[Mannskapet har organisert en vandrertur for å heve teamets moral. La oss hjelpe dem med noe av utstyret dem trenger for turen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Flott! Mannskapet er supermotivert nå! Mannskapet ble litt utslitt etter all denne vandringen. Heldigvis har vi kaffen klar til de når de kommer.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Samle {number} kaffemaskin(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Samle {number} kompass]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Samle {number} innsektspray]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Samle {number} fjellsko]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Fantastisk berømmelse]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Hei, det er meg igjen. Jeg vet vi har blitt ganske godt kjent der ute, men hvorfor ikke sikte enda høyere? La oss dekorere flyplassen vår med noe helt fantastisk og sende noen flyforbi fly for å øke vår synlighet.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Kult! Den gigantiske hanen vekket virkelig oppmerksomhet og glede, sammen med våre vennlige flyforbi'er. Alle prater stort om oss nå!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Send {number} 1930 Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Send {number} 1930 Racer Gee Bee]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Kjøp {number} gigantisk svevende hane(r)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[Seaking utfordring]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Utrolig! Det er denne nye piloten i klubben som skryter om sine Ramakopter-Seaking ferdigheter. Jeg skal vise han! La meg få inn noen timer så jeg kan finpusse mine ferdigheter.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Ha! All ekstra trening betalte godt for seg! Den nye fyren så mine ferdigheter og holdt munnen sin igjen med skrytet sitt. Det er bare plass til en høylytt hotshot i pilotklubben og det er selvfølgelig meg!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Steadie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Jorden rundt]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Jeg vil se mer av verdenen. For det å variere sin levemåte, er krydderet i livet. La oss fly til land som har vært i tøffe tider. Jeg er sikker på at disse rutene vil bli populære.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[wow, takker!! Den nye erfaringen vekket min entusiasme for å være flyvertinne og fly jorden rundt.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Kypros]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Makedonia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Send {number} fly til Bosnia and Herzegovina]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Send {number} fly til Estland]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Beholde vårt gode rykte]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Flyplassen vår er i risiko for å falle av moten. Vi må komme oss foran i dekorasjonstrendene. Klatrende planter er det som kommer til å bli inn snart. Skaff noen planter og hold et øye med hvem som faller bak i dekorasjonstrendene.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[Ikke verst! De klatrende plantene ser ultra-moteriktige ut. Bare se på alle de trendy parene som poserer foran dem. Det er alltid viktig å holde på vårt gode rykte.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Kjøp {number} blomsterbue(r)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Penger, penger og mer penger]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Markedet er turbulent og investorene begynner å bli nervøse. Bygg opp reserver med penger og ro ned disse nervervrakene.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[Haugevis med penger! Det burde berolige våre investore og holde oss svevende. Godt gjort!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynter]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Verden rundt]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Mette sier alltid at en ekte pilot kjenner hele verden. Jeg vet jeg spør deg om mye nå, men kunne du ikke skaffe meg noen eksotiske suvenirer? Jeg er sikker på det vil imponere henne!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Hurra! Idag holdt Mette heisen for meg når hun så meg komme! Suvenirene dine imponerte henne virkelig.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Samle {number} sandaler]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Samle {number} fotoapparat(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Samle {number} badebukse(r)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Samle {number} solbriller]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Turister!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[Årets store feriedager havner på førstkommende helg nå! Forvent deg å bli nedtrampet av turister.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[Ser ut til alt gikk veldig bra og vi tjente gode mynter på disse kundene.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Kentucky]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Texas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Nevada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Actionferie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Hei! Jeg er Sandra, den nye sjøflypiloten. Det er så mange spennende destinasjoner som vi bare kan komme til med sjøfly eller helikoptre. Uansett er jeg sikker på folket vil elske dem!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Ser du! Er litt vanskelig å komme seg dit, men det er absolutt verdt det!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Kjøp {number} luftdanser(e)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly til Sør Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre til Nord Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Mp3 batterier]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Du vil ikke tro dette! Batteriene i Mp3-spilleren min gikk ut og det kun etter 3 langdistanse-flyvninger. Jeg kan ikke fly uten musikk! Vær grei og fiks meg noen nye batterier.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Flott! Hvordan fikk du tak i disse? Jeg håper det ikke skapte noe trøbbel for deg!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo til California]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Samle{number} batteri(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Samle {number} MP3 spiller(e)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Heli-tur]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Har hørt at vår nye pilot kan fly sjøfly, men kan hun håndtere et helikopter også? La oss finne det ut.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Veldig imponerende! Hun landet de helikoptrene perfekt, nesten som om hun har vokst opp i pilotsetet!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre til Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre til Nord Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Returner {number} helikopter(e)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Vannpilot]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Så du hvorden den australske jenta lande det sjøflyet?  Jeg burde prøve å imponere henne, men Mette kommer helt sikkert til å bli sjalu! I minste fall forsøket verdt.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Er ikke helt sikker på at det gikk som jeg planla det. Jeg oppdaget akkurat Mette sto å fniste sammen med den nye jenta i kaféen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama-Amphib]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama-XL-Aqua]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Send {number} SjøRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Send {number} SjøRama-Klipper]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Mannskaps-utfordring]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Jeg liker ikke at Sandra får mye mer oppmerksomhet enn Mette for tiden. Jeg skal vise henne at jeg fremdeles er flyplassens beste pilot!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Sukk, hun var kanskje raskere enn meg, men du må innrømme at flyforbiene mine var mye stilligere enn hennes!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Sjøpilot på is]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Flott! Nå snakker hverken Sandra eller Mette med meg! Vi må få til noe stort for å tiltrekke oppmerksomheten fra dem tilbake på meg.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Den gigantiske bjørn var prikken over i'en! Ingen jente kan motstå en sånn søt ting.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Samle {number} gave(r)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Samle {number} Parfyme]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Kjøp {number} svevende hjerte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Kjøp {number} svevende bjørn]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Ferieklær]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Sandra har invitert meg og noen andre til å besøke henne i Australia! Mette skal også bli med! Jeg må vise mine beste sider på denne turen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[Mmmh, det var akkurat hva jeg trengte. Ingen sjans at Mette ignorerer meg denne gangen!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Samle {number} Bikini(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Samle {number} solbriller]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Samle {number} badebukser]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Samle {number} sandaler]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Vi mangler cargovarer for kommende sesong. Vi bør skaffe noen nye varer og selge ut de gamle.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Bra jobbet! Vi er nå klar for neste sesong.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkter]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo til Sør Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo til Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Vannbesøk]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Heia! Jeg inviterte noen av pilotkompisene mine til å stikke innom neste gang de er i nærheten. De vil selvfølgelig ta med seg noen kunder også.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Takker for hjelpen. Det var godt å se dem igjen!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Returner {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Heli-besøk]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Sandra tror hun er den eneste med gode gamle venner HA! Jeg skal organisere et møte med de beste helipilotene som finnes og vise henne!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Ha, der fikk hun! Det var litt merkelig at de fleste kjente henne bedre enn meg da.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} flyforbi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre til Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre til Nord Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre til Sør Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Fotoapparat]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Jeg lovet Mette å låne henne fotoapparatet mitt på hennes neste tur. Det er bare en liten feil her, jeg har ingen. Kunne du skaffe meg et fotoapparat med batterier?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Takk! Du er en reddende engel.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Samle {number} fotoapparat]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Samle {number} batterier]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Rask service]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[La oss se hvor fort vi kan yte service for innkommende fly med alt det nye utstyret vårt!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Alle de ansatte er overimponert over organiserings-ferdighetene dine!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} små fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Luftshow]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Hvorfor ikke dra frem våre klassikkere til et lite luftshow. Folket liker alltid å se på de gamle akrobatene.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Ser du! Folket elsket luftshowet vårt! Ikke glem hvor du kommer fra, nå som du har alle disse stilige utstyret.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Send {number} 1930 Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Send {number} 1930s Mr. Mulligan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Send {number} 1930s GeeBees]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Suvenirer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Barnebarna mine kommer på besøk neste uke. De små elsker teddybjørner ikke sant? Kunne du fikse meg noen?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Takk. Tror nok du er hovedgrunnen til at jeg fortsatt er deres favorittbestefar.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Samle {number} Teddybjørn(er)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Pengemaker]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[De finansraringene kommer opp med nye kriser hver bidige måned nå for tiden. Investore er nervøse og vil at vi skal spare penger til vanskelige tider.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! Det bør holde investorene våre rolige for en stund.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Samle {number} Luftmynter]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Skremmende historier]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Heia! Jeg må si at all dette sikkerhetssnakket har gått meg litt på nervene. Se for deg at flyet blir truffet av en meteor eller en UFO! Jeg trenger absolutt disse nye multiverktøyene for sikkerhetsskyld.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Takker så mye! Jeg føler meg allerede tryggere.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Samle {number} multiverktøy]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Over toppen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Jeg har hørt at Linn er litt nervøs etter alt dette sikkerhetsmaset. Forståelig, når hun ikke er en førsteklasses pilot som meg. Jeg skal ta henne med meg på en tur i lufta, det vil nok få henne i bedre humør.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Vi traff på noe turbulens og jeg skjønner ingenting, men Linn sa at jeg besvimte i noen minutter. Linn måtte landet flyet alene.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Chile]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Tasmania]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Samle {number} jordklode(r)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Aldri igjen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Jeg kommer aldri til å fly med Tom igjen! Jeg tenker enda på den fryktelige episoden jeg opplevde! Du må skaffe meg noen flere førstehjelpsskrin I minste fall vil jeg føle meg tryggere da.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Tuuusen takk! Du fikset det for meg. Jeg føler meg tryggere allerede.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Samle {number} førstehjelpsskrin]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Samle {number} lommelykt(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Stressforbrenning]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Jeg så et tv-program igår der bagasjen til en passasjer plutselig tok fyr! De sier at det kan skje tilfeldigt, når trykket endrer seg fort! Jeg må forberede meg for slikt!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Takker for brannslukkerapparatet. Den vil nok redde livet mitt en uheldig dag.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Samle {number} branslukker(e)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Japansk stemning]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Vi har truffet på noen potensielle investorer fra Japan som har vist interesse for flyplassen vår. De kommer på besøk til oss snart. La oss gi dem en varm velkomst ved å gi flyplassen japansk stemning. De kommer til å like det.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Vårt besøk ble imponert over de finklippede bonsaiene og kirsebærtrærne. De følte seg nok som hjemme.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Kjøp {number} Bonsai(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Japan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Evig ferie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Vi gjør det bra med å utvikle til en ultramoderne flyplass. På tide å ta oss en liten ferie nå, det har vi fortjent. Pakk ned fiskestanga og hånklet ditt, så tar vi en svipptur til syden!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[Er ikke det et flott fiskested? Takk for at du fikset dette, sjef.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Jamaika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Frankrike]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Samle {number} sandaler]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Ikke vær redd]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[Han der Tom har virkelig ødelagt alt nå! Bare å nærme seg et fly eller passasjerene, skremmer livsgnisten ut av Linn som liksom er flyvertinne. Jeg må vise henne at hun ikke trenger å være redd for å fly igjen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Ha, det gjorde saken biff. Vi tok av så smidig som overhode mulig og Linn var rolig under hele flyturen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Guyana]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Samle {number} passasjerer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Surfedilla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Denne stranda er virkelig et godt sted å være, hva med å teste bølgene med et surfebrett også? Få tak i et surfebrett, så tar vi bølgene fatt!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Dette er bare livet! Så du når jeg smed utav tunnelen... jeg bare digger surfing!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Hawai]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Filipinene]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy Victoria, Australia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[Riktige lokkemat]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[Det var en fin fiskeplass, men virker som fisken er småkresen og biter ikke! Den lokale fiskeren sa at vi burde bruke et sjeldent fiskeagn fra fjerne land Kunne du prøve å skaffe noen av dem?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Du fikset dette jo. I natt skal det bli nygrillet fisk! Det er sikkert å visst.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Uganda]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Sverige]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Kom deg bort]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Flott! Nå vet alle at jeg ikke kan svømme, tusen takk Mette. Hun presset meg til å gå ut på det dype for å teste svømmeferdighetene mine. Hun dro meg i minste fall til grunne igjen. Få meg så langt bort som mulig fra sjøen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[Det var bedre! Ah, disse berolige fjellene her! Nydelig utsikt og ikke en sjø å se noen steder. Bare nydelig!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Send {number} luftfartøy til Nord-Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Selg {number} produkter]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Leirbål]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[Hjelp! Fort, send noen av de nye brannslukker-flyene hit! Jeg skulle sette opp et lite leirbål og grille fisken som Kurt fanget, istedenfor satte jeg fyr på hele leiren!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Glimrende redning! Fisken er litt svartbrent og teltene er likeså. I minste fall ble ingen skadet, så da er det bare å se fremover igjen!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Send {number} Rama-Brannslukker(e) til Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Baywatch]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Tror du det er mulig for en voksen mann til å lære seg svømmeferdigheter? Syns det er litt misstenksomt at Tom alltid står på det grunneste på stranda. Jeg bør holde et øye med han.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Jeg hadde visst rett. Når jeg spurte han, ble han sur og løp bort. Takk og pris for at du sendte ut helikopter fro å lete etter han.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Send {number} Rama-Ambulanse til Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikoptre]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} sjøfly]]></item>
 </category>
</language>
