<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.event_pumpkin">
  <item name="av.event_pumpkin.title"><![CDATA[Праздник тыквы]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.text"><![CDATA[Пришло время тыкв! Пора и тебе принять участие в их сборе! Получить тыквы можно за обслуживание самолётов. Только в течение ограниченного периода времени за тыквы можно будет купить уникальные самолёты и здания. Так что поторопись собрать как можно больше!]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.mouseover"><![CDATA[Праздник тыквы]]></item>
 </category>
 <category name="av.event_winter">
  <item name="av.event_winter.title"><![CDATA[Зимние недели]]></item>
  <item name="av.event_winter.text"><![CDATA[Настало самое свежее и морозное время года!  Сверкая, снежинки медленно кружатся в воздухе и ложатся пушистым ковром на дорожки аэропорта. Многие пилоты уже сообщили о том, что видели в небе сани, пролетая над Северным полюсом.<br/>Во время зимних недель у вас есть шанс получить подарки за обслуживание самолётов.  Используйте их для покупки уникальных самолётов и строений!]]></item>
  <item name="av.event_winter.mouseover"><![CDATA[Зимние недели]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentines_week">
  <item name="av.valentines_week.title"><![CDATA[Недели романтиков]]></item>
  <item name="av.valentines_week.text"><![CDATA[По прогнозу романтичная погода!<br/>Ожидается облачность розового цвета. Возможны осадки в виде стрел Амура. Пилоты, попавшие в потоки тёплого воздуха, могут ощутить прилив нежности и начать исполнять в воздухе фигуры в виде сердец. <br/>Скайметцентр рекомендует всем обслуживать самолёты и получать за это розы, которые можно обменять на уникальные призы! Но помните: ничто не вечно под луной - ни любовь, ни это предложение. <br/>Увидимся на неделях романтиков в Skyrama!]]></item>
  <item name="av.valentines_week.mouseover"><![CDATA[Недели романтиков]]></item>
 </category>
 <category name="av.easter_week">
  <item name="av.easter_week.title"><![CDATA[Фестиваль крашеных яиц в аэропорту!]]></item>
  <item name="av.easter_week.text"><![CDATA[Skyrama встречает весну разноцветными яйцами! С 30.03. по 15.04.2012 Вас ждут эксклюзивные предметы, фоны и самолёты. Налетайте!]]></item>
  <item name="av.easter_week.mouseover"><![CDATA[Вы всё ещё не покрасили яйца? Тогда мы идём к Вам!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_days">
  <item name="av.may_days.title"><![CDATA[Майские улёт в Skyrama!]]></item>
  <item name="av.may_days.text"><![CDATA[Майский улёт продолжается! Если вам понравилась акция, то сегодня и завтра у вас есть последний шанс повеселиться. Ура весне и маю!]]></item>
  <item name="av.may_days.mouseover"><![CDATA[Месяц праздников и вечеринок! Майские улёт в Skyrama!]]></item>
 </category>
 <category name="av.bday">
  <item name="av.bday.title"><![CDATA[Игре Skyrama - 1 год!]]></item>
  <item name="av.bday.text"><![CDATA[Да здравствует Skyrama! Наша игра существует уже целый год, но без вас мы бы никогда не справились. Поэтому с 06. по 17.06. в Skyrama мы проведём для вас праздник высшего пилотажа. Получите за куски праздничного торта уникальные самолёты и приобретите новейший юбилейный ландшафт. Не следует ещё глушить моторы, ведь лето только начинается!]]></item>
  <item name="av.bday.mouseover"><![CDATA[Время для праздника!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympic">
  <item name="av.olympic.title"><![CDATA[Летний авиатурнир в Skyrama]]></item>
  <item name="av.olympic.text"><![CDATA[Место на пьедестале уготовано птицам самого высокого полёта! С 27-го июля по 12-ое августа 2012 года вся Skyrama заразится спортивной лихорадкой. Вас ждут эксклюзивные самолёты, уникальный декор и другие сюрпризы. Поднимайтесь выше, не задевая крыши! Обслуживайте самолёты лучше всех, зарабатывайте медали и получайте за них в магазине новые предметы!]]></item>
  <item name="av.olympic.mouseover"><![CDATA[Быстрее, выше, сильнее - победа любит смелых!]]></item>
 </category>
 <category name="av.pirate">
  <item name="av.pirate.title"><![CDATA[Недели летучих пиратов!]]></item>
  <item name="av.pirate.text"><![CDATA[Вот уже целую неделю в аэропорту берут на абордажи, грабят и разбойничают! Всем весело - так почему бы не продлить пиратские недели ещё на семь дней? Вплоть до 16.09. будет продолжаться пальба из пушек и трактирные попойки! Ну а те из вас, кто уже соскучились по тропической жаре, могут приобрести в магазине карибский фон! Вперёд, флибустьеры!]]></item>
  <item name="av.pirate.mouseover"><![CDATA[В небе тоже есть пираты!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event2">
  <item name="av.event2.title"><![CDATA[Октоберфест в Skyrama]]></item>
  <item name="av.event2.text"><![CDATA[Золотая осень, голубое небо и белые облака - прекрасный момент для начала Октоберфеста в аэропорту! В ангаре уже дожидаются вылета баварские самолёты, в магазин завезли сосиски и пиво, и готовы к выполнению народные квесты. Устроим праздник пива похлеще, чем в Мюнхене!<br/>(Алкоголь вредит вашему здоровью!)]]></item>
  <item name="av.event2.mouseover"><![CDATA[Айнс, цвай, драй - Октоберфест начинай!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event3">
  <item name="av.event3.title"><![CDATA[Недели тёмных сил в Skyrama]]></item>
  <item name="av.event3.text"><![CDATA[В аэропорту творятся жуткие вещи... Какой-то полтергейст! С 25-го октября по 11-ое ноября 2012 года приспешники сатаны атакуют взлётно-посадочные полосы, таможню и ангар. Аура зла не пощадит ни землю, ни воздух, ни воду. Тёмные силы устроят настоящий шабаш! Но это не значит, что нужно сдаваться. Такие жутко эксклюзивные предметы, как скрипящий скелетолёт M, затянутый паутиной замок с привидениями и скоростной египетский мумилёт помогут вам справиться с опасностями! Не пропустите столь уникальное событие и помогите персоналу аэропорта пережить Хэллоуин!]]></item>
  <item name="av.event3.mouseover"><![CDATA[Время пошло... Бугагага!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event4">
  <item name="av.event4.title"><![CDATA[Футурама: космические недели в аэропорту!]]></item>
  <item name="av.event4.text"><![CDATA[Отправляемся назад в будущее! Skyrama представляет аэропорт нового времени далеко за пределами 2000 года. Разведайте воздушное пространство будущего, заполненное гидропланами «Триорама Аква», вертолётами «Звёздный волк», элитными самолётами серии «Белая орбита» и другими футуристическими машинами. По истечение 24 земных часов космолёты вернутся, нагруженные дополнительным опытом и аэромонетами. Собирайте тем временем ИНО-монеты, украшайте аэропорт и мечтайте о будущем! 3... 2... 1... Включить зажигание!]]></item>
  <item name="av.event4.mouseover"><![CDATA[Назад... в будущее!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event5">
  <item name="av.event5.title"><![CDATA[Лётная новогодняя погода в Skyrama - все к ёлке!]]></item>
  <item name="av.event5.text"><![CDATA[Новый Год к нам мчится - снежный флот вот-то приземлится! Пилоты, стюардессы и все друзья с нетерпением ждут праздников. Ближайшие недели в Skyrama обещают быть снежно-завихрёнными! Пополняйте свой воздушный флот зимне-свежими зимотлонами, санолётами, ледопланами и хо-хо-лётами и украшайте территорию аэропорта новогодними елями или стильными иглу. К вам на огонёк собирается заглянуть и снеговик Мистер Снегокомов. Вылезайте из-под тёплого пледа и веселитесь от души вместе с пилотами в заснеженной Skyrama!]]></item>
  <item name="av.event5.mouseover"><![CDATA[Кабы не было зимы в нашем аэропорту, не устроили б пилоты вот такую чехарду!]]></item>
 </category>
 <category name="av.history">
  <item name="av.history.title"><![CDATA[Хроника авиации: историческая акция в Skyrama]]></item>
  <item name="av.history.text"><![CDATA[Старые добрые времена... Какие были лётчики - красавцы-мужчины! В течение ближайших недель мы познакомимся поближе с историей аэронавтики. Вас ждут классические здания, самолёты первого поколения и монгольфьеры из золотого века авиации. Посадка в машину времени объявляется открытой!]]></item>
  <item name="av.history.mouseover"><![CDATA[Время убегает, как песок сквозь пальцы. Поторопись, пилот!]]></item>
 </category>
 <category name="av.vip">
  <item name="av.vip.title"><![CDATA[Высшее общество: VIP-акция в Skyrama]]></item>
  <item name="av.vip.text"><![CDATA[Звёзды поднимаются в небо: во время VIP-акции не будет пустовать ни один бокал шампанского! В течение следующих недель вы увидите в своём аэропорту больше знаменитостей, чем за всю свою жизнь. Роскошные декорации Шикерия, монументальные здания и элитные самолёты высшего класса будут один за другим приковывать ваше внимание. Станьте очевидцами того, как Тарик, Фиона и команда, проходя сквозь грозу и ветер, выполняют ежедневные квесты. При таком движении вам вовсе не составит труда самим влиться в сливки общества. Вперёд!]]></item>
  <item name="av.vip.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency">
  <item name="av.emergency.title"><![CDATA[SOS-акция в Skyrama - все на борьбу с ЧС!]]></item>
  <item name="av.emergency.text"><![CDATA[С 27-го марта по 14-ое апреля в аэропорту будут гудеть сирены и мелькать белые халаты. Представляем вам акцию «Чрезвычайные ситуации»! Помните, что в чрезвычайных ситуациях главное - не паниковать и действовать быстро. Испытайте на прочность свои нервы в серии новых срочных квестов, наслаждайтесь импозантной ПАНикОРАМОЙ и разбудите в себе доброго самаритянина! Только без паники - охладите голову и отправляйтесь в гущу событий! <br/><br/>(Минздрав предупреждает: волнение опасно для Вашего здоровья.)]]></item>
  <item name="av.emergency.mouseover"><![CDATA[Веселье нон-стоп и никаких аварий...]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback">
  <item name="av.flashback.title"><![CDATA[Назад в прошлое: вторая неделя ностальгии в Skyrama!]]></item>
  <item name="av.flashback.text"><![CDATA[Тряхнём стариной и вспомним лучшие экземпляры из ассортимента акций! Голосованием вы выбрали свои любимые игровые предметы, и с 18.07. по 04.08.2013 мы отправимся на машине времени в путешествие по истории акций Skyrama. Не упустите этот шанс обзавестись полюбившимися и ставшими классикой самолётами и зданиями. Не упустите второй шанс обзавестись полюбившимися и ставшими классикой самолётами и зданиями. Предайтесь воспоминаниям об увлекательных акциях прошлого! Совсем скоро на вас обрушится шквал новинок! Новые уровни, квесты и другие сюрпризы уже в разработке. Пристегнитель покрепче! Будущее наступает каждую секунду...]]></item>
  <item name="av.flashback.mouseover"><![CDATA[Сегодня, вчера, позавчера - СТАРТ!]]></item>
 </category>
 <category name="av.science2013">
  <item name="av.science2013.title"><![CDATA[НФ-Rama: недели науки в аэропорту]]></item>
  <item name="av.science2013.text"><![CDATA[Будущее уже наступило! С 23.05. по 09.06.2013 мы со сверхзвуковой скоростью перенесёмся в новую эру авиации. Футуристические самолёты, новаторские здания и уникальных квесты проложат путь в новую эру воздухоплавания. Собирайте эликсиры акции и приобретайте последние достижения авиатехники прямо в магазине. Кому нужна всемирная выставка, если весь мир лежит у ваших ног?]]></item>
  <item name="av.science2013.mouseover"><![CDATA[Всё когда-то закончится... даже будущее...]]></item>
 </category>
 <category name="av.summer2013">
  <item name="av.summer2013.title"><![CDATA[Готовься - будет жарко: каникулы в Skyrama 2013!]]></item>
  <item name="av.summer2013.text"><![CDATA[Голубое небо, палящий зной и тонны солнцезащитного крема. Когда на раскалённых от жаркого солнца корпусах самолётав можно жарит шашлыки, а пилоты нежатся в шезлонгах, это может означать только одно: с 20.06. по 07.07. 2013 аэропорт накроет жаркая волна всего тысячелетия. Но не стоит бояться - с эксклюзивными самолётами, потрясающими зданиями и дополнительной дозой вечнозелёных квестов солнечный удар тебе не грозит!]]></item>
  <item name="av.summer2013.mouseover"><![CDATA[На отдых ещё есть время...]]></item>
 </category>
 <category name="av.golden50ies">
  <item name="av.golden50ies.title"><![CDATA[Ветром в аэропорт приносит ретро: золотые пятидесятые!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.text"><![CDATA[Устремившись вперёд причёсками в стиле ретро, мы преодолеваем звуковой барьер и возвращаемся обратно в пятидесятые. Наши пилоты и стюардессы облачились в наряды винтажного стиля и танцуют все рейсы напролёт. Они точно знают, что в джазе не только девушки. Собирайте авиа-пластинки, приобретайте сумасшедшие самолёты из периода экономического чуда и преображайте свой аэропорт джага-декорациями. В Skyrama снова наступили настоящие пятидесятые!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.japan2013">
  <item name="av.japan2013.title"><![CDATA[Японские недели в Skyrama]]></item>
  <item name="av.japan2013.text"><![CDATA[Красное солнце, голубое небо! В ближайшие недели в Skyrama будет проходить потрясающая акция - скорее надевайте кимоно и меняйте вилки на палочки. Мы представляем вам классические самолёты, стабильные здания и современную декорацию с дальних островов. Парите над облаками на лучших самолётах Азии и размещайте на своей территории здания и декорации, совмещающие в себе современный и традиционный стиль. Кто соберёт больше цветков вишни, тот победит!<br><br>А для тех, кого тянет на родину, мы тоже кое-что приготовили. В наших новых высокоуровневых квестах кое-кто с нетерпением ожидает услышать заветное слово «Да». Наша авиадиспетчер Фиона выходит замуж за механика Курта в захватывающей серии квестов с замечательными призами. Итак, выполняйте все квесты и вы не пожалеете!]]></item>
  <item name="av.japan2013.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2013">
  <item name="av.halloween2013.title"><![CDATA[Недели тёмных сил №2: страх, ужас и веселье!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.text"><![CDATA[Всё хорошее падает с неба - но и всё плохое тоже! Тёмные облака проносятся над аэропортом, опасные молнии с шипением пролетают мимо ангара и где-то в отдалении ваших пилотов пугает дьявольский смех. Закажите свой полёт на вечеринку года Хэллоуин прямо сейчас. Конечная остановка: по ту сторону добра и зла! Но о каком испуге может идти речь, если с неба падает центнер конфет? Соберите множество сладостей и инвестируйте свою с трудом заработанную добычу в ужасно быстрые спецсамолёты, жудкие дома и декорации, от которых мурашки идут по коже. От мощного Клабаутерман-джета до гигантского Аэрокита вы найдете всё, что поможет вам задать перца ужасам аэропорта. Страх окрыляет...]]></item>
  <item name="av.halloween2013.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.winter2013">
  <item name="av.winter2013.title"><![CDATA[Зимние недели]]></item>
  <item name="av.winter2013.text"><![CDATA[Одевайтесь потеплее и наливайте себе теплое какао, ведь в Skyrama наступают Зимние недели. Самое время это отметить! С наступающими праздниками, менеджеры аэропортов!]]></item>
  <item name="av.winter2013.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback3">
  <item name="av.flashback3.title"><![CDATA[Скорей предприми путешествие в прошлое: Ностальгия № 3!]]></item>
  <item name="av.flashback3.text"><![CDATA[Старые друзья в новом году: С 16.01. по 02.02. 2014 ваши фавориты превратят своё возвращение в превосходное шоу. От ценного «Аэроджетсета» до «Ретроплана» в обветшалом рустикальном стиле - на взлётно-посадочной полосе вас ожидают варианты на любой вкус. Кто желает по-новому украсить свой ​​аэропорт, тому придётся, конечно же, выстроить воздушные замки. Перед такими шедеврами декорации, как «Пальмовая рощица» и звуконепроницаемая «Арена Skyrama», не устоит даже наш зимний гость «Мистер Снегокомов». Недели ностальгии в Skyrama: лучше всякой весны!]]></item>
  <item name="av.flashback3.mouseover"><![CDATA[Сегодня, вчера, позавчера - СТАРТ!]]></item>
 </category>
 <category name="av.xplanes2014">
  <item name="av.xplanes2014.title"><![CDATA[Шпионы и самолёты: Совершенно секретные недели в аэропорту]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.text"><![CDATA[Привет, агент!<br><br>На протяжении последних месяцев наши информаторы следили за тревожными происшествиями. Официозные пилоты, неорганизованные навигаторы и зияющие пробелы в кассе приводят только к одному выводу: в аэропорту творится что-то неладное! Проследите за подозрительной деятельностью персонала в ежедневных спецквестах и докопайтесь до сути этого заговора… если он вообще существует. А чтобы не выдать себя, исследовательский отдел предоставляет вам серию эксклюзивных суперсамолётов и высокотехнологичных зданий, вдохновлённых недавно присвоенными чертежами наших «союзников». Не волнуйся, наши модели были испытаны (насколько это возможно) и представляют всего-лишь малую угрозу пилоту, а также его окружению. Если тебя или кого-нибудь из твоих сил специального назначения захватят или убьют, министр будет отрицать любую причастность к этой операции. Удачи!]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks1_042014">
  <item name="av.airlineweeks1_042014.title"><![CDATA[Клуб Skyrama: в аэропорту наступили недели часто летающих пассажиров]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.text"><![CDATA[От продавца молока до министра - в новой бонусной программе Skyrama каждый сможет получить свой счастливый билет! Как это работает: собирайте чеки путешественников, которые Вам будут приносить пролетающие самолеты, складывайте их на свой счёт аэропорта и обменивайте их на эксклюзивные престижные самолеты из дома Airplus, замечательные декорации или спокойный луг «Турбо-лентность». Кому при этом ещё нужны бесплатные билеты на рейсы? <br/><br/>Правило лётчика #23: выполняйте ежедневные спецмиссии и решайте наши новые основные квесты (которые теперь снова будут регулярно обновляться!) - и тогда Вы соберёте чеки путешественников со сверхзвуковой скоростью. Благодаря нашим новым возможностям сортировки теперь Вы ещё быстрее сможете находить свои самолёты и отправлять их по всему миру!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback4">
  <item name="av.flashback4.title"><![CDATA[Обратно в прошлое: недели ностальгии, в четвёртый раз!]]></item>
  <item name="av.flashback4.text"><![CDATA[Тряхнём стариной и вспомним лучшие экземпляры из ассортимента акций! Голосованием вы выбрали свои любимые игровые предметы, и в ближайшие недели мы отправимся на машине времени в путешествие по истории акций Skyrama. Не упустите этот шанс обзавестись полюбившимися и ставшими классикой самолётами и зданиями. Не упустите второй шанс обзавестись полюбившимися и ставшими классикой самолётами и зданиями. Предайтесь воспоминаниям об увлекательных акциях прошлого! совсем скоро на вас обрушится шквал новинок! Новые уровни, квесты и другие сюрпризы уже в разработке. Пристегнитель покрепче! Будущее наступает каждую секунду...]]></item>
  <item name="av.flashback4.mouseover"><![CDATA[Сегодня, вчера, позавчера - СТАРТ!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks2_062014">
  <item name="av.airlineweeks2_062014.title"><![CDATA[Club Skyrama: лучшая пора для путешественников]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.text"><![CDATA[Для часто летающих пассажиров небо чисто! Наша новая программа Club Skyrama отправит тебя в страну самых низких цен. Так что, собирай как можно больше чеков путешественников, чтобы полностью наполнить свой ангар замечательными предложениями от Jumbo Lines. От всемирно известного «Bogus 737» вплоть до мега-флага «Флаг-матик» - здесь есть всё, что может пожелать любой пилот. Захватывающие спецквесты, новые миссии для игроков высокого уровня и программа лояльности - теперь все рейсы ведут к лету!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.conceptplanes_072014">
  <item name="av.conceptplanes_072014.title"><![CDATA[Испытательный перерыв: недели науки 2014]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.text"><![CDATA[Делайте ставку на будущее: новаторские изобретения, заумные находки и ни одного промаха - Skyrama празднует величайшие новации авиации! Итак, настало время для современной техники. С новаторским прототипами самолётов и утопическими декорациями вы превратите свой аэропорт в потрясающую остановку по пути к новой эре авиации. Собирайте чертежи, меняйте их на новейшие изобретения, выполняйте увлекательные ежедневные спецквесты и открывайте новые горизонты авиации!]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.goldenageofaviation_092014">
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.title"><![CDATA[Аэро-классика: Skyrama отмечает «Золотой век авиации»]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.text"><![CDATA[Начиная с многих веков тому назад до совсем недавнего времени: в прошлом всё было лучше? Это мы ещё посмотрим! В ближайшие недели старое столкнётся с новым: летающие машины из далёкого прошлого вдохнуть новую жизнь в рутину аэропорта. От легендарного Мистера Смита до фруктово-свежего изюмного бомбардировщика - в этой акции будут представлены все самолёты, которые когда-то сдували кепки с голов наших прадедов. Занимательные спецквесты, исторические здания и самолёты из прошлого! Всё это и многое другое ожидают тебя в ближайшие несколько недель в Skyrama - наяву и в цвете!]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2014">
  <item name="av.halloween2014.title"><![CDATA[Недели тёмных сил №3: на дворе 2019 год!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.text"><![CDATA[«Сладость или гадость?» - выбор за вами! Закрывайте занавески, запирайте плотно двери, выключайте свет и открывайте коробку с конфетти Пандоры! В ближайшие несколько недель в аэропорту будет проходить душераздирающий праздник: жуткие самолёты, от которых мурашки бегают по коже, ужасные декорации для аэропорта и дьявольские здания помогут в кратчайшие сроки расправиться со злыми духами. Могилы скоро оживут - экипаж шлёт привет всем святым!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.xmas2014">
  <item name="av.xmas2014.title"><![CDATA[Полярные недели 2014]]></item>
  <item name="av.xmas2014.text"><![CDATA[В аэропорту температура заметно поползла вниз: в шерстяной шапке, варежках и лыжном костюме летать будет намного приятней - сезон «Апре-скай» и горнолыжного отдыха объявляется открытым. Настройся на длинные ночи перед компьютером и подготовь свой аэропорт к холодной зиме, купив леденящие кровь самолёты и снежные декорации. Пока у тебя будет достаточно антифриза, ты сможешь осуществить любую свою зимнюю мечту. Морозные квесты, зимнее настроение и противоскользящие стартовые дорожки - отличная комбинация для впечатляющего завершения года!]]></item>
  <item name="av.xmas2014.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback5">
  <item name="av.flashback5.title"><![CDATA[Пора повернуть стрелки назад: Ностальгия № 5!]]></item>
  <item name="av.flashback5.text"><![CDATA[Не хватает времени? Как бы не так! Год 2015 несётся уже со всей скорости. Самое время вспомнить некоторые из наших лучших самолётов за последние несколько лет. От плетущей сети «Скайрантулы» до невероятно «Большого Взрыва» - у нас любой пилот найдёт для себя что-нибудь по вкусу.<br><br>Так что собирайте трофеи и проходите классические квесты. Отправьтесь в прошлое, пока этот шанс не пролетел мимо вас!]]></item>
  <item name="av.flashback5.mouseover"><![CDATA[Дежа вю снова и снова - СТАРТ!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mostwanted022015">
  <item name="av.mostwanted022015.title"><![CDATA[Высокий спрос при низких температурах в акции Skyrama «Всё самое желанное»]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.text"><![CDATA[Высокое качество на сверхзвуковой скорости: наши самолёты мгновенно взлетают даже на замёрзшей взлётно-посадочной полосе. Вне зависимости от последствий - наши охотники за головами взяли на вооружение самые популярные самолеты, желая предложить вам лучший ассортимент из прошлого и будущего. Собирайте камеры, меняйте их в магазине на самолеты, среди которых вы найдёте легендарный Дельфоплан, и проходите интересные квесты!]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency042015">
  <item name="av.emergency042015.title"><![CDATA[Сигнал тревоги: SOS-акция 2015]]></item>
  <item name="av.emergency042015.text"><![CDATA[Случилась авария, ждём спасателей? Как бы не так! Для опытного пилота аварии не существуют, ни на взлётно-посадочной полосе, ни где-либо ещё! Превратить чрезвычайную ситуацию в положительную легко и просто: веселитесь, пока не прозвучит сигнал тревоги, и подготовьте аэропорт к следующей возможной катастрофе. Обтекаемые спасательные самолёты, раскалённые аэро-огнетушители и нерушимые декорации шлют всем нарушителям чёткий сигнал: «Даже не пытайтесь!» На этот раз вас снова ждут интересные квесты - так что собирайте спасательные круги, получайте замечательные призы и встречайте весну без опасных происшествий!]]></item>
  <item name="av.emergency042015.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback6">
  <item name="av.flashback6.title"><![CDATA[Остаемся дома]]></item>
  <item name="av.flashback6.text"><![CDATA[У нас для вас сюрприз: некоторые из ваших любимых предметов прошлых акций снова вернутся в магазин! В Skyrama наступила новая неделя ностальгии! Не упустите блестящие самолеты, гидропланы, вертолеты и украшения акций. Не медлите, поспешите обзавестись этими классическими предметами и вспомнить квесты из прошлого. Не упустите эту возможность отправиться в прошлое!]]></item>
  <item name="av.flashback6.mouseover"><![CDATA[Дежа вю снова и снова - СТАРТ!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airshow072015">
  <item name="av.airshow072015.title"><![CDATA[На старт, внимание, пуск! Недели авиашоу в Skyrama]]></item>
  <item name="av.airshow072015.text"><![CDATA[Внимание воздушным гимнастам: полёт на перегонки в воздухе на полной скорости - кто сможет перед этим устоять? Пристегните ремни и получите самые лучшие самолёты для авиашоу. Станьте асами в воздушной акробатике!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.mouseover"><![CDATA[Жми на газ - веселье ожидает нас!]]></item>
 </category>
 <category name="av.waterplanes082015">
  <item name="av.waterplanes082015.title"><![CDATA[Кругом вода! Недели гидропланов в Skyrama]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.text"><![CDATA[На земле, на воде или в воздухе - во время этой акции любой ас найдёт для себя подходящее транспортное средство. Почему бы раз в жизни не промчаться над водой, не сделать петлю, сидя в вертолёте, или не попробовать себя в роли командира роскошного самолёта. При этом выполнять несколько весёлых квестов и собирать множество призов. Вперёд навстречу волне радости и веселья!]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.mouseover"><![CDATA[Осторожно! Кругом вода!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback7">
  <item name="av.flashback7.title"><![CDATA[Назад в прошлое: недели ностальгии в Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback7.text"><![CDATA[Тряхнём стариной и вспомним лучшие экземпляры из ассортимента акций! Голосованием вы выбрали свои любимые игровые предметы, и в ближайшие недели мы отправимся на машине времени в путешествие по истории акций Skyrama. Не упустите этот шанс обзавестись полюбившимися и ставшими классикой самолётами и зданиями. Не упустите второй шанс обзавестись полюбившимися и ставшими классикой самолётами и зданиями. Предайтесь воспоминаниям об увлекательных акциях прошлого! совсем скоро на вас обрушится шквал новинок! Новые уровни, квесты и другие сюрпризы уже в разработке. Пристегнитель покрепче! Будущее наступает каждую секунду...]]></item>
  <item name="av.flashback7.mouseover"><![CDATA[Дежа вю снова и снова - СТАРТ!]]></item>
 </category>
 <category name="av.ufoevent102015">
  <item name="av.ufoevent102015.title"><![CDATA[Неделя НЛО в Skyrama]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.text"><![CDATA[Давным-давно, в одном далёком-предалёком аэропорту:<br><br>именно так начинается наша следующая акция в Skyrama. Космические корабли со всех уголков Вселенной слетелись в Млечный путь, чтобы принять участие в межгалактической феерии. С помощью мощных звёздных крейсеров, футуристических зданий и захватывающих спецквестов менеджеру аэропорта предстоит в одиночку противостоять вселенскому злу. Однако работающие на Империю охотники за головами запросили небывалую цену... только собрав достаточно голов пришельцев, он сможет восстановить мир и спокойствие в галактике...]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.mouseover"><![CDATA[Оставшееся время:]]></item>
 </category>
 <category name="av.polarevent122015">
  <item name="av.polarevent122015.title"><![CDATA[Морозные деньки]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.text"><![CDATA[Мы уверены: даже самый лютый мороз не помешает вам принять участие в самой крупной акции по эту сторону северного сияния. Так что прогревайте двигатели, посыпайте взлётно-посадочную полосу солью, запасайтесь антифризом и готовьтесь к финальной вечеринке этого года. Отметим конец 2015 года как следует!]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.mouseover"><![CDATA[Дорога к звёздам]]></item>
 </category>
 <category name="av.futureevent012016">
  <item name="av.futureevent012016.title"><![CDATA[Недели будущего]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.text"><![CDATA[Назад... в будущее! Skyrama с гордостью представляет вашему вниманию... аэропорт будущего! Не упустите возможность стать свидетелями развития современной авиации с помощью будущих технологий! Пристёгивайте ремни безопасности и готовьтесь стартовать со скоростью света прямо в будущее, где вас ждут наши прогрессивные пилоты, современные здания, новаторские квесты и даже, возможно, близкие контакты третьей степени!]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.mouseover"><![CDATA[Назад... в будущее!]]></item>
 </category>
 <category name="av.movieevent022016">
  <item name="av.movieevent022016.title"><![CDATA[Недели звёзд экрана]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.text"><![CDATA[Познакомься со звёздами кинематографии! Да нет, не актёрами... настоящими звёздами: самолётами! На протяжении нескольких последующих недель в аэропорту Skyrama будут появляться культовые самолёты мирового кинематографа. Интересно, сколько из них ты сможешь узнать?]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.mouseover"><![CDATA[Раздающий автографы самолёт? Хм, это что-то новенькое!]]></item>
 </category>
 <category name="av.wildlifeevent042016">
  <item name="av.wildlifeevent042016.title"><![CDATA[Недели живой природы]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.text"><![CDATA[Ты готов к увлекательным приключениям? В течение нескольких следующих недель в аэропорту появятся новые гости — самолёты с животной тематикой. Так что хватай тропический шлем, запрыгивай в машину для сафари и отправляйся навстречу приключениям! Тебя ждут новые здания, выполненные по тематике живой природы, декор и фоны, а также специальные квесты. Сможешь найти всех «диких животных»?]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.mouseover"><![CDATA[А как насчёт летающих свиней?]]></item>
 </category>
 <category name="av.emevent052016">
  <item name="av.emevent052016.title"><![CDATA[Недели футбола]]></item>
  <item name="av.emevent052016.text"><![CDATA[Внимание! В аэропорт прибывают специальные самолёты — по два на каждую команду, которая участвует в Чемпионате Европы. За каждый выигранный матч соответствующие самолёты в игре получат трофей (см. иконки) и бонус к заработанному опыту или деньгам. Чем больше выигранных матчей, тем лучше будут бонусы! Однако цена самолёта также возрастёт, поэтому выбирай те команды, которые, как ты думаешь, победят на чемпионате!]]></item>
  <item name="av.emevent052016.mouseover"><![CDATA[И не забывай про офсайд!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback8">
  <item name="av.flashback8.title"><![CDATA[Назад в прошлое: недели ностальгии в Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback8.text"><![CDATA[Тряхнём стариной и вспомним лучшие экземпляры из ассортимента акций! Голосованием вы выбрали свои любимые игровые предметы, и в ближайшие недели мы отправимся на машине времени в путешествие по истории акций Skyrama. Не упустите этот шанс обзавестись полюбившимися и ставшими классикой самолётами и зданиями. Не упустите второй шанс обзавестись полюбившимися и ставшими классикой самолётами и зданиями. Предайтесь воспоминаниям об увлекательных акциях прошлого! совсем скоро на вас обрушится шквал новинок! Новые уровни, квесты и другие сюрпризы уже в разработке. Пристегнитель покрепче! Будущее наступает каждую секунду...]]></item>
  <item name="av.flashback8.mouseover"><![CDATA[Дежа вю снова и снова - СТАРТ!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympicevent092016">
  <item name="av.olympicevent092016.title"><![CDATA[Недели золотых медалей]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.text"><![CDATA[Тебе тоже кажется, что этим летом весь мир просто помешался на спорте? Вот и руководство аэропорта решило организовать собственные Аэроигры! Не хочешь попробовать завоевать медаль или две? Хватай специальные самолёты и собирай спортивное оборудование, чтобы повысить шансы!]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.mouseover"><![CDATA[Готовься взойти на пьедестал!]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloweenevent102016">
  <item name="av.halloweenevent102016.title"><![CDATA[Ночные гулянья]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.text"><![CDATA[Зачем вообще нужен самолёт, когда можно с ветерком прокатиться на метле? Ура! Приближается Хэллоуин! Пора готовить аэропорт к празднику! Покупай новые самолёты, здания и декор и готовься к ночным гуляньям!]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.mouseover"><![CDATA[Это птица или самолёт? Ни то, ни другое! Это летающая метла!]]></item>
 </category>
 <category name="av.arcticevent122016">
  <item name="av.arcticevent122016.title"><![CDATA[Полярные недели]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.text"><![CDATA[Из-за супернизких температур механики всё утро заливают в баки антифриз! А как же: безопасность — прежде всего! Участвуй в зимней акции: тебя ждут новые самолёты, здания и декор для аэропорта!]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.mouseover"><![CDATA[Тогда надевай шапку и шарф, потому что на улице холодина! Бррр!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback9">
  <item name="av.flashback9.title"><![CDATA[Назад в прошлое: Недели ностальгии в Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback9.text"><![CDATA[Мечтаешь снова увидеть любимые спецпредметы в магазине? В таком случае, тебе ужасно повезло, потому что в Skyrama начались Недели ностальгии! Тебя ждёт полюбившаяся классика из прошедших акций: самолёты, гидропланы, вертолёты и декор! Не упусти шанс обзавестись предметами из прошлого! Так что запрыгивай в машину времени и отправляйся в увлекательное путешествие в прошлое!]]></item>
  <item name="av.flashback9.mouseover"><![CDATA[Дежавю снова и снова — СТАРТ!]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentinesevent022017">
  <item name="av.valentinesevent022017.title"><![CDATA[Любовное настроение]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.text"><![CDATA[Чувствуешь, как воздух наполняется романтикой? Все в аэропорту просто помешались на любви. Участвуй в нашей очередной акции с новыми «амурными» самолётами, зданиями и декором! Сегодня — ночь любви!]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.mouseover"><![CDATA[Обожаешь песни о любви?]]></item>
 </category>
 <category name="av.skyrace2017">
  <item name="av.skyrace2017.title"><![CDATA[Высотные гонки]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.text"><![CDATA[Ты готов покорить небеса? Соревнуйся в Высотных гонках и покажи всем, что ты лучший пилот в Skyrama!]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.mouseover"><![CDATA[Ура! В Skyrama начались Высотные гонки! Пора задействовать скоростной переключатель!]]></item>
 </category>
</language>
