<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Размещение украшений у здания для пассажиров повышает прирост пассажиров в нём.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Маленькие сердечки рядом с именем друга называются очки друзей.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[Самолёт МегаСкорый в три раза лучше, чем обычный Rama-XS-Скорый.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Щёлкните по камере хранения, чтобы принять участие в багажной лотерее.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Попробуйте выполнить задание «Экспресс-обслуживание», если собираетесь отправить много самолётов в течение дня.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[Rama-Сокол можно получить, только собрав части самолёта в багажной лотерее.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Небоскрёб можно получить только в багажной лотерее.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Время от времени заглядывайте в коллекцию, чтобы посмотреть каких сувениров не хватает.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[В каждой стране можно получить 3 разных вида сувениров. Отправляйте рейсы в те страны, откуда вам нужны конкретные виды сувениров.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Маленькие самолёты идеально подходят для сбора сувениров.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Чтобы пролистать карту, удерживайте левую кнопку мыши.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Изображение можно приблизить или отдалить колесом мыши.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Когда вы обслуживаете грузовой самолёт друга, вы получаете немного груза из его страны.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Участки гравия можно вращать, но внешний вид от этого не меняется.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Ежедневные задания зависят от Вашего уровня и могут существенно ускорить прогресс аэропорта.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Чтобы обслужить вертолёты, необходима вертолётная площадка.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Каждая страна предоставляет определённый тип сырья для магазина.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Каждый второй уровень магазина потребуется дополнительное сырьё для производства улучшенного варианта товара.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[При максимальном развитии магазина требуется 4 вида сырья для производства товаров.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Магазинами высокого уровня сложнее управлять, но и доход от них существенно выше.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Если Вам не хватает сырья для производства, его можно приобрести в меню склада.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[За вход в игру в течение суток Вы 1 раз получаете возможность бесплатно принять участие в багажной лотерее.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[Гоночные самолёты не приносят прибыли, но дают много очков опыта.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Пассажирские здания в хранилище не накапливают пассажиров.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Чтобы увеличить прибыль, наполняйте магазины товарами прежде, чем посадить самолёты.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Вертолёты приносят больше аэромонет, чем аналогичные обычные самолёты.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[После постройки склада Вы можете начинать сбор любых видов сырья при помощи грузовых самолётов.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Здания можно развернуть на 90 градусов, нажав «Поворот» в хранилище.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Все магазины имею особые характеристики, которые можно посмотреть, если навести на них мышь в хранилище или в самом магазине.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Увеличить вместительность ангара и склада можно, щёлкнув по зданию в аэропорте.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[За Выполнение заданий можно получить опыт, аэромонеты, самолёты, пассажиров, здания и апгрейды для них.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[До достижения необходимого уровня уже можно многие предметы купить в магазине за аэрокэш.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[Мгновенное обслуживание весьма полезно при отправке и обслуживании больших самолётов.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Не хватает аэромонет или пассажиров? Вы можете обменять аэрокэш на аэромонеты или приобрести пассажиров в разделе магазина «Дополнения».]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Вашему аэропорту не хватает площади? Вы можете приобрести расширение территории в разделе магазина «Дополнения».]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Вы можете приобрести различные ландшафты в разделе магазина «Дополнения».]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
