<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Основное задание]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Ежедневное задание]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Сюжетное задание]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Слетайте во все страны!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[После квеста]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Требования:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Для отправки ср. самолётов нужно:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Чтобы отправить вертолёты, нужно:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Чтобы отправить гидропланы, нужно:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Посадить первый самолёт]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Добро пожаловать в Skyrama!  Меня зовут Фиона, я твой авиадиспетчер и помощник. Я проведу краткое обучение основам игры за 8 простых заданий. Давай начнём с посадки твоего первого самолёта... Нажми на радар, чтобы открыть список рейсов, а потом нажми на самолёт, ожидающий посадки.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Ты только что посадил(а) свой первый самолёт и завершил(а) первую часть обучения. Этот самолёт был учебным, однако уже скоро ты уже будешь садить самолеты своих друзей.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Посадить КэшЧартеры ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Построить первый бокс]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Пассажирским самолётам требуются боксы для обслуживания. Я приготовила для тебя бесплатный бокс, готовый к размещению. Нажми на хранилище на панели инструментов и выбери малый бокс. Нажми ещё раз, чтобы построить его.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Ты только что построил(а) первый бокс и завершил(а) вторую часть обучения. Боксы важны для обслуживания прибывающих и вылетающих самолётов. Чем больше у тебя будет боксов, тем больше самолётов ты сможешь обслуживать одновременно.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Построить малый бокс ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Обслужить первый самолёт]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Всем самолётам требуется то или иное обслуживание, за проведение которого можно получить различные типы вознаграждений. Продолжай нажимать на самолёт, чтобы провести полный цикл обслуживания и заработать награды.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Ты только что обслужил(а) первый самолёт и заработал(а) немного аэромонет. Аэромонеты - это важный для развития аэропорта ресурс.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Обслужить Rama-XS-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Купить первый самолёт]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Если хочешь отправлять собственные рейсы, тебе потребуются свои самолёты. Зайди в магазин и нажми на Rama-XS-Скорый, чтобы купить его. После покупки самолёт появится в твоём ангаре.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Ты только что купил(а) самолёт и завершил(а) половину обучения. Для самолётов требуется место в ангаре. В Skyrama есть много видов самолётов, поэтому внимательно изучай, какие они дают преимущества и каковы затраты на полёты.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Купить Rama-XS-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Отправить первый самолёт]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Теперь ты готов(а) отправить свой первый самолёт. Нажми на карту полётов и выбери «Отправить новый рейс». Затем выбери самолёт, страну и аэропорт. Твой самолёт появится возле ангара - продолжай щёлкать по нему, пока он не взлетит.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Ты только что отправил(а) свой самолёт в первый полёт, который продлится 5 минут. При отправке собственных рейсов уменьшается контингент пассажиров, однако по возвращении рейсы приносят прибыль в виде аэромонет.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Мгновенно обслужить самолёт]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Обслуживание самолётов занимает много времени, а мы - люди деловые. Почему бы не ускорить процесс? Экспресс-обслуживание самолёта стоит всего 1 аэрокэш. Нажми на левый верхний значок над самолётом - это иконка экспресс-обслуживания.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Ты только провел(а) первое экспресс-обслуживание самолёта. Это экономит время, да и все награды ты получаешь тоже сразу. Прежде всего, этот сервис удобен для медленных самолётов, обслуживание которых занимает больше времени.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Мгновенно обслужить самолёт]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Подготовить пассажиров I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Без пассажиров летать нерентабельно. Пассажиры попадают в самолёты из особых зданий - таких, как малый терминал. Зайди в раздел пассажирских строений, а затем купи и построй малый терминал.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Пассажиры начинают прибывать. Это и другие здания служат накопителями пассажиров. Когда над постройкой появляется значок, это значит, что пассажирское здание полностью заполнено людьми. Наведя курсор мыши на пассажирское здание, ты узнаешь, сколько точно пассажиров собралось на данный момент.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Купить малый терминал ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Отправить назад Rama-XS-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Подготовить пассажиров II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Это последняя часть обучения. Кажется, малый терминал уже полон. Собери-ка пассажиров! Когда малый терминал заполнен и готов к сбору пассажиров, над ним появляется значок. Проведи по нему мышкой, чтобы собрать пассажиров.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Чем больше декора и пассажирских построек, тем быстрее пополняется количество пассажиров. Итак, ты завершил(а) обучение и можешь руководить аэропортом по своему усмотрению! Обращай внимание на задания, появляющиеся время от времени. Они помогают развивать аэропорт и получать полезные и уникальные награды.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Управление аэропортом I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Научитесь управлять аэропортом и отправлять рейсы.]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Думаю, что Вам потребуется дополнительное пространство в ангаре. Обычно такое улучшение оплачивается за аэрокэш, но я расширю ангар на 2 самолёта бесплатно.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Развить инфраструктуру]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Аэропорту для успеха необходимо расширение. Постройте пару боксов, чтобы мы могли развиваться. Необходимые постройки Вы найдёте в магазине. Я приготовила для Вас особую награду.]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Теперь Вы сможете принять больше рейсов. Следующий шаг - научиться отправлять грузовые самолёты.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Построить малый бокс ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Посетить друзей]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Чтобы превратить аэропорт в транспортный узел, нужно развивать деловые связи. Если ты посетишь аэропорт друга, то поможешь ему получить пассажиров!]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Обрати внимание, что за помощь другу, ты тоже получаешь пассажиров. Посещай другие аэропорты, если тебе не хватает пассажиров.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Экстренная ситуация!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Катастрофа! В терминале вышли из строя туалеты. Пока они не будет отремонтированы, нам нужны запасные биотуалеты. Постарайся приобрести дополнительные туалеты да поторопись - у пассажиров кончается терпение!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Уфф, успели! Один из наших клиентов так расчувствовался от облегчения, что подарил нам свой старый гоночный самолёт!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Купить туалет(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Украшение аэропорта]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Хочешь привлечь в аэропорт ещё больше пассажиров? Тогда укрась его! Почему бы не начать вон с тех симпатичных цветов?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Вот это да! Если разместить декор прямо возле построек, что это привлечёт ещё больше пассажиров.]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Построить цветочные клумбы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Южная Америка]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Эх, так хочется слетать в Южную Америку. Ты со мной?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Южная Америка - это просто чудо! Я бы ещё смотался за покупками в Рио...]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Южную Америку]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Старые добрые Хьюзы]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Хьюз - классный самолёт, правда? Проверим, на что он способен?]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Повторим?]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Отправить гоночные Хьюзы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Сувениры]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Ты видел, что прилетающие самолёты привозят сувениры? Что-нибудь традиционное из каждой страны. Собери-ка их!]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Первая заповедь туриста: отправляясь в дальние страны, не забудь привезти друзьям сувениры!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Собрать сувениры ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Дружеские узы]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Для такого знаменитого аэропорта, как наш, очень важна коммуникация с друзьями. Давай слетаем к одному другу и отправим сообщение другому.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Отлично! Не забывай поддерживать дружбу!]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Разместить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Европа]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Хотелось бы слетать в Европу. Ты со мной?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! В Европе столько всего интересного! Я бы побродил по парижским бульварам и посетил бы берлинские клубы...]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Европу]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Урок: построить грузовой бокс]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Чтобы обеспечить аэропорту высокую прибыль, мы должны построить несколько магазинов, чтобы наши пассажиры могли потратить в них свои отпускные деньги. Давай я коротко объясню тебе, что нужно сделать.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Прекрасно! Именно такие склады для грузов и требовались для отправки самолётов. Теперь нужно построить главный склад для хранения товаров. Новый склад ты найдёшь в хранилище.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Построить грузовой бокс ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Урок: подготовить склад]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Для хранения всех товаров для магазинов нам потребуется склад.  Магазины получают товары необходимые им для производства со склада, поэтому нужно пополнять запасы на складе.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Замечательно! Теперь, когда у нас есть всё для хранения товаров, я пришлю тебе первый грузовой самолёт.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Построить склад ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Урок: получить первые товары I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Теперь, когда у нас есть склады, нам нужно отправить грузовой самолёт в страну за товарами. Выбери страну, которая продаёт муку и отправь туда самолёт.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Замечательно! Теперь нужно принять этот самолёт.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Отправить грузовой самолёт]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Отправить грузовой самолёт]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Урок: получить первые товары II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Вот так! Наш грузовой самолёт уже возвращается забитый мукой под завязку. Давай осторожно посадим его.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Ты выложился по полной!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Посадить грузовой самолёт]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Посадить грузовой самолёт]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Урок: собрать груз]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Теперь мы поместим муку на склад. Сначала обслужи самолёт до появления мешка с мукой. Наведя на него мышку, ты сможешь переместить муку на склад.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Очень хорошо. Теперь мука благополучно перекочевала с самолёта на склад. Давай посмотрим в хранилище. Там ты найдёшь свой первый магазин.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Собрать муку]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Урок: первый магазин]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Теперь нельзя дать пропасть товарам на складе.  Пора заняться первым магазином. Магазины превращают товары в продукцию, которую можно продать пассажирам.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Отлично! Фастфуд будет производить бургеры для пассажиров пребывающих рейсов.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Построить фастфуд]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Урок: первые покупатели]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[А вот и наши первые покупатели! Каждый раз при приземлении самолёта наши магазины будут продавать некоторое количество товаров.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Эти пассажиры хотят купить пару бургеров.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Приземлить самолёт]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Урок: первые продажи]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Когда ты наведёшь мышь на красную сумку, пассажиры пойдут в магазины. Если магазин принесёт тебе прибыль, над ним появится значок монетки. Соберите деньги, наведя мышь на этот значок.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Превосходно! Теперь ты знаешь всё, что требуется для управления магазинами. Если магазин продаст много товаров, он получит более высокий уровень. С каждый новым уровнем магазину требуется больше разных товаров, поэтому магазином становится все сложнее управлять, но и денег он приносит всё больше.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Продажа товаров]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Урок: управление магазином]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Имей ввиду, что магазин работает только при достаточном снабжении товарами. Если запас товаров кончился, то над магазином появится красный восклицательный знак. Щёлкните по нему, чтобы добавить товары.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Отлично! Теперь магазин будет снабжать бургерами голодных пассажиров.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Пополнение запасов]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Построить камеру хранения]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Пришло время позаботиться о багаже пассажиров. Нужно срочно построить камеру хранения!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Теперь работать стало намного проще. Продолжай в том же духе!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Построить среднюю башню ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Построить камеру хранения ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Турбо ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Ангар M]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Вы уже на полпути к приёму высококлассных лайнеров. Как только у Вас будет средний бокс, Ассоциация Аэропортов наградит Вас бесплатным средним ангаром.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Теперь для приёма средних самолётов не хватает только взлетной полосы M! Выполни следующее задание, чтобы наконец-то получить возможность принимать средние самолёты.]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Построить среднюю взлётную полосу ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Построить средний бокс ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Отправить гоночные Хьюзы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Ко взлёту готов!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Нам не хватает только дорогостоящей взлётной полосы М. Нужно посетить аэропорты друзей и принять побольше самолётов - возможно, так мы найдем спонсора!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Теперь у Вас есть все службы для работы с самолётами высокого класса.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Турбо ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Увеличить терминал]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Пока что Ваш терминал не играл большой роли, но это была лишь верхушка айсберга. Нужно увеличить пропускную способность терминала. Большому кораблю - большое плавание!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Теперь у Вас большой терминал.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Отправить гоночные Хьюзы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Купить {number} шт. расширения площади]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Построить средний терминал ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Увеличить продажи]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[На данный момент магазины приносят тебе немного денег, но это лишь вершина айсберга! Нужно увеличить объёмы грузоперевозок. Большому кораблю - большое плавание!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Теперь у тебя есть кондитерская со вкусной и свежей выпечкой.]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Построить грузовой бокс M ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Запуск средних грузовых самолётов]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Чтобы увеличить доход от продажи товаров, нужно вложить средства в покупку средних грузовых самолётов. Покупай самолёты и скорее в полёт!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Теперь у тебя есть грузовые самолёты побольше и со снабжением всё в порядке. Нужно поддерживать запас товаров, регулярно отправляя грузовые самолёты к друзьям.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Построить грузовой бокс M ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Максимально развить аэропорт]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Твой аэропорт отлично работает, но нужно уделить внимание друзьям, чтобы увеличить потенциал аэропорта. Придётся постараться, но в качестве награды ты получишь новенький бокс. Вперёд!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! В хранилище ты найдёшь новый средний бокс. Скоро аэропорт будет готов к новой ступени развития.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Купить увеличение площади аэропорта ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-СуперТурбо ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Управление аэропортом II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Научись управлять аэропортом и обслуживать рейсы]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Замечательно! А теперь уделим всё внимание пассажирам!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Принять КэшЧартер(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Дело мастера боится]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Научись управлять аэропортом, отправляя и принимая рейсы.]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Так держать! Больше обслуженных самолётов - больше аэромонет в кармане! Чтобы увеличить прибыль, нужно организовать регулярные рейсы за нужными товарами.]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Принять КэшЧартер(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Грузоперевозки I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Чтобы заработать деньги на продаже товаров, сначала нужно отправить грузовые самолёты за товарами. А чтобы отправлять грузовые самолёты, аэропорту нужна заправка.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Построить малые заправки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Грузоперевозки II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Наполни склад товарами, отправляя и обслуживая грузовые самолёты.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Увеличивай грузооборот, чтобы производить больше товаров!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Построить парковки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Запускаем средние самолёты]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Пришло время поиграть с большими игрушками! Познакомься с отправкой и обслуживанием средних самолётов!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Средние самолёты намного дороже, но что касается пассажиропотока и денег - тут уж они и намного выгоднее.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Турбо ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Принять Rama-M-Турбо ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Построить метеостанцию]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Агент вертолётной компании сказал, что наш аэропорт вскоре будет готов к приёму вертолётов! Нужно подготовиться заранее и построить современную метеостанцию!]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Замечательно! Теперь мы ещё ближе к цели. Давай сконцентрируемся на новых заданиях.]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Построить метеостанцию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Ангар для вертолётов]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Производители вертолётов продают их только лучшим аэропортам. Чтобы доказать всю серьёзность наших намерений, мы должны увеличить размер и прибыль аэропорта.]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Поздравляю! Твой аэропорт заслужил вертолётный ангар! Ты найдешь его в хранилище!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Собрать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Собрать важное оборудование]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Нам не хватает кое-какого оборудования для работы диспетчеров. Нужно его раздобыть. Боюсь, без него вертолёты нам не светят.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Вертолётная компания удивлена нашими успехами. Буквально на днях мы сможем начать поставку вертолётов!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Собрать радары ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Собрать ветроуловители ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Вертолёты! От винта!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Ну, наконец-то! Пришло время запустить собственные вертолёты в небо! А ну-ка не стой столбом - живо раздобудь вертолёт и взлетай!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Молодец! Отныне твой аэропорт может обслуживать все типа вертолётов!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Отправить Вертолёт-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Давайте дружить аэропортами]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Пора действовать глобально. Постарайся завести побольше новых друзей!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Вот это да! Дружественные связи раздвигают границы и помогают превратить аэропорт в часть глобальной сети.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Углубляем сотрудничество с друзьями]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Важно поддерживать и расширять партнёрство с друзьями. Посещай их аэропорты по мере возможности и отправляй к ним средние рейсы.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Помни - помощь друзьям увеличивает и твои бонусы.]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-СуперТурбо ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Отправить Вертолёт-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Увеличение привлекательности аэропорта]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Хотя твой аэропорт и так пользуется большим вниманием, но его привлекательность можно дополнительно повысить. Построй площадку для запуска воздушных змеев. Размещение таких зон отдыха повысит привлекательность аэропорта для пассажиров. А этим нельзя пренебрегать!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Неплохо! Нужно ориентироваться на пожелания посетителей и дальше, чтобы привлечь больше пассажиров!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Построить поля для змеев ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Запустить рейсы для туристов]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Наступает сезон отпусков. Пора нам увеличить количество рейсов в жаркие страны. Отправь несколько средних самолётов в аэропорты Греции и Испании.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Отлично, ты организовал прекрасные перелёты для едущих в отпуск. Осталось только поддерживать эти направления!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Отправить средние самолёты в Грецию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Отправить средние самолёты в Испанию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Отправить больше вертолётов]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Безопасность в приоритете! Чтобы наши пилоты могли отшлифовать своё мастерство, предлагаю отправить побольше вертолётов.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Хорошо, теперь пилоты владеют управлением вертолётами в совершенстве. Можно отправлять больше вертолётов!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Отправить Вертолёт-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Совершенствуем вертолётную службу]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[У нас до сих пор бывают накладки с обслуживанием вертолётов. Нужно уделить время и довести работу службы до совершенства! Давай обслужим несколько вертолётов наших друзей.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Вот это да! Теперь у нас нет никаких проблем с обслуживанием вертолётов. Это просто чудесно, учитывая то, что на носу - сезон отпусков.]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Обслужить Вертолёт-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Поддержка магазинов]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Говорят, что менеджер магазина недовольна грузооборотом и результатами продаж товаров клиентам. Давай-ка поднимем ей настроение.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Теперь менеджер магазина на седьмом небе от счастья! В будущем нужно всегда следить за пополнением запаса товаров.]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товары ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Рассказать о премии Skyrama]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Привет! В качестве признания твоих заслуг Skyrama решила наградить тебя официальным знаком - высшей наградой за мастерство и упорство! Нужно обязательно поделиться новостью с друзьями, новыми и старыми.]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Замечательно! В хранилище ты найдешь официальный знак от Skyrama. Он обязательно станет настоящим магнитом для новых пассажиров!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Разместить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Помочь друзьям с грузоперевозками]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[В одиночку заниматься продажей товаров очень сложно, поэтому нужно взаимодействовать с друзьями. Постарайся наладить надёжные поставки - обслуживай грузовые самолёты друзей.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Прекрасно, мы получаем хорошую прибыль от продажи товаров. В качестве награды, вместительность твоего склада была увеличена.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Обслужить Rama-M-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Обслужить Rama-XS-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Отправить Rama-М-СуперГрузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Увеличить объем вертолётных перевозок]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Нужно выводить вертолётную службу на новый уровень. Пора превратить наш аэропорт в центр вертолётных перелётов - самое время отправлять и принимать больше вертолётов!]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Круто! Теперь мы заслужили уважение клиентов и за уровень вертолётных перелётов.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Обслужить Вертолёт-Турбо ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Обслужить Вертолёт-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Отправить Вертолёт-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Отправить Вертолёт-Прочный ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Понизить уровень шума]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Наземные службы аэропорта жалуются на высокий уровень шума. Нужно построить несколько звуковых барьеров, чтобы поберечь их уши.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Этого будет вполне достаточно. Теперь условия работы наземных служб аэропорта улучшатся.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Обслужить Вертолёт-Прочный ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Построить звукоизоляцию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Собрать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Открываем новые страны]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Есть целый ряд стран с блестящими перспективами для бизнеса. Давай отправим туда несколько самолётов. Вперёд, к новым горизонтам!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Неплохо! Поездки в новые страны даёт толчок развитию бизнеса, да и просто приятно открыть что-то новое.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Албанию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Отправить самолёты на Украину({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Литву({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Хорватию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Получить Вертолёт-Искатель]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Пора провести серьезные изменения в аэропорту и построить побольше украшений для увеличения притока пассажиров. А как только ты справишься с этой работой - я подарю тебе замечательный вертолёт! Кстати, раз уж нам потребуется место для новых построек, предлагаю убрать старый терминал в хранилище.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Превосходно. Наш аэропорт теперь выглядит куда лучше! А ты загляни в ангар - тебя ждет удивительный и неповторимый Вертолёт-Искатель! Скорее в полёт!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Построить средние отели 2 ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Построть пруд ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Убери старый терминал в хранилище]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Похвастаться Вертолётом-Искателем]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Разве ты не гордишься новеньким Вертолётом-Искателем? Немедленно отправь его к друзьям! Но не забывай отправлять к ним и другие самолёты, чтобы не выглядеть бездельником и хвастуном.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Теперь каждый мечтает о собственном Вертолёте-Искателе.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-СуперТурбо ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Турбо ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Отправить Вертолёт-Искатель ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Социальные отношения]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Дела в аэропорту идут хорошо, но не стоит за бизнесом забывать и об общении. Обязательно нужно поддерживать дружеские связи.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Теперь у тебя и аэропорт процветает, и друзья не забыты. Дружба не только приятна, но и полезна.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товары ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Разместить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Увеличиваем пассажиропоток]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Пора произвести впечатление на партнёров, и увеличить частоту рейсов средними самолётами между вашими аэропортами.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Вот что значит деловой подход! Благодаря частым рейсам наша прибыль существенно выросла.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Отправить средние самолёты ({number} шт.) в Германию]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Отправить средние самолёты ({number} шт.) в Данию]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Отправить средние самолёты ({number} шт.) в Россию]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Отправить средние самолёты ({number} шт.) в Португалию]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Больше такси]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Менеджер службы такси утверждает, что пора построить новый таксопарк, чтобы доставлять больше пассажиров. Давай поскорее его построим!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Отличный таксопарк! Пассажирам он очень нравится!]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Построить таксопарк ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Вернуть самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Ангар для гидропланов]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Новым трендом стали путешествия на острова, Но часто там даже взлётной полосы нет! Чтобы доставить туда клиентов, нам потребуются гидропланы.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Прекрасно! Мы получили новый ангар для гидропланов. Ты найдешь его в хранилище!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Построить кассу ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Бразилию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Принять самолёты из Мексики ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Северную Америку]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Южную Америку ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Сумасшедший план!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Вот это да! Ты знал, что гидропланы столько стоят? Мне удалось заключить сделку с большой транспортной компанией.  Они согласны построить для нас порт, если мы им поможем.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Замечательно! Транспортная компания осталась очень довольной нашей работой! Новый порт ты найдёшь в хранилище.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Купить Гидроплан-Соло ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Заработать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Первый гидроплан]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Пришло время похвастаться новыми гидропланами! Пусть клиенты увидят насколько мы о них заботимся.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Вот и замечательно! Теперь мы сможем привлечь ещё больше пассажиров в следующем сезоне.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Принять Гидроплан-Соло({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Отправить Гидроплан-Соло({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Разместить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Каникулы]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Пришло время отпусков, и теперь нашим гидропланам пора потрудиться! Давай доставим путешественников в пункты назначения!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[У нас получилось! Клиенты весьма довольны и готовы пользоваться нашими услугами в дальнейшем.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Вайоминг ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Южную Каролину ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Мичиган ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Коннектикут ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Грузовые перевозки]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Помнишь транспортную компанию, которая оплатила наш ангар для гидропланов? Только что от них пришло ещё одно роскошное предложение. Нужно выполнить договор в срок, чтобы сотрудничать с ними и дальше.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[И снова успех! Заказчик остался доволен, и в будущем нас ждут другие заказы от этой компании.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Обслужить Rama-XS-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Обслужить Rama-M-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Пора на воду]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Мы зарекомендовали наш аэропорт как лучший транспортный узел для гидропланов. Перевозчики со всего мира доверяют нашему опыту по обслуживанию рейсов.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Мы профессионально обслужили эти гидропланы! Давай перейдём к следующим заданиям.]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Отправить Гидроплан-Клиппер ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Принять Гидроплан-Клиппер ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Отправить Гидроплан-Соло({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Разместить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Вертолётное шоу]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Наш PR отдел считает, что вертолётное шоу должно привлечь клиентов из провинции. Эти ребята обожают подобные мероприятия! Пора начинать.]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Превосходно! Репортажи о нашем шоу появились на телевидении и во всех местных газетах! Несомненно, это привлечёт новых клиентов.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Отправить Вертолёт-Прочный ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Отправить Вертолёт-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Отправить Вертолёт-Искатель ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Разместить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Больше общения!]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Теперь в нашем распоряжении появилось больше возможностей, но не стоит забывать и о друзьях! Пора укрепить дружбу и навестить их. В то же время, нам следует заводить и новых друзей.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Хорошо. Мы и о старых друзьях не забыли и несколько новых полезных контактов завели.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Разместить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Каникулы]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Нам необходимо провести несколько перелётов в отдалённые регионы. Чтобы стать частью международной системы аэропортов, нам нужно завести партнеров на каждом из континентов.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Ура! К новому отпускному сезону мы создали отличные маршруты в дальние страны.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Нидерланды ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Грецию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Отправить средние самолёты в Доминиканскую Республику ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Отправить средние самолёты в Аргентину ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Пассажиры]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Ах, сколько новых самолётов и рейсов! Нашему бизнесу не помешает увеличить поток клиентов!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Отлично! Выглядит на все 100!]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить средний самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Разместить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Построить прокат автомобилей ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Время действовать!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Теперь у нас есть и рейсы и пассажиры, поэтому давай не будем терять времени и начнём отправку самолётов!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Отлично, наши пилоты рады новым самолётам, а клиенты в восторге от новых рейсов! Так держать!]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Отправить Гидроплан-Соло({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Отправить Вертолёт-Прочный ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Отправить Вертолёт-Искатель ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Отправить Гидроплан-Клиппер ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Грузооборот]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Похоже мы даже перестарались, помогая той транспортной компании. Теперь у нас гора заказов от разных компаний со всего мира! Будем надеяться, что мы справимся!]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Выполнено! Только что приземлился последний грузовой самолёт! В качестве награды ты получаешь новый апгейд вместительности склада.]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой в Австрию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товары ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Обслужить Rama-M-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой в Южную Америку ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Украшения]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Фиона считает, что мы уделям слишком мало внимания эстетической стороне аэропорта, а Тарик её, безусловно, поддерживает. Давай осчастливим их обоих и построим обзорную площадку! Да и все наши посетители смогут насладиться красотой вида на аэропорт.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Стоит признать, что Фиона была права. Совсем немного украшений, а какой эффект!]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Заработать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Построить обзорную площадку ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Трудовые будни]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Одним из важнейших приоритетов в работе аэропорта является безопасность. Мы должны дать всем новым пилотам возможность пройти практику по управлению новыми самолётами.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Замечательно! Теперь у наших пилотов не будет проблем с управлением новыми самолётами.  В этом деле главное - практика.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Отправить Вертолёт-Скорый ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Отправить Гидроплан-Соло({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Отправить вертолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Отправить гидропланы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Отправить самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Больше общения!]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Наш аэропорт один из самых оснащённых в мире для приёма гидропланов. Обладая таким статусом, мы должны сделать всё возможное, чтобы привлечь стратегических партнёров на этом рынке.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[А многие считали, что у нас не получится! Но нам удалось наладить взаимодействие с такими же аэропортами, как наш. Всегда приятно иметь хорошие связи и отличные деловые контакты.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Бразилию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Разместить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Отправить самолёты в новый аэропорт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Сервисная служба]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[Наши новые деловые партнёры должны убедиться, что мы действительно отличная команда. Давай докажем им, что на нас можно положиться!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Все самолёты прошли были обслужены в срок! Все пилоты просто счастливы и, без сомнения, они еще не раз прилетят именно к нам.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Принять Вертолёт-Искатель ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Заработать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Принять гидропланы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Принять самолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Принять вертолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Большой отель]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Только самые лучшие и крупные аэропорты обладают возможностью построить большой отель. Пора показать наш уровень всему миру и построить такой отель.]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Прекрасно! Отель помог преобразиться весь аэропорт. Не могу на него наглядеться.]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Собрать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Построить большой отель ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Построить башню]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Пора построить несколько дополнительных зданий, чтобы повысить уровень аэропорта и получить возможность обслуживать самолёты классом выше. Необходимые постройки Вы найдёте в магазине.]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Отличная работа! Теперь твой аэропорт выглядит профессионально. Ассоциация Аэропортов считает, что ты почти выполнил(а) требования для обслуживания самолётов высокого класса.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Построить среднюю башню ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Турбо ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Большая деревня]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Мир становится всё глобальнее! Пара развивать международные линии, если мы хотим лидировать на мировом рынке перевозок.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Вот это да! Наши партнеры во всём мире поражены нашим напором и качеством работы!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Канаду ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Аргентину ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Бизнес класс]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Все больше бизнесменов во всем мире нуждается в перелётах в деловые центры планеты. Это весьма состоятельные клиенты, которые смогут принести нам немало денег.]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Прекрасно! Такие прибыльные клиенты - опора нашего аэробизнеса!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Нью-Йорк ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Калифорнию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Панаму({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Бразилию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Межконтинентальные перелёты]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Любители приключений ищут новые туристические маршруты. Необходимо организовать рейсы в экзотические места мира, чтобы привлечь этих клиентов!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Теперь наш аэропорт предлагает большой выбор маршрутов в экзотические страны мира. Отличная работа!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Боливию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Гватемалу ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Отправить самолёт на Ямайку ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Отправить самолёт на Аляску ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Законодатели аэромоды]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[В нашем деле важно заранее чувствовать тенденции. Уже слышал про новый самолёт Rama-Глайдер Эклипс? Добавив его в наш флот, мы утрём нос конкурентам! Усёк?]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! Наше новое приобретение доказывает, что мы - законодатели аэромоды!]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Вернуть самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Купить Rama-Лайнер Эклипс ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Отправить Rama-Лайнер Эклипс ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Меры безопасности I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Привет! Я поговорил с нашими аналитиками, и они утверждают, что бессмысленно тратить деньги на дорогие постройки, если у нас нет даже базовых зданий по обеспечению безопасности. Я знаю, что ты сейчас думаешь. Что понимают эти счетоводы в управлении аэропортом? Я тоже сначала так подумал, но, похоже, в этом есть рациональное зерно.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[То, что надо! Аналитики довольны, как слоны после бани! Говорят, что теперь мы имеем право называться современным и безопасным аэропортом.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Построить пожарную часть ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Отправить вертолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Энергоснабжение]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Для шикарного нового терминала нам потребуется много электроэнергии.  А ты знаешь, что государство субсидирует строительство экологически чистых электростанций? Почему бы нам не построить ветровые ЭС и не получить субсидию, а?]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Превосходно! И энергии хватит, и от государства кое-что перепало. Такое стоит отметить!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Построить ветровую ЭС ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Заработать {number} аэромонет(ы)]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Отправить Rama-Лайнер Эклипс ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Набираем обороты]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Я тут подумал: с таким количеством электроэнергии мы можем ускорить и обслуживание самолётов в боксах. Размести возле них какой-нибудь технический декор. Это поднимет настроение нашим грузчикам и сократит время обслуживания.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Ого! Ты видел, как быстро пошло дело? Вот что значит приятная рабочая обстановка. Вот и замечательно!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Купить кучу груза ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Купить набор конусов 1 ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Тестовый прогон]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Давай-ка сделаем тестовый прогон наших новых боксов. Отправь пару рейсов и обслужи самолёты. Уже одно то, что не приходится так долго ждать старта, - просто песня!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Вот видишь! новый декор творит чудеса! Если мы и дальше будем грамотно действовать, мы многого добъёмся!]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Отправить гидроплан ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Отправить вертолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Отправить стандартный самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Меры безопасности II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Итак, наши постройки теперь защищены от пожаров. А что делать, если с кем-то из пассажиров что-то случится? Там пожарный шланг вряд ли поможет... Чтобы быть готовыми ко всему, нам нужен травмпункт!]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Отлично! Аналитики довольны, как слоны после бани! Говорят, что теперь мы имеем право называться современным и безопасным аэропортом. К тому же, теперь у нас есть новый Rama-Лайнер Эклипс! Он уже в инвентаре.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Построить травмпункт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Транспортные партнёры]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Компания «ГрузОмир» обратила внимание на наш развивающийся аэропорт и сулит уникальный сюрприз, если мы поможем им с заказами. Понятия не имею, о каком сюрпризе речь, но компании такой величины обычно слов на ветер не бросают.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Партнёры в восторге от нашей поддержки! Знаешь, что они подарили нам? Скоростной и компактный грузовой самолёт! Он уже в ангаре.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товары ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.) в Южную Америку]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.) в Европу]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Разведмиссия]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Планка в аэробизнесе поднимается всё выше... Нам нужно разузнать, как в других аэропортах обстоят дела с безопасностью и инновациями. Отправим туда наших пилотов с секретным заданием.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Чудесно! теперь мы знаем, как идут дела у наших партнёров и конкурентов. Отличная работа!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Северную Америку]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Европу]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Южную Америку]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Деньги-деньжата]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Прогресс ускоряется - пора снова модернизировать аэропорт. А на это нужны деньги. Почему бы нам не расширить магазины? Не будем терять ни минуты!]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Превосходно! Благодаря магазинам мы заработаем на все инновации!]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товары ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[На службе науки]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Здравствуй! Мы получили запрос от университета на размещение на территории нашего аэропорта метеозонда.  За это ректор предлагает нам кругленькую сумму. По-моему, это отличный шанс заинтересовать интеллигенцию авиапутешествиями. Поторопись!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Замечательно! Метеозонд запущен и вовсю собирает данные. Деньги на счету, и у нас уже даже были первые посетители.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Купить метеозонд ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Турбо ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Северную Америку]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Лицо аэропорта]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Терминал - это лицо аэропорта. Поэтому он должен быть оснащён по последнему слову техники и в то же время быть комфортным для пассажиров. Например, иметь два полностью оборудованных бокса для средних самолётов и небольшую кофейню на крыше. Давай построим такой терминал!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Але-оп! Неплохо у нас получилось. Теперь твой аэропорт модернизирован по максимуму!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Построить новый терминал 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Я лечу на тебя 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Эй, амиго! Ой, нелегко быть сердцеедом! В каждом аэропорту новая краля... с таким трафиком не справится даже самый профессиональный пилот. Ты же знаешь, каким успехом я пользуюсь у дам... но иногда... я себя спрашиваю, как долго это ещё продлится. Может быть, мне стоит запереть в чулане своё выдающееся очарование, купить домашние тапочки и найти ту единственную? Должна же эта птичка порхать где-то там в ожидании меня. Ну или где-то здесь. Как бы там ни было. Пошли, отловим эту пташку!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Женщина моей мечты! Вот она! Я нашёл её! Лина только что посмотрела на мненя в коридоре... улыбнулась... и сказала: «Привет, Тарик!» Слушай... Наверное, это знак! Кажется, эта крошка по уши в меня влюбилась. Это и не удивительно. Она ведь тоже человек... Во всяком случае, нужно ковать железо, пока горячо. Хе-хе-хе! Мне срочно нужен план завоевания...]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Швецию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Новую Зеландию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Отправить самолёты на Украину({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.) в Коста-Рику]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Я лечу на тебя 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Добро пожаловать на операцию «Подарочная атака», солдат! Наш план действий прост: мы бомбардируем малышку всяческими презентами, пока она не сдастся. А когда она попадётся на нашу... я имею в виду «на мню»... удочку, сопротивление уже будет бесполезно. Ещё вопросы? Отлично! Тогда в бой.]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Приветик, сладкий! Давно мы с тобой не виделись. Будто с тех пор прошла целая вечность... странно, правда? Но раз ты уж здесь, поведаю тебе новости. Только не никому не рассказывай! Я познакомилась с одним парнем. Тааааакой очаровательный пилот, с тааааакими вот бицепсами. Я увидела его на днях в коридоре и... и... это было настолько волнительно, что последующие два часа мое сердце билось в ритме Макарены. Фух, вот это мужчина! Надеюсь, что он мне позвонит...]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Собрать подарки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Собрать сладости ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Собрать цветы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Я лечу на тебя 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Приветик, сладкий! Обалдеть можно! Сегодня утром раздаётся звонок, я открываю дверь, а у порога стоит почтальон с целой горой подарков. Кажется... у меня появился поклонник. Неужели он потерял дар речи? Он даже не смеет со мной заговорить. Как это миииииило! И я уже подозреваю, кто этот молодой жеребец... этот роскошный представитель мужского пола... это - мой обворожительный пилот! Как только закончится моя смена, я начну своё расследование!]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Итак, подарки отправлены. Как ты думаешь, Лина успела их уже развернуть своими нежными пальчиками? Хе-хе-хе! Надеюсь, что вскоре всё будет в ажуре... и её пеньюар в первую очередь... если ты знаешь, о чём я... Между Линой и мной пролетают искры - неужели это он, фейерверк любви? Недавно я увидел её в буфете, но она застенчиво увернулась от моих взглядов... и от рук, к сожалению, тоже. Ну ладно. Это зайка делает вид, что она не лёгкая добыча. Это же хороший знак, правда? Но далеко ей от меня не упрыгать.]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Принять рейс ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Отправить Супер-Эксплорер ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Я лечу на тебя 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Приветик, мой ангел! Положение становится серьезным! Что я только не испробовала, чтобы выудить у почтальона информацию. Я его замучила, что ему пришлось выложить адрес моего таинственного рыцаря. Так странно... он живёт в том же доме, как и этот пижоном, с которыми я работаю. Надеюсь, они не живут в одной квартире. При одном только виде этого щеголя мне уже хочется убежать в монастырь... Знаешь что? Была не была! Как только у меня на счету появится достаточно денег, я куплю своему Адонису золотые часы и нанесу ему небольшой визит...]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Ну и ну! Вот так дела! Надо же! Вот это поворот событий! Почтальон только что рассказал, что Лина его преследовала до тех пор, пока не выудила у него адрес её таинственного поклонника. Всё отлично складывается, что скажешь? Почтальон ей выболтал адрес, и, скорее всего, она уже направляется ко мне. Не мешало бы мне всё-таки нанести огуречную маску на лицо... на всякий случай...]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товары ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Собрать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить грузовой Рама-М ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Я лечу на тебя 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Приветик! Угадай, у кого появился парень? У твоей любимой Лины! Завожу я вчера свой мотороллер, чтобы отправиться к своему принцу, и вдруг вижу - он стоит на стоянке. Он сидел на дереве... и держал в руках телескоп! Это его хобби! Он любит наблюдать за бабочками, которые, кажется, залетели и в мой живот. Его зовут Аксель, он - младший пилот... и причём такой слаааааденький! Кстати, ты не поверишь: он и близко не живёт от дома Тарика. Без понятия, что мне там наговорил почтальон. К счастью, я так туда и не поехала... вот это был бы номер. Жизнь прекрасна, правда? Сейчас мы отправимся в кругосветное путешествие по магазинам! Я так счастлива, что хочется танцевать и дарить улыбки, мой плюшевый мишка!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Так, значит... значит так. Н-да. Одним словом... Лина вчера так и не появилась. Но это не страшно... ведь... у неё теперь новый парень. Это же хорошо, да? Меня это совсем не смущает. Я за неё очень рад. Даже несмотря на то, что у этого типа лысина... он никогда не слышал о гигиене... и не может и целого предложения составить﻿. Но ничего страшного. Она же счастлива. И это главное. Серьёзно. Я рад, что всё произошло именно так. Тебе не стоит обо мне беспокоиться. Мне просто нужно побыть одному, ладно? Сегодня вечером у меня свидание... с огромной пачкой шоколадного мороженого. Так что я не один. Всё в порядке. *хнык-хнык*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Нью-Йорк ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Собрать сумочки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Собрать духи ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Посадить вишни ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Смена позиций 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Здорово! Ты уже слыхал? Приходили управленческие консультанты и сказали, что мы плохо работаем... Вот наглость! Мол, теперь мы должны побывать на рабочих местах друг друга, чтобы открыть свои «самые сильные стороны». Погоди, что же это получается... я теперь... пилот? Ничего себе! Ладно, дядя Курт как-нибудь уж справится с этой посудиной!]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Вот это да! Курт - настоящий профессионал за штурвалом. Как он ловко справляется... И без единой жалобы. А нет жалоб, значит не будет и судебных запрещений. Ни одного. Хоть какой-то толк от этого ата... атр... артрита. Теперь я на очереди. Хоть бы мне попалась работа уборщицы!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Африку ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Отправить вертолёты в Европу ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Отправить гидропланы ({number} шт.) в Австралию]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Смена позиций 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Эй, как тебя там... э-э-э... Да-да, ты! С такой миной! Я получила своё распределение. В течение следующих нескольких дней я буду работать в этом бункере... амбаре... то есть ангаре. Вот. Но мне здесь вообще не нравится. Вокруг одни самолёты! В таких условиях не поработаешь. Нельзя ли убрать эти ржавые драндулеты?]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[С ума сойти! Это лучший день в моей жизни. Клиенты в сувенирном магазине были от меня в восторге. Ты знал, что я «неповторима»? Кроме того, я... что? Ангар? При чём здесь... О, боже! Точно! Я же должна была работать в ангаре. Получается, что я провела целый день не в том месте? Ой-ой-ой. Давай оставим это между нами, хорошо?]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Отправить Rama-Лайнер-M ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-СуперТурбо ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Отправить Rama-Экспириенс ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Отправить Rama-S-Кватро ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Смена позиций 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Динь-дон! Приветик... говорит ваш пилот, Лина. Хе-хе-хе! Невероятно, я сижу за штурвалом. С ума сойти! Сверху люди такие крошечные, словно муравьи. И только посмотрите на эти разноцветные кнопочки и лампочки. Обязательно на все нажму. На каждую из них. Но пока наш новый стюард Тарик готов исполнить любое ваше желание. Вперёд и с улыбочкой, мой мальчик!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Вот это был полёт! Я просто не могла устоять перед всеми этими разноцветными кнопками. Как вдруг всё вокруг замигало и запищало. Тут Тарик вбежал в кабину и вырвал из моих рук рычаг управления. Я до сих пор не уверена, кто из нас двоих посадил самолёт. Зато теперь мне придётся идти в суд. Кто-то из новых стюардов на меня пожаловался.]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Бразилию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Аргентину ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Перу ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Смена позиций 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Стю... стюард? Я? Я же не какой-то буфетчик! Как они только могли отправить одного из своих лучших мустангов на одно пастбище с пони? Теперь Курт и Лина сидят в кабине пилота. А он ещё уселся в моё кресло... и забрал мой мягкий плед в придачу. Всё, я иду жалов... о-ого... что тут написано? Финалистки Бикинимании 2013 летят в первом классе сегодняшнего рейса. Хе-хе-хе! Думаю стоит повременить денёк с жалобой. Давай-ка лучше как следует побалуем этих красоток.]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[О нет! Это были финалистки Бикинимании «90+». Эти ненасытные старушенции на меня просто набросились. «Расчешите мне волосы, молодой человек!», «Погладьте мой корсет!», «Покормите меня». А их пальцы! Эти длинные, костлявые пальцы. Они меня цапнули за щёку. И ещё за кое-что... *хнык*... Я хочу домой! Так, что тут у нас. Мне пришло письмо. Видимо, я произвел хорошее впечатление на новой должности. «Уважаемый г-н Тарик... бла-бла-бла... К сожалению мы должен принять решение ... в целях экономии...». Что за чёрт? Они меня уволили!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Собрать помаду ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Собрать бикини ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Собрать драгоценные камни ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Смена позиций 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Я сыта по горло этими сменами позиций. Вчера уборщица туалетов, сегодня стилистка. У них что, совсем крыша поехала? Я предлагаю сесть в гидроплан и симыться, по крайней мере до тех пор, пока эта буря не стихнет. Кто знает, может быть мы найдём какой-нибудь Карибский пляж, где нам вообще не нужно будет работать. От такой смены позиции я бы не отказалась.]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Коктейль в левой руке, очаровательная девушки в правой. Вот это жизнь! Но знаешь... как не крути, а мне не хватает своих коллег. Я не спорю - они неудачники... но всё-таки они мои неудачники. И в конце концов у них есть и таланты... или хотя бы умелые руки. Когда весь этот бред закончится, я вернусь обратно. Всё равно никто не заметит, если я на несколько недель исчезну из виду.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Отправить гидропланы на Багамы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Отправить гидропланы на Гавайи ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Кругосветное путешествие]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Открытые континенты]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Чтобы открыть континент, посетите все страны на нём и получите за это эксклюзивный декор и ярко-красный грузовой самолёт для эпатажных пилотов!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Грузовой самолёт для кругосветных путешественников: с грузовым глобопланом мир будет лежать у твоих ног! Импорт, экспорт... Аэропорт!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Проклятие и испуг 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Эй, ты... э-э-э... шеф! Точно. Скажи-ка... ты за последние недели ничего не заметил странного? Где-то после работы? Вобщем, ничего необычного... дьявольские схемы, хохочущих демонов... ЗАКОНЫ ФИЗИКИ больше не работают! МЫ ВСЕ ПРОКЛЯТЫ!!!<br><br>Только без паники. Бе-е-е-ез паники! Сохраняй спокойствие, ладно? Всё хорошо. Ха-ха. Но... что-то здесь неладно. Мне сказали, что после полуночи по коридорам слышно дьявольское поскуливание... багаж исчезает в воздухе... снековые автоматы ломаются! Я, вообще-то, не верю в привидения, но... мурашки по коже бегут. Создай несколько вещей и подложи из в качестве приманки, хорошо?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Здрасьте... У кого-то коленки от страху задрожали... да, шеф? Здесь творится что-то неладное. Вчера ночью я выложил для Фионы целую сетку жратвы, чтоб захапать это привидение аэропорта. Потом слышу... такой душераздирающий крик! У меня от страху фляга из рук выпала! Затем я ощутил такую лёгкость... будто сейчас взлечу. А потом... БА-БАХ, удар по затылку. Очнулся только пять минут назад. Чёрт возьми! Что всё это значит?]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Собрать стейки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Собрать яйца ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Собрать муку ({number} кг)]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товары ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Проклятие и испуг 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Приветик! Ты знаешь Акселя? Ну моего парня? Такого качка с улыбкой на миллион? В последнее время он стал полным параноиком. После того, как он задержался на работе со своей напарницей, он утверждает, что его преследуют. Он говорит, что за ним гналась «визжащая тень» по всему аэропорту. Не важно, куда он побежал... Мол, привидение его высмеяло и обругало как мальчишку. Бред какой-то, правда? Кажется, Акселю нужно просто в отпуск. Не мог бы ты организовать что-нибудь подходящее, мой котик?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Спасибо тебе за помощь, звёздочка моя! Ты устроил отличный отпуск. К сожалению, Акселю пришлось в последний момент изменить мой график и отправить меня в срочный ночной рейс в Тимбукту. В счастью его напарницы была свободна и могла полететь в отпуск вместо меня. Какая она милашка... <br> <br>Но... что странно... когда я вернулась, в аэропорту не было ни души. В какой-то момент... в зале ожидания... я услышала громкое скуление. Такое грустное... Наверное мне просто показалось... или нет?]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Турбо во Флориду ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Тайланд ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Отправить средние самолёты в Австралию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Проклятие и испуг 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Эй, ты! Знаешь что? Я сыта по горло. Эта история с привидением действует мне на... э-э-э... нервы. Надоело. Недавно я возвращаюсь с одной 48-часовой вечеринки и слышу, как все кричат «Привидение! Там привидение!». Но я не боюсь призраков, слышишь? Я верю разве что только в призрак оперы. Кто-то хочет нас всех обвести вокруг пальца. Я всегда знала, что наши пассажиры... не высшего сорта! Давай выстроим их в шеренгу, допросим их и схватим этого весельчака.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Приветик! Слушай, а ты не знаешь, где Кассандра, мой плюшевый мишка? После её великого допроса её больше никто не видел. О боже... неужели призрак её ПОХИТИЛ?]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Собрать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Собрать фонарики ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Проклятие и испуг 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Здрасьте... Вот у нас жизнь собачья! Ты знаешь малышку Кассандру, да? Ну такую, с лицом как сковородка и кулаками профессионального боксёра. Хорошо. Ты её видел после её допроса? А? Неа? Я тоже нет. Все думают, что её похитило это привидение. Но у меня на этот счёт своя теория. Давай-ка перероем максимальное количество гидропланов.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Ого! Мой череп трещит, словно сейчас взорвётся. Мне повезло, что Курт нашёл меня в самолёте... после допроса я была так счастлива, что всю ночь веселилась со своими лучшими друзьями... и потеряла сознание. Если бы я знала, что потом об этом пожалею... Какие же они тупицы... <br> <br>Но это не важно! Я могу рассказать кое-что поинтереснее. Один из пассажиров кое-что видел... теперь я знаю, как мы поймаем привидение... дай мне только время.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Отправить гидропланы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Принять гидропланы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Отправить Гидроплан-Клиппер ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Проклятие и испуг 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Итак, я готова. Показания очевидца подтверждают, что призрак является тогда, когда поблизости появляются дорогие самолёты, шикарные безделушки или красивые женщины. Интересный вкус. Думаю, что нам нужно устроить ловушку. Достань вещицы и самолёты, а я пока пойду уламывать Лину. Не думаю, что это будет трудно... она как раз так рассержена на своего парня, что сейчас её можно уговорить на любую подлость.]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Что-о-о-о-о? Что здесь происходит? Ик! Я... я... о-о-о-о... не помню, что я делал! Ик! Я только помню... как они меня вышвырнули. Эти свиньи! А потом... я лишился своей квартиры. Но, так как у меня ещё был ключ от аэропорта... я здесь поселился. Но *хнык*... сначала облом с Линой... потом увольнение... мне ничего не оставалось и я спрятался в вентиляционных шахтах. Я собирался там перезимовать. Питался «плодами природы». Всем, что растёт в снековых автоматах... а иногда, когда мне было очень обидно... я даже плакал. Но не много. И не громко. И всё такое прочее. <br> <br>Призрак? Одновременно по аэропорту ходил призрак? Ничего такого не заметил... Эй, что ты так на меня смотришь? И отчего качаешь головой? Перестань вздыхать! Ты же не думаешь, что это... что это был... я... Можно мне снова вернуться на работу? *хнык-хнык*]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Отправить Rama-Экспириенс ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Построить обзорную площадку ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Собрать драгоценные камни ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Собрать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Ненавистная любовь 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Мне это уже надоело. Куда подевались все лакомые пироженки? Лина меня игнорирует, Кассандра колотит... а уборщица не хочет даже и здороваться.  Тоже мне нашлись важные дамочки! Но знаешь что? Только что я увидел одну хорошенькую чику. Она шла к киоску куры-гриль. Она - пилот с дорогими наручными часами и убийственным... шармом. Я обязан с ней познакомиться. С головы до ног. Хе-хе-хе! Можешь перенять следующие рейсы? Дяде Тарику предстоит поработать!]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Вот это да! Я ещё не понял, почему, но эта девушка - просто бомба! Мы прогуливались по Торонто и просто затмевали всех своей красотой. Самая настоящая убойная парочка! Заглядывая в её бездонные глаза, я мог видеть самое прекрасное, что есть на этом свете: своё отражение! Такая женщина способна покорить моё сердце. Хе-хе-хе!]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Отправить Rama-Лайнер-M ({number} шт.) в Канаду]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Северную Америку]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Принять самолёты из Мексики ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Ненавистная любовь 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Хе-хе-хе! Следующая остановка в нашем романтическом кругосветном путешествии - Бразилия. Моя маленькая подружка будет в восторге, когда я ей покажу величественную гору Сахарная голова. Кстати, её зовут Тара. Чувственное имя, не находишь? От такой женщины не хочется отходить ни на шаг. Она с нетерпением ждёт, когда на карнавале начнутся зажигательные танцы и она сможет порезвиться с темпераментными бразильцами. Моей малышке всё мало!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[О, ты дружок Тарика, верно? Почему он мне никогда не рассказывает, какие у него симпатичные друзья? Ням-ням! Но наш сладенький малыш всё же неотразим! Когда мой милый градо шагает в своих джинсах по аэропорту, хочется его взять и всего расцеловать! Наша поездка в Бразилию была незабываема. После самбы с Тариком... у меня до сих пор бегают мурашки по коже... и не только мурашки!]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Бразилию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Отправить вертолёты ({number} шт.) в Южную Америку]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Собрать фены ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Собрать шлёпанцы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Ненавистная любовь 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Хе-хе-хе! Тара пригласила меня на тет-а-тет в Париж. Она просто обожает парижан! Я даже ради неё подучил язык: «О-ля-ля, cherie! Вуле ву круассан авек муа?» Она хочет прогуливаться со мной по Елисейским полям и знакомиться с симпатичными парнями. Как это мило... кхм... с симпатичными парнями? С какими ещё парнями? Она имеет в виду меня, так ведь?]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Вкуснятина. При виде всех этих горячих французиков остаётся только подтирать слюнки. Уже хочется вкусить в свежеиспеченный багет, правда? Я через весь город шла за одним мускулистым экземпляром, одетым в сетку и берет. Он был неотразим. Кстати, где этот мямля, который нас сюда привёз? Ну ты знаешь, этот мелкий выскочка с комплексам Наполеона!]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Отправить самолёты во Францию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Собрать французский сыр ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Собрать стаканчики с кофе ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Ненавистная любовь 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Это немыслимо... Тара всю ночь провела на какой-то вечеринке. Затем она присоединилась к толпе французов и выкрикивала непристойности. Что-то весьма мужененавистническое. Ей должно быть стыдно. Но я должен спасти эти отношения. Кассандра говорит, что лучше всего искать женщин в Австралии. Уроки сёрфигна, отличные рестораны и огромные Диджериду... это то, что производит немалое впечатление на слабый пол, правда?]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Ну всё, это просто край... Тара вела себя на пляже как дикая фурия. Вообще-то отлично! Но она меня не видела. Она думала, что я ещё у киоска мороженого. Но на этот раз моё терпение лопнуло. Она сказала, что ей не нужен парень, который готов волочиться за каждой юбкой. Вот как? Прекрасно! Мне тоже не нужна подружка, у которой челюсть отвисает на три метра, как только на горизонте появляется пара узких кожаных штанов. Разрыв по обоюдному согласию. Просто отлично... ЛУЧШЕ НЕ БЫВАЕТ!]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Отправить гидропланы в Австралию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Отправить вертолёты в Австралию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Отправить средние самолёты в Австралию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Заработать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Австралийский подкат 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Ох, просто обожаю осень. Если пачкаться, то только в это время года. Скоро начнётся Международный Чемпионат по регби среди женщин. А организатором в этом году станет наш аэропорт. Мои девочки из Австралии уже спаковали чемоданы и готовы задать перца!]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Итак, мои девчонки прибыли. Теперь настал момент показать, на что они способны и заставить задребезжать весь аэропорт. Заварю-ка я им пока травяной чай для успокоения, а то, гляди, ещё разнесут нам здесь всё вдребезги.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Отправить Rama-XS-Турбо ({number} шт.) в Австралию]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Соорудить большие отели ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Собрать стейки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Австралийский подкат 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Сидни и Гоморрия! Эти две красавицы никак не успокоятся! Они сломя голову мчатся в зал ожидания, вымогают плату за покровительство и обозначают свою территорию - прямо как пещерные люди. Знаешь что? Куда-то исчезли все мои ликёро-водочные запасы. Ох уж эти противные дев... Мы срочно должны что-то предпринять. Собери как можно больше пассажиров и позаботься о новом экипаже. А я пока займусь нашими «подружками».]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Дело в шляпе! Ты - лучший! Мне удалось заманить их в вытрезвитель! В этом мне сослужила службу очередная бутылка... Но что-то мне подсказывает, что в следующий раз это будет не так просто сделать...]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Собрать солнцезащитные очки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Вернуть самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Австралийский подкат 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Слушай... они сбежали. Теперь эти монстры «охотятся» уже не на пассажиров, а на наших коллег. Они сломали Куру удочку и перед всем честным народом стянули Тарику штаны. Хи-хи-хи. Нет, да что же мы! Это вовсе НЕ смешно! Их следующая жертва - Фиона. К счастью, они как всегда ничего не поняла. <br> <br>Отправь как можно больше людей подальше отсюда, чтобы мы смогли спокойно заняться укрощением этой бешеной шайки. Но постарайся с ними не слишком строго. В конце концов нам нужно ещё выиграть чемпионат.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Уфф! Они наконец успокоились и забылись в глубоком сне. Можно считать, что мы ещё легко отделались.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Отправить средние самолёты в Азию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Отправить камуфлёты в Европу ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Африку ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Австралийский подкат 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Здорово! Ты это видел? Мой ангар завален пьяными телами - можно забальзамировать весь аэропорт! Не могу уже дождаться, когда снова настанет покой. Завтра у австралиек финальная игра. Может быть мы можем уговорить несколько пассажиров присоединиться к публике? Вот уж они будут голосить от радости, когда эта шайка будет отчаливать, правда?]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Вот это да! Вот это публика! С каждым голом болельщики вопят всё громче и громче. Даже если девчонки выиграют чемпионат, им придётся сразу же отправятся обратно в Австралию. Даже немного жаль, правда?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Собрать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Собрать плавки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товары ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Австралийский подкат 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Победа! Мы - лучшие... О-о-о-о, шалалалала! Самое время отпраздновать. Но кто сильно барагозит, тот всякую чушь морозит! Ты это видел? Все вокруг счастливы не меньше моих девчонок. Болельщики нарисовали плакаты и распивают песни! Радости полные штаны! С чего бы это?]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Хорошо провели время, правда? Девчонки знают, как нужно зажигать! Знаешь что? Так как они покорили такое количество сердец, они снова прилетят к нам в следующем месяце. Но ничего не говори об этом мои коллегам. Пусть это будет для них сюрпризом...]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Собрать аптечки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Собрать виноград ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Собрать французский сыр ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Собрать фотоаппараты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Со мной это не прокатит... 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Приветик, сладкий! Аксель - грязный, противный тип! Я его не перевариваю! Этот... ЭТОТ ПОДЛЕЦ! Он меня облапошил со всех сторон. В каждом аэропорту у этого негодяя по одной любовнице, а то и больше. Знаешь, как чувствую себя при этом его ДЕВУШКИ?!? ГАД! ПРОХОДИМЕЦ! ДУРАК НАБИТЫЙ! Он изменял свои многочисленным подружкам, и мне в том числе, с какими-то красотками. Да он - двух- или трёхкратный подлец! Несчастный паскудник! <br> <br>Я заплачу за всё сполна. Отправь его для начала в далёкое путешествие, а я пока разработаю подходящий план мести. Я ему покажу, какая он свинья!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Вот так-то! Получил, негодяй! Наш сердцеед в пилотке поджал хвост! И, кстати, я снова свободна. Эге-гей! Наконец снова есть время для СЕБЯ ЛЮБИМОЙ! Наконец-то снова вечера в одиночестве. Снова одной ходить в прачечный салон. Снова самой таскать пакеты с покупками. Всё отлично, правда? <br> <br>Знаешь, мой мармеладный, в моём вкусе стильные пилоты. Главное, чтобы мне не попался снова такой БАЛБЕС с золотой цепочкой. Неужели больше не осталось симпатичных пилотов, готовых достать для меня звезду с неба? ]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Азию]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Отправтить Rama-M-Кватро ({number} шт.) в Африку]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Поместить летающие петушки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Посадить кактусы 2 ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Со мной это не прокатит... 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Я тут подумал... Ты уже слыхал? Лина - снова свободная птица. Но мне это, к счастью, всё равно. Времена, когда я перед этой... глупой курицей... стелил красную дорожку, прошли. Она всё равно вытирала об меня ноги. Кроме того, я могу покорить сердце любой женщины. Без проблем! С этого момента я начинаю активный поиск. <br> <br>Итак, моя умная книжечка говорит мне, что в Китае, Индии, США и Индонезии самый высокий процент женщин во всём мире. Давай отправимся туда и наведём там шума! Скоро начнётся уличное шествие, при котором дамы будут сжигать свою одежду. Угадай, кто будет с них её снимать? Хи-хи-кря...]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Ага! Я был абсолютно прав! Дамы действительно сожгли свою одежду. Международная демонстрация дамочек от 70-ти увенчалась полным успехом... в борьбе за права пенсионеров... вот. А для меня - скорее поражением. Тем не менее у меня намечается несколько свиданий на танцевальном вечере. Не слабое достижение, правда? <br> <br>Иногда я спрашиваю себя, готова ли Лина дать мне... я имею в виду, готов ли я дать Лине ещё один шанс? Нет! Она безжалостно вырвала моё сердце и хладнокровно скормила его львам. Я не готов сделать первый шаг. Мне и одному хорошо!]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Отправить гидропланы ({number} шт.) в Китай]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Отправить вертолёты ({number} шт.) в Калифорнию]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Отправить маленькие самолёты ({number} шт.) в Индию]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Со мной это не прокатит... 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Приветик, сладкий! Ты уже видел новое расписание рейсов? Меня записали в команду Тарика. Тарика! Этого развратника... Глаза бы мои его не видели. Ты же сам знаешь, как он постоянно на меня пялится... Фу! Но у меня есть идея: на этой неделе распределением занимается Фиона. Знаешь, что она любит больше всего? Тортики и печеньки. Давай-ка побольше накупим этого добра. А если добавить к тому же приличную порцию конфеток, то она точно не откажется изменить план рейсов.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Ээээээээээээээээээээээээээээээээй! С умааааа сойтиииииии. Скорее, скорее, нельзя терять времени. Нужно срочно посадить все самолёты, в случае необходимости даже силой. Пиф-паф, ты убит. Ха-ха-ха! Шучу, понимаешь? ПонимААААЕЕЕШЬ? Тра-ля-ля! Парам-пам-пам! Так, у меня ещё столько дел. Не хочу долго болтать. Сегодня вечером в программе «Танцуй брейк-данс»... хотя я ещё даже не поменял план полётов. Вот так! Итак, вот что я сделал: я просто поменял местами команды Тарика и Кассандры. Нет ничего проще. Динь-дон!<br> <br>... Ой, что-то мне плохо. *хнык-хнык*]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Собрать муку ({number} кг)]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товар ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Собрать сладости ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Со мной это не прокатит... 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Я так не играю! Ты видел вчера план рейсов? Лину распределили в мою команду. Я не могу работать в таких антигуманных условиях! Только потому, что ей не удалось добиться меня, она хочет испортить мне всю поездку. Вечно одно и то же с этими разочарованными дамочками...<br> <br>Ладно, давай не будет больше о женщинах. Кассандра может нам помочь. Недавно на одной вечеринке она мне рассказала, что знает под каким ковриком Фиона прячет план. Давай привезём Кассандре несколько подходящих сувениров и тогда она решит нашу проблему - можно сказать, легко отделаемся!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Ну и ну! Тарик забрасывает меня подарками как сумасшедший. Вчера он умолял, поменять план рейсов. Наверное этот хитрец хочет каким-то образом попасть в мою команду. Сколько раз мне ему повторять, что такие типы... как он... не в моём вкусе? Знаешь, что? Я просто возьму и поменяю его расписание со своим. Пусть только потом никто не жалуется.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Собрать зажигалки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Собрать отвёртки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Собрать зубную пасту ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Собрать галстуки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Со мной это не прокатит... 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Что за чёрт? Лина опять со мной в одной команде. Но я думал... что Кассандра натворила? Она же мне обещала... ничего не понимаю. Лина сама была в шоке. Только что Фиона пронеслась по аэропорту словно разъярённая фурия... ах, какая женщина! Этот темперамент! От такой породистой кобылицы даже коленки подкашиваются... хи-хи-хи. <br> <br>Чёрт возьми. Я просто не могу поступить иначе. Дам ей ещё один шанс. Я не гордый. Давай запустим через всё небо потрясающие растяжки с романтическими посланиями. Пусть в воздухе повиснут слова любви! Вот уж она удивится.]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Хорошо. К этому моменту она должна была уже увидеть романтические растяжки. Хи-хи-хи... ещё чуть-чуть и она бросится мне на шею. Может быть, стоит быстренько подточить коготки... Остались считанные минуты. Скоро она набросится на меня, как голодная тигрица. Ням. <br> <br>Только подожди. Хи-хи. <br> <br>Ну всё, скоро это произойдёт...<br> <br>То есть …<br> <br>в любую секунду... точно говорю...<br> <br>Да-да. С минуты... на минуту...<br> <br>ПРОДОЛЖЕНИЕ СЛЕДУЕТ]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Запустить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Принять вертолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Отправить вертолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Собрать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Что-то здесь неладно 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Эй, дружище! Весь аэропорт об этом говорит: якобы кто-то собирается сделать кому-то предложение. Мне всё нет никакого дела до этих глупостей, тем более кандидатов всё равно не видно... эм... на горизонте. Но было бы любопытно узнать, кто же эта несчастная жертва...]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Здорово! Чаво? Предложение? Не плохо - очередной повод, так сказать, повеселиться. Только куда будут запускать голубей, а? Скорее в небо отправят пару кукурузников... Хе-хе. Пошёл я дальше работать. На этой неделе у меня ещё ого-го сколько дел. Но если ты действительно хочешь узнать про невесту, поговори с Тариком. Этот шалопай знает всех красоток в округе.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Отправить гидропланы ({number} шт.) в Китай]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Отправить вертолёты в Австралию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Принять рейс ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Собрать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Что-то здесь неладно 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Как? Что? Ну-ка, ну-ка? Ты действительно думаешь, что Тарик добровольно отправится в далёкое путешествие брака? Я-то? Не дождёшься. Чтобы было меньше конкуренции? Понятно. Но как же я могу причинить такое женщинам на этом свете? Подумай только: если лучшая пассия исчезнет из доступной зоны, то дамы лишаться меня - дара божьего. Кроме того, лучший способ, чтобы привлечь дамочек - это всем подряд предлагать руку и сердце. То есть... я говорю, конечно, не из личного опыта... хе-хе... <br><br>Ну я пошёл.]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[О, как это мииииииило! Ой, приветик! Ты уже слышал? Кто-то планирует сделать кому-то предложение. И к тому же по-настоящему торжественно, с барабанами и фанфарами. Эх, когда же прискачет и мой принц на белом коне...? Главное, чтобы им был не Тарик, разумеется... <br><br>О БОЖЕ! Это же не Тарик, правда? Что если он попросит моей хрупкой руки и ранимого сердца!? Этот олух способен ещё на многие выходки - ему нельзя доверять. Ненавижу, когда предлагают руку и сердце. НЕНАВИЖУ СВАДЬБЫ!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Собрать ветроуловители ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Отправить самолёты во Францию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Собрать фены ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Отправить средние самолёты в Испанию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Что-то здесь неладно 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Эй, ты, как тебя там! Кажется сейчас начнётся. Ты ведь тоже об этом знаешь, да? О запланированном предложении? Кажется, этот пижон с часами что-то задумал. Ну ты знаешь. Тот маленький пухленький. Только что один неизвестный заказал 50 растяжек с надписями. Почему? Для чего? Зачем? Я тоже не знаю! Ааааай... как интересно. Я бы не хотела сейчас оказаться на месте невесты!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Что? Но ведь... это же... у меня нет слов. Этот... как его там... сделал мне предложение. Ну подумай, малыш... ты понял, о ком я... этот старик с усами... э-э-э... Кнут... или как его там. <br><br>Я в шоке. <br><br>О боже! У меня будет свадьба. У НАС будет свадьба! Я так перенервничала, что на пять минут забыла о дыхании. К счастью, всё обошлось - я заметила это только после.]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Запустить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Собрать подарки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Отправить вертолёты в Европу ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Свадебный переполох 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Приветик... Ха, вот ты где, мой ненаглядный! Я вся на нервах, не могу успокоиться. Нужно выпить валерьянки. Угадай, кто помогает при подготовке к свадьбе? Хи-хи-хи! Твоя любимая Лина! Декорации, гости, меню... музыка. О господи, сколько дел!<br> <br>Курт и Фиона как-никак рассчитывают на помощь подружки невесты. Эх... я вечно только подружка невесты...]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Эй, как тебя там! Куда уже опять запропастилась наша Лина? Она совсем замоталась. Свадебные приготовления, видно, довольно напряженная задача. Но, послушай: готовя праздник для других, она, по крайней мере, не будет так много думать о её безнадежной и трагической жизни одиночки. Как хорошо, что мы ей можем помочь!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Собрать французский сыр ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Собрать виноград ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Построить клумбы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Собрать кофеварки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Свадебный переполох 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[О, опять ты? Знаешь что? Я отвечаю за напитки на свадьбе. Повезло, скажи? Нужно просто пить до отпа... ЧТО!? ОРГАНИЗОВАТЬ? ПОДАВАТЬ? Я!?! <br> <br>Ну вот, как всегда: ничего не могут без Кассандры! Ну что ж, за дело!]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Здорово! Вот видишь? Мой план сработал как по нотам. Теперь Кассандра отвечает за свадебные напитки. У кого уж точно нет времени на веселье во время праздника, так это у бармена... эм... или барвумен? Если повезёт, то на этот раз обойдётся без драки! Ха-ха!]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Собрать подарки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Вернуть самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Свадебный переполох 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Эй, дружище! Ты уже знаешь о свадьбе? Курт и Фирна поженятся в моём самолёте. Хорошенькие подружки невесты, несколько парашютов и красавец-пилот за штурвалом - лучше и придумать нельзя, правда? Вообще-то мне сегодня нужно ещё забрать его папу. Курт сказал, что без папы из Рима не обойтись… странно…<br> <br>Разве его папа в Италии? А, Папы Римского из Ватикана? Ну правильно, а ты что подумал? Вперёд в Италию.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Эй, ты там! Ты видел этого смешного клоуна, похожего на пингвина, которого Тарик привёз из Рима? Он только что пошёл с Куртом планировать свадьбу. Позже я попрошу его показать мне какой-нибудь смешной номер. Ха-ха-ха!]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Италию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Собрать аптечки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Заработать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Свадебный переполох 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Что? Мне придётся бегать на свадьбе с подносом? В самолёте этого карлика Тарика? Ни за что! С другой стороны... там будут хорошенькие одинокие мужчины, парашюты и я - красотка с серебряным подносом. Ням. Тарик будет кипеть как чайник в от ревности!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Здорово! Погляди-ка, как Тара порхает с подносом. Так и хочется словить эту бабочку, правда? Нет, я не такой, ты не подумай. В конце концов, я женатый мужчина. Ну почти. Мои глаза смотрят только в одном направлении. <br> <br>Так. Нам с Фионой нужно к пекарю. Свадебный торт не печётся же сам по себе.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Собрать дорожные подушки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Собрать кофеварки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Собрать стаканчики с кофе ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Северную Америку]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Свадебный переполох 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Эй, старина! Фух, наконец-то закончились все эти подготовки. Если кто-нибудь ещё хоть раз что-то скажет про свадебные колокольчики, то ПОЛУЧИТ ОТ МЕНЯ по колоколу. Но теперь-то всё готово. Еда, напитки и куча отчаянных одиночек. Я выбросил мусор от декораций прямо на территорию аэропорта. Ха-ха. Вот мне повезло, что не я здесь уборщик!]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Эй, Иванов-Сидоров! Мы готовы «ко взлёту»! И знаешь что? Я вообще ни капельки не волнуюсь. Ха-ха. Даже руки не трясутся. <br> <br>ОбожеОбожеОбожеОбожеОбоже! Я выхожу замуж! ПОМОГИТЕ!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товары ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Вернуть самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Отправить гидропланы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Предсвадебный срыв 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Ну всё, обратного пути нет. Завтра Курт женится. Замечательно. Одним конкурентом меньше... Хотя наш Курт и не особо похож на ловеласа. Но знаешь что? Я всё-таки устроил ему зажигательный мальчишник. Говорят, что это прекрасная возможность познакомиться с дамочками. Хи-хи. Скорее в магазин, нам нужно ещё кое-что подкупить.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Приветик, конфетный мой! Пора охладить шампанское! Фиона и Курт женятся! Я так рада, словно ребёнок в Новый Год... и знаешь что? Перед свадьбой я устрою для Фионы горячий девичник. Наконец-то смогу использовать свой подарочный сертификат в каприз-клубе... <br><br>*хнык*]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Собрать солнцезащитные очки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Собрать огнетушители ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Собрать виноград ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Испанию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Предсвадебный срыв 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Итак... завтра наступит самый ответственный день, да? Я почти так же взволнован, как во время своей третьей свадьбы. Или это была уже четвёртая? Во всяком случае маленькая Фиона - отличная девушка. Мои внуки тоже в восторге... теперь дяде Курту нужно хорошенько выспаться, чтобы он завтра утром... завтра утром... о-о-о-х... что-то у меня закружилась... закружилась... тра-ла-ла... мамочки! …<br><br>Хрррр-хррр!<br><br>Хррррррр]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Ой... Курт отключился. Как же его разбудить? К счастью у меня в сумке есть пара старых спортивных носков. Теперь время повеселиться до потери пульса. У меня тут с собой подарочный сертификат в каприз-клуб, который мне подарила моя бывшая. Каприз-клуб? Никогда о таком не слышал... Но название как раз что надо.]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Собрать фотоаппараты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Отправить гидропланы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Предсвадебный срыв 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Эй, ты, как тебя там! Значит так... Лина организовала праздник для одной коллеги, которая завтра выходит замуж. Ээээм... для меня... точно. Мы сейчас идём на выступление её любимой танцевальной группы и пить вишнёвый сок. Но я забыла, что завтра в аэропорту у меня нет замены. Ты не можешь меня заменить? А я пока посмотрю выступление... э-э-э... что это они делают... ого... если Курт это увидит. Секундочку... КУРТ? ПОЧЕМУ КУРТ В ЗАЛЕ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Хррррр.... Чё?!? Помогите! Что это тут происходит? Где я? И почему Тарик машет купюрой перед носом? Почему моя маленькая Фиона летит на меня с бутылкой шампанского? И почему у неё такое недовольное выражение лица? Ого, ничего себе... кто это так разозлил мою малышку?<br><br>Эй, милая! Я тут, за столи... *БУМ*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Разместить большие отели ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товар ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Отправить вертолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Предсвадебный срыв 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Ой-ой-ой! Фиона так натёрла Куртом танцпол, что теперь он стал как новенький. И теперь все на меня взъелись, будто всё это моя вина. Что? Это была моя вина?!? Но... но... ХВАТИТЬ НА МЕНЯ КРИЧАТЬ! Я же чувствителен...<br><br>*хнык*<br><br>Ладно, замени меня на некоторое время на работе. Я попробую всё урегулировать.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Здорово! Тарик всегда знает, что нужно делать, правда? Он просто вытянул из сумки свой старый носок и сунул его Фионе под нос. Малышка сразу же плюхнулась без сознания. А я всегда думал, что женщинам нравится всё, что связано с обувью. ...<br><br>После этого мы ей сказали, что ей всё это просто приснилось. Теперь мне осталось придумать объяснение, откуда у меня эта шишка на голове.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Северную Америку]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Южную Америку]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Италию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Отправить гидропланы в Австралию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Предсвадебный срыв 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Эй, ты там! Мне приснился странный сон. Тарик вертел бёдрами... а Лина купюрами. Повсюду неоновый свет. И оба кричали... «Это не я! Это не я!». А потом какая-то бешеная огрела моего маленького Курта каким-то предметом. Это может означать только одно: наш брак стоит под счастливой звездой! Мужчин, которые пользуются такой популярностью, нужно держать крепкой хваткой!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Хорошо. Вечер мог пройти и получше. Но я же хотел как лучше, разве не так? А «хотел сделать» ценится почти так же, как и «сделал».  Может быть, даже больше. Я точно знаю, что не всё было так плохо: мне в каприз-клубе предложили стажировку по выходным!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товары ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Запустить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Отправить самолёты во Францию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Мрачные узы 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Привет! Теперь всё решится. Я пригласил епископа из Ветхостана, чтобы он повенчал меня и мою любимую. Скорее, нужно поспешить, иначе мы упустим скидку в отеле, в котором запланирован медовый месяц!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Приветик! Как хорошо, что я тебя нашла, сладенький! Мне поручили заняться праздничным столом, музыкой и цветами! И я опять ничего не успеваю! На закуску будет салат «Капризы». Ой, нет.  Я имею в виду «Капрезе». Ой-ой-ой! ПАНИКАААА! <br><br>Соберись, Лина! Я сойду с ума!!! Почему всегда Я? Я же всего-лишь хочу поймать букет!]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Разместить цветочные клумбы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Разместить бонсай ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Мрачные узы 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Приветствую тебя, сын мой! Или дочь моя? Вот же молодёжь пошла! Уже не различишь, кто есть кто. Разреши представиться! Я - эпископ из Ветхостана. Я прибыл, чтобы повенчать молодую пару. Вот только доем эту вкусную рыбу. <br><br>*Ням-ням*<br><br>Я себя чувствую как-то... странно. Хи-хи. Интересный фильм показывают на борту. Будто перед моими глазами прокрутили всю мою жизнь. Только задом наперёд и в ускоренном виде. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*кхм*…<br><br>На борту нет случайно... врач-а-а-а-а...]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Эй, амиго! Я на мгновение покинул кабину, чтобы наведаться в уборную. Э? Это ещё кто? Чем это тут занимается епископ? Так дело не пойдёт. Только пилоту разрешено нарушать этикет. <br><br>Секундочку. Дак ведь он... он мёртв! Спокойствие и только спокойствие. НЕ ПАНИКОВАТЬ! А-А-А! ЕПИСКОП МЁРТВ!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Собрать аптечки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Германию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Италию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Мрачные узы 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Эй, как тебя там! Ты уже слышал об этой кошмарной свадьбе? Одна парочка хотела повенчаться в самолёте, но вдруг епископ умер и на борту вспыхнула массовая паника. Весело, правда? У нас здесь тоже па-па-паника.<br><br>Что? Епископ умер ЗДЕСЬ? На нашей свадьбе? Бедный! Но мы должны пожениться до приземления! Теперь нас может повенчать только ПИЛОТ!]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Ну отлично! Теперь я должна сидеть за штурвалом в то время, как Тарик облачается во фрак и женит нашу парочку. Как это несправедливо. Я как раз так веселилась с подружками невесты... Простите, девочки. Долг зовёт!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Собрать часы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Разместить надувных мишек ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Мрачные узы 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Приветик, сладкий! Ты уже видел этого «епископа», мой мармеладный? Милашка, правда? Фрак ему слишком мал... но такое ощущение, что мы знакомы. Ты не знаешь, занят ли уже этот великолепный образец мужчины? Среди свободных таких не найти. Остались одни пилоты... *хнык*<br><br>Извини. Свадьбы пробивают на эмоции.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[И обещаешь ли ты, Курт, почитать и... кхм... любить Фиону, пока смерть не разлучит вас? Отлично! Жених может поцеловать невесту. Но в рамках приличия. <br><br>Чистая работа. Я пошёл к фуршету.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товар ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Запустить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Германию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Собрать губные помады ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Мрачные узы 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[О, Господи! Я замужем! Мы поженились! Хи-хи-хи! Курт так разволновался, что покраснел как помидор. Я сама видела. Наконец, я стала госпожой... эм... госпожой... слушай, а ты случайно не знаешь фамилии Курта? <br><br>Ой. Хе-хе-хе! Теперь самое время бросать букет. На старт, внимание...]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Алё... ала... алли...луйя! Фиона швырнула свадебный букет с такой силой, что он вылетел из самолёта. Во время посадки! Но я не растерялась, схватила последний парашют и, не теряя ни секунды, шмыгнула на ним. Следующие три часа я с криками провисела на Эйфелевой башне. <br><br>Позже Тарик нашёл букет и спросил меня, какой соус к нему подходит... может быть, я приглашу его однажды на салат.]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Собрать цветы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Собрать аптечки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Отправить самолёты во Францию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Бредовый месяц 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Эге-гей! Медовый месяц! Толька Курт и я... и Тарик... и Лина... и Кассандра. Куртик сказал, что мы получим большую скидку, если возьмём с собой несколько коллег. Таким образом, мы совместить приятное с поездкой сотрудников предприятия... *вздох*]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Здорово! На самом деле мы с Фионой собирались провести медовый месяц по всем правилам, но стоит мне сделать шаг за дверь, как Тарик снова стоит как истукан. Да ещё и таким каменным лицом, что аж за душу берёт. Даже начинаешь чувствовать себя в чём-то виноватым...]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Собрать открытки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Собрать цветы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Отправить вертолёты в Северную Америку ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Запустить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Бредовый месяц 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Приветик, сладкий! Париж - волшебный город, не так ли? Город любви - настоящее зрелище, мой мармеладный! Сегодня мне в след свистнули твое рабочих-строителей. Ну или двое. Третьим был Тарик. Но я позволю ему испортить себе отдых в городе моей мечты. Пора заняться покупками. Осталось только найти путеводитель для своих похождений...]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Эх, Париж! Je t'aime! Mon armour! Crêpe Suzette! Я буквально ощущаю запах гормонов в воздухе. И знаешь что? Лина в восторге от города. А может мне стоит с ней попробовать... Кто занком с Тариком, тому парижане уж точно не нужны!]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Собери путеводители ({number} шт.) ]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Бредовый месяц 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Сегодня гуляем, а завтра... *ик*. Что!? О, живя во Франции, я ощущаю себя богом. Красное вино в ванной, в каждой руке по красотке и улитки с кетчупом на завтрак. Вот это жизнь! Теперь осталось найти кого-нибудь, кто уберёт этот све... сву... свинарник в моём номере. Понял намёк? <br> <br>*иииик*]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Эй, ты, как тебя там! Что это там шумит и стучит у Кассандры в номере? Что? Пылесос? Там наводился порядок? Здесь действительно нет ни минуты покоя... мой Куртик чуть с ума не сошёл. Теперь он не может найти свою коллекцию почтовых марок...]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Собрать кофеварки ({number} шт.) ]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Отправить гидропланы ({number} шт.) в Новую Зеландию]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Отправить самолёт в Германию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Бредовый месяц 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Егегегей, Курт?! Ты тут? Открой же!<br> <br>Эй, старина! Курт там забаррикадировался. Видно, ему совсем надоел этот бред. Кто же теперь мне поможет с Линой? Мне же нужно её «препарировать», пока мы не улетели из Парижа. Но Курт и Фиона просто не выходят из гостиничного номера. Ага! Вот видишь? Он всё-таки так ничего и не смыслит в женщинах!]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Я вне себя от ярости! Этот ПРОХОДИМЕЦ! Я как раз хотела пригласить Тарика на салат... Говорю ему: «Мне нужно следить за фигурой», на что он отвечает: «Позволь мне сделать это за тебя, дорогая!» Этот СКВЕРНЫЙ ТИП! Он дошутится так, что свой следующий салат будет хлебать из чашечки для кормления. Вместе со своими зубами.]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Собрать цветы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Собрать французский сыр ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Северную Америку]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Запустить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Бредовый месяц 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Здорово! Это был напряженный медовый месяц, правда? Из-за коллег, я имею в виду. В следующее своё свадебное путешествие я отправлюсь один! Ну, по крайней мере, мои внуки вели себя хорошо... не издавали ни звука... эээээм...<br> <br>Какой же я олух! Я забыл их дома. Скорее обратно!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Эй, как тебя там! Мы, наконец, вернулись. Фух... ну и путешествие. Давай лучше скорее забудем о нём. Как только внуки Курта cнова с нами начнут говорить, всё опять станет хорошо. Они скоро привыкнут к своей новой сводной бабушке... <br> <br>О, мой Бог. Я - СВОДНАЯ БАБУШКА?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Принять самолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Принять гидропланы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Принять вертолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[На следующее утро 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Драсьте! Мы знакомы? Это я, шеф! Эрна Мочалкина - местный менеджер по чистоте... вобщем... уборщица я... э-эх! Ну здесь и нагадили! Вчера свадебный самолёт рухнул на взлётную полосу, а сегодня мне сметать в кучу все трупы. Какой дурдом! <br><br>Ну что ж... Меня всё равно не приглашали. Не моя потеря. $%^ $%^$]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Иииик* Ай, больно! Моя голова гудит как отбойный молоток на параде любви. Ничего не помню, что было. Где я? Кто я? Почему на мне прозрачная майка и миниюбка? Я чувствую себя голым... но всё равно отлично выгляжу! Ням-ням! Я бы от себя не отказался. <br><br>Ну, если бы был женщиной.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Собрать аптечки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Вернуть самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Принять гидропланы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Собрать стейки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[На следующее утро 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Оля-ля! Ты не видел Лину? Вчера вечером она вышла из самолёта в униформе лётчика. Что? Да нет же, лётчика в униформе не было. Тем не менее... остаётся один вопрос, кому принадлежит эта вещица. Что? Этому карлику Тарику? <br><br>Умереть со смеху. Да ведь Лина никогда не даст ему и шанса. <br><br>… Или всё-таки даст?]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Драсьте! Что за безобразие! Тарик только что с визгом пронёсся через весь коридор. Даже не поздоровался... противный недоросток. А затем Курт и Фиона с грохотом проехались на мотоцикле. Эти $§@&димцы… Только что здесь всё помыла!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Северную Америку]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Заработать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Размести закусочные ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[На следующее утро 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Драсьте! Знаете чаво? Я умываю руки. Почему я должна переживать об этом @#$% ? Я всегда говорю: Всему есть своё объяснение. <br><br>Да чтоб мне поскользнуться на этом месте! В КАМБУЗЕ ЛЕЖИТ ТРУП!!!!!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Фух... постепенно моя память возвращается. Да, погуляли мы на славу. Возможно... ой-ой-ой... у нас могут быть неприятности. Большие неприятности. <br><br>Что? Сирены? Что это могло бы значить? ЧЁРТ, легавые! ОНА ЖЕ МНЕ КЛЯЛАСЬ, ЧТО ЕЙ УЖЕ 18!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Размести посты охраны ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Вернуть самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[На следующее утро 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Задравствуйте! Какой прекрасный у вас аэропорт. Пожалуйста, не отвлекайтесь от своих дел. Я просто тихо прогуляюсь до зала ожидания и посмотрю, что у вас здесь происходить. <br><br>Хо-хо. Ваша уборщица очень громкая женщина. Почему же она так громко... кричит? И отчего размахивает кулаками? Помогите! ТОЛЬКО НЕ ВЕДРОМ!!!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Аааааа! Вот он... Это он - труп из камбуза! Вот так дела! Сначала полиция садит весь персонал за решётку, а пять минут спустя жертва убийства весело разгуливает по залу ожидания. Но не переживайте! Пока швабра правосудия у меня в руках, никто не посмеет засудить моих невинных друзей! Я им покажу, извергам эдаким!]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Разместить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[На следующее утро 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Драсьте, г-н командующий! Сначала я думала, что этот старик дело рук Тарика и Курта. Но это такой каламбур, я Вам говорю! Я просто заперла §@& в кладовке, куда я его поместила до прихода судебно-медицинского эксперта... тогда же я всё ещё думала, что он мёртв. <br><br>Эй… Работайте себе дальше, шеф. У меня тут всё под контролем.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[ВОТ ЭТО НАГЛОСТЬ! Я... был здесь, чтобы забрать тело своего брата-близнеца. Господь принял его к себе несколько дней назад *хнык-хнык*. Но... НЕТ! Вместо этого на меня нападает эта дакая фурия и как сумасшедшая запирает меня на швабру вместе с останками моего усопшего брата в кладовке! <br><br>Вы от меня ещё услышите! Это говорю вам я, КАРДИНАЛ ФОН КСТРОП-РАУКСЕЛЬ!!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Заработать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[На следующее утро 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Фуууу, три дня за решёткой. Мне разрешили сделать всего один звонок. К счастью, мне удалось перенести свидание... <br><br>Но всё же, этой Мочалкиной лучше не попадаться мне на глаза. Елы-палы! Мы всего-то играли в бутылочку на обратном рейсе. Если ты немного разошёлся, то это не значит, что на тебя сразу можно вешать труп епископа! Пойду-ка я в отпуск.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Драсьте! Ох, Тарик ходит с такой миной - наверное обиделся. Всегда одно и то же! Стоит ОДИН РАЗ ошибиться... Бах! Сейчас все дуются. Эти §@&§@&! Мне же никто ничего не рассказывает! <br><br>Эй, Вы! Вам что, больше нечего делать? Мне нужно работать. Поднимите хотя бы ноги, иначе как я здесь протру?! *ВОРЧАНИЕ*]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Заработать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Собрать хлопок ({number} ед.)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Отправить гидропланы ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Слепой полёт 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Эй, старина! Недавно в газете я нашёл ультра-заманчивое объявление: «Горячая штучка ищет Аполона - опытная женщина с характером жаждет познакомиться с обаятельным принцем…». Аполона… зачит, прямо как мой профиль в резюме. Скорее, я должен ответит, пока чернила не высохли на ручке… Можешь меня заменить?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Ах! Вчера вечером я снова накидалась, как тузик на помойке. И совершенно нечаянно… дала объявление в газету. Теперь в моём почтовом ящике бессчётное количество ответов. Но один из них мне даже нравится. «Я заставлю твой двигатель заработать на полной скорости, дорогуша…» Хм… надеюсь, что это не кто-то из нашей отрасли…]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Тайланд ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Отправить вертолёты во Францию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Принять самолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Слепой полёт 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Итак… мы с малышкой немного попереписывались. Слушай, кажется, там что-то наклёвывается! Причём… некоторые её ответов были довольно-таки острого характера. Ода даже задела моё мужское достоинство. *хнык*<br><br>Но ничего, я всё равно не устрою с ней свидание. В конце концов у меня уже год… то есть неделю… несколько дней никого не было. Хахахаха…]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Уфф! Всё становится серьёзно. Кажется, я знаю, с кем я иду на свидание. Если моя теория верна… ойойой! Почему же я так волнуюсь? Эй ты! Ты, перед монитором! Это всё твоя вина. Хватит на меня так пялиться!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Построить автобусные остановки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Посетить разные аэропорты ({number} шт.) и собрать пассажиров]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Принять КэшЧартер(ы) ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Разместить туалеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Слепой полёт 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Добрый вечер… уважаемый! Я несколько часов потратила, полируя плитку и вдруг, незадолго до закрытия через помещение, словно обезьяна, проносится Тарик. Вскоре после этого наша стюардесса протаранила мне каблуками руку, когда я вытирала отпечатки следов! Вообще никакого уважения! %@§$! Они что, думают, что мне больше нечего делать? Теперь Вам придётся помочь мне встать, шеф!]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Итак, настало время для великого свидания! Ты думаешь, я осилю двоих дам сразу? Я сегодня ещё раз просматривал свои знакомства… и… оказывается встречаюсь сегодня с двумя красотками, а не с одной. Ну что ж, кто не работает, тот не ходит на свидания, не так ли?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Собрать сладости ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Вайоминг ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Хорватию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Слепой полёт 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Приветик! Только не злись, сладкий, но сегодня у меня совсем нет времени болтать. Только что вернулась с адского свидания. А ещё говорят «нужно разнообразить». Никогда не ходи на свидания с пилотами, уж поверь мне. Они все хотят только одного!]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Это было… было… что-то новенькое. Эй, ты там! Запомни моё предупреждение: никогда не связывайся с людьми с работы. Никогда! Это как русская рулетка. Что? Отпечаток кулака? Фто фа отпефяток? О нет! Мои жубы…]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Отправить Гидроплан-Соло ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товар ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Принять вертолёты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Слепой полёт 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Что? Соболезнования по поводу твоего свидания? Оно ведь ещё не успело начаться. Хаха… но Лина и Кассандра только что с криками выбежали из клуба. Ой, эти две курицы друг друга ненавидят. Какая вожжа их только укусила? Не важно. Можешь заняться следующими самолётами? А пока я буду ждать свою двойную порцию женщин… хмммм…двойная порция значит «две женщины»… правда?]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Ах! Моя красотка всё ещё не пришла. Что же сегодня такое? И эта Мочалкина уже 100 лет ждёт своего мужика. У неё свидание с горячим пилотом. Говорит, что он настоящий Аполон. Ха-ха! Бедный, мне его жаль. <br><br>Двойное свидание … Аполон… о нет… O НЕТ… г-жа Мочалкина?!? Что это она так улыбается? На ПОМОЩЬ!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Собрать бикини ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Собрать яйца ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Собрать солнечные очки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Вернуть самолёт ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Свидиние с Тариком 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Ядрён батон! Теперь на мне висят три центнера Мочалкиной и не знаю, что мне с ними делать. Если я признаю, что это было недоразумение, дамы никогда больше не воспримут меня всерьёз. Хммм… Я просто потащу её в самое дорогое заведение во все округе. Возможно мне повезёт и она протянет ноги.]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Драсьте! О, г-н Тарик потрясающий мужщина. На самом деле я и не собиралась идти на свидание с этим молодняком, но потом он пригласил меня в это шикарное заведение «Le Gourmand». Как же можно отказаться от бесплатной кормёжки? Надеюсь, что можно будет взять с собой остатки для пса.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Отправить рейс во Францию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Соорудить большие отели ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Собрать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Свидание с Тариком 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Протянет ноги? Как бы не так! Она ждёт ещё десерта. 5 порций сосисок она уже умяла.  Старуха жрёт как лошадь! А только что она шлёпнула официанта. Ещё не хватало, чтобы за соседнем столиком сидели мои родители… <br><br>Ой. <br><br>Привет, мамочка…]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Дрась…*ням-ням*…те… что? Родители Тарика? Они только что ушли. Весёлая семейка… мне кажется, они какие-то странные. Отец на выходе прокричал: «У меня больше нет сына!». У него какие-то заскоки… *ням-ням* *сёрб*.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Собрать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Продать товары ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Свидание с Тариком 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Но знаешь, что, старина? Я на всё смотрю оптимистично. Ну хорошо, мои родители лешили меня наследства, но этот кошмар закончился. К счастью, мы не были миллионными посетителями, или что-то в этом роде. Только представь себе. Так мы точно попали бы с Мочалкиной в газету. Наверное нам вручили бы кругосветное путешествие. Хахахаха… не стоит испытывать свою судьбу.]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Просто не могу поверить! Мы почти вышли за двери… как вдруг с неба посыпались конфетти. Потом появились фотографы! Как во сне! Мы оказались миллионными посетителями! Корзинка с подарками и кругосветное путешествие в придачу. Завтра отправляемся!]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Отправить рейс в Северную Америку ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Купить Казино «Вива» ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Собрать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Крупный улов 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[О нет. Кругосветное путешествие с Мочалкиной. Самый настоящий кошмар. Почему я только не отказался от приза? Эх… я просто не умею говорит нет… кроме того… мне и так не удаётся посмотреть на мир. Я ведь все время сижу в кабине… Ладно: первая цель - Венеция. *хнык*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Драсьте! Вы видели сегодня г-на Тарика? О боже, такой ворчун. Я же не виновата, что нечаянно столкнула его с гондолы, задев бедром. Мне же нужно было найти свой батон с колбасой. Настоящие женщина способны раскачать любую гондолу…]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Италию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.) в Италию]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Отправить гидропланы ({number} шт.) в Италию]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Отправить вертолёты ({number} шт.) в Италию]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Крупный улов 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Ааааа… пчхиииии! Я не…на… вижу…апчхи… Венецию! В то время, как я вынужден лежать в больнице и смотреть итальянские мыльные оперы, Мочалкина мотается с одного бала-маскарада к другому. Я сыт по горло… АПЧХИ! <br><br>Забуть романтические место, окей? Всё, что угодно, только не романтику!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Драсьте! Приключенческий отпуск в вечном льду! Я вне себя от счастья. Но знаете, кто корчит мину? Этот зануда Тарик. Весь день он сидит с красным носом на собачьей упряжке и проклинает себя. «Оставьте меня в покое», «У меня грипп», «Идито сами купаться в пуду»… та так далее. Но я знаю, как можно заставить мужчин найти своё счастье. Силой!]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Гренландию]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Отправить Rama-M-Грузовой ({number} шт.) в Гренландию]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Отправить гидропланы ({number} шт.) в Гренландию]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Крупный улов 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Эй, ты, как тебя там! Ты видел? Г-жа Мочалкина и Тарик идеальная парочка. Я думаю, что наш пилот втюрился. Когда они вернулись с Северного полюса, он аж весь дрожал. И эти красные щёчки! Как это мило!<br><br>Давай сведём эту парочку и отправим их в самое романтическое месте в мире: в Германию!]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Это просто невозможно выдержать. Фиона перенаправила последний рейс прямо в Кастроп-Рауксель. В мой… родной город. Теперь мои родители и друзья полагают, что я с Мачалкиной вместе. Мой отец даже похлопал меня по плечу и, ухмыляясь, подмигнул. С ЧЕГО БЫ ЭТО?]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Отправить самолёты ({number} шт.) в Южную Америку]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Отправить самолёты в Германию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Крупный улов 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Эй, старина! Теперь я знаю, как мы отцепимся от этой уродины. Я просто отправлю себя в следующую часть путешествия на Карибы… а Мочалкину случайно посажу… хе-хе… в другой самолёт. В Сибирь, например. Ладно, не забудь это. Выбери два разных направления. Это грандиозный план!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Что за…?!? Не два разных самолёта! А два разных направления. Эта мымра опять висит у меня над душой. Но как бы не так. Я иду на пляж. ОДИН! Только я и мой стринги…]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Отправить самолёты на Гаити ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Крупный улов 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[С ума сойти! Повсюду горячие курочки, загорающие на солнце. Это замечательный пляж: звезды, звёздочки, фотокорреспонденты и… Эй, там одного кита выбросило на берег. Знаешь что? Отправлю-ка я его обратно в воду. О боже! Заполощи-ка барабанную дробь! Мне нужны свидетели!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Драсьте! Ну я же говорила! Передо мной не устоит ни один мужчина. Только что я легла на пляже, понежиться на солнце… вдруг на меня бросается Тарик и толкает меня в воду. Эх, как это романтично. Повсюду свидетели и фотографы. Фотовспышки, крики, свистки… мы даже попали на первую страницу пляжного журнала… Хихихихи.]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Заработать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Любви все возрасты покорны 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Что? Мочалкина и я? Нет, мы не парочка! Но с тех пор, как в газете вышла эта статья, все думают, что мы - новая идеальная парочка во всём аэропорту! Я заню: если я притворюсь, что расстаюсь с ней, то все подозрения пресекутся на корню. Сразу же после работы я проверну это дело.]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Итак, у меня появился идеальный план, как избавиться от старой уборщицы. Очень хитрый план. Он обязательно сработает. Мой СМС-аккаунт уже пополнен…]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Отправить самолёты в Америку ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Отправить вертолёты в Азию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Принять рейс ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Любви все возрасты покорны 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Какое безобразие! Какая наглость! Она не ответила на мои СМС. Как я могу с ней расстаться, если она меня игнорирует? Надо ей всё высказать… Так даже лучше…]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Здрасьте... Тарик снова забрасывает меня своими %&@€-СМСками. На эту болтовню у меня нет времени. Даже не буду читать. Вся эта история была для меня просто курортным романом, знаете?  У такой восхитительной женщины, как у меня, будут мужчины и получше.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) в Россию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Собрать клумбы с цветами ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Разместить цветочную арку ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Собрать плюшевых мишек ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Любви все возрасты покорны 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Драсьте! Вчера Тарик тащился за мной на своём мотороллере через половину города. Этот противный скользкий %&@€! Всё ему мало! Обычно я снисходительно отношусь к молоденьким мальчикам, но этого ждёт короткая расправа. Пусть получает свой %&@ хлам обратно!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Что… что за чертовщина? Эта старуха прислала мне СМС. Мне! Она со мной хочет расстаться!  Но ведь… это просто немыслимо. Она не знает, что теряет. Я слишком красивый для неё. Это и так ясно. И славный. И милый. *хнык-хнык*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Посадить кактусы 2 ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Собрать сладости ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Собрать плюшевых мишек ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Собрать сладости ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[В чужом ведре всегда вкуснее 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Эй, старина! Просто не могу поверить. Мочалкина дала мне от ворот поворот. МНЕ! У меня даже не было шанса разбить ей сердце. Об этом не может быть и речи. Если кто-то и решает порвать отношения, то только я. Ты поможешь мне её вернуть? Отлично! Нужно окутать её романтикой! Как насчёт романтических растяжек во всему небу для начала?]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Приветик, моё сердце! Как мило! Тарик снова пробует запустить романтические растяжки. Всегда одно и то же. Он просто не может без… без своей… Эрны?!? Она же такая… МЫМРА! Ну посмотрим, на что ты способна… КРАСОТКА!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Собрать плавки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Собрать бикини ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Разместить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[В чужом ведре всегда вкуснее 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Драсьте! Мой новый кавалер - отличный парень, правда? Пилот, топ-модель, спортсмен… именно то, что отвечает требованиям такой роскошной женщины, как я. Вы видели пролетающие романтические растяжки? На такое способен только мой Аполлон. <br><br>Но я также могу быть романтичной. Вы мне не поможете?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Приветик, моя пирожника! Ситуация всё больше усложняется. Повсюду шарики в виде сердца. Эти двое стараются действительно изо всех сил. Да ещё и у всех на глазах. К счастью, меня это совсем не волнует. Ха-ха. <br><br>Мне вообще ВСЁ РАВНО!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Разместить укромные местечки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Разместить пляжные бары ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Собрать помаду ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Собрать батарейки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[В чужом ведре всегда вкуснее 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Приветик, сладкий! Тра-ля-ля, какой прекрасный день. Скажи-ка, сладенький… не можешь ли ты мне сделать одно одолжение? Замечательно! Сделай так, чтобы в аэропорту было как можно меньше людей. Мне нужно будет… уединиться… Ах да, и добудь-ка ещё несколько растяжек… Пусть они поработают и на Лину!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[ХА! Мой коварный план сработал. Тебе удалось увидеть растяжки? «Давай куда-нибудь пойдём, Такрик. Твоя Л». «Л»? Хммм… она наверное имеет в виду «Любимая». Ха-ха! Да что эта мымра себе возомнила! Я сейчас наведу марафет, надену свою лучшую майку-сетку и буду ждать на месте встречи. Вот будет веселье!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Отправить вертолёт в Тайланд ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Разместить растяжки ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[В чужом ведре всегда вкуснее 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Это опять ты! Уже слыхал? Я сегодня получила лучшую работу в своей жизни. Личный пилот для романтической поездки в Вегас. Супер. Я просто откинусь назад с затычками для ушей в кабине и забуду обо всём, что происходит в этом мире. <br><br>Пассажиров зовут Эрна и Аполлон. Какие-то странные имена.]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Вот незадача! Эрна и Аполлон… ЭРНА и АПОЛЛОН!!! И так уже две недели подряд. Эта картина… я просто не могу выкинуть из головы ЭТУ КАРТИНУ!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Отправить самолёты в Америку ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Собрать фотоаппараты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Собрать губные помады ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Заработать аэромонеты ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[В чужом ведре всегда вкуснее 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Итак… лёд тронулся, старина! План таков: я залетаю в кафе, срываю с себя рубашку, признаюсь своей «Л» «в любви» и, словно отбойным молотком, разбиваю ей сердце. Вот это будет праздник, дружище. У малышки пропадёт дар речи. <br><br>Поехали. «Привет, Л.! Я…»]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [ПРОДОЛЖЕНИЕ СЛЕДУЕТ]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Отправить самолёт(ы) в Бельгию ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Соорудить большие отели ({number} шт.)]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Собрать пассажиров ({number} чел.)]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Высочайшие чувства 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Драсьте! С этими мужчинами одна морока. Я дала Адонису от ворот поворот. Этот мальчишка не способен удовлетворить потребности роскошной женщины моего калибра. С ним я безжалостна - не дотягиваешь до моего уровня, до свидания.]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[Эх... и всё-таки мне немного не хватает моего ретивого жеребца. Ну что ж, придётся пустить всю энергию в работу... Натру-ка я полы до блеска, чтобы гости могли видеть в них своё отражение. Это мне под силу! Не верите?]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Высочайшие чувства 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Здорово! Слушай, ты видел нашу Кассандрочку? Чего это она всё время улыбается? Да ещё и присвистывает... Никогда не видел её такой радостной. Даже забавно. Ну мне-то что - я ведь уже женат.]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Приветик, сладенький! Эх... только что Кассандра посмотрела на меня таким взглядом, будто щенок. Уже в который раз. Что тут сказать? Я в дребезги разбиваю сердца всем мужчинам и женщинам, попадающимся мне на пути. Я - самый настоящий магнит для пилотов. Зови меня «Бермудская Лина».]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Высочайшие чувства 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Эй, ты! Я так счастлива, что мне хочется кататься на коньках и есть спагетти! Ты уже знаешь? У меня появилась новая подружка! Но мы не торопимся - она только недавно рассталась со своим противным парнем. Отличная девушка. Так просто я от неё не отстану.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Драсьте! Чего? Кто грустит после расставания? Я что ли? Да нисколечко. Наоборот стало лучше. Кстати, я нашла способ выпуска энергии. Идеальное отвлечение!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Высочайшие чувства 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Мать честная! Ты уже знаешь, какие ходят слухи? Про Кассандру и Мочалкину! Ух, ненавижу я эти новые пары. Как начнут распускать свои сопли про любовь. Фу, какая гадость! То есть... *хнык*... мне... мне так одиноко! Может быть, мне стоит сойтись со своей бывшей?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[С ума сойти! Ты не поверишь, кто ко мне начал заливать. Невероятно! После всего, что со мной произошло в последнее время, я не думала, что смогу так легко начать что-то новое. Эх, была не была! Кто не рискует, тот спит в одиночестве.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Высочайшие чувства 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Эй, как тебя там... э-э-э... Тут снова творится такой хаос, ты не поверишь! Наши пилоты образуют парочки одну за другой. Самое интересное, что расхлёбывать потом всё приходится авиадиспетчерам. Кстати, кто... у нас... тут авиадиспетчер? <br><br>Ой.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Что? Ты на самом деле думаешь, что я бы дала этому карлику второй шанс? Как тебе такое могло прийти в голову? С тех пор, как я рассталась с этим олухом, я навсегда поставила крест на мужчинах. Пора менять ориентацию. Вместе с моей красоткой Кассандрой. Ням-ням!]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Коварный план 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Драсьте! Что за чёрт? Какой-то... монстр на каблуках... пронёсся по моему только что вымытому коридору. Это была Тара, даю руку на отсечение! Она никогда не проявляла уважения к моему «искусству».]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Как Вы, наверняка, смогли заметить, я знаю правила хорошего тона. Поэтому я пригласила Тару в изысканный ресторан, чтобы её... публично отчитать! В прошлый раз в спор со мной вступила она.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Коварный план 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Знаешь, дружище, мне всегда хотелось что-нибудь замутить с Кассандрой. Её горячий нрав меня будоражит до дрожи. Хе-хе-хе! Только не подумай, что Тара расстроила мои планы. У меня есть одна очень хорошая идея. Эта малышка не сможет долго передо мной устоять... вот посмотришь.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Приветик, пупсёнок! Слушай, мне нужно с тобой кое-чем поделиться. Я пригласила Тарика в дорогой ресторан. Между нами недавно произошла одна странная ситуация. Он там кое-что сказал... мне хотелось бы уточнить, не оговорился ли он. Нужно узнать наверняка. Что-то там про пестик и тычинку...]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Коварный план 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Вот будет весело. Сегодня вечером у меня три свидания в одном ресторане. Годами никого не слышно и не видно... и вдруг представительницы прекрасного пола опомнились. Ну как же иначе - они выбирают себе лучшее.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Эй... это я, Тарик! Ха-ха! Операция «Диджериду» идёт полным ходом! Сегодня у меня свидание с Кассандрой, но я переоделся в Тару. С Линой и Эрной я встречусь в обычном виде - мужчиной. Не сомневайся в успехе моего плана. Всё под контролем!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Романтический ужин 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Тара? Ну и где её черти носят? Она должна была уже быть здесь. Ой, неужели это Тарик? О НЕТ! Он идёт сюда! Только не сейчас!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Интересно, чего это эта деревенщина на меня так смотрит? Она же сама пригласила меня на ужин... Хотя... может быть, она имела в виду Тару? Что же, пусть получит того, чего хотела. Я мигом!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Романтический ужин 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Ну и где он, этот мерзавец? Я уже целую вечность здесь торчу. Я знаю, что он здесь, он сидел за столом вместе с Эрной. Вот бабник!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Ой, прости, немного задержалась! Так о чём ты хотела поговорить?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Романтический ужин 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Тара? Что здесь происходит? Я уже тебя заждалась! Ты что... ты мне изменяешь с Линой?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Упс! Ну вот, началось! Сейчас они себе глаза повыцарапывают. Подожду-ка я лучше под столом, так, на всякий случай.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Романтический ужин 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*Тяжело вздыхает* Надо мне что-то менять в моей личной жизни. Ничего не помогает так прочистить мозги, как шампанское, шербет и икра... Ого, а Эрна-то здесь что делает? И почему она выглядит так, как будто хочет мне голову оторвать?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Вот ты где, подлая трусиха! В чём дело? Не можешь справиться со своими проблемами самостоятельно? Поэтому и отправила Тарика делать всю грязную работу за тебя? Как типично!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Романтический ужин 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Почему Тара и Эрна орут друг на друга? И вообще, что Тара здесь делает? Она же должна сидеть под столом Лины в другом конце ресторана... Что здесь происходит?  Откуда взялись две Тары? И почему у одной из них такие волосатые ноги?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Чёрт побери! Всё пошло не так, как я планировал. Вот я влип! Надо бежать, пока мне не надрали задницу.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
