<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.event_pumpkin">
  <item name="av.event_pumpkin.title"><![CDATA[Sezonul dovleacului]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.text"><![CDATA[A început sezonul dovleacului! Asta înseamnă că a venit timpul să colectezi nişte dovleci. Îi poţi colecta executând servicii de întreţinere a avioanelor. Dacă ai  dovleci suficienţi, poţi cumpăra avioane şi clădiri unice, disponibile doar pentru scurt timp! Deci, grăbeşte-te, colectează cât mai mulţi dovleci!]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.mouseover"><![CDATA[Sezonul dovleacului]]></item>
 </category>
 <category name="av.event_winter">
  <item name="av.event_winter.title"><![CDATA[Iarnă la Skyrama]]></item>
  <item name="av.event_winter.text"><![CDATA[În sfârşit! A venit iarna, cea mai frumoasă perioadă a anului!  Fulgii sclipitori de nea acoperă aeroporturile noastre şi din ce în ce mai mulţi piloţi povestesc că au văzut o sanie care zbura deasupra Polului Nord.<br/>În timpul iernii, primeşti cadouri asigurând servicii de întreţinere pentru avioane.  Cu aceste cadouri poţi cumpăra clădiri şi aeronave exclusive.]]></item>
  <item name="av.event_winter.mouseover"><![CDATA[Iarnă la Skyrama]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentines_week">
  <item name="av.valentines_week.title"><![CDATA[Sf. Valentin]]></item>
  <item name="av.valentines_week.text"><![CDATA[Love is in the air!<br/>Am primit rapoarte ciudate de le piloţii noştri: Ei au văzut ceva care trecea pe lângă avionul lor şi trăgea cu săgeţi. Fii atent să nu te nimerească! <br/>Asigură service-ul avioanelor şi culege trandafirii. Cu ei poţi cumpăra itemuri exclusive! Nota bene: Durata eventului este limitată! <br/>Simţi dragostea plutind în aer?]]></item>
  <item name="av.valentines_week.mouseover"><![CDATA[Sf. Valentin]]></item>
 </category>
 <category name="av.easter_week">
  <item name="av.easter_week.title"><![CDATA[Festival de ouă funky la aeroport!]]></item>
  <item name="av.easter_week.text"><![CDATA[Skyrama salută primăvara cu ouă colorate! De la 30 martie şi până la 15 aprilie 2012, aeroportul te aşteaptă cu o mulţime de itemuri exclusive.]]></item>
  <item name="av.easter_week.mouseover"><![CDATA[Ai vopsit ouăle? Nu? Atunci ce mai aştepţi?]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_days">
  <item name="av.may_days.title"><![CDATA[Zile de mai la Skyrama! ]]></item>
  <item name="av.may_days.text"><![CDATA[Zilele de mai continuă... Pentru că vă plac aşa de mult, astăzi şi mâine, vom juca încă o horă în jurul armindenului. Haideţi cu toţii la joc!]]></item>
  <item name="av.may_days.mouseover"><![CDATA[Luna petrecerilor tocmai a început! Sărbătoreşte zile de mai la Skyrama!]]></item>
 </category>
 <category name="av.bday">
  <item name="av.bday.title"><![CDATA[Skyrama a împlinit un an!]]></item>
  <item name="av.bday.text"><![CDATA[Un toast pentru Skyrama! A trecut un an de la lansarea online. Fără manageri ca voi, nu am fi supravieţuit, aşa că, între 6 şi 17 iunie, dorim să vă oferim tuturor o petrecere pe cinste! Câştigaţi aeronave exclusive sau un fundal aniversar colectând bucăţi de tort. Participaţi cu toţii la eventul aniversar!]]></item>
  <item name="av.bday.mouseover"><![CDATA[It's party time!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympic">
  <item name="av.olympic.title"><![CDATA[Turneul de vară Skyrama]]></item>
  <item name="av.olympic.text"><![CDATA[Doar piloții care țintesc sus pot ajunge pe podium! Din 27 iulie până în 12 august, spiritul de competitivitate plutește în aer. Avioane exclusive, decorațiuni limitate și multe altele! Aici piloții devin campioni! Devino un maestru în repararea avioanelor și poți primi medalii de aur pe care le poți valorifica în magazinul eventului!]]></item>
  <item name="av.olympic.mouseover"><![CDATA[Pe locuri, fiți gata, start: cei mai pricepuți să câștige!]]></item>
 </category>
 <category name="av.pirate">
  <item name="av.pirate.title"><![CDATA[Săptămâni aero-piratereşti]]></item>
  <item name="av.pirate.text"><![CDATA[Timp de o săptămână, tunurile au bubuit pe aeroport... Căpitanul a decis să extindă evenimentul cu încă 7 zile, până pe 16 septembrie. Pune-ţi plasturele pe ochi şi piciorul de lemn... Aaa... şi nu ezita să cumperi noul decor Caraibe, disponibil acum în shop. Înainte, pirat!]]></item>
  <item name="av.pirate.mouseover"><![CDATA[Pune-ţi piciorul de lemn şi participă la săptămânile aero-piratereşti!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event2">
  <item name="av.event2.title"><![CDATA[Oktoberfest la Skyrama]]></item>
  <item name="av.event2.text"><![CDATA[Câţiva nori albi pe un cer albastru ... momentul perfect pentru a începe OKTOBERFEST la aeroport! În hangar, aeronavele bavareze sunt gata de zbor, la magazin au adus cârnaţi şi bere, iar directorii de aeroport sunt gata pentru noi obiective. O sărbătoare a berii mai mare decât în München!<br/>(Abuzul de alcool este periculos pentru sănătate.)]]></item>
  <item name="av.event2.mouseover"><![CDATA[3, 2, 1... Oktoberfest începe!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event3">
  <item name="av.event3.title"><![CDATA[Săptămâni de groază la Skyrama ]]></item>
  <item name="av.event3.text"><![CDATA[La aeroport, se întâmplă lucruri îngrozitoare... în cel mai adevărat sens al cuvântului. În perioada 25 octombrie - 11 noiembrie 2012, hoardele lui Belzebut invadează pistele, turnul de control, depozitul vamal, hangarul... tot aeroportul! Cerul va fi brăzdat de dispozitive demonice. Rama S Vrăjitoare, Rama M Aeroschelet, Mumicopter şi Baronul Sângeros îţi trimit fiori pe şira spinării. Nu rata acest eveniment unic şi ajută personalul aeroportului să supravieţuiască Halloweenului!]]></item>
  <item name="av.event3.mouseover"><![CDATA[Timpul tău se scurge... Buhuhuuu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event4">
  <item name="av.event4.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: Săptămâni de aventuri spaţiale pe aeroport!]]></item>
  <item name="av.event4.text"><![CDATA[Viitorul îşi deschide porţile. Mai impresionant decât anul 2000 şi decât 2001 - o odisee spaţială: Skyrama vă prezintă aeroportul unei noi ere. Veţi vedea nu numai stele cu noua flotă compusă din hidravionul revoluţionar TriRama, elicopterul futurist Star Wolf, avionul White Orbit şi multe altele. După 24 de ore, avioanele voastre se vor întoarce cu sacii plini de PE şi Aircoins Deci, colectaţi monezile OZN, decoraţi-vă aeroportul şi păşiţi în lumea viitorului. 3 ... 2 ... 1 ... Decolaţi!]]></item>
  <item name="av.event4.mouseover"><![CDATA[A sosit timpul... să vezi viitorul!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event5">
  <item name="av.event5.title"><![CDATA[Trei piloţi se întâlniră... la event ei se porniră!]]></item>
  <item name="av.event5.text"><![CDATA[Piloţii, echipajele şi prietenii tăi sunt în ton cu atmosfera celei mai frumoase perioade a anului! Următoarele săptămâni vor fi pline de voie bună şi veselie! Ia-ţi avioane speciale precum giganticul SkiRama Cargo sau agilul Flyathlon şi decorează aeroportul cu pomi de Crăciun şi igluuri deosebite. La distracţie nu va lipsi nici simpaticul Lord Fulg-de-Nea. Deci, uită de orice necazuri, şi vino să le urezi piloţilor tău sărbători fericite!]]></item>
  <item name="av.event5.mouseover"><![CDATA[Moş Crăciun cu plete dalbe... mulţumim că ai ales să zbori cu SkyRama! Vino şi tu, cei mai aştepţi?]]></item>
 </category>
 <category name="av.history">
  <item name="av.history.title"><![CDATA[Cronica aviaţiei: un crâmpei de istorie la Skyrama]]></item>
  <item name="av.history.text"><![CDATA[Oamenii, dintotdeauna, şi-au dorit să zboare. Datorită păsărilor lor de fier, visul li s-a împlinit. Sărbătorim istoria aviaţiei în următoarele câteva săptămâni, aşa că vei avea ocazia să înveţi câte ceva despre istoria aeronauticii. Clădiri clasice, avioane din prima generaţie şi baloane din perioada de glorie îşi vor face apariţia pe aeroportul tău! Participă, şi vei vedea istoria aviaţiei derulându-se în faţa ochilor tăi!]]></item>
  <item name="av.history.mouseover"><![CDATA[Timpul nu stă pe loc, aşa că grăbeşte-te, pilot!]]></item>
 </category>
 <category name="av.vip">
  <item name="av.vip.title"><![CDATA[Event VIP Skyrama - pentru cei ce zboară la mare altitudine!]]></item>
  <item name="av.vip.text"><![CDATA[Celebrităţi de cel mai înalt rang au răspuns invitaţiei de a participa la Eventul VIP Skyrama, iar sticlele de şampanie sunt deja puse la rece. Timp de câteva săptămâni, aeroportul tău va fi vizitat de exponenţi ai înaltei societăţi. Decoraţiuni extravagante, clădiri opulente şi avioane de extra clasă, toate trebuie pregătite pentru eveniment. Ajută-i pe Ştefan, Alexandra şi pe ceilalţi să se descurce cu sarcinile zilnice la aeroportul tău. Participă la acţiune şi pregăteşte-te pentru întâlniri de gradul zero!]]></item>
  <item name="av.vip.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency">
  <item name="av.emergency.title"><![CDATA[Eroii văzduhului: zilele SOS la Skyrama]]></item>
  <item name="av.emergency.text"><![CDATA[Între 27 martie şi 14 aprilie, luăm pulsul în Skyrama. Pregătiţi-vă trusele de prim ajutor şi uniformele! Nu uitaţi, siguranţa presupune dedicare şi vigilenţă continuă, aşa că supravegheaţi-vă cu atenţie aeroporturile. Pentru a induce starea de spirit necesară, am pregătit misiuni speciale, decoraţiuni şi avioane, care vor trezi cu siguranţă samariteanul din fiecare din voi! Nu vă panicaţi, manageri aeroportuari! Un pic de distracţie nu strică niciodată! <br/><br/>(aşteptăm încă avizul pompierilor).]]></item>
  <item name="av.emergency.mouseover"><![CDATA[Chef, chef, chef şi iar chef! Sărbătorind întruna se evită şi primejdiile, nu-i aşa?]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback">
  <item name="av.flashback.title"><![CDATA[O privire înspre trecut: Retrospectiva Skyrama, partea a 2-a!]]></item>
  <item name="av.flashback.text"><![CDATA[Ţi-ai dorit vreodată să revezi la shop itemurile tale preferate? Ei bine, acum ai această şansă, la Retrospectiva Skyrama! Pregăteşte-te să revezi avioane, hidroplane, elicoptere şi decoraţiuni speciale. Între 18 iulie şi 4 august 2013, poţi să pui mâna pe veritabile bijuterii ale trecutului şi să te desfeţi cu misiuni clasice. Profită la maximum de şansa de a călători în trecut!]]></item>
  <item name="av.flashback.mouseover"><![CDATA[E un déjà vu continuu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.science2013">
  <item name="av.science2013.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: Săptămânile Ştiinţei la aeroportul tău]]></item>
  <item name="av.science2013.text"><![CDATA[Viitorul este azi! Între 23 mai şi 9 iunie 2013, vom explora împreună o nouă eră a aviaţiei. Vei vedea avioane futuriste, clădiri avangardiste şi misiuni unice. Colectează elixire de event şi vizitează shop-ul, unde vei găsi ultimele inovaţii în domeniu.   Vei fi uimit - viitorul aviaţiei e mai luminos ca oricând.]]></item>
  <item name="av.science2013.mouseover"><![CDATA[Toate lucrurile bune au un sfârşit.]]></item>
 </category>
 <category name="av.summer2013">
  <item name="av.summer2013.title"><![CDATA[Temperatura creşte - a sosit timpul pentru Vacanţa Skyrama 2013!]]></item>
  <item name="av.summer2013.text"><![CDATA[Cer albastru cât cuprinde, căldură necruţătoare şi cremă de protecţie solară din belşug - a sosit vara, iar la Skyrama e sărbătoare între 20 iunie şi 7 iulie! Scapă de căldura infernală de afară cu Skyrama, unde te aşteaptă avioane exclusive, clădiri senzaţionale şi misiunile tale favorite. Distracţie plăcută! ]]></item>
  <item name="av.summer2013.mouseover"><![CDATA[Cer albastru de cristal - bucură-te de soare!]]></item>
 </category>
 <category name="av.golden50ies">
  <item name="av.golden50ies.title"><![CDATA[Anii '50 sunt acum celebraţi la aeroport! Nu rataţi distracţia!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.text"><![CDATA[Aranjaţi-vă frizurile în stilul anilor '50 şi puneţi-vă jachetele de piele! Skyrama dă o petrecere retro, de la care nimeni nu poate lipsi. Asiguraţi-vă că aveţi destule fise pentru tonomat şi puneţi-l să cânte până când se strică. Colectaţi discuri, puneţi mâna pe avioanele cele mai stilate şi dichisiţi-vă aeroporturile cu decoraţiuni rebele. Anii '50 îşi etalează splendoarea la Skyrama!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.japan2013">
  <item name="av.japan2013.title"><![CDATA[Săptămânile japoneze la Skyrama]]></item>
  <item name="av.japan2013.text"><![CDATA[Însoţeşte-ne într-o călătorie în Ţara Soarelui Răsare!  Se dă startul la eventul japonez, la Skyrama. Îţi prezentăm avioane clasice, clădiri pentru toate anotimpurile şi decoraţiuni de ultimă oră.  Zboară deasupra norilor, străbate albastrul azuriu al cerului, până în ţara aflată la confluenţa Orientului şi a Occidentului. Descoperă uimitorul amestec de tradiţie multiseculară şi tehnologie de vârf, într-o ţară cum nu mai e alta. Colectează flori de cireş suficiente pentru a obţine recompensele fantastice puse în joc!<br><br>Am pregătit o surpriză şi pentru cei ce nu doresc să pornească într-o călătorie lungă. E vorba de obiective principale, cu morocănosul, dar adorabilul Florin, cu Alexandra cea distrată şi o întrebare foarte importantă. Fie că alegi noul event sau noile obiective, nu poţi rata distracţia!]]></item>
  <item name="av.japan2013.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2013">
  <item name="av.halloween2013.title"><![CDATA[Săptămâni de groază partea a doua - păcăleli, dulciuri şi distracţie!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.text"><![CDATA[Nori ameninţători se adună deasupra aeroportului. Fum toxic, fantomatic, se ridică deasupra hangarelor. Undeva, în depărtare, un chicotit sinistru se aude tot mai tare. Toate acestea pot să însemne un singur lucru: a sosit timpul pentru petrecerea de Halloween! Destinaţia finală? Skyrama, desigur! Costumează-te cât mai înspăimântător şi ia-ţi o geantă rezistentă, ca să colectezi dulciuri şi să le investeşti în avioane, clădiri şi decoraţiuni care le îngheaţă tuturor sângele în vine.  Fie că alegi să zbori într-un hidravion sau un Balen-o-Mat, vei reuşi garantat să pui competiţia pe fugă. Ne daţi ori nu ne daţi, manageri de aeroport?]]></item>
  <item name="av.halloween2013.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.winter2013">
  <item name="av.winter2013.title"><![CDATA[Săptămâni de iarnă]]></item>
  <item name="av.winter2013.text"><![CDATA[Îmbrăcați-vă bine și turnați-vă o cană cu ciocolată fierbinte: sunt Săptămâni de iarnă la Skyrama! E timpul pentru petrecerea sezonului. Sărbători fericite, manageri aeroportuari!]]></item>
  <item name="av.winter2013.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback3">
  <item name="av.flashback3.title"><![CDATA[Avioane vechi în tunelul timpului - se pregăteşte retrospectiva cu numărul 3!]]></item>
  <item name="av.flashback3.text"><![CDATA[Prieteni vechi în anul nou: între 16 ianuarie şi 2 februarie 2014, avioanele tale favorite fac spectacol la superlativ în Skyrama. De la selectul Jet-Set-Jet şi până la mai rusticul Hidroavion, pe pista ta se vor alinia la decolare avioane pentru toate gusturile. Cine doreşte să-şi decoreze aeroportul, poate să aleagă decoraţiuni şi fundaluri memorabile, cum ar fi Dumbrava de palmieri, Skyrama-Airena sau Lordul Fulgurilă. E timpul pentru Retrospectiva Skyrama - o rază de soare până la sosirea primăverii!]]></item>
  <item name="av.flashback3.mouseover"><![CDATA[E un déjà vu continuu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.xplanes2014">
  <item name="av.xplanes2014.title"><![CDATA[Spyrama: Operaţiunea Strict Secret la aeroport]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.text"><![CDATA[Salutare, agent!<br><br>Informatorii noştri au raportat o gamă întreagă de activităţi suspecte în ultimele câteva luni, începând cu piloţi băgăreţi, navigatori aiuriţi şi până la lipsuri în gestiune. Concluzia nu poate fi decât una singură: ceva dubios se petrece la aeroport! Trasează-ţi, prin obiectivele zilnice, misiunea de a urmări activităţile îndoielnice ale personalului, pentru a dezlega această conspiraţie...  dacă, desigur, e cu adevărat o conspiraţie la mijloc. Pentru a nu te deconspira, departamentul de cercetare a construit o serie de super avioane şi clădiri, bazate pe schiţe achiziţionate recent de "aliaţii" noştri. Nu-ţi fă griji, aceste avioane experimentale au fost testate (în măsura posibilităţilor, desigur), iar riscul pentru pilot şi împrejurimi e scăzut. Dacă tu sau cineva din echipa ta e capturat sau ucis, agenţia va nega cu fermitate orice implicare în această operaţiune. Mult succes!]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks1_042014">
  <item name="av.airlineweeks1_042014.title"><![CDATA[Club Skyrama: Săptămânile călătoriilor frecvente la aeroport]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.text"><![CDATA[Toată lumea vorbeşte de noua ofertă pentru călătorii frecvente din Skyrama! Pentru a participa, colectează cecuri de aero-călătorie de la avioanele aflate în tranzit, stochează-le în contul tău şi schimbă-le cu avioane exclusive Airplus, decoraţiuni grozave sau fundalul Pajişte lină "Turbo-Lent". Cine mai vrea zboruri gratis?<br/><br/>Regula piloţilor #23: îndeplineşte obiectivele zilnice ale eventului şi încearcă obiectivele noastre principale (actualizate regulat de acum încolo!). Vei colecta cecuri de aero-călătorie la viteze supersonice! Cu ajutorul noii funcţii de sortare, poţi să-ţi localizezi avioanele şi să le trimiţi în jurul lumii mult mai rapid!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback4">
  <item name="av.flashback4.title"><![CDATA[O privire înspre trecut: Retrospectiva Skyrama, partea a 4-a!]]></item>
  <item name="av.flashback4.text"><![CDATA[Ţi-ai dorit vreodată să revezi la shop itemurile tale preferate? Ai noroc, deoarece în săptămânile care urmează vom face o incursiune în trecut! Pregăteşte-te să revezi avioane, hidroplane, elicoptere şi decoraţiuni de colecţie. Astfel de ocazii nu se ivesc prea des, aşa că profită la maximum şi pune mâna pe aceste veritabile bijuterii ale trecutului! Jucătorilor de nivel înalt li se pregătesc, de asemenea, câteva provocări noi. Nu rata şansa de a călători în trecut!]]></item>
  <item name="av.flashback4.mouseover"><![CDATA[E un déjà vu continuu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks2_062014">
  <item name="av.airlineweeks2_062014.title"><![CDATA[Club Skyrama: Frequent Flyer revine în forţă!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.text"><![CDATA[Se anunţă cer senin pentru amatorii de zboruri frecvente! Noul nostru program Club Skyrama are oferte supersonice pentru toată lumea. Colectează cât mai multe cecuri de aero-călătorie şi profită de ofertele elefantastice de la Jumbo Lines pentru a-ţi dota hangarul de sus şi până jos. Se găseşte câte ceva pentru fiecare pilot, începând cu renumitul "Bogus 737" şi până la Jumbo "Steag-ulenţă". Pune-ţi aşadar costumul de aviator şi încearcă noile eventuri şi misiunile de nivel înalt, precum şi programul nostru de loialitate!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.conceptplanes_072014">
  <item name="av.conceptplanes_072014.title"><![CDATA[Idei măreţe: Săptămânile Ştiinţei 2014 ]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.text"><![CDATA[Aruncă globul de cristal, viitorul este aici! Designuri inovatoare, cu atenţie obsesivă la detalii şi nici măcar un singur chix: sărbătoreşte cu Skyrama cele mai mari realizări din istoria viitorului aviaţiei! Cercetează prototipuri originale de avioane şi decoraţiuni utopice şi transformă-ţi aeroportul într-unul demn de anul 2525. Colectează schiţe, schimbă-le cu ultimele inovaţii, îndeplineşte obiectivele zilnice şi depăşeşte frontierele viitorului călătoriilor aeriene!]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.goldenageofaviation_092014">
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.title"><![CDATA[Classic Air: Skyrama sărbătoreşte "Epoca de aur a aviaţiei"]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.text"><![CDATA[Din negura timpurilor şi până mai ieri... în trecut totul era mai bun? Asta rămâne de văzut! În săptămânile care urmează, lumea nouă se confruntă cu cea veche, iar relicvele epocilor trecute sunt mai de actualitate ca oricând. Toate avioanele pilotate de străbunicii noştri vor fi prezente la acest eveniment, de la legendarul Mister Smith şi până la vigurosul Bombordier. Provocări palpitante, clădiri istorice, avioane de legendă şi multe altele te aşteaptă la Skyrama în următoarele săptămâni - şi încă în tehnicolor!]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2014">
  <item name="av.halloween2014.title"><![CDATA[Săptămâni de groază partea 3: Fantomiada 2019!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.text"><![CDATA[Păcăleală sau dulciuri? Pune-ţi centura de siguranţă şi ţine-te bine! În săptămânile care urmează vei fi terorizat de avioane bântuite, decoraţiuni înfiorătoare, clădiri diabolice şi multe alte lucruri care o iau razna în timpul nopţii! Săptămâni de groază fericite!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.xmas2014">
  <item name="av.xmas2014.title"><![CDATA[Săptămânile Polarama 2014]]></item>
  <item name="av.xmas2014.text"><![CDATA[Avertizare de ger!!! Un viscol îngheţat va lovi aeroportul şi va aduce troiene de distracţie! E timpul să înceapă Săptămânile Polarama. Nopţile vor fi lungi şi reci, dar avioanele tale şi cu tine veţi avea la dispoziţie antigel din belşug. Distrează-te cu gaşca de la aeroport, depăşeşte toate provocările şi câştigă premii şi decoraţiuni arctistice!]]></item>
  <item name="av.xmas2014.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback5">
  <item name="av.flashback5.title"><![CDATA[Dă timpul înapoi pentru cea de-a cincea retrospectivă!]]></item>
  <item name="av.flashback5.text"><![CDATA[Perimate? Nici vorbă! Noul an debutează cu viteze ultrasonice, iar mecanicii noştri refuză să lase pradă ruginii avioanele de top ale ultimilor ani. Începând cu minunea arahnoidă Skyrantula şi până la r-evoluţionarul Big Bang, se găseşte ceva care face să vibreze corzile inimii oricărui pilot.<br><br>Aşadar, colectează trofee şi îndeplineşte obiective de event clasice. Fără trecut, viitorul nu poate exista!]]></item>
  <item name="av.flashback5.mouseover"><![CDATA[E un déjà vu continuu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mostwanted022015">
  <item name="av.mostwanted022015.title"><![CDATA[Febrilitate la temperaturi negative: Urmărit General la Skyrama]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.text"><![CDATA[Încălzire la viteze supersonice: pentru avioanele noastre, pistele îngheţate nu sunt o piedică! Vânătorii noştri de recompense au luat urma celor mai râvnite avioane, ca să-ţi ofere cea mai bună selecţie, din lumea veche şi din cea nouă. Colectează camere şi schimbă-le la shop cu avioane, cum ar fi legendarul Super Yuppy. Urmăreşte obiective de event până se încinge asfaltul sub roţi!]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency042015">
  <item name="av.emergency042015.title"><![CDATA[Alertă de grad zero: Zilele SOS 2015]]></item>
  <item name="av.emergency042015.text"><![CDATA[Aştepţi să se întâmple grozăvia şi vezi apoi cum o scoţi la capăt? Să fim serioşi! Pentru un pilot experimentat, accidentele sunt de neconceput... pe pistă sau în afara ei! Transformă situaţiile periculoase în experienţe pozitive, distrează-te până sună alarma şi pregăteşte-ţi aeroportul pentru următoarea catastrofă. Şterge cuvântul "dezastru" din vocabularul tău, cu decoraţiuni rezistente la cutremure, avioane de intervenţie şi de salvare. Desigur, există şi obiective speciale de event. Colectează colaci de salvare, pune mâna pe premii grozave şi pregăteşte-te pentru ce este mai rău!]]></item>
  <item name="av.emergency042015.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback6">
  <item name="av.flashback6.title"><![CDATA[Săptămâni de stat acasă]]></item>
  <item name="av.flashback6.text"><![CDATA[Ai sperat vreodată să vezi unele dintre articolele de event apărute din nou shop? Ei bine, asta e ziua ta norocoasă, deoarece e Săptămâna amintirilor în Skyrama! Fii cu ochii în patru pe o distribuție a tuturor articolelor vedetă precum avioane, hidroavioane, elicoptere și decorațiuni de event. Nu pierde timpul, pune mâna pe aceste amintiri din trecut și bucură-te de câteva misiuni de event clasice. Nu rata această șansă de a călători în trecut!]]></item>
  <item name="av.flashback6.mouseover"><![CDATA[E un déjà vu continuu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airshow072015">
  <item name="av.airshow072015.title"><![CDATA[Pe locuri, fii gata, decolează! La Skyrama se derulează Săptămânile de show aerian!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.text"><![CDATA[Aviz aviatorilor: cine poate să reziste tentaţiei de a străpunge aerul la viteză maximă? Pune-ţi centura de siguranţă şi recrutează-i pe cei mai buni piloţi de show aerian. Devino mAERstru al acrobaţiei aeriene!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.mouseover"><![CDATA[Dă-i bice, vreau să mă distrez!]]></item>
 </category>
 <category name="av.waterplanes082015">
  <item name="av.waterplanes082015.title"><![CDATA[Curge distracţia! Săptămânile hidroplanelor la Skyrama]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.text"><![CDATA[În aer, apă sau la sol - există ceva pentru toţi aşii aviaţiei în acest event! Experimentează o dată în viaţă zborul jos deasupra apei, fă looping într-un elicopter sau pilotează un avion de lux. Adaugă câteva obiective de event înviorătoare şi pune mâna pe cât mai multe răţuşte. Bâldâbâc, aici niciun avion nu rămâne uscat!]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.mouseover"><![CDATA[Atenţie, alunecă!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback7">
  <item name="av.flashback7.title"><![CDATA[O privire înspre trecut: Retrospectiva Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback7.text"><![CDATA[Ţi-ai dorit vreodată să revezi la shop itemurile tale preferate? Ai noroc, deoarece în săptămânile care urmează vom face o incursiune în trecut! Pregăteşte-te să revezi avioane, hidroplane, elicoptere şi decoraţiuni de colecţie. Astfel de ocazii nu se ivesc prea des, aşa că profită la maximum şi pune mâna pe aceste veritabile bijuterii ale trecutului! Jucătorilor de nivel înalt li se pregătesc, de asemenea, câteva provocări noi. Nu rata şansa de a călători în trecut!]]></item>
  <item name="av.flashback7.mouseover"><![CDATA[E un déjà vu continuu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.ufoevent102015">
  <item name="av.ufoevent102015.title"><![CDATA[Săptămânile OZN la Skyrama]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.text"><![CDATA[A fost odată ca niciodată, pe un aeroport de peste mări şi ţări:<br><br>la Skyrama, noul event trece pe turaţie maximă. Nave spaţiale din toate universurile se întrec pe Calea Lactee într-un spectacol de proporţii galactice. Vehiculele spaţiale, clădirile futuriste şi obiectivele de event inedite îl vor ajuta pe managerul de aeroport solitar să alunge hoardele răului. Vânătorii de recompense ai imperiului cer însă un preţ mare... doar colectând suficiente scalpuri extraterestre va reuşi el să elibereze pista...]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.mouseover"><![CDATA[Timp rămas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.polarevent122015">
  <item name="av.polarevent122015.title"><![CDATA[Săptămânile Îngheţului]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.text"><![CDATA[Frig de crapă pietrele, dar avioanele strălucesc şi sunt sub zero grade distanţă până la cel mai mare event de partea aceasta a aurorei boreale. Măreşte turaţia şi fă-ţi provizii de antiger pentru petrecerea finală a anului. Încheie anul în stil mare!]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.mouseover"><![CDATA[Culoar de zbor spre 2016]]></item>
 </category>
 <category name="av.futureevent012016">
  <item name="av.futureevent012016.title"><![CDATA[Săptămânile Viitorului]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.text"><![CDATA[Viitorul este acum! Skyrama doreşte să-ţi prezinte... Aeroportul Viitorului! Vino să vezi viitorul infrastructurii aviatice, cu tehnologie de domeniul SF! Fixează-ţi centura de siguranţă şi pregăteşte-te să zbori cu viteza luminii spre viitor, cu piloţii noştri vizionari, clădiri ultramoderne şi obiective de pionierat. Mai ştii, poate vei avea o întâlnire nas în nas... de gradul III!]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.mouseover"><![CDATA[Viitorul este acum!]]></item>
 </category>
 <category name="av.movieevent022016">
  <item name="av.movieevent022016.title"><![CDATA[Săptămânile Stele de Cinema]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.text"><![CDATA[Vino să întâlneşti starurile marelui ecran argintiu! Nu, nu actorii... adevăratele staruri din filme: avioanele! Câteva maşini zburătoare emblematice din lumea filmului îşi vor face apariţia pe aeroportul din Skyrama în următoarele câteva săptămâni. Câte dintre ele recunoşti?]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.mouseover"><![CDATA[Poate un avion să dea un autograf?]]></item>
 </category>
 <category name="av.wildlifeevent042016">
  <item name="av.wildlifeevent042016.title"><![CDATA[Săptămânile Viaţa în Sălbăticie]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.text"><![CDATA[Ai învăţat să ragi? În săptămânile următoare, aeroportul va fi vizitat de avioane animaliere speciale, aşa că pune-ţi pălăria de explorator, urcă-te în maşina de safari şi vezi câte poţi să depistezi! Bucură-te de clădirile, decoraţiunile şi fundalurile dedicate acestui eveniment şi de obiectivele speciale. Le poţi prinde pe toate?]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.mouseover"><![CDATA[Vor exista vreodată porci zburători?]]></item>
 </category>
 <category name="av.emevent052016">
  <item name="av.emevent052016.title"><![CDATA[Săptămânile Fotbalului]]></item>
  <item name="av.emevent052016.text"><![CDATA[Urmăreşte avioanele speciale care sosesc la aeroport - câte două pentru fiecare echipă participantă la Campionatul European. Pentru fiecare meci câştigat, avioanele corespunzătoare din joc vor primi un trofeu pe iconiţele lor, precum şi un bonus la experienţa sau banii câştigaţi. Cu cât creşte numărul meciurilor câştigate, cu atât vor fi şi bonusurile mai mari! Pe de altă parte, va creşte şi preţul avioanelor, aşa că mizează de la început pe echipele care crezi că vor avea o evoluţie bună!]]></item>
  <item name="av.emevent052016.mouseover"><![CDATA[Nu uita regulile privind ofsaidul!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback8">
  <item name="av.flashback8.title"><![CDATA[O privire înspre trecut: Retrospectiva Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback8.text"><![CDATA[Ţi-ai dorit vreodată să revezi la shop itemurile tale preferate? Ai noroc, deoarece în săptămânile care urmează vom face o incursiune în trecut! Pregăteşte-te să revezi avioane, hidroplane, elicoptere şi decoraţiuni de colecţie. Astfel de ocazii nu se ivesc prea des, aşa că profită la maximum şi pune mâna pe aceste veritabile bijuterii ale trecutului! Jucătorilor de nivel înalt li se pregătesc, de asemenea, câteva provocări noi. Nu rata şansa de a călători în trecut!]]></item>
  <item name="av.flashback8.mouseover"><![CDATA[E un déjà vu continuu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympicevent092016">
  <item name="av.olympicevent092016.title"><![CDATA[Săptămânile Medaliilor de Aur]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.text"><![CDATA[Ai impresia că lumea întreagă este obsedată de sport vara aceasta? Ca să fie tacâmul complet, la aeroport se organizează "Aerimpiada"! Ţi-ar plăcea să câştigi o medalie sau două? Pune mâna pe avioanele speciale ale eventului şi colectează echipament sportiv pentru a le îmbunătăţi!]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.mouseover"><![CDATA[Pregăteşte-te să urci pe podium!]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloweenevent102016">
  <item name="av.halloweenevent102016.title"><![CDATA[Săptămânile Zbor de Noapte]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.text"><![CDATA[Ce nevoie mai ai de un avion, când poţi zbura pe o coadă de mătură? Se apropie sărbătoarea de Halloween şi aeroportul se converteşte într-un loc de groază pentru câteva săptămâni! Pune mâna pe avioane, clădiri şi decoraţiuni noi, şi pregăteşte-te să zbori în bezna nopţii!]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.mouseover"><![CDATA[O fi pasăre sau avion? Nici una, nici alta... este o coadă de mătură zburătoare!]]></item>
 </category>
 <category name="av.arcticevent122016">
  <item name="av.arcticevent122016.title"><![CDATA[Săptămânile Cerurilor Arctice]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.text"><![CDATA[Gerul de afară se înteţeşte şi mecanicii de la aeroport folosesc antigel din abundenţă, pentru a se asigura că avioanele zboară în siguranţă! Vino alături de noi pentru un event al zăpezii şi gheţii, cu avioane, clădiri şi decoraţiuni noi, pe teme iernatice!]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.mouseover"><![CDATA[Pune-ţi căciulă şi fular, căci iarna nu-i ca vara!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback9">
  <item name="av.flashback9.title"><![CDATA[Săptămânile Retrospectivei Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback9.text"><![CDATA[Ai sperat vreodată să revezi la shop articolele de event care ţi-au plăcut cel mai mult? Ei bine, Săptămânile Retrospectivei Skyrama îţi oferă această şansă! Genericul este unul de zile mari, cu avioane, hidroplane, elicoptere şi decoraţiuni de event. Profită la maximum şi pune mâna pe aceste veritabile bijuterii ale trecutului. Nu rata şansa de a călători înapoi în trecut!]]></item>
  <item name="av.flashback9.mouseover"><![CDATA[Un déjà vu continuu!]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentinesevent022017">
  <item name="av.valentinesevent022017.title"><![CDATA[Săptămânile Dragoste în Ceruri]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.text"><![CDATA[Simţi în aer mireasma idilelor? La aeroport, toată lumea este într-o dispoziţie iubăreaţă. Participă la eventul nostru şi bucură-te de noile avioane din seria Cupidon, precum şi de noile clădiri şi decoraţiuni! Seara aceasta este seara iubirii!]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.mouseover"><![CDATA[Care este cântecul tău de dragoste preferat?]]></item>
 </category>
 <category name="av.skyrace2017">
  <item name="av.skyrace2017.title"><![CDATA[Săptămânile Sky Race]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.text"><![CDATA[Eşti gata să zbori la limita cerului? Participă la competiţia Sky Race şi demonstrează tuturor că eşti cel mai bun pilot din Skyrama!]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.mouseover"><![CDATA[Este timpul pentru Sky Race! Accelerează la maximum!]]></item>
 </category>
</language>
