<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Dacă plasezi decoraţiuni lângă clădirile de pasageri, traficul de călători va creşte.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Inimioarele de pe tagul prietenilor tăi se numesc "puncte de prietenie".]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[WonderQuicky este de 3 ori mai bun decât un Rama-XS-Quicky normal.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Poţi clica pe magazia de bagaje pentru a accesa loteria bagajelor.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Crezi că poţi trimite un "roi" de avioane astăzi? Atunci, încearcă obiectivul "Service expres"!]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[Singura cale de a obţine Rama-Şoim este colectarea componentelor de avioane de la loteria bagajelor.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Zgîrie-norul poate fi obţinut doar la loteria de bagaje.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Verifică-ţi colecţia din când în când pentru a vedea de ce suveniruri ai nevoie.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[În fiecare ţară există trei tipuri de suveniruri. Zboră în ţările din care ai nevoie de suveniruri.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Cu avioane mici poţi câştiga suveniruri multe.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Ţine apăsat butonul stâng al mouse-ului pentru a muta harta.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Zoom in/out cu rotiţa mouse-ului.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Dacă asiguri service pentru avioanele cargo amice, vei primi o parte din marfă din ţara lor de origine.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Patch-urile pavate pot fi rotite, însă aspectul lor va rămâne acelaşi.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Obiectivele zilnice sunt bazate pe nivelul tău. Acestea te pot promova enorm.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Pentru a asigura servicii de întreţinere pentru elicoptere, ai nevoie de un heliport.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[O ţară oferă numai produse din aceeaşi categorie.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Fiecare al doilea nivel de shop are nevoie de un tip de produs suplimentar, în scopul de a produce produse de o calitate mai bună.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[La cel mai înalt nivel, un shop are nevoie de 4 tipuri de produse pentru a produce marfă.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Magazinele de la un nivel superior sunt mult mai complexe, însă profitul pe care îl aduc este mult mai mare.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Dacă îţi lipsesc câteva mărfuri de bază, le poţi cumpăra de la shop.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Pentru fiecare zi consecutivă în care te loghezi, vei obţine mai multe încercări  gratuite la loteria bagajelor.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[Cu aeronavele 1930 nu câştigi Aircoin-uri, însă culegi o mulţime de puncte de experienţă.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Clădirie de călători din inventar nu-ţi aduc niciun pasager.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Pentru a-ţi maximiza veniturile, umple-ţi magazinele înainte de aterizarea avioanelor.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Ramacopterele generează mai multe Aircoinuri decât aeronavele normale.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Odată ce ai un antrepozit, poţi începe să să colectezi tot felul de mărfuri trimiţând avioane cargo.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Clădirile pot fi rotite la 90 de grade prin funcţiunea "Învârte".]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Toate magazinele au caracteristici specifice, pe care le poţi afla în shop sau în inventar prin mouseover.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Poţi extinde hangarul şi antrepozitul, făcând clic pe clădirea respectivă.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Pentru atingerea obiectivelor, vei primi experienţă, Aircoin-uri, avioane, pasageri, clădiri sau upgrade-uri de clădiri.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Din shop, poţi cumpăra multe itemuri cu Aircash, chiar dacă nu eşti la nivelul cerut.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[Service expres este util, în special atunci când trimiţi avioane mari sau asiguri service-ul acestora.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Nu ai Aircoin-uri sau pasageri suficienţi? Aceştia pot fi achiziţionaţi cu Aircash din shop, la categoria “Speciale”.]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Vrei mai mult spaţiu pentru aeroportul tău? Poţi cumpăra extinderi de hartă din shop, la categoria "Speciale".]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Poţi cumpăra un nou fundal pentru aeroportul tău din shop, la categoria "Speciale".]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
