<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Obiectiv principal]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Obiectiv zilnic]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Obiectiv story]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Vizitează toate ţările!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Obiectiv actual]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Cerinţe:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Necesare pentru a trimite avioane medii:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Necesare pentru a trimite ramacoptere:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Necesare pentru a trimite hidroavioane:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Prima aterizare]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Bine ai venit la Skyrama!  Numele meu este Alexandra, controloare de trafic aerian şi mentoarea ta. Eu te voi ghida printr-un scurt tutorial (de 8 paşi) şi te voi ajuta să înveţi noţiunile de bază. Să începem cu aterizarea primului avion... Clichează pe radar pentru a deschide tabloul de bord şi apoi pe avionul în aşteptare de aterizare.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Super! Ai aterizat primul avion în condiţii de siguranţă şi ai finalizat prima etapă a tutorialului nostru. Acest avion a fost trimis de noi, dar în curând vor sosi avioane trimise de prietenii tăi.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Aterizează {number} CashCow(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Poziţionează prima platformă]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Avioanele de pasageri necesită platforme de întreţinere. Ţi-am pus una gratis în inventar... Clichează pe tabloul de bord şi apoi pe platforma S. Încă un clic pentru a o poziţiona şi gata!]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Super! şi tare! Tocmai ai poziţionat prima platformă şi ai finalizat a doua etapă a tutorialului. Aceste platforme sunt esenţiale pentru întreţinerea avioanelor care sosesc şi pleacă. Cu mai multe platforme în aeroport, poţi oferi asistenţă mai multor avioane în acelaşi timp.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Pune {number} terminale mici]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Întreţinerea primului tău avion]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Serviciile de întreţinere sunt necesare pentru toate avioanele. Efectuând servicii de întreţinere, poţi primi diverse recompense... Clichează pe avion până la finalizarea serviciului de întreţinere şi colectează recompensele.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Super! Tocmai ai finalizat lucrările de întreţinere pentru primul tău avion şi ai câştigat o sumă frumuşică de Aircoin-uri. Acestea sunt resurse esenţiale pentru dezvoltarea aeroportului tău.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Asigură întreţinerea pentru {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Cumpără-ţi primul avion]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Pentru a putea trimite avioane la alte aeroporturi, trebuie mai întâi să le posezi. Clichează pe coşul de cumpărături şi apoi pe Rama-XS-Quickie pentru a-l achiziţiona. Acesta va fi adăugat la hangarul tău.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Super! Ai cumpărat primul avion şi ai ajuns la jumătatea tutorialului. Dacă vrei să cumperi avioane, ai nevoie de spaţiu în hangar. Există mai multe tipuri de avioane în SkyRama, asa că verifică avantajele pe care le oferă şi costurile acestora.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Cumpără {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Trimite primul tău avion]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[A sosit momentul să trimiţi primul avion la aeroportul unuia dintre prietenii tăi. Fă clic pe hartă, apoi pe "Trimite primul tău avion" şi selectează avionul, ţara şi prietenul. Avionul selectat va apărea în afara hangarului - clichează pe el până decolează.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Super! Avionul tău face primul său zbor şi se va întoarce în 5 minute. Lansarea zborurilor te costă Aircoin-uri şi pasageri, dar, nicio grijă, vei face profit la întoarcerea lor!]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Quicky]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Întreţinere rapidă]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Timpul de aşteptare pentru întreţinere poate fi foarte lung, iar timpul înseamnă bani! Nu vrei să scurtezi procesul? Întreţinerea rapidă costă doar 1 Aircash pe avion. Clichează pe simbolul de întreţinere rapidă care apare deasupra avionului în stânga.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Super! Ai terminat prima întreţinere rapidă. Nu numai că economiseşti timp, ci obţii instant toate bonusurile. Acest serviciu este util, în special, pentru aeronavele mai lente, a căror întreţinere poate dura mai mult.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Efectuează service expres.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Ia pasageri I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Traficul aerian nu poate exista fără pasageri. Pasagerii pot fi colectaţi din anumite clădiri, cum ar fi terminalul S. Clichează pe clădirile de pasageri din shop, cumpără terminalul S şi plasează-l.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Super! Ai reuşit să stabileşti fluxul de pasageri. Această clădire generează pasageri. Când clădirea este plină, apare deasupra ei simbolul de pasageri. Treci cu cursorul peste o clădire, pentru a vedea câţi pasageri se află acolo.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Cumpără {number} x terminal S]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returnează {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Ia pasageri II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Acesta este ultimul pas din tutorialul nostru. Terminalul S pare gata "să plesnească la cusături". Ar trebui să încerci să colectezi pasageri. Iconul de pasageri apare deasupra terminalului S atunci când acesta este plin şi pasagerii sunt gata de colectare. Deplasează cursorul peste iconul de pasageri pentru a adăuga pasagerii la totalul tău.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Super! Cu cât ai mai multe clădiri (de pasageri) şi decoraţiuni, cu atât mai repede poţi colecta pasagerii... Ai terminat tutorialul şi acum poţi acţiona în aeroportul tău după cum îţi place ţie. Dar, fii cu ochii pe obiective - aceste quest-uri apar din când în când. Obiectivele te ajută să avansezi şi, de asemenea, să obţii recompense utile şi exclusive.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează pasageri]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Gestionează aeroportul I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Familiarizează-te cu aeroportul, efectuând serviciile de întreţinere a 5 avioane.]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Super! Cred că ai nevoie de mai mult spaţiu în hangar. De obicei, aceste extinderi trebuie să fie plătite în Aircash, dar de data aceasta va fi gratuit. Aici, ai spaţiu pentru încă 2 avioane.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează{number} pasageri]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Extinde airside]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Extinde-ţi aeroportul pentru a câştiga mai mult. Investeşte în platforme suplimentare. Du-te la shop şi cumpără-ţi-le de acolo. Te aşteaptă o recompensă specială...]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Super! Acum traficul aerian va creşte. Următorul pas este să înveți să trimiți avioane cargo.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Pune{number} terminale mici]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Vizitează-ți prietenii]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Va trebui să îţi construieşţi multe relaţii pentru a îţi face aeroportul cu adevărat important. Vizitând prietenii, îi poţi ajuta la colectarea de pasageri!]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Super! Ai observat că ai câştigat şi tu pasageri, ajutându-ţi prietenii? Vizitează şi alte aeroporturi, dacă pasagerii tăi sunt cam puţini la număr!]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Urgență!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[S-au defectat toaletele terminalului. Avem nevoie de câteva toalete când suntem la sol! Încearcă să cumperi cât mai rapid toalete suplimentare!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Ce afacere bună! Unul din clienții noștri a fost atât de fericit, încât ne-a donat Racer-ul lui vechi din anii 30!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Cumpără {number} toalete]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Decorează aeroportul]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Dacă vrei să atragi mai mulți pasageri, decorează aeroportul! Poți să încerci cu niște flori frumoase.]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Minunat! Dacă pui decorațiuni lângă clădiri, vor veni și mai mulți pasageri în aeroport!]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Cumpără {number} lăzi de flori]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[America de Sud]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Mi-ar plăcea să zbor în America de Sud. Ai putea să mă ajuți?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Iuhuu! America de Sud este splendidă! Mi-ar plăcea să mă duc la cumpărături în Rio.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Sud]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasageri]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Avioane 1930s Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Ar trebui să testez noua noastră jucărie: minunatul avion 1930s Racer  - Hughes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Iuhuu! Să mai facem rost de altele asemănătoare!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasageri]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Trimite {number} Hughes Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Suveniruri]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Ai observat că avioanele care vin lansează suveniruri? Fiecare țară cu suvenirul ei! Colectează câteva suveniruri.]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Super! Este atât de ușor să-ţi faci prietenii fericiţi! E de-ajuns să le aduci câteva suveniruri din călătoriile tale!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Colectează {number} suveniruri]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Un gest amical]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Într-un aeroport cunoscut în întreaga lume se comunică intens. Să vizităm un prieten și să trimitem altuia un mesaj.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Felicitări. Nu uita să ai grijă de prietenii tăi.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Mi-ar plăcea să zbor în Europa. Ai putea să mă ajuți?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Iuhuu! Europa este splendidă! Mi-ar plăcea să rătăcesc pe bulevardele din Paris şi să dansez în cluburile din Berlin.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Tutorial: instalează platforma cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Pentru un aeroport profitabil, trebuie să avem câteva magazine în care pasagerii să își poată cheltui ultimii bani din vacanță. O să-ți prezint pe scurt tot ce ne trebuie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Foarte bine! Platformele cargo sunt necesare pentru repararea și trimiterea avioanelor cargo. Apoi, vom avea nevoie de un depozit pentru mărfuri. Vei găsi noul depozit în inventar.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Pune {number} platformă(e) cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Tutorial: Instalează depozitul]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Mărfurile din magazine trebuie păstrate într-un depozit.  Magazinele primesc marfa necesară de la depozit, așa că fii atent la inventar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Perfect! Acum că avem tot ce ne trebuie pentru depozitarea mărfurilor, să trimitem primul avion cargo.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Plasează {number} depozit/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Tutorial: Ia primele mărfuri I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Acum că avem o platformă, următorul pas este să trimitem noul nostru avion cargo într-o țară să facem rost de mărfuri. Selectează o țară care vinde făină și trimite avionul cargo acolo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Foarte bine! Apoi, trebuie să faci o aterizare.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Trimite avion cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Trimite avion cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Tutorial: Ia primele mărfuri II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Gata! Avionul nostru deja se întoarce, plin ochi cu făină. Să facem o aterizare în siguranță.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Excelent!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Aterizează avion cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Aterizează avion cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Tutorial: Colectează mărfuri]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Acum trebuie să punem făina în depozit. Întreține avionul până când apare sacul cu făină. Apoi treci cu cursorul peste el pentru a-l muta în depozit.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Foarte bine. Mărfurile din avion sunt acum păstrate în siguranță în depozit. Să vedem ce este în depozit. Aici vei găsi primul magazin.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Colectează făină]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Tutorial: Primul tău magazin]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Acum că avem mărfuri în depozit, este păcat să le lăsăm să se învechească.  Trebuie să ne facem primul magazin. Magazinele transformă mărfurile în produse care pot fi vândute pasagerilor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Minunat! Fast food-ul va prepara și va vinde hamburgeri pasagerilor din avioanele care ajung aici.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Pune fast food]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Tutorial: Primii tăi clienţi]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Au apărut primii clienți ai noului nostru magazin! De fiecare dată când aterizează un avion, magazinele noastre vor vinde o anumită cantitate de produse.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Acești pasageri vor cumpăra niște hamburgeri.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Aterizează avionul]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Tutorial: Primele vânzări]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Când treci cursorul peste punga de cumpărături roșie, pasagerii încep să ne viziteze magazinele. Dacă un magazin a câștigat bani, va apărea un icon monedă deasupra lui. Colectează banii trecând cursorul peste iconul monedă.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Excelent. Acum știi cum să gestionezi magazinele. Dacă un magazin vinde suficiente produse, va trece la un nivel superior. Când treci la un nivel nou, ai nevoie de mărfuri noi. Va fi mai dificil să gestionezi magazinul, dar va avea produse mai scumpe și vei câștiga mai mult.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde produse]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Tutorial: Gestionează magazinul]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Reține că magazinele pot vinde produse doar dacă sunt aprovizionate cu suficiente mărfuri. Dacă nu mai are mărfuri, apare semnul exclamării roșu deasupra magazinului. Clichează pe magazin pentru a-l reaproviziona.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Foarte bine! Acum magazinul va prepara hamburgeri pentru pasagerii înfometați.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Reaprovizionează magazinul]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Instalează magazie de bagaje]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Te-ai gândit la bagaje? Avem nevoie neapărat de o magazie în care să le putem depozita!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Super! Munca noastră este mult mai uşoară acum. Tot aşa în continuare!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Cumpără {number} turnuri M]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Cumpără {number} magazii de bagaje]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Hangar M]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Aeroportul tău este din ce în ce mai mare şi, în curând, vei putea găzdui aeronavele de mare capacitate. Când vei avea un terminal M, Asociaţia Aeroporturilor te va recompensa cu un hangar M.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Super! Acum ai nevoie de o pistă pentru avioane medii. Du-te la următorul obiectiv, după care vei putea trimite şi primi avioane medii.]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Trimite {number} piste medii]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Cumpără {number} platforme M]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Trimite {number} Racer 1930 - Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Pe pistă]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Singurul lucru care ne mai lipseşte este pista M... tare scumpă! Hai să vizităm nişte prieteni, poate găsim vreun sponsor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Super! Ai tot ce-ţi trebuie pentru aterizarea şi întreţinerea aeronavelor mai mari.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Extinde-ţi terminalul]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Până în prezent, cu terminalul ai avut ceva profit, dar n-ar fi rău să mai crească! Ar trebui să intensifici operaţiunile. Fii iscusit!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Super! Acum ai un terminal mai mare.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Trimite {number} Racer 1930 - Hughes]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Quicky]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Cumpără {number} extindere(i) de hartă]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Cumpără {number} x terminal M.]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Extinde-ți magazinele cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Până acum magazinele tale au avut un impact minim, dar este doar începutul. Trebuie să intensifici operaţiunile cargo. Fii iscusit!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Super! Acum ai o patiserie în inventarul tău.]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Cumpără {number} platforme cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Familiarizează-te cu avioane cargo medii]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Dacă vrei să vinzi multe produse pasagerilor și să-ți mărești veniturile, trebuie să investești în avioane cargo medii. Cumpară-le si trimite-le în jurul lumii!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Super! Acum ai avioane cargo mai mari... cu aprovizionarea suntem în regulă. Trimite multe avioane cargo prietenilor tăi pentru a avea depozitul mereu plin cu mărfuri.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Cumpără {number} platforme cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Extinde-ţi aeroportul]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Aeroportul tău este ok, dar îi poţi ridica potenţialul dacă acorzi atenţie prietenilor tăi. E o corvoadă, însă, ca recompensă, vei primi o platformă liberă! Ce mai aştepţi?]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Super! Acum ai o platformă medie în inventar. În curând, aeroportul tău va fi gata pentru următoarea fază de dezvoltare.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Cumpără {number} extensii hartă]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-SuperTurbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Gestionează aeroportul II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Familiarizează-te cu aeroportul tău întreţinând avioane.]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Perfect! Acum, hai să ne ocupăm de pasageri!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returnează {number} CashCow(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează{number} pasageri]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Practica duce la perfecţiune]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Obişnuieşte-te să îţi conduci aeroportul prin trimiterea şi întreţinerea avioanelor]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Super! Cu cât traficul aerian este mai mare, cu atât mai multe AirCoinuri vei câştiga! Stabileşte rute de zbor pentru a avea acces la toate resursele necesare!]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returnează {number} CashCow(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Iniţiază-ţi Cargo I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Dacă vrei să faci profit cu magazinele cargo, trebuie să trimiți avioane cargo pentru a-ți aproviziona magazinul. Pentru a trimite avioane cargo, aeroportul are nevoie de un depozit de combustibil.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Super!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Plasează {number} rezervor mic petrol]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Quicky]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Iniţiază-ţi Cargo II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Trimite și întreține avioane cargo pentru a avea depozitul plin cu mărfuri.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Super! Continuă să aduni cargo pentru a-ţi mări profitul!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Cumpără {number} locuri de parcare]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Încearcă zborurile noastre medii]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Este timpul să ne jucăm cu jucării mai mari. Familiarizează-te decolând şi întreţinând avioane medii!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Super! Avioanele medii ar putea costa mai mult, ţinând cont de pasageri şi bani, dar profitul este mai mare.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Returnează {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Iniţializează-ţi staţia de vreme]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Agentul Ramacopter ne-a spus că aeroportul tău va fi curând destul de avansat pentru Ramacoptere! Pregăteşte-te pentru a investiga staţia de vreme hi-tech]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Minunat!! În curând, vei putea avea ramacoptere. Hai să trecem la pasul următor!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Cumpără {number} staţie de vreme]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Hangar ramacoptere]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Agenţii Ramacopter doar aprovizionează maşinile lor cel mai bine. Aeroportul tău trebuie să crească în mărime şi profit pentru a demonstra că eşti în afaceri]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Felicitări!! Aeroportul tău s-a calificat pentru hangarul Ramacopter! O poţi găsi în depozitul tău!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Colectează echipament important]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Ne lipseşte echipament important pentru monitorizarea spaţiului nostru aerian. Începe să strângi Fără el, agentul Ramacopter nu ne va lua niciodată în serios.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Frumos! Agentul Ramacopter este impresionat de progresul nostru recent. Nu mai e mult, spune el, şi ne calificăm pentru Ramacoptere!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Colectează {number}radar(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Colectează {number}dispozitiv (e) antivânt]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Ramacopterele sunt gata!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[În sfârşit! Ce emoţionant, este timpul să umplii cerul cu propriul Ramacopter! Nu fi timid – ia-ţi un Ramacopter şi decolează!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Bravo! De acum înainte aeroportul tău poate primi toate tipurile de Ramacoptere, felicitări!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacoptere Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Adu-ţi amici de zbor]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Este timpul să gândim global! Încearcă să construieşti noi relaţii şi să adaugi noi prieteni!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Într-adevăr Zburând la prieteni, îţi consolidezi relaţiile. Ar trebui să îţi extinzi reţeaua aeroportului la nivel mondial.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Îmbunătăţeşte-ţi relaţiile cu amicii]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Aprofundarea relaţiilor cu prietenii este foarte importantă. Vizitează-i, dacă ai timp, şi trimite-le câteva avioane medii.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Super! Nota bene: Ajutându-ţi prietenii, îţi măreşti bonusurile.]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Quicky]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacoptere Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Extinde¬-ţi atracţia aeroportului]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Chiar dacă aeroportul tău  are multă atracţie la public, ai putea să o măreşti şi mai mult. Instalează un câmp unde oamenii îşi pot zbura zmeele. Furnizând locuri de recreaţie poţi spori atracţia pasagerilor pentru aeroport. Nu poate fi rău!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Bravo! Ar trebui să continuăm să ascultăm vizitatorii este întotdeauna bine să aducem mai mulţi pasageri!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Cumpără {number} câmpuri de zmeu(zmeie)]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Stabileşte-ţi destinaţiile de vacanţă]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Sezonul de vacanţă este aproape. Ar trebui să ne consolidezi reputaţia pentru aceste destinaţii. Trimite câteva avioane medii pe aeroporturile greceşti şi spaniole.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Foarte bine, ai stabilit câteva rute drăguţe pentru tot traficul de vacanţă. Continuă să trimiţi avioane!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Trimite {number}x avion mediu în Grecia.]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Trimite {number}x avion mediu în Spania]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Trimite mai multe Ramacoptere]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Siguranţa este prioritară! Pentru a garanta că piloţii noştri Ramacopter au cea mai buna practică posibilă aş sugera să trimiţi niste Ramacoptere.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Frumos, piloţii noştri par să deţină controlul complet asupra Ramacopterelor acum. Continuă să trimiţi Ramacoptere!!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacoptere Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Perfecţionează-ţi serviciile de Ramacoptere]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Încă avem nişte probleme în timpul lanţului de servicii de Ramacoptere. Ar trebui într-adevăr să investim puţin timp pentru a îl perfecţiona! Hai să oferim câtorva prieteni servicii de întreţinere pentru elicopterele lor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Super, acum suntem maeştrii Ramacopterelor! Astea sunt veşti foarte bune, în special în aşteptarea sezonului de vacanţe.]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Returnează {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Susţine-ţi magazinele]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Se zvoneşte că managera magazinelor nu e mulţumită de cantitatea de mărfuri colectate şi vândute pasagerilor. Hai să-i reducem zâmbetul pe buze.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Super! Managera magazinului pare să fie foarte fericită acum! Trebuie să avem grijă să ne aprovizionăm cu suficiente produse în viitor.]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produs(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Anunţă premiul Skyrama]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Hei, Skyrama vrea să te recompenseze pentru performanţa ta cu un logo oficial! Ar trebui să răspândeşti vestea prietenilor tăi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Fantastic! Aruncă o privire în depozitul tău pentru a găsi semnul oficial Skyrama. Cu siguranţă va fi un magnet pentru pasageri!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Ajută-ţi amicii de la cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[E profitabil să vinzi produse doar atunci când cooperezi cu prietenii tăi și le trimiți și tu mărfuri. Încearcă să stabileşti relaţii bune – oferă servicii de întreţinere pentru avioanele cargo trimise de prietenii tăi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Excelent, câștigăm multe AirCoins prin vânzarea produselor. Drept recompensă, depozitul tău are o capacitate mai mare.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Trimite înapoi {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Trimite înapoi {number} Rama-M-Super Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Sporeşte-ţi traficul Ramacopter]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Ar trebui să acordăm Ramacopterelor un profil mai ridicat. Fă în aşa fel încât oamenii să ne considere un centru pentru rutele Ramacopter – începe să trimiţi şi să returnezi Ramacoptere.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Superb! Aş spune că oamenii ar trebui să ne considere acum un centru mai respectat pentru zborurile Ramacopter.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Returnează {number} Ramacopter-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Returnează {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacoptere Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacopter Steady]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Redu poluarea sunetului]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Personalul de la bază se plânge că nivelele de zgomot sunt intolerabil de ridicate. Ar trebui să construim bariere de sunet pentru a le proteja timpanele.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Ar trebui să fie bine pentru moment. Barierele de sunet vor îmbunătăţi condiţiile de lucru ale personalului de la bază.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Returnează {number} Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Cumpără {number} bariere de sunet]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Explorează pieţe palpitante]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Există câteva ţări interesante cu mari oportunităţi de afaceri. Să trimitem câteva avioane acolo. Testează terenul!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Bravo! Pătrunderea pe noi teritorii are sens în afaceri, şi sunt şi amuzante de vizitat.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Albania]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Ucraina]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Lituania]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Croaţia]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Câştigă un Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Ar trebui să ne gândim la restructurarea aeroportului, la cumpărarea mai multor decoraţii pentru a sporii rata pasageirlor, am un drăguţ Ramacopter surpriză pentru tine când eşti gata cu aceste sarcini. Apropo, cred că este timpul să faci puţin loc pentru noile clădiri, să punem adăposturile de zbor în depozit.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Superb. aeroportul tău arată foarte bine acum! Uită-te în hangar, vei găsi fantasticul Ramacopter-Seaking! Du-te şi distrează-te cu el!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Cumpără {number} hoteluri M 2]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Cumpără {number} partea pentru apă]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Pune vechiul tău terminal S în inventar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Laudă-te cu Ramacopterul Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Nu eşti mândru de noul tău Ramacopter Seaking? Trimite-l la prieteni! Dar ai grijă să trimiţi o altă aeronavă, altminteri vei arăta ca un arogant.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Super! Acum toată lumea visează la un Ramacopter Seaking propriu.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Menţine lucrurile publice]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Aeroportul tău se dezvoltă frumos daar ar trebui să balansezi afacerea cu plăcerea. Fă tot posibilul să menţii lucrurile publice.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Super! Ai o afacere de succes şi relaţii bune cu prietenii tăi.. Merită să fii public.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produse]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Răspândeşte-ţi traficul]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Ar trebui să ne impresionăm partenerii prin stabilirea rutelor cu frecvenţă ridicată a avioanelor medii între aeroporturile lor şi ale tale.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Asta e ce numesc un model de afaceri! Venit ridicat foarte mult datorită trimiterii avioanelor către partenerii noştri.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Trimite  {number} avioane medii în Germania.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Trimite  {number} avioane medii în Danemarca.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Trimite  {number} avioane medii în Rusia.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Trimite  {number} avioane medii în Portugalia.]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Furnizează mai multe taxiuri.]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Managerul de taxiuri ne-a spus că este vremea să investeşti într-o nouă staţie de taxiuri dacă vrem mai mulţi pasageri. Să cumparăm o staţie de taxiuri în aeroport!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Ce staţie drăguţa de taxiuri! Pasagerii par să o iubească!]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Cumpără {number} taxiuri de aeroport]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returnează {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Hangar pentru hidroplane]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Călătoriile pe mai multe insule reprezintă noua tendință în turismul de aventură. Însă multe din aceste destinații nu au nici măcar o pistă funcțională! Vom avea nevoie de hidroplane pentru a ne transporta clienții acolo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Excelent. Ne-am calificat pentru un nou hangar. Îl poţi găsi în inventarul tău!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Cumpără {number} ghişeu(ri)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Brazilia]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasageri]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane înapoi în Mexico]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în America de Sud]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Un plan nebun!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Uau! Știai că hidroplanele sunt atât de scumpe? Am obținut o ofertă de la o companie importantă de transport de marfă.  Au fost de acord să ne plătească noul port maritim dacă le rezolvăm o problemă.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Perfect! Compania de transport de marfă a fost foarte încântată de munca noastră! Găsești noul port maritim în depozit.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Cumpără {number} hidroplane mono]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Primul hidroplan]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Hai să ne lăudăm cu noile noastre hidroplane! Le vom arăta clienților noștri că avem grijă de ei.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Sarcina a fost bine îndeplinită! Asta va atrage și mai mulți pasageri în sezonul următor.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Trimite înapoi {number} hidroplane mono]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane mono]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Vacanţă]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Este sezonul vacanțelor și asta înseamnă că vom avea mult de lucru cu noile noastre hidroplane! Hai să-i ducem pe călători la destinație!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Am reușit încă o dată! Clienții sunt mulțumiți și cu siguranță vor alege din nou aeroportul nostru.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Carolina du Sud]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Michigan]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Connecticut]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Ofertă Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Mai ții minte compania de transport de marfă care ne-a plătit hangarul pentru hidroplane? Tocmai ne-au făcut altă ofertă de nerefuzat. Trebuie să avem o relație bună cu ei pentru a obține mai multe contracte în viitor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[Am reușit încă o dată! Compania este mulțumită și ne va oferi mai multe proiecte în următorii ani.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Trimite înapoi {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Hai la mare!]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Aeroportul nostru a devenit unul din cele mai mari noduri aeriene pentru hidroplane. Companii din întreaga lume au încredere în experiența noastră și ne încredințează zboruri.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Ne-am ocupat de acele hidroplane ca niște veritabili profesioniști! Hai să trecem la pasul următor.]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane Clipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Trimite înapoi {number} hidroplane Clipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane mono]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Spectacol de elicoptere]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Departamentul nostru de relații publice crede că un spectacol de elicoptere ne-ar putea ajuta să atragem atenția clienților din mediul rural. În general, ei sunt încântați de genul acesta evenimente la scară mare. Să începem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Excelent. S-a discutat despre show-ul nostru în toate ziarele și televiziunile locale! Asta sigur ne va aduce câțiva clienți noi.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacopter-Steadie]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacoptere Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Socializare]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Cu toate oportunitățile de afaceri din ultima perioadă, nu trebuie să ne uităm vechii prieteni! Trebuie să ne cultivăm relația cu aceștia și să le facem o vizită. Dar nu uita să-ți faci și prieteni noi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Bravo. Vechii noștri prieteni își mai aduc aminte de noi și am stabilit câteva relații noi, promițătoare.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasageri]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Vacanţă]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Trebuie să testăm câteva rute pe distanță mare. Obiectivul nostru este să găsim aeroporturi partenere pe fiecare continent pentru a ne integra într-o rețea internațională.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Succes! Am stabilit câteva rute excelente pe distanță mare pentru sezonul de vacanță următor.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Olanda]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Grecia]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii în Republica Dominicană]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii în Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Pasageri]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Avem atâtea avioane și rute noi! Vom avea nevoie de mai mulți pasageri pentru a ne menține afacerea!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Minunat! Pentru moment este suficient.]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasageri]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Cumpara {number} agenţii rent a car]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Zi promiţătoare]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Acum avem destinații și pasageri, să ne trimitem noua flotă în toate aceste locuri minunate!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Super, piloții noștri sunt încântați de noile avioane, iar pasagerii de noile destinații! Ține-o tot așa.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane mono]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacopter-Steadie]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Provocare Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Poate ne-am descurcat prea bine când am ajutat acea companie de transport de marfă. Acum avem solicitări de la companii din întreaga lume! Să sperăm că putem face față provocării următoare.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Gata! Ultimul avion cargo tocmai a ajuns pe pistă! Drept recompensă, depozitul nostru are o capacitate mai mare!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo în Austria]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produse]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Trimite înapoi {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo în America de Sud]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Un aeroport frumos]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Alexandra spune că nu acordăm destulă atenție componentei estetice și bineînțeles că Ștefan este cu totul de acord cu ea. Hai să-i mulțumim pe amândoi și să introducem o platformă panoramică. Astfel, vizitatorii pot admira toate decorațiunile noastre frumoase.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Alexandra a avut dreptate. Câteva decorațiuni contează foarte mult.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Cumpără {number} platformă panoramică]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Rutină]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Siguranța este cel mai important aspect într-un aeroport modern. Având atâtea avioane noi, trebuie să-i lăsăm pe piloții noștri să exerseze puțin pe noile aparate de zbor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Perfect! Acum piloții noștri par să piloteze noile aparate de zbor fără nicio problemă.  Se pare că practica este importantă.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane mono]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Socializare]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Aeroportul nostru este unul din cele mai bune aeroporturi de hidroplane din lume. Având acest nou statut, trebuie să ne găsim niște parteneri valoroși, care să poată ține pasul cu noi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Mulți au spus că e imposibil! Dar ai reușit să găsești câteva aeroporturi la fel de dezvoltate acolo. În aceste timpuri e întotdeauna bine să socializezi.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Brazilia]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasageri]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane unui străin]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Platformă pentru service]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[OK, acum noii noștri parteneri vor să vadă dacă într-adevăr suntem atât de buni. Să le arătăm că pot să se bazeze oricând pe noi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Toate avioanele au fost întreținute la timp! Ai văzut cum zâmbeau? Cu siguranță o să aleagă aeroportul nostru din nou.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Trimite înapoi {number} hidroplane]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Trimite înapoi {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Trimte înapoi {number} elicoptere]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Hotel L]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Numai cele mai mari și mai bune aeroporturi au posibilitatea să aibă un hotel mare! Arată lumii la ce nivel ne aflăm și construiește hotelul acela!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Minunat, acel hotel face întregul loc să pară mai special, nu crezi? Nu pot să-mi iau ochii de la el.]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Cumpără {number} hotel mare]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Instalează turnul]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[A sosit timpul să adaugi mai multe clădiri, pentru a adapta aeroportul la traficul aerian de categorie superioară. Du-te la shop şi cumpără-ţi-le de acolo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Super! Aeroportul tău arată din ce în ce mai profesionist. Asociaţia Aeroporturilor e de părere că eşti aproape de a atinge standardele necesare pentru deservirea avioanelor mai mari.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Cumpără {number} turnuri M]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Lumea este un sat]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Lumea noastră este în continuă creştere! Va trebui să stabilim rute internaţionale, dacă vrem să ţinem pasul cu vremurile.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Asta este! Partenerii noştri din întreaga lume sunt foarte mulţumiţi!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Canada]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Business Class]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Din ce în ce mai mulţi oameni de afaceri au nevoie de conecţii între diferite centre financiare din lume. Sunt clienţi care plătesc bine şi care ne pot aduce o mulţime de bani.]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Excelent! Aceşti clienţi ar putea deveni  sursa de bani principală pentru aeroportul nostru!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în New York]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în California]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Panama]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Brazilia]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Zboruri intercontinentale]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Turiştii în căutare de aventură explorează toate regiunile lumii. Pentru a satisface dorinţele acestor clienţi, trebuie să introducem câteva rute către locuri exotice!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Iuhuu! Aeroportul nostru are o bună reputaţie pentru gama largă de destinaţii exotice. Super!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Bolivia]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Guatemala]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Alaska]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Modernizare]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[În domeniul nostru e esențial să fim mereu în pas cu ultimele tehnologii. Am auzit despre un avion nou RamaWing-Eclipse. Adăugându-l la flota noastră, vom demonstra că luăm în serios modernizarea.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Frumos! Acum competitorii noștri vor ține cont că suntem un aeroport modern.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returnează {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Cumpără {number} RamaLiner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Trimite {number} RamaLiner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Măsuri de siguranță I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Am discutat cu departamentul de analiză și mi-au spus că e iresponsabil să investim în clădiri noi cât timp nu avem nici măcar clădirile de necesitate minimă. Știu ce gândești: ce știu analiștii despre administrarea unui aeroport! Dar cred că au dreptate în această privință.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Excelent! Analiștii noștri sunt mulțumiți acum. Îndeplinim toate condițiile pentru a deveni un aeroport modern și sigur.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Cumpără {number} Unități de pompieri]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasageri]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Mai multă energie]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Dacă vrem să avem terminalul acela modern, vom avea nevoie de mai multă energie decât avem în prezent.  În plus, statul oferă recompense financiare aeroporturilor care utilizează surse de energie sustenabile. Deci, haide să construim o nouă stație de energie eoliană și să primim și bani!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Excelent! Avem suficientă energie acum și au sosit și banii de la guvern. Ce zi!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Cumpără {number} Stații eoliene]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} Aircoin-uri]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Trimite {number} RamaLiner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Accelerează]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Acum că avem energie suficientă, putem reduce timpul de mentenanță al avioanelor noastre. Instalează câteva decorațiuni high-tech lângă platformele noastre. Asta va motiva echipajul și vei primi un bonus la timpul de mentenanță al platformei respective.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Ai observat cât s-a redus timpul de mentenanță al platformei când ai amplasat decorațiunile respective? Sarcina a fost bine îndeplinită!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Cumpără {number} Stivă Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Cumpără {number} Set conuri 1]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Test platformă]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Să testăm platformele trimițând niște avioane pentru mentenanță. Îmi convine de minune că nu mai trebuie să aștept chiar atât de mult înainte de decolare!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Vezi, Decorațiile acelea chiar sunt eficiente. Dacă plănuim cu chibzuință, putem câștiga avantaje serioase!]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Trimite {number} Avioane standard]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Măsuri de siguranță II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Bun, acum clădirile noastre sunt protejate de foc. Dar ce se întâmplă când un pasager se îmbolnăvește? Asta nu se rezolvă cu un tun de apă. Avem nevoie de o Stație de Prim-Ajutor pentru asta.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Nu a fost uşor, dar ai reuşit! Analiștii noștri sunt mulțumiți acum. Îndeplinim toate condițiile pentru a deveni un aeroport modern și sigur. Mai mult, am primit şi un Ramaliner-Eclipse nou-nouţ! E deja în inventar.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Cumpără {number} Stație de Prim-Ajutor]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasageri]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Cartel Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Cartelul Cargo a observat ambițiile noastre și vor să ne asiste în planurile noastre - au o surpriză specială dacă rezolvăm ceva treburi pentru ei. Nu știu în ce constă surpriza respectivă dar companiile astea se țin întotdeauna de cuvânt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Sunt extrem de mulțumiți de noi. Cum să nu fie! Surpriza lor era un mic avion de marfă. Îl găsești în hangar.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produse]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo în America de Sud]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo în Europa.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Joc de spionaj]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Dat fiind că standardele evoluează mereu, ar fi bine să vedem ce fac alte aeroporturi pentru a-și rezolva problemele de securitate și de modernizare. Să trimitem câțiva piloți în cercetare.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Frumos! Acum știm situația partenerilor și competitorilor noștri. Super!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Sud]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Să facem bani]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Vom avea nevoie de bani mulți pentru a face toate îmbunătățirile necesare aeroportului nostru. Cea mai bună soluție de a face bani este să ne concentrăm pe magazinele noastre. Să ne concentrăm pe îmbunătățirea afacerilor nostre cu magazine.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Excelent! Magazinele noastre ne-au făcut banii necesari pentru investiții.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produse]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Asistență științifică]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Universitatea locală crede că aeroportul nostru ar fi perfect pentru noul lor balon meteorologic.  Sunt dispuși să plătească bani frumoși iar asta ne-ar putea aduce clienți din mediul academic pentru clasa business. Să-i dăm drumul!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Foarte bine! Balonul e funcțional. Am primit deja plata și deja am avut primii vizitatori.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Cumpără {number} Balon meteorologic]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Nord]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Noul terminal modern]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Podoaba oricărui aeroport modern este un terminal de ultimă generație. Terminalele moderne combină funcționalitatea cu plăcerea. Se asamblează din două platforme funcționale pentru avioane medii și o cafenea cochetă pe acoperiș. Să cumpărăm unul și să construim.]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Iată-l! Ce frumusețe! Felicitări pentru finalizarea modernizării aeroportului!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasageri]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Amplasează Terminal Nou 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[În al 9-lea cer 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Hola, amigo! Nu-i chiar floare la ureche să fii donjuan. Altă gagică la fiecare aeroport...chiar şi cei mai buni piloţi devin confuzi la un moment dat. Ştii că am mare succes la femei, dar uneori mă întreb cât mai pot continua aşa. Cred că ar trebui să termin cu toate aventurile astea, să încep să o caut pe femeia vieţii mele şi să mă aşez la casa mea. Femeia asta trebuie să existe pe undeva. Ce-i al meu e pus deoparte, nu? Mari înţelepţi şi ăştia, cu proverbele lor. Hai să ne punem pe căutat!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Femeia visurilor mele! Am găsit-o! Şi nici nu era prea departe. Tocmai am văzut-o pe coridor...mi-a zâmbit atât de seducător, că m-am topit tot...e Caty! E clar că e îndrăgostită de mine. Nu ştiu cum de nu mi-am dat seama până acum. Era inevitabil să se întâmple asta, nu? Hihihi... Trebuie să pun la cale un plan...]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Suedia]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Noua Zeelandă]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Ucraina]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Costa Rica]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[În al 9-lea cer 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Soldat, am declanşat operaţiunea "Ochii văd, inima cere". Obiectivul e foarte clar. O bombardăm pe Caty cu cadouri şi complimente, până o năucim de tot. Continuăm cu flori şi vorbe dulci, şoptite la ureche. Când văd că-i tremură de tot genunchii, aplic lovitura decisivă. Întrebări? La luptă, atunci!]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Bună! De când nu te-am văzut! Cred că au trecut câteva luni, nu-i aşa? Am ceva să-ţi spun. Trebuie însă să-mi promiţi mai întâi că nu spui la nimeni. Am întâlnit pe cineva! E pilot, e bine făcut şi foarte drăguţ. Mi-a zâmbit pe coridor... şi de atunci mă trezesc cântând cu voce tare peste tot...iar inima parcă-mi dansează în piept! Ce bărbat! Sper că mă caută curând.]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Colectează {number} cadou(ri)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Colectează {number} bomboană/bomboane]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Colectează {number} floare/flori]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[În al 9-lea cer 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Ce mai faci, dragă? Eu sunt într-un un delir total! În dimineaţa aceasta mi-au fost livrate o grămadă de pachete. Toate sunt cadouri, de la admiratorul meu secret! Îţi vine să crezi? Niciodată nu mi s-a mai întâmplat aşa ceva. Nu găseşti că e incredibil de dulce? Încă nu şi-a făcut curaj să mă contacteze direct...dar oricum ştiu cine e...pilotul acela frumuşel! Abia aştept să ies de la serviciu, nu mă pot concentra deloc.]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Gata, cadourile au fost livrate. Le-o fi desfăcut deja? De aici încolo e uşor. Hihihi. Armele mele de bază - umorul şi farmecul irezistibil - trebuie să intre în acţiune. Ştii, am văzut-o zilele trecute la restaurant şi a evitat să mă privească în ochi. E clar că are mari emoţii în preajma mea. E copleşită de sentimente romantice, îţi spun eu. Şi totuşi, nu se lasă uşor. Ştie, desigur, cât de multă plăcere îmi fac jocurile acestea!]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returnează {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-Xplore]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[În al 9-lea cer 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Bună, dragă! Treaba se îngroaşă tare de tot. L-am descusut cum am ştiut mai bine pe băiatul care face livrările. Nu m-am lăsat până nu mi-a dat adresa admiratorului meu secret. E ciudat, dar se pare că stă în aceeaşi casă cu un coleg de-al meu. Sper însă că nu stau împreună. Colegul ăsta nu-mi place deloc, n-aş vrea să am de-a face cu el şi în afara serviciului. M-am săturat de jocul ăsta, e timpul să îi pun capăt. Cum reuşesc să adun suficienţi bani, cumpăr un ceas de mână pentru chipeşul meu pilot şi îl livrez eu personal...]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Vino încoace, omule! Hai odată. Am ceva să-ţi spun. A intervenit ceva în operaţiune. Băiatul de la livrări tocmai mi s-a confesat. Se pare că Caty i-a stat pe cap până n-a mai rezistat şi i-a dat adresa mea. Cred că a săvârşit o infracţiune, sau ceva. Dar nu asta mă interesează acum. Caty probabil că se îndreaptă încoace chiar acum. Trebuie să fac rapid o baie şi să-mi pun şi masca de castraveţi. Nu ştii niciodată ce pică...]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produs(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama M Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[În al 9-lea cer 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Ce mai faci, dragă? Ia încearcă să ghiceşti cine are un prieten nou? Da, chiar eu! Caty, buna ta prietenă! Tocmai mă pornisem ieri să-i fac o vizită admiratorului meu secret, când, să vezi şi să nu crezi, dau peste el în parcare. Era cocoţat într-un copac...sună ciudat, ştiu. Dar îi place să privească fluturi. Ăsta e hobby-ul lui. Dacă ar şti câţi fluturi am eu acum în stomac! Hehehe! Îl cheamă Adi şi e pilot începător...e increeeedibil de drăguţ! Şi nu stă în aceeaşi casă cu Ştefan. Cred că tipul cu livrările a vrut să scape de mine şi mi-a dat prima adresă care i-a venit în minte. Bine că n-am ajuns acolo...grrr...ar fi fost ciudat de tot. Viaţa e frumoasă! Adi mă duce acum la cumpărături. Cânt pe stradă, de atâta fericire, dar din păcate nu am deloc voce!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Asta e viaţa. Hm. Caty nu şi-a făcut ieri apariţia. Da...se pare că are un nou prieten. Nu e frumos? Vorbesc serios. Mă bucur sincer pentru ea. Mă rog, tipul are nişte probleme cu igiena personală...şi abia ştie să lege două vorbe. Dar asta nu e treaba mea. Caty pare fericită. Şi asta e tot ce contează. Serios! E perfect. Nu-ţi fă griji pentru mine. Acum aş vrea să fiu singur. Am întâlnire cu televizorul. Nu, cum să plâng! Mi-a intrat ceva în ochi. Hai, pleacă. *oftat*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în New York]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Colectează {number} genţi de mână]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Colectează {number} parfum(uri)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Plasează {number} cireşi]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Schimb de joburi 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Ufff! Ce mai e şi cu schimbul ăsta de joburi? Dacă voiam să mă fac controlor de trafic, mă făceam controlor de trafic şi gata. Cine a venit cu ideea asta genială? Crezi că o stewardesă e în stare să piloteze ditamai avionul? Dar bănuiesc că nu am de ales. Trebuie să o înghit şi pe asta. Hai să returnăm nişte avioane, dar ajută-mă, să nu se prăbuşează vreunul!]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Ai fost senzaţional, Florin! Ai returnat toate avioanele alea şi nici măcar unul nu s-a prăbuşit. Mi se pare că te-ai distrat, iar mie mi-a făcut plăcere să te ajut. Nu-i rău deloc, nu? Cine, eu, în hangar? Îţi baţi joc de mine? E naşpa acolo. Lucrez la shop şi pe cuvânt că e relaxant. Am rearanjat toată marfa. Stau de vorbă cu oameni din toată lumea şi mi-au dat şi un porc de pluş, ca amintire!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Trimite  {number} avioane în Africa]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane în Australia]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Schimb de joburi 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Sunt chiar încântată de schimbul ăsta de joburi. Iniţial trebuia să schimb locurile cu Florin, dar chiar nu aveam deloc chef să lucrez în hangar. Să mă umplu tot de ulei şi alte mizerii. Îmi faci însă o favoare, dacă te rog? Supraveghează-l pe Florin, să nu facă vreo prostie. Eşti minunat, omule, mersi! Cum am ajuns la shop? Păi i-am implorat să mă pună acolo. Va trebui să aleg cadouri pentru toată lumea. Îţi spun ceva, dar rămâne între noi. Toţi sunt de părere că schimbul ăsta de joburi e o tâmpenie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[A fost chiar plăcut la shop. Să vezi ce cadouri am ales pentru fiecare. Pentru Caty am luat o geantă foarte şic. Florin s-a făcut cu o şurubelniţă nou-nouţă. Ştefan capătă o agendă, desigur. Iar pentru Casandra am găsit nişte cizme grozave. Nu o ştiu prea bine, dar cred că se potrivesc stilului ei. Ce zici?  Ar putea să le ridice oamenilor moralul în legătură cu schimbul ăsta de joburi?   Nu, aşa e, nici eu nu cred. Dar cui nu-i place să primească cadouri?]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramaliner-M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama M Super Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Trimite {number} Experienţa-Rama]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama S Quatro]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Schimb de joburi 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Atenţiune! Aici căpitanul vostru...Caty! Sunt încântată să vă duc azi la destinaţie. Hihihi. Scuze! Fii calmă, Caty. Calmă. Florin va avea grijă de voi în timpul zborului. Nu ezitaţi să apelaţi la el pentru orice problemă. La masă, puteţi alege pui cu cartofi noi. Delicios. Sau macaroane cu parmezan. Dar, of, de la turul de control mi se spune că e rândul nostru la decolare. Sunt atât de încântată şi de emoţionată! Oare la ce servesc toate butoanele astea? Îl chem pe Florin, să-l întreb. Puneţi-vă centurile!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Florine, nici nu ştiu ce să zic! Ne-ai salvat, pe mine şi pe toţi ceilalţi din avion. Abia când ne-au dat liber pentru decolare am realizat că urma să pilotez un avion adevărat. M-am uitat la toate butoanele şi manetele alea.  Şi am intrat în panică. Sunt convinsă acum că două ore pe simulator nu sunt suficiente pentru a pilota un avion. Îţi sunt datoare vândută!]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Brazilia]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Argentina]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Peru]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Schimb de joburi 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Stew...stewardesă? Îţi baţi joc de mine? Nu pot să mă facă stewardesă! Eu sunt de departe cel mai bun pilot de aici! Şi în somn pot să aterizez cu orice rablă de avion! Niciodată nu m-am simţit mai jignit în onoarea mea! Cum? Hmm...Zici că finalistele de la Bikinimania 2013 zboară cu noi. De ce n-ai spus asta de la început? Bineînţeles că o să fac totul pentru ca zborul să fie cât mai plăcut. Hihihi. Le conduc la locuri, le ajut cu bagajele...Le dau şi cu loţiune de plajă, dacă e nevoie! Adună-te, Florin, poţi să faci asta. Cât de greu poate să fie?]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Oh, nuuu! Nu pot să mă concedieze. Am făcut totul pentru ca finalistele alea să fie mulţumite. Dar una e mai fiţoasă ca alta. S-au plâns încontinuu de toate. Nimic nu le-a fost pe plac. Vreo două au susţinut chiar că le-am pipăit. Cum pot să spună aşa aberaţii? Ne mai frecăm unii de alţii, doar toată lumea ştie că e puţin loc în avioane! E numai vina lor că mi-am pierdut slujba. Mi-am pierdut pentru totdeauna respectul pentru femeile în bikini. Acum sunt deprimat de-a binelea!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Colectează {number} ruj(uri)]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Colectează {number} bikini]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Colectează {number} bijuterii]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Schimb de joburi 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Da, am lipsit la apel în ultima vreme. Dar mă simt insultată că au uitat de mine la acest schimb de joburi. Şi ce dacă n-am mai dat pe aici? Mi-am făcut treaba, nu? Ei, dacă tot au uitat de mine, n-o să-mi simtă lipsa nici când mă duc cu hidroplanul la plajă în Caraibe. Vii şi tu?]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Asta da, viaţă! N-am mai fost niciodată atât de relaxată. Şi de bronzată! Dar acum cred că ar trebui să mă întorc la aeroport. N-o să-ţi vină să crezi, dar parcă îmi lipseşte nebunia de acolo. Fiecare cu păsărica lui. Dar asta e, sunt colegii mei. M-am calmat acum, după două săptămâni de odihnă. Sunt chiar curioasă ce rezultate a dat schimbul de joburi.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplan(e) în Bahamas]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplan(e) în Hawaii]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Călătorie în jurul lumii]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Continente descoperite]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Explorează un întreg continent vizitând toate ţările sale. Recompensă: itemuri exclusive şi un avion cargo roşu purpuriu.]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Un avion cargo excelent pentru exploratorii lumii: Rama Global Cargo. Ideal pentru importuri şi exporturi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Aeroportul bântuit 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Bună, şefu'! Spune-mi... Ai văzut sau auzit ceva ciudat în ultima săptămână? Aşa...cam pe la ora închiderii? Ce înseamnă ciudat?! Păi...nu chiar ceva paranormal...Doar umbre prea întunecate, scârţâieli demonice...Oh, Doamne, ce-a fost asta? Ai văzut? SUNTEM CONDAMNAŢI CU TOŢII!!!<br><br>Offf...îmi pare rău. N-am vrut să sune aşa. Sunt doar puţin stresată. Ascultă-mă, aici se petrece ceva foarte ciudat. Extrem de ciudat. Ceva nu e în regulă la aeroport. Cam pe la miezul nopţii se petrec lucruri stranii. Oamenii aud scâncete chinuite peste tot. Bagajele dispar fără urmă. Automatele nu mai funcţionează. N-am crezut niciodată în fantome, dar...acum nu ştiu ce să mai cred. Mă gândesc să încercăm să punem mâncare drept momeală. Să vedem ce se întâmplă.]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Sal't. Nu ştiu ce se întâmplă aici... E necuratul, altă explicaţie nu văd... Aseară pregăteam nişte capcane cu mâncare. A fost ideea Alexandrei, voiam să încercăm să prindem fantoma care terorizează aeroportul. Ţipătul care s-a auzit atunci parcă mi-a străpuns creierii. Mi-a îngheţat sângele în vine. Tot ce-mi mai amintesc... e că am simţit o lovitură puternică la ceafă... Mi-am revenit abia în urmă cu câteva minute. Ceva e putred de tot...]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Colectează {number} fripturi]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Colectează {number} ouă]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Colectează {number}x făină]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produs(e)]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Aeroportul bântuit 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Bună! Îl ştii pe Adi, nu? Prietenul meu. Tipul acela muşchiulos, cu un zâmbet de ar putea să facă reclamă la pastă de dinţi. Ei bine, e cam paranoic în ultima vreme. A băgat cam multe ore suplimentare cu una care e pilot secund şi are impresia că e urmărit. I-am spus că probabil i se pare din cauza oboselii, dar el se jură că e urmărit de o umbră scârţâitoare. A văzut-o chiar ieri, când urca în avion. Sună ridicol, dar susţine că umbra a făcut mişto de el. Nebunie curată, nu? Adi trebuie să ia o pauză şi să se odihnească. Îi planifici o vacanţă, drăguţo, dacă te rog eu frumos?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Mersi de ajutor! Ai organizat o vacanţă pe cinste, dar din păcate eu n-am putut să merg. Adi a trebuit să schimbe planificarea şi m-a trimis într-un zbor de ultim moment, la Timbuktu! Noroc că tipa aia care e copilotul lui era liberă. S-a dus ea în locul meu, altfel toţi banii daţi pe bilet erau ca aruncaţi pe gârlă. <br> <br>Când m-am întors, aeroportul era complet pustiu. Nu era niciun suflet de om în tot aeroportul. În sala de aşteptare însă mi s-a părut că aud un geamăt. A sunat foarte, foarte trist. Uf, dar mi se încreţeşte părul când mă gândesc.]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Turbo în Florida]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Tailanda]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii în Australia]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Aeroportul bântuit 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Hei! Ştii ceva? M-am săturat de poveştile astea cu fantome. Mă scot complet din minţi. Ce naiba i-a apucat pe toţi? Ieri mă întorceam de la un chef monstruos de două zile şi două nopţi în cap şi-n coadă şi nebunii se pun pe strigat: "Fantoma! Uite fantoma!" Mie nu-mi e frică de chestii din astea, înţelegi? Astea-s basme, poveşti de adormit copiii. Cineva îşi bate joc de noi. Cum am spus întotdeauna...pasagerii sunt de vină! Ar trebui să-i punem pe toţi la zid şi să scoatem adevărul din ei.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Bună, dragă! N-ai văzut-o pe Casandra? N-a mai văzut-o nimeni de la faza cu interogatul pasagerilor. Oh, Doamne...Poate a răpit-o fantoma?]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Colectează {number} lanterne]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Aeroportul bântuit 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Ce mai faci? O ştii pe Casandra, nu? Aia cu pumnii de oţel... Nu de mult a aplicat o directă unuia de l-a lăsat lat. Dar am deviat de la subiect. Ai mai văzut-o cumva în ultima vreme? După interogatoriul luat pasagerilor? Cum? Nu, n-am văzut-o nici eu. Toţi cred că dispariţia ei are legătură cu fantoma. Eu însă am o cu totul altă teorie. Hai pe la hidroplane, pun pariu că o găsim acolo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Vai, capul meu! Îmi bâzâie de parcă aş avea muşte în el. Ce noroc cu Florin că m-a găsit în hidroplan! Am fost atât de bucuroasă după interogatoriu că am mers cu prietena mea cea mai bună să ne distrăm...Am pierdut însă orice măsură... Apoi la un moment dat mi s-a rupt filmul. Băutura asta e o porcărie... <br> <br>Dar era să uit... Unul dintre pasageri mi-a povestit ceva foarte interesant. Ştiu acum cum putem să o prindem pe fantomă...am nevoie însă de puţin timp.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplan(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Returnează {number} hidroplan(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplan(e) Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Aeroportul bântuit 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Bun, stai să vezi. Martorii oculari susţin că fantoma apare acolo unde sunt avioane scumpe sau femei frumoase. Interesant, nu-i aşa? Cred că ar trebui să punem la cale o capcană. Tu aranjezi partea cu avionul, iar eu mă asigur că Caty e prin zonă. N-ar trebui să fie greu...e foarte supărată pe prietenul ei, ar face orice ca să se răzbune pe el...]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Ce-i? Ce se întâmplă aici? Care-i problema? Tot ce-mi amintesc e că m-au dat afară... Porcii ăştia capitalişti! Pe urmă mi-am pierdut locuinţa. Mai aveam însă cheile de la aeroport... Aşa că m-am mutat aici. Ce vrei, nu mi-a mers deloc bine în ultima vreme. Întâi faza cu Caty...Apoi mi-am pierdut slujba... Am vrut să iernez în conductele de ventilaţie. Am mâncat doar ce am găsit în automatul de snacksuri... Şi mi-am plâns de milă... Dar nu mult. Şi nici tare. Doar un pic. <br> <br>Fantomă la aeroport? A fost o fantomă la aeroport în perioada asta? Nu avea cum să fie o fantomă fără ca eu să ştiu de ea. De ce dai din cap? Doar nu crezi că m-au confundat pe mine cu o fantomă? Încă ceva...Pot să-mi primesc înapoi locul de muncă? Te rooooog... *smiorcăit*]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Trimite {number} Experienţa-Rama]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Cumpără {number} platformă panoramică]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Colectează {number} bijuterii]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin(uri)]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[De la dragoste la ură 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Mi-am căutat jumătatea peste tot. Am bătut lumea în lung şi-n lat şi sunt în continuare singur. Ce-o fi în capul femeilor din ziua de azi? Doar se vede cu ochiul liber ce partidă bună sunt. Unde mai găseşti bărbat ca mine? Dar gata, decizia e luată. Renunţ definitiv la dragoste. Cine e... Cine e tipa de acolo? Ce bine arată! Trebuie neapărat să fac cunoştinţă cu ea. Oh, şi trebuie să zbor la Toronto în puţină vreme. Faci tu pregătirile? Poate reuşesc să o conving să vină cu noi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Cred că mă îndrăgostesc! Ce femeie, ştie să recunoască valoarea într-un bărbat! Mă simt foarte norocos, o să călătorim în toată lumea împreună. Mi-a făcut cadou ceasul acesta, uite ce bine îmi vine! Desigur, nu acesta e motivul, dar nu strică, nu? Destinaţia următoare vreau să fie o surpriză. Trebuie să împachetez, fără să mă vadă, pantofi rezistenţi şi spray de insecte. Mă ajuţi din nou cu zborul?]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramaliner-M în Canada]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane înapoi în Mexico]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[De la dragoste la ură 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Ce zici, trimiţi un avion în America de Sud? Abia aştept să o duc pe Tara în Amazonia. Peisajul exotic de acolo, cu pădurile acelea luxuriante, mi se pare foarte romantic. Îmi place să fiu în mijlocul naturii sălbatice. Desigur, se pot întâmpla unele lucruri mai puţin plăcute. Am putea fi atacaţi pe neprevăzute de un animal. Dar nu o să se întâmple nimic, doar o să fiu eu acolo, nu? Abia aştept să plecăm odată!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Of, bărbaţii ăştia uneori nu gândesc. Pentru ce m-a adus pe mine la capătul ăsta de lume? Ce-s eu, maimuţă, să-mi placă să mă plimb prin pădure?  Am încercat să mă prefac că-mi place, dar locul ăsta e cumplit. Abia aştept să plecăm de aici, nu mai suport. Mă întreb unde o să mă ducă? Sper că nu o dă din nou în bară. Oraşul luminilor? Paris? Doamne, n-am mai fost niciodată la Paris. Ce cumpărături aş putea să fac acolo!]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Brazilia]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în America de Sud]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Colectează {number} uscătoare de păr]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Colectează {number} şlapi]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[De la dragoste la ură 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Fii de gaşcă şi du-ne la Paris, pe mine şi pe iubita mea. Avem chestii romantice în plan. Trebuie să mă spilcuiesc niţel şi să exersez accentul franţuzesc. „Olala, cherie. Voulez vous croissant avec moi?“ Nu vreau să fie tentată să flirteze cu alţii. Sigur, eu sunt deschis la minte şi-mi place să mă distrez. Totul între anumite limite însă. Dar nu-mi fac probleme. Ştiu că nu o să aibă ochi decât pentru mine!]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Incredibil, ce cozi sunt la muzeul acela! Luvru, da, aşa îi zice. E o nebunie să stai la astfel de cozi. Capodopera de la intrare e singura care merită să fie văzută, dacă vrei să ştii părerea mea. Restul sunt doar nişte biete mâzgălituri. Nu, nicio Mona Lisa. Gardianul de la intrare, desigur, despre el vorbesc. Un tip sculptural, cum nu sunt mulţi!]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Franţa]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Colectează {number} brânzeturi franţuzeşti]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Colectează {number} ceşti de cafea]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[De la dragoste la ură 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Nu-mi place deloc cum stă treaba. Ce-ar fi să ne trimiţi în Australia, să facem o ultimă încercare? O schimbare de peisaj poate face minuni în chestii din astea sentimentale. Sydney e oraşul perfect, e acolo cultură şi distracţie cât cuprinde. Pot să o duc la operă, la grădina botanică şi la plajă. Am putea să luăm nişte lecţii de surfing. Să nu uit de un tur de cumpărături? Da, s-ar putea să ai dreptate.]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Nu pot să înţeleg. Să flirteze chiar aşa, pe faţă, cu instructorul de surfing? Îmi creşte tensiunea numai când mă gândesc. Nevinovat? Flirt nevinovat, zici? I-a spus tipului că-i sunt unchi! Eu, unchiul ei! E cea mai egoistă femeie pe care am cunoscut-o vreodată. Nu vreau să o mai văd în viaţa mea. Fă-mi o favoare. Ia-o de aici, du-o acasă! Asta e, s-a terminat. Mă duc să-mi îndulcesc amarul cu vreo tonă de ciocolată.]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplan(e) în Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii în Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Aşa e în sport 1/5  ]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Ahhh, ador primăvara. În curând începe finala campionatului internaţional de rugby al femeilor piloţi. Ca să fiu sigură că luăm titlul, am invitat nişte amice din echipa de la facultate şi azi ar trebui să mergem să le luăm. Ce zici, mă ajuţi cu un zbor în Australia? Nu le-am mai văzut pe fete de un secol. Sunt cam necizelate de felul lor, dar mi-s dragi şi cu ele în echipă avem titlul asigurat.]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Deci, au sosit fetele. Nu s-au schimbat deloc şi ar cam trebui să stau cu ochii pe ele, să nu iasă tărăboi. Cred că iau nişte casete de bere şi ne punem pe depănat amintiri. Poate aşa o să stea liniştite şi scăpăm fără stricăciuni mari.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Turbo în Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Plasează {number} hoteluri mari]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Colectează {number} fripturi]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Aşa e în sport 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Fir-ar să fie! Fetele astea au luat-o razna de tot. Aleargă ca nebunele prin tot aeroportul. Una a leşinat pe un scaun, alta a vomat pe jos. Ne alungă toţi pasagerii cu comportamentul acesta complet inacceptabil. Trebuie să facem ceva. Dă drumul la cât de multe zboruri poţi. Nu o să aibă pe cine să deranjeze, dacă nu rămân pasageri pe aici.]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Mulţam! M-ai scos din încurcătură la faza asta. Bine că ai reuşit să goleşti aeroportul de pasageri, că fetele astea îi terorizau de-a binelea. S-ar putea să mai am nevoie de ajutorul tău, dar deocamdată nu trebuie să le scap din ochi.]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Colectează {number} ochelari de soare]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returnează {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Aşa e în sport 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Nu pot să cred! Acum că nu mai sunt pasageri în aeroport, zăpăcitele astea de fete se leagă de colegii mei. Eu sunt responsabilă pentru ele şi nu pot permite aşa ceva. Toţi aşteaptă cu nerăbdare finala de rugby... şi vor fi în aceeaşi echipă. Mă întreb cum o să poată juca împreună, când ele îi scot pe toţi din minţi? Am nevoie de ajutorul tău. <br> <br>Returnează cât de multe avioane poţi. Aş vrea ca aeroportul să fie iar plin de oameni. Parcă prostiile pe care le fac fetele astea trec mai uşor neobservate când aeroportul e plin.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Uf! M-ai salvat iar! Le-am închis pe fete într-un hangar, în timp ce tu umpleai aeroportul de oameni. Sper să nu spargă ceva. Nu ştiu cât mai rezist.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii în Asia]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Trimite {number} Camo-Coptere în Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Trimite  {number} avioane în Africa]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Aşa e în sport 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Ce căutaţi în hangarul meu? Hei, astea nu sunt jucării! Astea-s lucruri foarte serioase. Ah, da? Echipa de rugby? De ce n-aţi spus aşa de la început? Aveţi totuşi grijă cum vă cătăraţi pe avioane, că pe mine mă pun la zid dacă se întâmplă ceva. Şi mult succes la finala de mâine! Dar, apropo de finală, de ce sunt atât de puţini oameni aici? Ar trebui adunaţi nişte pasageri, că nu dă bine deloc să organizăm finală fără spectatori.]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Ce noroc am avut cu tine! Am fost aşa de ocupată cu pramatiile astea de fete că am uitat complet de public. Îţi sunt datoare vândută. Cum se termină finala le expediem imediat înapoi, în Australia. Abia aştept!]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin(uri)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Colectează {number} şorturi de baie]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produs(e)]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Aşa e în sport 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Am câştigat! Nu e însă cine ştie ce surpriză. Amicele mele sunt un coşmar, dar ştiu să joace rugby. Colegii de la aeroport nu-şi încap în piele de mândrie. Desigur, se bucură şi că pleacă musafirii... Mă ajuţi cu nişte chestii? Mi-ar trebui Medi Kituri pentru juliturile căpătate în timpul meciului. Ar trebui făcute şi nişte poze cu câştigătorii şi n-ar strica nişte struguri şi brânză franţuzească. În schimb, îţi promit că le expediez de aici cum se termină petrecerea!]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Ce bine că s-a terminat! Au fost de groază fetele, dar sunt de gaşcă, totuşi. Le-a plăcut aici. Mi-au zis că vor să vină şi anul viitor. Ce e? Ce-am spus?]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Colectează {number} Medi Kituri]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Colectează {number} struguri]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Colectează {number} brânzeturi franţuzeşti]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Colectează {number} camere]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Nu-ţi acord permisiunea de aterizare … 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Bună! Ce...care Adi? Dar ce, ăsta e nume de bărbat? Ce-o fi fost oare în capul meu? E un...un mizerabil. Ai aflat că are câte o prietenă la fiecare aeroport? E un MINCINOS patologic! Nu înţeleg cum m-a păcălit atâta timp, cum am putut avea încredere în el. E egoist, nu-i pasă decât de propria lui persoană. Ce PORC! Un nemernic. Şi un ticălos. Nu vreau să-l mai văd NICIODATĂ! Îi dau înapoi toate fleacurile pe care mi le-a făcut cadou. <br> <br>Trimite-l într-o excursie în jurul lumii. Faci asta pentru mine? Eu mă ocup de cadourile de despărţire. Canalia!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Pfui! Aşa-i trebuie! Sclifositul ăla n-o să mai calce pe aici prea curând. Şi, hei...sunt iarăşi singură! Ura! Am din nou timp să mă îngrijesc. Mi-am şi făcut programare la un salon de frumuseţe. Vreau să-mi aranjez părul şi să-mi fac nişte unghii extravagante. Iar seara pot să mă uit la TV la ce-mi place mie. Nu e grozav? <br> <br>Sigur, visez că mai există pe undeva un pilot adevărat şi pentru mine. Un bărbat ideal, nu un IDIOT, ca şi cei de până acum. Crezi că ar putea exista un astfel de pilot, care să-mi aducă şi luna de pe cer, dacă o poftesc?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Asia]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Quatro în Africa]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Plasează {number} cocoşei zburători]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Plasează {number} cactus/cactuşi 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Nu-ţi acord permisiunea de aterizare … 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Hei, amice! Ai auzit vestea? Caty e iarăşi disponibilă. Pe mine nu mă mai interesează însă. Pe bune, mi-a trecut...Aş fi făcut orice pentru ea. Dar s-a terminat. N-o să mă gudur niciodată la picioarele ei, ca un căţeluş. Eu pot să am ce femeie doresc. De ce să mă mulţumesc cu ce a aruncat altul? <br> <br>Auzi...Am citit aseară într-o revistă că cele mai multe femei din lume, raportat la numărul de bărbaţi, trăiesc în China, India, SUA şi Indonezia. Nu-mi prea inspiră mare încredere revistele astea, dar totuşi... Mă gândesc că dacă e adevărat, atunci acolo e de mine. Ce părere ai? Eşti interesat?]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Am nişte gânduri care nu-mi dau pace în ultima vreme. De unde să încep? Ce spuneau ăia în revistă s-ar putea să fie adevărat. Ca să mă pronunţ, ar trebui însă să fac cercetări serioase, în toată lumea. Pot conta pe tine? Mi-ar prinde bine ajutorul tău. Serios, ar trebui să ne pornim împreună la drum. <br> <br>Mă întreb şi dacă Caty ar fi dispusă să-mi mai dea o şansă...ăăăăă...vreau să zic, dacă ar trebui eu să-i dau ei o nouă şansă. Nu, nici vorbă! Mi-a smuls inima din piept şi mi-a sfârtecat-o, de parcă ar fi fost din turtă dulce. Vorbesc metaforic, desigur. Oricum, eu mă simt perfect în pielea mea şi n-am nevoie de nimeni.]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane în China]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în California]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane mici în India]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Nu-ţi acord permisiunea de aterizare … 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Bună! Ai văzut noul plan de zboruri? M-au pus în echipa lui Ştefan. Nu pot să-l sufăr pe individul ăla! De ce? E clar că nu-l cunoşti, dacă mă întrebi aşa ceva. E un porc neruşinat. El se crede perfect, dar de fapt e un ratat. Din fericire, am o idee. Alexandra e responsabilă cu planul de zbor săptămâna aceasta. Iar Alexandrei îi plac la nebunie dulciurile. Torturi, prăjituri, patiserii, de toate... Adună cât de multe dulciuri poţi, s-o îndopăm pe Alexandra. Îi urcă glicemia şi garantez că o conving imediat să schimbe planul de zbor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Servuuuuuuuuuuuuuuuuuuus! Mă simt atât de bine! N-am timp să-ţi explic acum, am prea multe de făcut. Toate avioanele trebuie să aterizeze, nu contează cum. Unul peste altul. Hahaha! Glumesc, înţelegi? Nu vezi ce nebună e toată lumea? Tam taram tam tam! Toţi sunt ciudaţi. Pam param pam pam! Oricum, n-am chef... Aveam de gând să curăţ tot turnul şi mai trebuie să schimb şi planul de zbor. Cum ziceam, sunt ciudaţi... Ciudaţi de tot. Grrrr! Trebuie să schimb echipa lui Ştefan cu cea a Casandrei. Floare la ureche! Hehehe!<br> <br>Uf, ce ameţeală m-a cuprins... Mai bine mă întind puţin.]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Colectează {number}x făină]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} bunuri]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Colectează {number} bomboane]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Nu-ţi acord permisiunea de aterizare … 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Nu se poate! Ai văzut planul de zbor? Au pus-o pe Caty în echipa mea! Cineva se ţine de glume proaste. Caty o să-mi facă viaţa un coşmar şi asta doar pentru că am refuzat-o. Femeile astea mă scot din minţi! <br> <br>Dar bine, hai să nu mai discutăm despre femei. Casandra mă poate ajuta. Mi-a spus la un chef că ştie unde ascunde Alexandra planurile de zbor. Nişte suveniruri pentru Casandra e tot ce avem nevoie şi problema e ca rezolvată. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Ufff! Ştefan mă bombardează cu cadouri în ultima vreme. Ieri a încercat să mă facă să schimb planul de zbor. Am impresia că încearcă să-şi bage codiţa prin echipa mea. De câte ori trebuie oare să-i mai spun că mie nu-mi plac bărbaţii? Ăăă...că nu e genul meu, asta am vrut să spun. Ştii ce fac? Schimb planul meu de zbor cu al lui. Aşa n-o să poată să zică că sunt o ingrată şi că nici măcar n-am încercat să-i fac o favoare.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Colectează {number} brichete]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Colectează {number} şurubelnițe]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Sammle {number}x pastă de dinţi]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Colectează {number} cravate]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Nu-ţi acord permisiunea de aterizare … 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Ce zici de asta? Caty e iarăşi în echipa mea! Casandra ar fi trebuit să rezolve asta. Doar mi-a promis! Nu pricep ce s-a întâmplat. Şi Caty e furioasă. Am auzit-o ţipând la Alexandra, fără să-i pese că o aude toată lumea din aeroport. Ce criză de nervi a făcut! <br> <br>De fapt, îmi plac femeile furioase. Pe cine încerc eu să păcălesc? Nu pot să fiu supărat pe Caty. Priveşte-o doar. E adorabilă. M-am hotărât, îi dau o nouă şansă. Ajută-mă să-i scriu mesaje de dragoste pe cer. Ce-o să-i mai placă!]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Ok. Sigur a văzut deja mesajele mele. Hihihi...e copleşită de sentimente romantice. Poate ar trebui să-mi schimb repede hainele...Va fi aici în câteva minute. O să toarcă în braţele mele ca o pisicuţă. Miau. <br> <br>Simt că aleargă spre mine. Vine. <br> <br>Nu mai poate dura mult...<br> <br>Aşa...<br> <br>În orice moment...O aştept cu braţele deschise...<br> <br>Va cădea la pieptul meu puternic... În orice moment...<br> <br>VA URMA]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number}  bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Returnează {number} elicoptere]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin(uri)]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Pluteşte ceva în aer 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Bună, amice! Eşti la curent cu ultimele bârfe? Toată lumea vorbeşte despre o cerere în căsătorie, cât de curând. E jalnic, dar mă întreb totuşi cine-o fi, dacă o să accepte...Sunt cât se poate de sigură că nu e vorba de mine. Eu i-aş spune fraierului să se care imediat, să meargă cât vede cu ochii...]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Asta-i bună! Glumeşti, nu? Zvonuri despre o cerere în căsătorie? Eu unul n-am auzit nimic de genul ăsta. Lasă-mă acum, am de lucru. Crezi că am timp să stau la taclale cu toată lumea? Poate nu ştiai, dar avioanele astea nu se repară singure. Du-te şi întrebă-l pe Ştefan. E foarte probabil ca el să fie la curent cu toată povestea asta. Dar eu cred că totul e doar o scorneală.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane în China]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returnează {number} avion/avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin(uri)]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Pluteşte ceva în aer 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Cum? Ce tot vorbeşti acolo? Să o cer...? Pe cine? Şi mai ales de ce-aş face aşa ceva? Eu mă simt perfect singur.  Sunt atâtea femei disponibile, peste tot... Ce inimă aş avea, să le fac una ca asta? Mie îmi place să zbor solo. Din floare-n floare. Hihihi. Crede-mă, dacă aş şti cine e prostul... L-aş convinge să renunţe la astfel de gânduri...<br><br>Acum trebuie să plec.]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Ooooooh, ce romantic! Ai auzit? Numai despre asta se vorbeşte! Cineva plănuieşte o cerere în căsătorie. Se spune că va avea loc săptămâna aceasta, dar nimeni nu ştie detalii. Nu se ştie nici măcar cine vor fi protagoniştii. <br><br>Cum îmi bate inima! Unii spun că totul e doar sentimentalism ieftin. Mie îmi plac însă poveştile de dragoste, îmi stârnesc fiori. NU,NU...şi iarăşi NU...Ştefan? Crezi că ar putea fi Ştefan? Pe mine...Şi mor, dacă mă cere! Ce mă fac?]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Colectează {number} mâneci de vânt]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Franţa]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Colectează {number} uscătoare de păr]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Trimite {number}x avion mediu în Spania]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Pluteşte ceva în aer 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Bună! Ce zici de povestea asta? Numai de cererea în căsătorie vorbesc toţi. Abia aştept să văd despre cine e vorba! Cred că o să fie foarte curând. Cineva tocmai a cerut 50 de bannere zburătoare. În mod normal, nu am aproba aşa ceva, dar ne-am gândit că trebuie să aibă legătură cu cererea asta în căsătorie. Oameni suntem, nu? Nu avem parte de astfel de poveşti în fiecare zi. O să fie ceva cu totul ieşit din comun. Vezi să nu pierzi momentul. Va fi unic, cu siguranţă!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Stai aşa... Încă nu mi-am revenit, nu-mi găsesc cuvintele. Sunt copleşită. Nu mi-a trecut niciodată prin cap că Florin m-ar putea cere în căsătorie...şi încă în stilul acesta, în public... <br><br>Mă mărit! <br><br>Dumnezeule! A fost aşa de frumos, mi-au dat lacrimile de emoţie. Discutăm deja despre dată, vrem să rezervăm un local... Trebuie neapărat să vii! Nu e incredibil?]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number}  bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Colectează {number} cadou(ri)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Sună clopoţeii de nuntă 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Of, Doamne, sunt atât de entuziasmată! Hehehe. Am spus cumva entuziasmată? Am vrut să spun stresată. Hehehe. Mai sunt doar câteva zile până la nuntă, iar Florin şi Alexandra m-au rugat să-i ajut cu pregătirile. Nu au cum să se descurce fără mine. Alexandra are încredere totală în gusturile mele şi n-ar lăsa pe nimeni altcineva să se ocupe de flori sau de mâncare. Mă simt foarte măgulită, desigur. Dar sunt copleşită, sunt atâtea de făcut!<br> <br>Nu-mi mai simt picioarele de atâta umblat. AJUTOOOR!]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Bună, n-ai văzut-o cumva pe Caty? Am însărcinat-o pe ea cu pregătirile de nuntă. Am vrut să o implic cât mai mult ca să nu se simtă neglijată. Să nu aibă timp de depresii pentru că nu e ea cea care se mărită. Acum o caut ca să mă asigur că e bine, că mănâncă, doarme şi se îngrijeşte cum trebuie. N-aş vrea să cadă din picioare tocmai la nunta mea! ]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Colectează {number} brânzeturi franţuzeşti]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Colectează {number} struguri]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Cumpără {number} cutie/cutii de flori]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Colectează {number} maşini de cafea]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Sună clopoţeii de nuntă 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Sal'tare, amice! Le-am spus, atât lui Florin cât şi Alexandrei, că n-am timp să-i ajut cu pregătirile. Au insistat însă să mă ocup eu de băuturi şi n-am putut să-i refuz. Mi-au spus că vor să se asigure că băutura curge în valuri şi că toţi invitaţii plutesc...pe valurile alea. Eu îi înţeleg. Cine să se priceapă mai bine la capitolul acesta decât o petrecăreaţă declarată? <br> <br>Nicio petrecere fără Casandra - asta e deviza mea! Ajută-mă şi tu puţin.]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Ufff! Lumea spune că a o pune pe Casandra la băuturi e ca şi cum ai pune lupul de pază la oi. Dimpotrivă, ne-am gândit că o barmaniţă nu are deloc timp de distracţie. Iar dacă Casandra e ocupată, sunt şanse să scăpăm fără incidente majore.]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Colectează {number} cadouri]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returnează {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Sună clopoţeii de nuntă 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Bineînţeles că mă bucur sincer pentru Florin şi Alexandra! De ce mă întreabă oare toţi? Desigur, în opinia mea însurătoarea e o mare prostie, dar nu e treaba mea dacă Florin vrea să facă greşeala asta imensă! Pare fericit, m-a rugat să rezolv eu partea cu ceremonia religioasă, să vorbesc cu un episcop.<br> <br> Mi-a zis că n-ar strica deloc să mai merg şi eu din când în când la biserică şi chestii din astea. Întâmplător chiar ştiu pe cineva potrivit pentru slujba asta. Hai, dă drumul la un zbor spre Italia.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Poate părea ciudat că l-am rugat tocmai pe Ştefan să găsească un preot care să ne căsătorească, pe Florin şi pe mine. Părerea mea e că Ştefan ar trebui să mai dea pe la biserică din când în când. Sper măcar să fie mai potolit în avion, ştiind că cineva în sutană e la bord. Merită încercat, zic eu. Uf, dar e târziu, trebuie să ajung la croitoreasă pentru ultimele ajustări la rochie!]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Colectează {number} Medi Kituri]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Sună clopoţeii de nuntă 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Unde mi-a fost capul? Nu-mi dau seama cum am putut să accept să fac pe chelneriţa. Alexandra a insistat pentru că nu aveau pe altcineva. Dar, asta este, am promis şi gata...mă ajuţi? Ai putea să pregăteşti nişte gustări şi băuturi. Partea care îmi place la nunţi e că totul e gratis. Hoho, abia aştept să văd ce feţe face Ştefan!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Nu mi-a venit deloc uşor să o rog pe Tara să servească în avion, dar n-am avut de ales. Alexandra are dreptate, avem nevoie de ea. O să-mi facă plăcere în schimb să-l văd pe Ştefan cum se chinuie. Nu mai e mult. În curând, Alexandra şi cu mine vom fi căsătoriţi. Uneori mi se pare că totul nu e decât un vis. <br> <br>Sunt cel mai norocos bărbat. Gata, am fugit. Mergem să comandăm tortul de nuntă!]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Colectează {number} pernuţe]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Colectează {number} maşini de cafea]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Colectează {number} ceşti de cafea]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Nord]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Sună clopoţeii de nuntă 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[M-au pus să curăţ avionul... Lună şi bec, să strălucească totul, de la bot şi pân' la coadă! Ştiu cum să curăţ un avion, idioţilor! Câtă nesimţire, să mă pună pe mine să curăţ doar ca să nu o invite la petrecere pe femeia de serviciu?! Dar de ce mă mai mir, oare?! Nemernicii! Hai, pune şi tu mâna. Ajută-mă să facem ordine aici.]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Poate ar fi trebuit să o invităm şi pe femeia de serviciu. Mi se pare însă cam morocănoasă şi nu o cunoaşte nimeni prea bine. Eu şi aşa am mari emoţii. Nu vreau să-mi fac probleme inutile, am şi aşa destule pe cap. Cer senin şi un zbor liniştit e tot ce-mi doresc acum. <br> <br>Oh Doamne, trebuie să fug! A sosit timpul să mă îmbrac. Incredibil, mă mărit!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produs(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returnează {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplan(e)]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Petrecere turbulentă 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Gata, nu mai e cale de întoarcere. Florin se însoară mâine. Perfect. El se alege cu nevastă, iar eu cu un concurent mai puţin... Ştii ceva? Îi organizez o petrecere a burlacilor pe cinste. Va fi memorabil, îţi garantez. Florin se va simţi flatat, iar eu...eu am motivele mele, pentru care-mi plac aceste petreceri...hihihi...]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Salutare! Ce se întâmplă aici? Nu e pusă încă şampania la gheaţă? Vrei să-mi faci inimă rea? Ahhh...sunt cam nervoasă, e din cauza nunţii. Am fost foarte ocupată cu pregătirile, iar acum organizez şi petrecerea burlăciţelor, cu dansatori şi tot tacâmul.  <br><br>Abia aştept să înceapă distracţia!]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Colectează {number} ochelari de soare]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Colectează {number} extinctor(-oare)]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Colectează {number} struguri]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Spania]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Petrecere turbulentă 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Aşa deci... Mâine e marea zi şi am emoţii mai ceva ca la a treia mea nuntă. Sau a patra? Nu mai ştiu. Dar Alexandra e bombonica mea, ea e aleasa. Nepoţii mei sunt şi ei încântaţi...Am acum nevoie de un pui bun de somn, pentru ca mâine dimineaţă să fiu...să fiu...parcă se învârte camera cu mine...nu mă simt bine...Ajutor... …<br><br>Chrrrrrrr<br><br>Zzzzz]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Ai văzut? Doar o dată a trebuit să miroasă ciorapii mei de gimnastică. KO din prima repriză, cred că e un record.. Acum trebuie să-l transportăm cumva la localul unde are loc petrecerea. O fostă prietenă mi-a aranjat o reducere la... Cip&Deli, parcă? N-am mai auzit de trupa asta, dar cred că ne vom distra nemaipomenit.]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Colectează {number} camere]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioan(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplan(e)]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Petrecere turbulentă 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Sunt atât de fericită! Mâine e nunta, iar Caty, buna mea prietenă, a organizat pentru mine această petrecere a burlăciţelor. Ea a angajat şi trupa de dansatori, am uitat cum le spune. Cert e că nu poartă prea multe haine. Mi se urcă cocktailurile astea la cap, altfel nu-mi explic cum... tipul acela din public seamănă cu Florin. Dar chiar e Florin! Ce caută Florin al meu aici?]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Chrrr...zzzz...hei?!? Ajută-mă! Unde sunt? Ce se întâmplă? De ce flutură Ştefan bani în faţa mea? Ce-i cu sticla asta de şampanie? Alexandra...bombonica mea...de ce mă priveşti atât de fioros? Ce s-a întâmplat, bombonica mea?<br><br>Alexandra, e în regulă. Sunt... Sunt..*zdup*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Plasează {number} hoteluri mari]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} bunuri]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Trimite {number} elicopter(e)]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Petrecere turbulentă 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Am dat chix. Alexandra a şters podeaua cu bietul Florin... apoi s-a năpustit ca o fiară asupra mea. Auzi, cică totul e numai din vina mea. Nu se mai oprea din ţipat. Iar eu am sentimente... Sunt un tip sensibil...<br><br>Oh...<br><br>Îmi ţii tu locul la aeroport? Eu trebuie să curăţ aici.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Ahhh! Ştefan ăsta e un...un..e atât de nu ştiu cum... Ştia slăbiciunea Alexandrei şi a scos imediat o sticlă din buzunar. A căzut acolo lată. Nu înţeleg de ce-i place sticla atât de mult. …<br><br>Când s-a trezit, i-am spus că a visat. Nu ştiu cum o să-i explic ce-i cu cucuiul din capul meu.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Sud]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplan(e) în Australia]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Petrecere turbulentă 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Bună! Ce vis ciudat am avut, încerc să-mi amintesc... Ştefan mişca din şolduri...iar Caty îşi agita pumnii. Peste tot erau lumini, ca la discotecă. Şi apoi lumea a început să ţipe: "N-am fost eu! Nu e vina mea". O femeie îngrozitoare a apărut din senin şi i-a tras o mamă de bătaie lui Florin. Toate astea înseamnă ceva...cred că visul acesta un semn bun pentru căsnicia noastră. Mă simt mai bine acum. O să am grijă de Florin şi o să fim împreună întotdeauna!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Bine, bine. Recunosc. Petrecerea burlacilor putea să iasă mai bine. Eu am avut cele mai bune intenţii. Iar intenţiile contează, nu? Contează mai mult decăt faptele. Şi nici nici nu a fost chiar aşa de rău. Cip&Delicioşii mi-au oferit un curs de dans gratuit!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produs(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number}  bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Franţa]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Ziua cea mare 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA['neaţa! Uite că a sosit în sfârşit şi ziua cea mare. Episcopul care ne căsătoreşte trebuie să sosească în orice moment. N-ar strica să ne grăbim puţin. Dacă stăm aici şi pălăvrăgim toată ziua pierdem reducerea pentru cupluri proaspăt căsătorite la hotel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Bună!!! Nici nu ştii cât de mult mă bucur că eşti aici. Mi-ar prinde bine o mână de ajutor cu mâncarea, muzica şi florile pentru nuntă. Stresul ăsta mă termină. Ne uităm împreună peste meniu? Vreau să mă asigur că totul e în regulă. Pentru început, avem sandvişuri cu castraveţi. Stai, nu e bine. OH, NUUU! <br><br>Linişteşte-te, Caty! Fii calmă. Concentrează-te. De fapt, tot ce mă interesează este să prind buchetul de nuntă!]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Plasează {number} rond(uri) de flori]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Plasează {number} bonsai]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Ziua cea mare (2/5)]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Bună dimineaţa, tinere domn! Sau doamnă? Cu tinerii din ziua de azi nu poţi fi niciodată sigur. Am fost chemat aici ca să unesc un tânăr şi o tânără în taina sfântă a căsătoriei. Mmmm, peştele acesta pare delicios, cred că o să iau câteva îmbucături. <br><br>*Mmmm*<br><br>Ciudat...dintr-o dată nu mă simt bine. Hmm. Filmul acesta îmi aminteşte de viaţa mea. Doar că se derulează cu viteză înapoi... <br><br>…<br><br>…<br><br>…*horcăit*…<br><br>E vreun doctor la b-bord...]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Hei, amice! Am ieşit puţin din cabină ca să-mi dezmorţesc picioarele. Poftim? Ce-i asta? Ce face episcopul? Cine se crede? Doar pilotul are voie să fie necioplit. <br><br>Stai aşa. I se învineţesc buzele. Cred că e mort! Ce ne facem? Episcopul e mort!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Colectează {number} Medi Kituri]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Germania]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Italia]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Ziua cea mare 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Ce faci? Ai auzit oamenii vorbind despre "nunta de coşmar"? Se spune că un episcop invitat să oficieze o căsătorie într-un avion ar fi murit la bord. Ce nebunie! Stai puţin...<br><br>Cred că...E vorba de nunta mea! Episcopul a murit la nunta noastră? Îngrozitor! Cineva trebuie să ne căsătorească neapărat înainte de aterizare. Pilotul...Ştefan e singurul care poate să o facă.]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Grozav, ce să zic... Când mă simţeam şi eu mai bine cu domnişoarele de onoare, m-au pus să pilotez avionul până Ştefan îi căsătoreşte pe Florin şi Alexandra. Ah, ce păcat... Îmi iau concediu imediat ce aterizăm.]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Colectează {number} ceasuri]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Plasează {number} urşi zburători]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Ziua cea mare 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Salut! L-ai văzut pe distinsul episcop? Ce bărbat bine, nu găseşti? Nu ştiu, am aşa un sentiment...mi se pare cunoscut. Crezi că e burlac? Nu, nu cred. Sigur a pus cineva mâna pe el. *smiorcăit*<br><br>Scuză-mă. Nunţile mă emoţionează întotdeauna.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Florin, o iei pe Alexandra, să-ţi fie soţie credincioasă, la bine şi la greu, până când moartea vă va despărţi? Vă declar soţ şi soţie. Poţi să săruţi mireasa. <br><br>Ce meserie uşoară! Mâncăm odată? Mi-e o foame de lup.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} bunuri]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number}  bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Germania]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Colectează {number} rujuri]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Ziua cea mare 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[O, Doamne! M-am căsătorit! Ne-am căsătorit! Unul cu celălalt! Florin s-a roşit tot. Nu se vede de barbă, dar eu îl citesc ca pe-o carte. În sfârşit, sunt doamnă...ahhh...încă nu m-am hotărât dacă îmi schimb numele. <br><br>Hihihi. Trebuie să fug! A sosit momentul să arunc buchetul!]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Aleluia! Alexandra a reuşit să arunce buchetul afară din avion, tocmai când ne pregăteam de aterizare! N-am ezitat nicio secundă, am luat o paraşută şi am sărit după el. L-am prins, dar m-am agăţat de turnul Eiffel şi am stat acolo vreo două ore. <br><br>Am tras o sperietură, dar tot ce contează este că am prins buchetul. Ştii ce înseamnă asta, eu voi fi următoarea care se mărită!]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Colectează {number} floare/flori]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Colectează {number} Medi Kituri]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Franţa]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Luna de miere 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Ura, Paris! Ador oraşul ăsta. Sunt atât de fericită să fiu aici cu Florin! Din păcate, sunt aici şi colegii noştri, dar a fost singura cale de a obţine reducere la hotel. Sper însă să ne lase în pace, doar sunt multe de făcut la Paris. Nu crezi? Oh, să nu uit...ai putea să trimiţi tu o vedere familiei mele? Eu sunt prea ocupată acum.]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Bună! Îmi place Parisul, dar în primul rând mă bucur că sunt însurat şi că ne simţim bine în luna de miere, eu şi scumpa mea Alexandra. Nu prea avem însă intimitate aici. De fiecare dată când ies din cameră, îl găsesc pe Ştefan la uşă, cu o faţă lungă, de parcă s-ar simţi vinovat de ceva.]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Colectează {number} cărţi poştale.]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Colectează {number} floare/flori]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în America de Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number}  bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Luna de miere 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Sal'tare! Ce noroc am avut, că am scăpat întreagă din turnul ăla... şi încă aveam buchetul de nuntă în mână! Parisul e minunat, dar n-am mai fost aici şi aş avea nevoie de un ghid turistic. Alexandra e înnebunită după oraşul ăsta, mi-a povestit atâtea despre aventurile ei la Paris! Mă duc pe la ea, să-mi facă nişte recomandări. Crezi că ai putea tu să găseşti un ghid pentru mine? Mersi mult!]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Ah, Paris! Je t'aime! Mon armour! Vinul şi mâncarea sunt delicioase... şi o-la-la, pariziencele! Sunt extraordinare, dar eu nu am ochi decât pentru Caty. M-am mai dat la ea, fără succes, dar a trecut mult de atunci. Suntem în oraşul îndrăgostiţilor, asta e şansa mea! Vreau totuşi să-i cer sfatul lui Florin înainte de a face vreo mişcare.]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Colectează {number} ghiduri]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Luna de miere 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Sal't! Să fiu sincer, nu prea ştiu ce să zic despre Paris, decât că barurile sunt grozave. Mâncarea merge, dar nimic nu se compară cu vinul roşu. Singura mea problemă e că mi-au rămas pete roşii în gură. Alexandra sigur ştie cum pot să scap de ele. Între timp n-ar strica să dai drumul la nişte hidroplane. <br> <br>Mai vorbim, amice!]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Bună! Nu mai pot! Asta se presupune că e luna mea de miere, iar colegii mei bat la uşă din sfert în sfert de oră! I-am văzut mai mult aici decât îi văd la aeroport. Nu-i spune lui Florin, dar abia aştept să mergem odată acasă.]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Colectează {number} aparat(e) de cafea]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane în Noua Zeelandă]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Germania]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Luna de miere 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Am fost să vorbesc cu Florin, dar mi-a spus să mă car. La ce bun să mai aibă omu' prieteni, mă întreb?!<br> <br>Alexandra, în schimb, m-a sfătuit să-i arăt lui Caty că o respect şi să-i vorbesc deschis despre sentimentele mele. Părerea ei e că ar trebui să o invit pe Caty la cină. Asta o să şi fac, aşa că ţine-mi pumnii. Am emoţii. Mă ajuţi tu cu nişte flori?]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Ştefan e un nesimţit! M-a invitat să ies cu el la un restaurant şi a fost chiar drăguţ şi respectuos. Eram pe punctul să accept, când a dat-o iarăşi în bară. Mi-a zis că o să comande doar salată, pentru că i se pare că m-am îngrăşat puţin! ]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Colectează {number} floare/flori]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Colectează {number} brânzeturi franţuzeşti]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number}  bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Luna de miere 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Bună! Nu-i spune Alexandrei, dar abia aştept să ne întoarcem acasă. N-am putut să petrecem prea mult timp singuri, din cauza băgăreţilor de colegi. Parisul e grozav, desigur, dar tot ce vreau e să stau cu nevasta mea.<br> <br> Mai trebuie să-i suport şi în timpul zborului spre casă.  Rogu-te, dă drumul la un zbor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[N-am crezut că o să spun asta vreodată, dar adevărul e că mă bucur că s-a terminat luna de miere. Pot, în sfârşit, să petrec timp cu Florin. <br> <br>Ştefan şi cu ceilalţi n-au decât să bată pe altcineva la cap.]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returnează {number} zboruri]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Returnează {number} hidroplane]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Returnează {number} elicoptere]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[Dimineaţa de după 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA['neaţa. Dacă ne cunoaştem?! Sunt eu, şefu'! Neli, femeia de serviciu. Nu mă recunoşti? Mare surpriză, ce să zic. Parc-aş fi femeia invizibilă. <br><br>O invită cineva pe Neli la chef? Vezi-ţi de treabă! În schimb, trebuie să curăţ mizeria după ei. Ce onoare! *oftat* Viaţă de câine...]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[Auuu! Îmi trepidează capul. Parc-aş avea o bormaşină în el. Şi nu-mi amintesc nimic. Unde sunt? Cine sunt? De ce port fustă mini? Astea nu-s hainele cu care eram îmbrăcat. Offf... Nu mă simt prea bine. <br><br>Scuză-mă, cred că mi se face rău.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Colectează {number} Medi Kituri]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returnează {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Returnează {number} hidroplane]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Colectează {number} fripturi]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[Dimineaţa de după 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Olala! Ai văzut-o cumva pe Caty? A ieşit aseară din avion purtând un costum de pilot! Mă întreb al cui era?! Al lui Ştefan??? Hai să lăsăm gluma. Ştefan nu are nicio şansă, dar absolut nici una, să fie cu Caty. <br><br>Nu se poate, nu cred una ca asta. <br><br>...imposibil.]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA['neaţa! Abia am terminat de lustruit pe aici şi deja arată ca naiba. Întâi a apărut Ştefan. A trecut pe aici ca un apucat, urlând că-l doare capul. Apoi Florin şi Alexandra...ăştia au venit cu motocicleta! Îţi vine să crezi?! Ce animale! Mă chinui degeaba...]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} Aircoin(uri)]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Plasează {number} Snack Bar(uri)]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[Dimineaţa de după 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA['neaţa! Ştii ceva? Eu nu mă mai spetesc cu curăţenia, că oricum nu-i pasă nimănui. Dacă ei se simt bine într-un grajd, treaba lor. <br><br>Ce-i asta... DOAMNE! E UN MORT ÎN AVION!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Ah, omule, încep să-mi amintesc ziua de ieri. Încă e totul în ceaţă, dar... încet, parcă...Cred că de data asta am făcut-o. <br><br>Cum? Vine poliţia? Nu, nu, nu! N-am făcut nimic! Era majoră!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Platziere {number} centre securitate]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returnează {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[Dimineaţa de după 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Bună! Ce aeroport minunat! Nu vreau să deranjez, mă plimb doar puţin pe aici, dacă e permis. E un loc bun pentru  a observa oamenii. <br><br>Fantastic, femeia de serviciu e ca o albinuţă harnică. Dar de ce e oare atât de palidă? Şi de ce ţipă în halul ăsta? Ahhh, vine ca un vârtej spre mine! De ce mă loveşte???]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Aaahhh! Ăsta e...mortul din avion! Ce se întâmplă aici? Poliţia a înconjurat aeroportul şi mortul se plimbă prin sala de aşteptare?! Stai aşa! Cât timp sunt în stare să învârt un mop, vii cu vii şi morţii la...la locul lor!]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[Dimineaţa de după 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA['neaţa! La început am crezut că Ştefan şi Florin îl au pe bătrân pe conştiinţă, dar m-am înşelat! Mortul se plimba prin aeroport, deşi eu îl băgasem în debara! Desigur, atunci credeam că e mort. <br><br>Pssst...Nu-ţi fă griji, şefu! Mă ocup eu de tot.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[Infamie! Am venit să recuperez rămăşiţele pământeşti ale fratelui meu geamăn *smiorcăit*. Dintr-o dată, mă trezesc atacat cu mopul de scorpia aia şi apoi închis în debara, unde era şi corpul fratelui meu! <br><br> Veţi mai auzi de mine, pe cuvântul meu de cardinal! Sper că aveţi un avocat bun, veţi avea nevoie de el.]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} Aircoin(uri)]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[Dimineaţa de după 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Blaaaargh...trei zile la răcoare. Noroc că m-au lăsat să dau un telefon şi am putut să amân întâlnirea...<br><br>Femeia de serviciu, Neli, sau cum o fi chemând-o, ar face bine să se ferească din calea mea. Când trag un pic la măsea nu mă mai gândesc la bietul episcop. Mi-am dat seama de asta când veneam spre casă. Am nevoie de un concediu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA['neaţa. Ştefan îmi face zile fripte. O mică greşeală şi nu te uită cât trăiesc. Nu ştiu ce-şi imaginează. Mie nu-mi spun niciodată nimic. <br><br>Hei, tu! Ce te zgâieşti aşa? N-ai altceva mai bun de făcut? Dă-te la o parte. Trebuie să şterg pe aici.]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} Aircoin(uri)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Colectează {number} balot(uri) bumbac]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplan(e)]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Zbor pe nevăzute 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Sal'tare! Am găsit la matrimoniale un anunţ care parcă-i scris pentru mine: "Femeie matură, sexy şi curajoasă, caut prinţul din vis..." Eu sunt ăla. Vreau să-i răspund repede, până nu intră altcineva pe fir. Îmi ţii tu locul aici?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Hmm... Am făcut-o iarăşi lată ieri după-amiază şi se pare că am postat un anunţ la matrimoniale. Nu-mi amintesc nimic... şi acum căsuţa de mail mi-e inundată de răspunsuri. Unul mi se pare interesant: "Iubito, vreau să-ţi turez motoarele la maximum...". Sper să nu fie pilot.]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Tailanda]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în Franţa]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returnează {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Zbor pe nevăzute 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Deci...ne-am scris câteva e-mailuri şi cred că s-ar putea să iasă ceva de aici. Câteva dintre răspunsurile ei au fost foarte sugestive...poate chiar exagerat de sugestive. Mă întreb de ce trezesc astfel de sentimente în femei? Hmmm... <br><br>Oricum, nu pot lăsa ocazia să-mi scape printre degete. Cine ştie, poate ea e aleasa!?]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Pfui! Se-ngroaşă gluma. Cred că ştiu cine-mi scrie mesajele, dar sper că mă înşel... De ce sunt oare atât de agitată? Hei, tu de acolo! Da, cel din faţa monitorului! E numai vina ta. Nu te mai zgâi aşa la mine!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Cumpără {number} staţii de autobuz]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Vizitează {number} aeroporturi diferite şi colectează pasageri]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Returnează {number} CashCow]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Plasează {number} toalete]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Zbor pe nevăzute 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Să trăieşti, şefu'! Am frecat la podele de m-am îndoit toată de spate. Când să plec şi eu acasă, numai ce năvăleşte Ştefan ca o vită încălţată şi strică toată treaba. Dar am voie să mă plâng? Nuuuu...nimeni nu mă respectă aici. Mă ajuţi să fac un pic de ordine?]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Nu mai e mult până la întâlnire! Ce zici? Arăt ca un armăsar pur-sânge, nu? Am studiat din nou mesajele şi sunt convins că în seara asta mă întâlnesc cu două femei diferite. Ce să-i faci, viaţa-i scurtă...]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Colectează {number} bomboană/bomboane]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Croaţia]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Zbor pe nevăzute 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Salut! Nu te supăra, dar nu am chef de pălăvrăgeală. Am fost la o întâlnire de groază şi tot ce vreau este să-mi pun pijamaua şi să mă uit la TV. Să nu ieşi NICIODATĂ cu un pilot, auzi? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Deci, a fost...a fost diferit. Să nu ieşi niciodată cu cineva cu care lucrezi. NICIODATĂ! E ca o ruletă rusească. Înţelegi ce vreau să spun? Rezultatul poate să fie o catastrofă.]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Returnează {number} hidroplane mono]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} bunuri]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Întreţine {number} elicoptere]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Zbor pe nevăzute 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Îţi pare rău pentru întâlnirea mea?! Dar, omule, întâlnirea mea nici măcar nu a început încă... Ghiceşti pe cine am văzut ieşind dintr-un club? Hehehe... Pe Caty şi pe Casandra! Mâţele astea de obicei se înţeleg bine, dar acum erau cam zburlite. Te ocupi tu de următorul avion? Eu o aştept pe femeia în "doză dublă". Sper că asta înseamnă că vin două femei...ce altceva ar putea să însemne?]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Hmm... femeia mea n-a apărut încă. Ce-o fi cu ziua de azi? Neli nu-mai-ştiu-cum aşteaptă şi ea de mult pe cineva. Zice că are întâlnire cu un pilot... prinţul ei din vis... Ha ha ha! Săracu' de el habar n-are ce-l aşteaptă. <br><br>Femeia în doză dublă...prinţul din vis... Oh, nu...NELI???? AJUTOOOR!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Colectează {number} bikini]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Colectează {number} ouă]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Colectează {number} ochelari de soare]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Returnează {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Faţă în faţă cu Ştefan 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Nu mă înţelege greşit... Neli e o femeie dintr-o bucată, dar nu cred că ne potrivim... Dacă spun că a fost o neînţelegere, nicio femeie nu va mai ieşi cu mine. Pe de altă parte, dacă ies cu ea, reputaţia mea va avea de suferit. Aş putea să încerc să o scot la un restaurant de fiţe...poate îşi dă seama că nu e nasul meu şi scap de ea?]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA['neaţa. Întotdeauna l-am considerat pe Ştefan o nulitate, dar m-am înşelat, e galant. Am vrut să merg la o cârciumă cu el, dar el m-a invitat la restaurantul de lux "Le Gourmand". Eu nu refuz niciodată mâncarea, dacă e pe gratis. Sper să pot lua şi resturile la pachet...pentru câine, desigur.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Franţa]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Plasează {number} hoteluri mari]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin(uri)]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Faţă în faţă cu Ştefan 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Să aibă emoţii? Nici vorbă! Acum bea vin, ca să-şi spele gura după cele cinci porţii de cârnaţi. N-am văzut în viaţa mea aşa ceva. A bătut palma cu chelnerul, când i-a adus mâncarea. Aş muri de ruşine, dacă m-ar vedea acum părinţii mei... <br><br>Oh... <br><br>Mămico, ce faci aici?]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Mmmm, clătitele astea sunt delicioase. Nu mă pot abţine să nu-mi ling degetele. Părinţii lui Ştefan? Au fost pe aici, dar n-au stat mai deloc. Par oameni de treabă. Tatăl lui a zis ceva de fiul lui, care "ar fi murit pentru el". N-am ştiut că Ştefan a avut un frate.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin(uri)]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produs(e)]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Faţă în faţă cu Ştefan 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Omule, pentru mine paharul e pe jumătate plin. Da, părinţii m-au dezmoştenit, dar măcar coşmarul s-a terminat. Puteam să fim clienţii cu numărul un milion şi să câştigăm un premiu. Imaginează-ţi doar, eu şi cu femeia aia pe prima pagină a ziarelor... puteam să câştigăm o croazieră în jurul lumii... Bat în lemn!]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Incredibil! Eram pe punctul să ieşim pe uşă, când brusc a căzut peste noi o ploaie de confetti. Apoi au apărut nici nu ştiu de unde o droaie de fotografi! Exact ca în coşmar... Am fost clienţii cu numărul un milion!  Am câştigat o croazieră în jurul lumii şi dimineaţă plecăm la drum.]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Cumpără {number} Cazinou(ri) Viva Skyrama]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin(uri)]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[În jurul lumii 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Călătorie în jurul lumii cu Neli. Horror. Coşmarul absolut. De ce n-am refuzat premiul? Pur şi simplu n-am putut...vreau să văd şi eu lumea. Din cabina piloţilor nu vezi mare lucru. Prima haltă e la Veneţia. *oftat*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA['neaţa. L-ai văzut cumva pe Ştefan? E un pic supărat. L-am împins din greşeală şi a căzut din gondolă în apă. Îmi căutam sandviciul, că aerul sărat îmi face o poftă de mâncare de numa'. Dar, hei...femeile adevărate fac valuri, nu?]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo în Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplan(e) în Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în Italia]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[În jurul lumii 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Haaaaap...hap...ciu! Urăsc Veneţia. Stau în spital şi mă uit la telenovele italieneşti, în timp ce Neli se distrează la carnavaluri. M-am săturat până peste cap...Hapciu! <br><br>Dar să nu mai pomeneşti de asta, auzi? Să nu mai aud de călătorii "romantice".]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA['neaţa! Salutări de la Polul Nord! Peisajul e fantastic, e ca şi cum ai fi într-un glob cu zăpadă. Dacă te uiţi la faţa lui Ştefan, ai zice că e sfârşitul lumii. Stă toată ziua cu nasul în batistă şi-mi strică şi mie cheful. "Lasă-mă în pace!", "Nu vezi că am gripă?", "Du-te singură"... şi tot din astea. E o pacoste. Dacă nu se-nveseleşte de bună voie, va trebui să-l oblig!]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Groenlanda]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo în Groenlanda]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplan(e) în Groenlanda]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[În jurul lumii 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Bună! Ai auzit? Neli şi Ştefan sunt perechea de vis. Ştefan e îndrăgostit lulea. Parcă îi vibra tot corpul, când s-au întors de la Polul Nord. Şi ai văzut ce obraji roşii avea? Ah, ce romantic!<br><br>Vreau să le fac o surpriză şi să-i trimit într-unul din cele mai romantice locuri de pe planetă: Germania!]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Nu mai suport! Alexandra ne-a trimis în oraşul în care locuiesc părinţii mei. Oraşul meu de baştină... Acum toată lumea e convinsă că sunt într-o relaţie cu femeia asta. Taică-meu m-a bătut pe umeri şi mi-a făcut cu ochiul. CE MĂ FAC?]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Sud]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Germania]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[În jurul lumii 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Sal'tare! Ştiu cum să scap din încurcătura asta cu Neli. Creăm o diversiune şi o expediem pe Neli în Mongolia. În timpul ăsta, eu mă îmbarc în avionul corect şi mă îndrept spre plajele însorite din Caraibe! Nu putem să dăm greş cu planul ăsta.]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Ceeee??? Ce-ai făcut? Ai trimis ambele avioane în acelaşi loc? Ce-am făcut să merit asta? Ahhh...Mă duc la ştrand. SINGUR! Doar eu şi slipul meu tanga...]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Haiti]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[În jurul lumii 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Viaţa e frumoasă! Plaja e plină de gagicuţe, una mai bună ca cealaltă! Există şi o secţiune rezervată pentru celebrităţi. Vedete, starlete, paparazzi... Dar ce e asta? O balenă eşuată? Mă duc să dau o mână de ajutor. Ia-ţi notiţe: femeile se dau în vânt după eroi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA['neaţa. Ştefan e un nesimţit, la fel ca toţi bărbaţii. M-aş fi mirat să nu fie aşa. Stăteam liniştită la plajă... Nici nu ştiu de unde a apărut...a sărit pe mine şi m-a tras în apă. S-a adunat lumea ca la circ. Unu' a făcut şi o poză, care a apărut pe prima pagină a unui ziar...iarăşi...hihihi.]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} Aircoin(uri)]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasageri]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Dragă Neli 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Poftim? Nu, Neli şi cu mine nu suntem un cuplu! De când cu articolul ăla din ziar, le-a intrat la toţi în cap ideea că am fi perechea de vis de la aeroport. N-am de ales, trebuie să înscenez o despărţire. Nu văd ce altceva aş putea să fac ca să înceteze odată zvonurile astea jenante.]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Bun, am pus la cale planul perfect pentru a scăpa de baborniţă. Sunt un geniu. N-am cum să dau greş. Am scris deja mesajul...]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în Asia]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Returnează {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Dragă Neli 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Nu mi-a răspuns la mesaj! Cum să mă despart de ea, dacă mă ignoră? Cine se crede femeia asta? Eu sunt un tip bine... Trebuie s-o fac să-şi vadă lungul nasului. Până aici i-a fost!]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA['neaţa...Ştefan mă bombardează cu mesaje pe telefon. Nu l-am băgat în seamă, pentru că n-am chef de dulcegăriile lui. Doar nu-şi imaginează că suntem împreună?! Vacanţa a fost plăcută, de acord, dar să fim serioşi... Nu-i destul de bărbat pentru mine.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Trimite {number} avioane cargo în Rusia]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Colectează {number} rond(uri) de flori]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Plasează {number} arcuri florale]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Colectează {number} ursuleţi]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Dragă Neli 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA['neaţa! Ştefan a luat-o razna de tot! M-a urmărit peste tot cu motoreta lui, ca să-i spun de ce nu i-am răspuns la mesaje. În mod normal, am o slăbiciune pentru nătăfleţi, dar tipul ăsta e prea de tot. Îi arăt eu lui, dacă nu încetează odată!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Incredibil...mi-a dat papucii. Mi-a dat EA MIE papucii. Printr-un mesaj pe telefon. Pur şi simplu.  Habar n-are ce-a pierdut. Nu era ea de nivelul meu. Eu sunt deştept şi frumos... şi atât de singur. *oftat*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Plasează {number} cactus/cactuşi 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Colectează {number} bomboane]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Colectează {number} ursuleţi]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Colectează {number} bomboane]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[Totul se permite în dragoste şi război 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Salut, amice. Povestea asta cu Neli m-a bulversat... Să se despartă de mine în felul ăsta, printr-un mesaj pe telefon... Dacă se desparte cineva, atunci eu trebuie să fiu ăla care se desparte de ea. În niciun caz nu invers. Mă ajuţi să o recâştig? Vreau să-i trimiţi nişte bannere zburătoare. Lucrurile nu pot să rămână aşa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Bună! Ce drăguţ! Ştefan încearcă din nou să-mi câştige inima, de data asta cu bannere romantice. Nu mă poate uita... nu poate trăi fără...fără...NELI? Mopista aia?! Las' că vedem noi, domnişoară de la coada măturii!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Colectează {number} şorturi de baie]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Colectează {number} bikini]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[Totul se permite în dragoste şi război 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA['neaţa! L-ai văzut pe noul meu iubit? E de nota zece... pilot, model de lenjerie intimă şi sportiv. Dar bannerele romantice le-ai văzut? Numai el putea să le trimită. <br><br>Pot şi eu să fiu romantică, când vreau. Mă ajuţi?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Salutare! Se pare că treaba e tot mai serioasă...  sunt baloane în formă de inimă peste tot. E clar că Neli şi Ştefan sunt foarte îndrăgostiţi unul de celălalt. Poate nu mă crezi, dar nu mă mai afectează deloc. <br><br>Pe bune. NU-MI MAI PASĂ!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Plasează {number} toalete]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Plasează {number} baruri de plajă]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Colectează {number} ruj(uri)]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Colectează {number} baterii]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[Totul se permite în dragoste şi război 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Salut! Tralalala... nu e ziua de azi minunată? Ascultă... îmi faci un favor? Super! Scoate-i pe toţi din aeroport şi dă drumul la nişte avioane cu bannere. Ăştia au uitat de Caty când şi-au făcut socotelile!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HA! Planul meu perfid dă roade. Ai văzut bannerele? "Hai să ieşim împreună, Ştefan! C." Hmmm... "C."?  "C" de la Cupidon, desigur... Hihihi. Îmi convine de minune. Îmi fac freza cu gel, îmi pun cămaşa mulată şi mă duc la locul de întâlnire. Ce-o să mă mai distrez!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în Thailanda]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[Totul se permite în dragoste şi război 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Ah, tu... din nou. Ai auzit? Am pus azi mâna pe cel mai tare job: pilot de charter pentru o călătorie romantică la Las Vegas. Minunat. Viaţa de noapte e palpitantă la Las Vegas. <br><br>Pe pasageri îi cheamă Neli şi Adonis. Ce nume ciudate!]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Of, nu! Neli şi Adonis... NELI ŞI ADONIS!!! Două săptămâni din astea... Şi pozele... nu pot să-mi scot din cap POZELE ASTEA!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Colectează {number} camere]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Colectează {number} rujuri]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Colectează {number} Aircoin(uri)]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[Totul se permite în dragoste şi război 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Începe show-ul, amice. Mă duc la cafenea, ţanţoş ca un cocoş. Îmi desfac câţiva nasturi la cămaşă şi-i declar dragoste eternă. Inima ei va fi în mâinile mele. Va fi spectacol, amice. Micuţei îi vor da lacrimile de emoţie. <br><br> A sosit momentul. Acum sau niciodată!]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [va urma]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Belgia]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Plasează {number} hoteluri mari]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Cel mai nobil sentiment 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA['neaţa. Ce ţi-e şi cu bărbaţii ăştia... nu-i mare lucru de capul lor. Ai auzit vestea? L-am pus pe liber pe Adonis al meu. Nu era croit pe măsura unei femei de calibrul meu. Înţelegi ce vreau să spun? Merit unul mai bun.]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[Of, viaţă, viaţă... Mi-e dor de motănelul meu, chiar dacă eu m-am despărţit de el. Munca e singurul leac pentru o inimă zdrobită, cum e a mea... Frec până luceşte pardoseala asta ca o oglindă!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Cel mai nobil sentiment 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Bună! Spune-mi, ai văzut-o pe Casandra în ultima vreme? Nu ştii ce-i cu zâmbetul ăla larg de pe faţa ei? Ba am auzit-o şi fluierând... N-am mai văzut-o niciodată atât de veselă. Arată bine, nu ţi se pare? Ei, constat şi eu aşa... Doar sunt însurat, nu?]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Salut! Tocmai m-am întâlnit cu Casandra. Mă priveşte insistent, cu ochi mari, adoratori... ca un căţeluş. Ce pot să fac!? Toate femeile şi bărbaţii pe care îi întâlnesc se prăbuşesc la picioarele mele. Sunt un adevărat magnet de piloţi. Poţi să-mi spui Caty Bermuda.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Cel mai nobil sentiment 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Hei! Simt că nu-mi încap în piele de atâta fericire! Am pe cineva... O luăm încetişor, pentru că ea tocmai s-a despărţit de unul tare scorţos. Nici o problemă, pot să aştept. Nu o las să-mi scape.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA['neaţa. Ce? Dacă mai sufăr? Nu, nici vorbă. Mi-e mult mai bine. Am găsit o modalitate de a-mi consuma energia. Am descoperit diversiunea perfectă!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Cel mai nobil sentiment 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Bună! Ai auzit ultima bârfă? Casandra şi Neli? Urăsc cuplurile noi. Îşi etalează sentimentele, ca pisicile amorezate. Argh, dezgustător! Eu... *suspin* ...eu ... nu suport singurătatea! Mă gândesc la ultima mea relaţie... oare ce mai face?]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Nu o să ghiceşti niciodată cine mi-a dat întâlnire. Nici nu încerca, nici mie nu-mi vine să cred. N-ai decât să spui că am înnebunit, dar am acceptat.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Cel mai nobil sentiment 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Amice, e haos aici! Crede-mă, ştiu ce vorbesc! Cuplu de piloţi după cuplu de piloţi. Relaţiile între colegi ar trebui să fie interzise prin regulament. <br><br>Lipsă crasă de profesionalism.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Poftim? Crezi că i-am dat lui Ştefan o nouă şansă? Cum ai ajuns la concluzia asta? Mi-a pierit tot cheful de bărbaţi, după relaţia pe care am avut-o cu el. Încerc să mă orientez în alte direcţii în momentul de faţă... împreună cu Casandra... Mmmm...]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Un plan perfid 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA['neaţa! Ai mai văzut atâta nesimţire? Sunt urme de tocuri pe pardoseala la care numai eu ştiu cât am frecat! Sunt convinsă că a fost Tara! Nu are niciun respect pentru "opera" mea.]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Vezi tu, eu am clasă. Am invitat-o pe Tara la un restaurant de lux, ca să discutăm faţă în faţă. I s-a umplut paharul!]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Un plan perfid 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Amice, întotdeauna am vrut să aterizez lângă Casandra. Înţelegi ce vreau să spun? Hihihi... Am conceput un plan genial ca să o fac să iasă cu mine. Nu are cum să-mi reziste... o să vezi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Am să-ţi spun ceva... L-am invitat pe Ştefan la cină. Mă asculţi puţin? Nu am apucat niciodată să vorbim despre ce s-a întâmplat atunci la cafenea. Nu vreau decât să vorbesc cu el. Îţi jur.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Un plan perfid 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Am trei întâlniri la acelaşi restaurant, la aceeaşi oră. Mi se pare firesc, pentru un bărbat de valoarea mea. O să fie foarte interesant. Am nevoie de ajutorul tău.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Psst... hei... sunt eu, Ştefan! Ai crezut că sunt Tara? Operaţiunea Didgeridoo este în plină desfăşurare. "Tara" are o întâlnire fierbinte cu Casandra. De ce credeai că m-am îmbrăcat aşa? Cu Caty şi Neli voi apărea normal. Bărbat, ca întotdeauna. Nu-ţi fă griji, nu are cum să meargă rău. Planul e pus la punct în cele mai mici detalii!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Cină romantică 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Unde sărăcie e Tara asta? Ar fi trebuit să ajungă deja... Ah, grozav, uite-l pe Ştefan... Oh, nu! Vine spre mine! Nu acum...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[De ce se ia de mine ţăcănita asta dacă tot m-a invitat la cină? Sau poate... crezi că de fapt a vrut s-o invite pe Tara? În cazul ăsta, va primi ce-şi doreşte. Mă întorc imediat!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Cină romantică 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Unde e nesimţitul ăsta? Aştept deja de o veşnicie. Ştiu că e aici, l-am văzut la masa lui Neli. Fustangiii ăştia sunt irecuperabili.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Iată-mă, am sosit. Scuză-mă că te-am făcut să aştepţi. Despre ce voiai să vorbim?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Cină romantică 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara? Ce se petrece aici? Te aştept de o bucată de vreme! Nu se poate... doar nu mă înşeli cu Caty?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Ah, mâţele astea o să-şi scoată ochii una alteia. Mai bine mă ascund sub masă până se mai răcoresc spiritele.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Cină romantică 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[Ufff... trebuie să fac ordine în viaţa mea amoroasă. Cel mai bine îmi limpezesc gândurile cu o cupă de şampanie şi o porţie de caviar... Uhhh, dar ce caută Neli aici? Şi de ce am impresia că o să-mi sară la gât?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Aici erai, laşo! Nu eşti în stare să-ţi rezolvi singură problemele? Îl pui pe Ştefan să facă treburile neplăcute? Ţi-arăt eu!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Cină romantică 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[De ce ţipă Tara şi Neli una la alta? Adineaori era ascunsă sub masa lui Caty, în capătul celălalt al restaurantului... Ce se întâmplă aici?  De ce sunt două Tare? Şi de ce are una dintre ele picioarele atât de păroase?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Fir-ar să fie. N-a ieşit deloc cum am vrut eu. Complet altceva am plănuit eu. Îmi iau tălpăşiţa, că nu e de bine.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
