<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.news">
  <item name="av.news.header"><![CDATA[Știri Skyrama]]></item>
  <item name="av.news.title"><![CDATA[Bună! Sunt Casandra, noul tău pilot de hidroplane. Îți voi prezenta pe scurt noile update-uri. Hai, vino să-ţi arăt!]]></item>
  <item name="av.news.text"><![CDATA[<li>Noul sistem Cargo este acum disponibil! Urmăreşte noul tutorial pentru a afla mai multe detalii!</li><li>Nota bene: Pasagerii colectaţi în timpul unei zile vor părăsi aeroportul după 72 de ore, cu excepţia cazului în care îi trimiţi spre o altă destinaţie.</li>]]></item>
  <item name="av.news.hint_title"><![CDATA[Sugestie:]]></item>
  <item name="av.news.hint_text"><![CDATA[Dacă avioanele tale vor fi întreţinute pe alte aeroporturi, vei fi recompensat dublu!]]></item>
  <item name="av.news.shop_title"><![CDATA[WonderQuicky!]]></item>
  <item name="av.news.shop_text"><![CDATA[Strânge piese de avion pentru a completa colecţia WonderQuicky!]]></item>
 </category>
 <category name="av.santanews">
  <item name="av.santanews.header"><![CDATA[Noutăţi invernale]]></item>
  <item name="av.santanews.title"><![CDATA[Ho ho ho! În timpul săptămânilor de iarnă, piloţii, însoţitorii de zbor şi toţi pasagerii nu se gândesc decât la un singur lucru: marea petrecere, la sfârşitul anului. Te aşteaptă o mulţime de lucruri noi!]]></item>
  <item name="av.santanews.text"><![CDATA[În timpul iernii, Moş Crăciun va zbura şi peste aeroportul tău! Fii atent, poate îi cad unele cadouri din sanie! Încearcă să le colectezi pe toate, este posibil să primeşti recompense! Disponibile între 24 şi 26 decembrie!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_title"><![CDATA[Focuri de artificii!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_text"><![CDATA[An nou fericit! Trimite prietenilor tăi felicitări explozive. Disponibile între 29 şi 31 decembrie!]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_title"><![CDATA[Service expres:]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_text"><![CDATA[Plăteşte o dată şi apoi poţi întreţine GRATIS toate avioanele timp de 24 de ore!]]></item>
 </category>
 <category name="av.january12news">
  <item name="av.january12news.header"><![CDATA[Un nou an, noi ştiri]]></item>
  <item name="av.january12news.title"><![CDATA[Un nou an fericit! Îţi dorim un 2012 cu avioane punctuale, pasageri satisfăcuţi şi multe aircon-uri!]]></item>
  <item name="av.january12news.text"><![CDATA[Datorită îmbunătăţirilor tehnice, avioanele sunt acum mutate automat pe platforma lor. Încearcă! Vei vedea că acest feature îţi permite să trimiţi avioane mult mai uşor. O îmbunătăţire semnificativă pentru orice manager de aeroport!]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_title"><![CDATA[Update-uri:]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_text"><![CDATA[Lucrăm la rezolvarea problemelor de încărcare şi de performanţă ale jocului!]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_title"><![CDATA[Cumpără mărfuri:]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_text"><![CDATA[Ai nevoie de bunuri? Achiziţionează-le din categoria specială de la shop!]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews">
  <item name="av.modernizationnews.header"><![CDATA[Noile obiective zilnice!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.title"><![CDATA[21 de noi aventuri pentru personalul aeroportului!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.text"><![CDATA[Reorganizarea unui aeroport nu este o sarcină uşoară. Prin urmare, nu este surprinzător faptul că echipajul Skyrama nu a fost foarte activ în ultima vreme. Dar acum, Stephan, Caty, Florin şi restul trupei sunt din nou în acţiune! V-am pregătit de toate: de la excursii de shopping, până la escapade amoroase (inclusiv prăbuşiri spectaculoase)! Faceţi clic pe steaua din stânga şi îndepliniţi obiectivele înainte de expirarea timpului. În acelaşi loc, veţi găsi noi obiective în doar câteva săptămâni.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_title"><![CDATA[Update-uri:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_text"><![CDATA[Amplasează niște decoraţiuni high-tech lângă platforme pentru a reduce timpul de mentenanţă cu max. 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_title"><![CDATA[Avioane noi!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_text"><![CDATA[Disponibile în magazin: noile prototipuri de avioane şi avioane de siguranţă!]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+mmo">
  <item name="av.modernizationnews+mmo.header"><![CDATA[Aeroportul de mâine]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.title"><![CDATA[Aeroportul viitorului a sosit! Am primit nişte super prototipuri de avioane şi clădiri noi.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.text"><![CDATA[Către toţi piloţii: Skyrama este nominalizat pentru "Best Tycoon Browser MMO"! Ura! Utilizează link-ul de mai jos pentru a vota pentru noi! <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>Link la voturile</u></a><br/>Ajută Skyrama să atingă altitudini şi mai mari! Dacă vom câştiga, te aşteaptă o surpriză frumoasă!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_title"><![CDATA[Update-uri:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_text"><![CDATA[Amplasează niște decoraţiuni high-tech lângă platforme pentru a reduce timpul de mentenanţă cu max. 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_title"><![CDATA[Avioane noi!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_text"><![CDATA[Disponibile în magazin: noile prototipuri de avioane şi avioane de siguranţă!]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+unlocking">
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.header"><![CDATA[Aeroportul de mâine]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.title"><![CDATA[Aeroportul viitorului a sosit! Am primit nişte super prototipuri de avioane şi clădiri noi.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.text"><![CDATA[Atenţie, piloţi!<br/>Acum, puteţi urmări progresul pe noua hartă a ţărilor deblocate.<br/>Vizitaţi fiecare ţară de pe continent pentru a obţine o recompensă şi arătaţi avioanele voastre jucătorilor din toată lumea!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_title"><![CDATA[Update-uri:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_text"><![CDATA[Amplasează niște decoraţiuni high-tech lângă platforme pentru a reduce timpul de mentenanţă cu max. 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_title"><![CDATA[Avioane noi!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_text"><![CDATA[Disponibile în magazin: noile prototipuri de avioane şi avioane de siguranţă!]]></item>
 </category>
 <category name="av.zeppelinexpedition">
  <item name="av.zeppelinexpedition.header"><![CDATA[Noi feature-uri!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.title"><![CDATA[Aeroportul nostru este gata pentru a găzdui faimoasa expediţie Zepelin şi pentru a debloca ţări! Participanţii pot câştiga faimă, onoare şi recompense speciale!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.text"><![CDATA[Acum, poţi verifica progresul cu noua hartă de deblocare a ţărilor. Vizitează toate ţările dintr-un continent pentru a câştiga o recompensă şi a arăta planurile tale jucătorilor din toată lumea!<br/><br/>Odată ce ai hangarul pentru Zepelin, poţi începe să colectezi combustibil pentru expediţia din mini-jocul SHOW AERIAN. Când ai combustibil suficient, poţi trimite zepelinele tale în locuri exotice şi colecta obiecte rare. Colectează cât mai multe suveniruri şi înlocuieşte-le cu una dintre cele două aeronave exclusive. Verifică inventarul, s-ar putea ca hangarul pentru zepelin să fie deja acolo!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_title"><![CDATA[Expediţie zepelin!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_text"><![CDATA[Asigură-ţi Dedarama sau incredibilul Spaceship-One ca o recompensă pentru colectarea de expediţie.]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_title"><![CDATA[Show aerian]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_text"><![CDATA[Show-ul aerian va apărea pe aeroport atunci când ai un hangar pentru zepelin. Fă clic pe aeronave, la momentul potrivit, pentru a obţine combustibil!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mmo">
  <item name="av.mmo.header"><![CDATA[Cel mai bun MMO al anului!]]></item>
  <item name="av.mmo.title"><![CDATA[Cine votează, câştigă! Datorită vouă, echipa Skyrama a câştigat recent premiul pentru cel mai bun MMO al anului 2012.]]></item>
  <item name="av.mmo.text"><![CDATA[Ai votat Skyrama drept cel mai bun <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>MMO al anului 2012</u></a>!<br/> Este timpul pentru a sărbători în stil, cu trei daruri uimitoare! Toţi piloţii de elită au nevoie de mai mult spaţiu pentru a-şi întinde aripile. Echipajul de la sol a luptat pentru a mări hangarul mic. Slotul adiţional este din partea casei, desigur!]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_title"><![CDATA[Steaua ta norocoasă]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_text"><![CDATA[Această nouă piesă decorativă va străluci deasupra aeroportului... zi şi noapte.]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_title"><![CDATA[10 e numărul norocos!]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_text"><![CDATA[9 este bun, 10 e minunat! De aceea, vă oferim 10 încercări gratuite la loteria de bagaje!]]></item>
 </category>
 <category name="av.superfuel">
  <item name="av.superfuel.header"><![CDATA[Umple-ţi rezervorul cu combustibil Turbo!]]></item>
  <item name="av.superfuel.title"><![CDATA[Sparge bariera sunetului cu Turbo!]]></item>
  <item name="av.superfuel.text"><![CDATA[Avioanele sunt blocate la sol şi elicea elicopterului abia se învârte? Nu pe aeroportul tău! Umple rezervorul cu noul combustibil Turbo şi zboară ca fulgerul peste oraşe, ţări şi continente!]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_title"><![CDATA[Aterizare VIP]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_text"><![CDATA[Aglomeraţie în spaţiul aerian? Asigură-ţi aterizarea imediată!]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_title"><![CDATA[Pompează acum!]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_text"><![CDATA[Pentru fiecare jucător de la niv. 3 în sus: 50 litri de combustibil Turbo gratis!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_day">
  <item name="av.may_day.header"><![CDATA[Zile de mai la Skyrama!]]></item>
  <item name="av.may_day.title"><![CDATA[Asfaltul de pe aeroportul SkyRama se încinge. A venit vremea petrecerilor!]]></item>
  <item name="av.may_day.text"><![CDATA[Ce zile minunate!  Turnul de control îşi pierde controlul... Utilizează moneda festivă pentru a debloca itemuri exclusive şi sărbătoreşte Ziua Mamei, Ziua Tatălui şi zilele de primăvară, toate deodată! Să sperăm că turbulenţele nu vor afecta pista!]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_title"><![CDATA[Lasă florile să vorbească]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_text"><![CDATA[Cu cât colectezi mai mult, cu atât mai multe itemuri vei primi! ]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_title"><![CDATA[Febra cumpărăturilor!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_text"><![CDATA[Solduri de primăvară! Nu le rata, asaltează magazinul!]]></item>
 </category>
 <category name="av.eng_bay">
  <item name="av.eng_bay.header"><![CDATA[Atelierul aeronautic!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.title"><![CDATA[Uau, o mulţime de accesorii!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.text"><![CDATA[Acum, în magazin la rubrica "Clădire Airside": atelierul aeronautic îţi tunează aeronavele nu doar cu un strat de vopsea! Echipează-te cu noi sisteme de navigare, cu cele mai bune reactoare şi spaţiu pentru marfă suplimentar. Asigură-ţi centrul de tuning cu doar 100 Aircoinuri şi ia-ţi adio de la vehiculele prefabricate standardizate!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_title"><![CDATA[Nou în atelier!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_text"><![CDATA[Acum, avioanele sunt scoase din uz la fiecare 24 de ore!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_title"><![CDATA[Magazin Tuning ]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_text"><![CDATA[N-ai timp de pierdut cu colectatul? Atunci ia-ţi piesele de schimb de la magazin!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_title"><![CDATA[Primul elicopter de marfă]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_text"><![CDATA[Amplasează niște decoraţiuni high-tech lângă platforme pentru a reduce timpul de mentenanţă cu max. 40%.]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_title"><![CDATA[Coca loca]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_text"><![CDATA[Pimpează-ţi aeronavele cu un nou look în atelierul aeronautic!]]></item>
 </category>
 <category name="av.announcement">
  <item name="av.announcement.header"><![CDATA[Tur de pistă la Skyrama ]]></item>
  <item name="av.announcement.title"><![CDATA[O privire în viitor: Aici aflaţi ce vă aşteaptă în curând!]]></item>
  <item name="av.announcement.text"><![CDATA[Vara asta încinge pistele de la Skyrama. La sfârşitul lunii, un event sportiv va puncta viaţa de la aeroport: aeronave exclusive, clădiri şi ambianţă fără precedent! Şi, ca întotdeauna, noi lucrăm cu sârguinţă în spatele scenei. Turnul de control a apelat la cei mai buni vânători de paraziţi. Vom stârpi toate bug-urile!]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_title"><![CDATA[Prietenii valoroase]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_text"><![CDATA[Mai simplu, mai rapid, mai eficient: noul feature de invitaţii va ateriza în curând!]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_title"><![CDATA[Paradă de provocări]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_text"><![CDATA[Obiectivele zilnice au fost reînnoite: aventuraţi-vă în noile provocări!]]></item>
 </category>
 <category name="av.friends">
  <item name="av.friends.header"><![CDATA[Reţea aero-socială]]></item>
  <item name="av.friends.title"><![CDATA[O vedere de ansamblu a traficului aerian cu noul organizator de prieteni!]]></item>
  <item name="av.friends.text"><![CDATA[Ca manager de aeroport, trebuie să fii mereu în contact cu prietenii tăi. Ochii care nu se văd se uită şi asta nu e bine pentru afaceri. Personalul nostru de la sol ne-a raportat că ai avut anumite probleme cu statusul online în ultima vreme. Am lucrat la remedierea acestor probleme, iar veştile sunt bune. Am dezvoltat un nou semnal de zbor care îţi va permite să-ţi coordonezi planurile de zbor cu cele ale prietenilor tăi. Fă clic pe simbolul de turn din partea stânga sus a barei de meniu şi, pentru 30 de minute, numele tău va fi afişat primul pe listele prietenilor tăi. Acesta va fi semnalul că poţi primi zboruri. Ce mai aştepţi? Încearcă-l şi arată-le partenerilor tăi că eşti gata de lucruri mari!]]></item>
  <item name="av.friends.hint_title"><![CDATA[Update-uri:]]></item>
  <item name="av.friends.hint_text"><![CDATA[Amplasează niște decoraţiuni high-tech lângă platforme pentru a reduce timpul de mentenanţă cu max. 40%.]]></item>
  <item name="av.friends.shop_title"><![CDATA[Călători de cursă lungă]]></item>
  <item name="av.friends.shop_text"><![CDATA[Simte-te ca acasă! În curând, pasagerii tăi vor sta 5 zile în sala de aşteptare.]]></item>
 </category>
 <category name="av.10mi">
  <item name="av.10mi.header"><![CDATA[10 milioane de utilizatori înregistraţi!]]></item>
  <item name="av.10mi.title"><![CDATA[Un mic event pentru a sărbători un record fabulos! Să înceapă distracţia!]]></item>
  <item name="av.10mi.text"><![CDATA[Pentru a vă arăta recunoştinţa, vă vom oferi 5 participări la loteria bagajelor, 10 unităţi de combustibil turbo şi piese pentru atelierul aeronautic. În magazin mai găsiţi şi decoraţiuni speciale şi avionul de clasă MillionAir X.]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_title"><![CDATA[Începutul e mai uşor]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_text"><![CDATA[10 milioane de jucători, o săptămână nebună între 10-17 decembrie 2012!]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_title"><![CDATA[A fost odată...]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_text"><![CDATA[Croydon Airport, primul aeroport internaţional din lume, şi-a deschis porţile în martie 1920.]]></item>
 </category>
 <category name="av.dark_orbit">
  <item name="av.dark_orbit.header"><![CDATA[Dark Airport: vizită intergalactică]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.title"><![CDATA[Spre viitor cu viteza supersonică - la ce ne mai trebuie avioane?]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.text"><![CDATA[Noutate absolută: în următoarele ore, crucişătorul Goliath aterizează pe aeroportul tău.  Intră în posesia acestei fortăreţe zburătoare spre spaima concurenţei, şi demonstrează că viitorul transportului aerian e scris în stele...]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_title"><![CDATA[Cândva a fost David, acum e Goliat!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_text"><![CDATA[6 ani de DarkOrbit - pe 11.12. a fost dat startul unei memorabile aventuri spaţiale]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_title"><![CDATA[Ofertă unică]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_text"><![CDATA[Acum sau niciodată: profită de şansa de intra în posesia lui Goliath!]]></item>
 </category>
 <category name="av.high_level">
  <item name="av.high_level.header"><![CDATA[Permisiune de aterizare pentru avioane de elită ]]></item>
  <item name="av.high_level.title"><![CDATA[Au sosit noile avioane de mare altitudine!]]></item>
  <item name="av.high_level.text"><![CDATA[Piloţii buni vor să zboare sus. Cei mai buni dintre cei buni vor să deschidă noi frontiere.  În viitor, îţi vei putea îmbunătăţi flota cu tot ce e mai bun în transportul aerian internaţional!  Vei fi uimit să vezi ce avion legendar va ateriza în curând pe aeroportul tău!]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_title"><![CDATA[Zeiţa Fortuna surâde]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_text"><![CDATA[Ce zici de decoraţiunile de învingător? Premiul cel mare aşteaptă să fie câştigat.]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_title"><![CDATA[Ia-ţi zborul!]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_text"><![CDATA[Noile avioane - în stoc, pregătite de decolare!]]></item>
 </category>
 <category name="av.newquests">
  <item name="av.newquests.header"><![CDATA[Quest-O-Rama]]></item>
  <item name="av.newquests.title"><![CDATA[Noi misiuni au primit undă verde!]]></item>
  <item name="av.newquests.text"><![CDATA[Poveşti noi, personaje noi şi o gamă întreagă de provocări palpitante! În săptămânile următoare, va fi forfotă mare la aeroportul tău. După o lungă pauză, Ştefan, Caty & Co. se avântă plini de elan în haosul zilnic de pe aeroport. Săptămâna aceasta vom lansa deja 10 misiuni noi, pentru toţi jucătorii care şi-au îndeplinit lista de obiective.  În continuare, vor urma multe alte noutăţi. De fapt, foarte multe alte noutăţi! Urmăreşte obiectivele actualizate şi toate surprizele pe care le-am pregătit pentru tine!]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_title"><![CDATA[Clădiri noi la shop]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_text"><![CDATA[Se găseşte câte ceva pe placul fiecăruia, de la dispozitive de siguranţă până la cele de făcut valuri.]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_title"><![CDATA[WonderQuicky!]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_text"><![CDATA[Strânge piese de avion pentru a completa colecţia WonderQuicky!]]></item>
 </category>
 <category name="av.recyclingnews">
  <item name="av.recyclingnews.header"><![CDATA[La Skyrama se poartă verde: reciclează-ţi avioanele!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.title"><![CDATA[Mai ecologic de atât nu se poate]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.text"><![CDATA[Pista este ocupată, în hangar nu mai ai loc nici de un ac, iar membrii echipajului sunt verzi de furie? Nicio problemă! De acum înainte, poţi să faci curăţenie la aeroportul tău, să dezmembrezi avioane în noul centru de reciclare şi să obţii în schimb componente valoroase. Ia-ţi zborul spre hala de montaj, unde mecanici meseriaşi vor asambla avionul visurilor tale. Viitorul începe azi. Eşti gata de decolare?]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_title"><![CDATA[Componente noi]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_text"><![CDATA[Sticlă, buloane sau metal - fără aceste componente, nu poţi construi niciun avion.]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_title"><![CDATA[Avioane noi]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_text"><![CDATA[Aerodinamic şi iute ca fulgerul: arată că ai clasă cu noile tale avioane!]]></item>
 </category>
</language>
