<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[Lux pur!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Salut, numele meu este Stefan, un adevărat as al aviaţiei! Împreună vom cuceri cerul şi vom descoperi lumea! Fiind reprezentantul cel mai vizibil al aeroportului, trebuie să păstrez aparenţele. Am nevoie de câteva ceasuri de lux şi cravate elegante.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Cool! Cravatele şi ceasurile ăstea sunt mişto de tot. Acum arăt mai fercheş decât toţi ceilalţi piloţi. Ce-o să se holbeze!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Colectează {number} cravate]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Colectează {number} ceasuri]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Adaugă {number} prieten(i)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Spune-o cu flori]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Bună, eu sunt Caty, stewardesa ta. Satisfacerea pasagerilor este prioritatea noastră de top, deşi mulţi dintre colegii mei, cum ar fi megalomanul de Stefan, cam ignoră acest lucru. Aeroportul tău trebuie puţin înfrumuseţat. Cred că florile spun totul!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Mulţumesc! Aeroportul tău arată mult mai luminos şi mai prietenos acum. Aspectul exterior este foarte important în această afacere. Dacă investeşti în decor, pasagerii vor veni în masă. Şi acum gata cu vorba, trebuie să mă ocup de pasagerii plătitori.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Cumpără {number} cutie/cutii de flori]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Cumpără {number} cutie/cutii de flori]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Colectează {number} flori]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Compensare CO2]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Deci tu eşti a noul nostru recrut, nu-i aşa? Florin este numele meu. Eu sunt responsabil pentru buna funcţionare a avionului. Ne vom înţelege bine... Cel puţin, atâta timp cât mă ajuţi să-mi fac treaba bine. Avem nevoie de cât mai multe plante pentru a compensa amprenta de carbon a aeroportului. Let`s go eco!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Nu-i rău deloc! Cu această verdeaţă, ai făcut ceva bun pentru mediul înconjurător. Alexandra, controloarea de trafic aerian, va fi super încântată. Ea acordă o importanţă deosebită problemelor ecologice.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Colectează {number} ziare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Pune {number} copac(i)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Pune {number} copac(i)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Doar pentru membrii clubului...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Dacă vrei să fii respectat, trebuie să fii membru al clubului de piloţi. Dar, n-ar trebui să fie nicio problemă pentru noi! Extindem planul nostru de zbor şi le oferim nişte brânză franţuzească, nimic mai mult. Dacă reuşim să-i impresionăm cu asta, piloţii ne vor recompensa cu cel mai tare avion de curse pe care ţi-l poţi imagina.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Ai văzut? Piloţii au fost total impresionaţi de densitatea mare de zbor. Drept recompensă, ei ne dau un Racer exclusiv. Cu acest avion te poţi mândri şi pe alte aeroporturi, obţinând astfel nişte bonusuri frumuşele de PE.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Colectează {number}x brânză]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Trimite înapoi {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Vizitează {number} aeroporturi diferite şi colectează pasageri]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[Du-te, vino!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Salut din nou! Pasagerii mei se plâng de aeroport. Ei spun că drumul de intrare / ieşire din aeroport este prea lung. E într-adevăr pierdere de timp! Nu ştii vreo soluţie pentru a remedia situaţia?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Super! Taxiurile şi autobuzele sunt exact ceea ce aveam nevoie. Cărţile poştale sunt drăguţe... Poate, într-o bună zi, voi pleca în vacanţă şi le voi trimite prietenilor.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Cumpără {number} locuri de parcare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Cumpără {number} staţii de autobuz]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Cumpără {number} staţii de taxi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Colectează {number} cărţi poştale.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Reuniune de familie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Ta-ai întors deja? Minunat! Ei bine, fă-te util! Familia Alexandrei vizitează aeroportul şi ştiu că este puţin cam stresată. Trebuie să asigurăm eficienţă maximă... şi o bună aprovizionare cu ursuleţi de pluş pentru copii.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Nu-i rău deloc, felicitări! Familia Alexandrei a fost impresionată de buna funcţionare a aeroportului. Şi Alexandra... e atât de drăguţă când zâmbeşte! Ce te uiţi aşa? Am vrut să spun că ea este o persoană foarte competentă, asta-i tot.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Trimite înapoi {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasager(i)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Colectează {number} ursuleţi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produs(e)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Amator scandalos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Salut! Clubul piloţilor a respins cererea mea de aderare. Cică nu am maturitatea şi experienţa necesară! Hai să le arătăm acestor elitişti aroganţi de ce suntem în stare! Nimic nu spune atât de mult despre maturitate şi experienţă ca un jet luminos. Trebuie să efectuăm sarcini de performanţă la aeroport pentru a câştiga un avion de curse exclusiv.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Cool! Ai câştigat un avion de curse! Putem zbura la toţi prietenii ca să te dai mare. Un Gee Bee nu trece niciodată neobservat. Să vezi ce-or să mai dea din meliţă cei de la clubul de piloţi!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Trimite înapoi {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Quicky]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Produse fundamentale]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Salut! Pasagerii mei sunt foarte fericiţi acum. Zero reclamaţii! Sunt atât de ocupat, încât n-am timp să merg la cumpărături şi nici măcar un prieten care să mă ajute. Poţi să colectezi câteva produse fundamentale pentru mine?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Mulţumesc! Cred că acum suntem prieteni. Aceste consumabile sunt esenţiale pentru a mă menţine fresh şi elegant, o parte importantă din relaţiile cu pasagerii.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Colectează {number} bijuterie (i)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Colectează {number} perechi de pantofi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Colectează {number} rujuri]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Colectează {number} genţi de mână]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Standarde noi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Grăbeşte-te, nu avem timp de pierdut! Aeroportul nostru se îndreaptă spre obiective mai mari şi trebuie să stabilim o mulţime de standarde noi. Va fi drastic ... Ca să nu mai pomenesc de cât stres o să fie pe capul nostru. Ia-ţi nişte globuri de zăpadă, sunt o modalitate ideală pentru a te calma!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Bravo! Ai dovedit că standardele aeroportului nostru sunt la fel de exigente ca ale celor învecinate... dacă nu mai mari. Chiar m-ai impresionat! Acum înţeleg de ce Alexandra te laudă mereu!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Cumpără {number} platforme M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Trimite înapoi {number} avioane amice medii]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Colectează {number} globuri de zăpadă]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[În al nouălea cer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Salut! Clubul de piloţi nu mă apreciază, dar aş putea deveni favoritul damelor. Fă nişte vizite galante şi nu te zgârci la parfum!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Eşti tare! Doamnele adoră şarmul nostru.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Austria]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Franţa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Italia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Colectează {number} parfumuri]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Vise dulci]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Salut! Pasagerii mei sunt obosiţi de călătorie şi au nevoie de o noapte liniştită într-un loc confortabil. Vezi ce poţi să faci!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Mersi mult! Pasagerii mei sunt acum relaxaţi şi gata pentru a începe o nouă zi.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Cumpără {number} hotel(uri) S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Colectează {number} bomboană/ bomboane]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Cumpără {number}x arboret mixt]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Jonglerie cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Gata pentru o încărcătură mare? Dacă vom avea un lanț de aprovizionare eficient, ajutându-ne pe noi înșine și pe prietenii noștri, atunci vom obține un upgrade gratuit la capacitatea depozitului. Deci, hai să trecem la treabă!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Mişcare inteligentă! Ai dovedit că "ai o mână bună" pentru profituri. Asta înseamnă că vei obține un upgrade gratuit la capacitatea depozitului. Asta-i o răsplată generoasă - în mod normal, costă ceva AirCash.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produs(e)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioan(e)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Racer-ul Clubului de Piloţi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Salut! Clubul Piloţilor m-a contactat din nou. Probabil, va accepta aplicaţia mea. Trebuie să fim foarte atenţi, o mica greşeală ar putea fi fatală. Trebuie să le arătăm că avem maturitate şi experienţă suficientă... de ce nu cu câteva statistici de zbor? Dacă vom reuşi, vom intra în Clubul Piloţilor şi vom primi un Racer exclusiv.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Fantastic! Clubul Piloţilor spun că statisticile tale de zbor demonstrează maturitatea şi experienţa noastră. Suntem în club! Deocamdată, cu titlu provizoriu. Ne putem da mare în faţa prietenilor.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-SuperTurbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Tranzit în masă]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Salut! Acum, că aeroportul tău se extinde, trebuie să fii foarte atent! Traficul de pasageri este în creştere şi trebuie să fii capabil să-l gestionezi. Sunt necesare îmbunătăţiri pe scară largă în serviciile de transport şi cazare.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Mersi mult! Pasagerii sunt super încântaţi de îmbunătăţirile din aeroportul tău. Eşti pe cale de a deveni un adevărat profesionist.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Cumpără {number} hotel(uri) S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Cumpără {number} parcări supraetajate]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Colectează {number} cadou(ri)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Plan de urgenţă]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Crezi că totul merge bine, nu-i aşa? Nu fi aşa de sigur! Ai construit un aeroport eficient, dar un sughiţ uşor... şi totul se prăbuşeşte ca un castel de cărţi. Demonstrează-mi că aeroportul tău poate face faţă oricărei situaţii de urgenţă.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Nu-i rău deloc! Aeroportul tău poate rezista intact oricărei furtuni! Cred că eşti gata pentru a te confrunta cu provocări mai mari.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Cumpără {number} rezervoare de petrol medii]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Colectează {number} radar(e)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Colectează {number}dispozitiv (e) antivânt]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Colectează {number} maşini de cafea]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Sistem]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[Pentru noi, controlorii de trafic aerian s-au înmulţit sarcinile, să ţinem evidenţa sistemelor este necesar. Pune obiectele în depozitul tău, pune câteva străzi şi încercă să scoţi toate maşinile din aeroport!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Mersi mult! Este mult mai bine acum. Aeroportul este mult mai sistematizat, dând o perspetivă mai bună.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Cumpără {number} părţi mici de străzi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Cumpără {number} parcări supraetajate]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Foloseşte inventarul]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Stewardesă neimpresionată]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Ştii, prietene, este stewardesa... Nimeni cunoscut, bineînţeles... A rămas neimpresionată de caracteristicile mele de pilotaj. Poate nişte cadouri de lux franţuzeşti vor funcţiona.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Iuhuu! A fost o sclipire în ochii ei, eu sunt! Acum recunoaşte ce romantic şi minunat ...  om şi pilot sunt eu.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Franţa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Elveţia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Colectează {number} cadou(ri)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Colectează {number} bijuterie (i)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Flyby Marketing]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Aeroportul nostru trebuie să crească în faimă, să se localizeze pe mapă. Să ne ocupăm de marketing şi să trimitem câteva defilări aeriene şarmante!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Minunat! Am fost invitat într-o zonă VIP la cel puţin 3 aeroporturi pe care le-am vizitat. Ar trebui să continuăm să trimitem defilările aeriene.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Returnează {number} avioane medii]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Ramacopter Antrenament]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Hei! Avem nevoie de antrenament Ramacopter din mai multe motive, lanţul de servicii nu funcţionează perfect şi, de asemenea, personalul de la sol are ceva probleme cu platformele.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Nu e rău! Noul Ramacopter ne ajută la antrenarea lanţului nostru de servicii şi la îmbunătăţirea lucrului cu Ramacoptere.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Cumpără {number} Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacopter Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacoptere Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Aterizare rapidă]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Mulţi din celelalte aeroportuti ne urmăresc datorită investiţiilor noastre în Ramacoptere. Pentru a îi impresiona şi mai mult ar trebui să cumpărăm un terminal de Ramacoptere nou. Nu arată bine dacă pasagerii Ramacopter trebuie să aştepte o veşnicie până când pleacă din Ramacopter sau încep înbarcarea.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Ce frumos! În sfârştit timpul de aşteptare pentru Ramacoptere a scăzut considerabil. Mulţumesc puştiule!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Cumpără{number} terminal Ramacopter]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Colectează {number} Radar(e)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacoptere Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Marile ieşiri]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Hei! Sunt eu din nou, Florin. Ştii că nepoţii mei adoră aeroportul şi ar vrea foarte mult să îşi petreacă vacanţa aici alături de bunicul lor muncitor. Dar doar hotelul nu este suficient, ei vor să meargă în drumeţii. Nu poţi organiza nişte suveniruri de alpinism?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Mulţumesc foarte mult, domnule! Abia aştept să le arăt nepoţilor mei aeroportul şi frumuseţea naturală a împrejurimilor!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Cumpără {number} habitat de pădure]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Colectează {number} haine de ploaie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Colectează {number} ghiozdane]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Lăudându-se]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[Trebuie să ne menţinem clubul de piloţi impresionaţi nu? Aş sugera să trimitem câteva avioane impresionante pentru a le arăta ce avem.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Veşti bune! Se pare că piloţii din club sunt impresionaţi de flota ta şi de performanţele tale.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacopter Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[Bugs şi Burns]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Întregul aeroport este sub atacul ţânţarilor. Ne trebuie spray de gândaci şi cremă de soare pentru lucrătorii noştri. Este timpul să investim niştee bani în echipamentul personalului din aeroport!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Bravo, personalul este foarte mulţumit de investiţii! Mulţumesc.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin(uri)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Colectează {number} loţiune(i) de plajă]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Colectează {number} sprayuri de gândaci]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[Big Footie Match]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[Sunt finalele! Ar trebui să strângem toţi fanii noştri din diferite aeroporturi, să-i urcăm în avioane medii de pasageri şi să-i trimitem în Marea Britanie! Acesta va fi jocul jocurilor!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Ce final minunat! Oamenii chiar s-au bucurat de joc şi de vizita lor în Anglia, ar trebui să o facem si data viitoare!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii în Marea Britanie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane mici în Marea Britanie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Vizitează {number} aeroport (uri) pentru a strânge pasageri]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Inspectorii]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[Inspectorii sunt pe drum! Ar trebui să ne antrenăm personalul de la bază pentru a putea trece de inspecţii cu A++. Aş sugera să foloseşti câteva Ramacoptere turbo şi Rama-XS-Quickie.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Bravo, arată foarte promiţător acum! Inspectorii ne pot vizita oricând doresc. Asta este motivant!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacoptere Quickie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Quicky]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Prickly Bine ai venit]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[De ce să nu împodobeşti aeroportul cu nişte plante exotice? Sunt sigură că pasagerii vor aprecia.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Ce drăguţ, copiii vor iubi noul cactus. Ar trebui să supraveghem decoraţiunile şi pasagerii.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Obţine {number} pasager (i)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Cumpără {number} cactus/cactuşi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Cargo Crush]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Sunt multe aeroporturi care ar putea să ne trimită mărfuri, să ne impulsionăm puțin echipele cargo ca să câștigăm mai mulți bani din vânzarea de produse.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Nu ţi-am spus – să câştigi mai mulţi bani este un lucru bun! permiţându-ne să avem parteneri loiali.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produse]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Serviciu şi returnare {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Echipajul pentru distanţe lungi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[Echipajul a organizat câteva weekenduri de alpinism, pentru a îmbunătăţi moralul echipei. Să îi ajutăm cu aprovizionări speciale!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Minunat! Echipajul este super-motivat acum. Chiar dacă sunt puţin obosiţi de la distanţa lungă. Din fericire cafeaua îi va trezi la loc.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Strânge {number} maşină(i) de cafea]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Strânge {number} compas/compasuri]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Colectează {number} sprayuri de gândaci]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Strânge {number} cizme]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Fantastic de faimos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Hei! Sunt eu din nou. Ştiu că suntem destul de cunoscuţi dar de ce să nu ţintim mai sus? Să decorăm aeroportul nostru cu ceva fantastic şi să trimitem câteva avioane de defilare pentru a ne spori vizibilitatea.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Cool! Cocoşelul gigant chiar a atras atenţia şi lauda, împreună cu prietenoasele noastre defilări aeriene. Toată lumea ne solicită!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Trimite {number} Racer 1930 - Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Trimite {number} 1930s Racer Gee Bee]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Cumpără {number} cocoşei uriaşi zburători]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[Provocarea Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Nu-mi vine să cred! Este unul dintre piloţii noi de la club, care se tot laudă cu abilităţile Ramacopterului său Seaking. Lasă că-i arăt eu! Aşteaptă câteva ore ca să mă pregătesc aşa cum trebuie...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Gata! Toată practica suplimentară a meritat. Noul tip mi-a văzut abilităţile şi a încetat să se mai laude. Este doar un loc pentru un palavragiu de succes la clubul pilotului – şi acela este al meu!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacoptere Quickie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Trimite {number} Ramacopter-Steadie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Călătorul]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Vreau să văd mai multe din lumea asta. Până la urmă, varietatea este picanteria vieţii. Să zburăm în ţări cu cale bătută. Sunt sigur că rutele sunt populare.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Wow, mulţumesc!!! Noua experienţă mi-a ridicat entuziasmul de a fi stewardesă şi de a zbura prin lume.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii spre Cipru]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii spre Macedonia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Bosnia şi Herţegovina]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Estonia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Menţinând aparenţele]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Aeroportul nostru riscă să pară puţin demodat. Trebuie să fim cu un pas înainte cu tendinţele pentru decoraţiuni. Plantele urcătoare vor fi la modă. Plantează câteva, şi nu scăpa din ochi pe cine rămâne în urmă cu interesul pentru decoraţiuni.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[Nu e rău, plantele urcătoare arată foarte modern. Doar uite-te la toate cuplurile moderne care se pozează în faţa lor. Este întotdeauna important să ne păstrăm aparenţele.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Cumpără {number} arcuri florale]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioan(e)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Bani Bani Bani!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Pieţele sunt turbulente şi investitorii devin nervoşi. Construieşte o rezervă mare de bani pentru a le calma nervii agitaţi.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[Tone de bani! Asta ar trebui să ne calmeze investitorii şi noi să continuăm să zburăm. Super!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin(uri)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[În jurul lumii]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Alexandra spune mereu că un pilot adevărat cunoaşte întreaga lume. Ştiu că îţi cer cam mult, dar ai putea să-mi aduci nişte suveniruri exotice? Sunt sigur că o voi impresiona!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Super! Astăzi la lift Alexandra m-a așteptat când a văzut că vin! Cred că suvenirurile tale au impresionat-o.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Colectează {number} flip flops]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Colectează {number} camere]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Colectează {number} şorturi de baie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Colectează {number} ochelari de soare]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Turişti!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[Anul acesta avem mai multe sărbători în săptămâna care urmează! Se preconizează o mulțime de turiști.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[A ieșit bine și am câștigat multe monede cu acești clienți.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii în Kentucky]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii în Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii în Texas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane medii în Nevada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Vacanţă activă]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Salut! Sunt Casandra, noul tău pilot de hidroplane. Există câteva destinații foarte interesante la care poți ajunge numai cu hidroplane sau elicoptere. Însă sunt sigură că ar fi foarte apreciate!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Vezi, este puţin mai greu să ajungi acolo, dar cu siguranţă merită!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Cumpără {number} Skydancer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane în America de Sud]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în America de Nord]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Baterii pentru Mp3]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Nu-mi vine să cred! Mi s-au consumat bateriile Mp3 player-ului după doar 3 zboruri de distanţă mare. Nu pot zbura fără muzică! Adu-mi, te rog, nişte baterii noi.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Minunat! Unde le-ai găsit! Sper că nu a fost prea greu să faci rost de ele.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo în California]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Colectează {number} baterii]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Colectează {number} mp3]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Tur cu elicopter]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Am auzit că noul nostru pilot poate să piloteze hidroplane. Dar poate să piloteze şi un elicopter? Hai să aflăm!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Impresionant! A pilotat acele elicoptere ca și cum s-ar fi născut într-un elicopter!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în America de Nord]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Trimte înapoi {number} elicoptere]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Hidroplan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Ai văzut ce manevre de amerizare a făcut fata aceea din Australia?  Dacă aş încerca s-o impresionez, cu siguranţă aş face-o geloasă pe Alexandra! Dar încercarea merită.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Cred că n-a mers aşa cum mă aşteptam. Tocmai le-am văzut la cantină pe Alexandra şi pe fata cea nouă discutând ceva amuzant.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane Amfibie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane Aqua XL]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane mono]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Echipajul]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Nu-mi place că Alexandra îşi îndreaptă toată atenţia asupra Casandrei în ultimul timp. O să-i arăt eu cine-i cel mai bun pilot din aeroport!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Poate a fost mai rapidă ca mine, dar trebuie să recunoști că bannerul meu zburător a avut mai mult stil!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Hidroplan pe gheaţă]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Minunat! Acum nici Casandra, nici Alexandra nu mai vorbesc cu mine! Trebuie să fac ceva pentru a le schimba părerea despre mine.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Gata! Ursulețul de pluș imens a fost perfect! Fetele sunt mereu impresionate de asemenea lucruri.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Colectează {number} cadouri]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Colectează {number} parfumuri]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Cumpără {number} Inimă zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Cumpără {number} Ursuleț zburător]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Haine de vacanță]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Casandra ne-a invitat la ea, în Australia! O să vină și Alexandra. Trebuie să arăt cât mai bine pentru această călătorie.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[A fost exact oportunitatea de care aveam nevoie! De data asta Alexandra n-are cum să mă ignore!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Colectează {number} bikini]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Colectează {number} ochelari de soare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Colectează {number} șorturi de baie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Colectează {number} flip flops]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Nu avem mărfuri pentru sezonul următor. Trebuie să ne aprovizionăm cu marfă nouă și să o vindem pe cea veche.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Sarcina a fost bine îndeplinită! Suntem pregătiți pentru sezonul următor.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produse]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-XS-Cargo în America de Sud]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-M-Cargo în Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Acvaplanare]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Salut! Am invitat câțiva colegi piloți să treacă pe la mine în următoarea călătorie. Bineînțeles că o să aducă și câțiva clienți cu ei.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Mulțumesc pentru ajutor. A fost frumos să îi revăd!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Trimite înapoi {number} hidroplane]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Vizită cu elicopterul]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Ce crede Casandra? Că numai ea are prieteni buni? O să organizez o întâlnire cu piloţii de elicopter! Cine nu-l iubeşte pe Stefan?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[I-am făcut-o! Ciudat însă că toți păreau să o cunoască mult mai bine decât pe mine!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Trimite {number} bannere zburătoare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în America de Nord]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere în America de Sud]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Camera]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[I-am promis Alexandrei că îi împrumut camera mea în călătoria următoare. Problema este că eu nu am nicio cameră. Ai putea să-mi faci rost de una... cu baterii?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Mulţumesc! M-ai salvat.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Colectează {number} camere]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Colectează {number} baterii]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Service rapid]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Hai să vedem cât de rapid putem efectua servicii de întreţinere avioanelor care sosesc cu toate aceste echipamente noi!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Uau! Toată echipa e impresionată de abilitățile tale de organizare!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane mici]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Show aerian]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Poți să aduci câteva din avioanele noastre clasice pentru un mic spectacol aerian. Lumea este mereu încântată să le vadă.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Vezi, toată lumea a fost încântată de spectacolul nostru aerian! Nu uita niciodată de unde ai plecat, chiar dacă ai echipamente noi şi moderne!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Trimite {number} Racer 1930 - Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Trimite {number} Mr. Mulligan 1930]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Trimite {number} Racer 1930 - GeeBees]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Suveniruri]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Nepoții mei vin în vizită săptămâna viitoare. Copiilor le plac ursuleții de pluș, nu-i așa? Ai putea să-mi aduci câțiva?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Mulţumesc. Fără ajutorul tău n-aş mai fi bunicul lor preferat.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Colectează {number} ursuleţi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Afacerist]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[Oamenii de afaceri inventează câte o criză nouă în fiecare săptămână. Investitorii sunt neliniștiți și vor să economisim pentru zile negre.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Excelent! Asta ar trebui să îi calmeze pe investitori.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Colectează {number} AirCoin(uri)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Povești de groază]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Bună! Trebuie să recunosc că toate discuțiile despre siguranță îmi dau emoții. Ce s-ar întâmpla dacă avioanele ar fi lovite de un meteorit sau de un OZN? Am mare nevoie de un instrument multifuncțional.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Mii de mulțumiri! Deja mă simt mult mai în siguranță.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Colectează {number} instrumente multifuncționale.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Prea mult e prea mult]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Am auzit despre Caty că e un pic speriată de noile măsuri de siguranță. E firesc, dat fiind că nu e un pilot de talie mondială, ca mine. S-ar putea să-i fiu de folos luând-o cu mine în următorul zbor.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Am dat de niște turbulențe și, din ce îmi spunea Caty, cred că mi-am pierdut cunoștința pentru câteva minute. Caty a trebuit să aterizeze avionul singură.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Chile.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Tazmania.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Colectează {number} globuri]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[E ultima dată]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[E ultima dată când am zburat cu Ștefan. Fac atac de panică ori de câte ori îmi amintesc de zborul acela îngrozitor. Ai putea să-mi faci rost de mai multe instrumente de siguranță? M-aș simți mult mai bine avându-le în preajmă.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Slavă Domnului! Chiar mi-ai adus! Deja mă simt mai bine.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Colectează {number} Medi Kituri]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Colectează {number} lanterne]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Combustie spontană]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Aseară, am văzut la X-News cum bagajul unui pasager a luat foc spontan! Ziceau că se poate întâmpla în orice moment dacă bagajul este expus unei schimbări  rapide de presiune. Trebuie să fiu pregătit pentru așa ceva!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Mersi pentru extinctor. S-ar putea să-mi salveze viața într-o zi.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasageri]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Colectează {number} extinctor(-oare)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Japonologie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Am întâlnit câțiva potențiali investitori japonezi care și-au exprimat interesul pentru aeroportul nostru. Ne vor face o vizită curând. Haide să-i întâmpinăm cu niște decorațiuni tradiționale japoneze. Vor fi încântați.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Perfect! Vizitatorii noștri au fost foarte impresionați de colecția noastră de bonsai. Cred că s-au simțit bine.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Cumpără {number} arbori bonsai.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Japonia.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Concediu permanent]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Ne descurcăm bine cu modernizarea. Cred că e timpul să ne luăm un mic concediu. Așa că ia-ți undița și prosopul - mergem pe plajă!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[E cel mai bun loc de pescuit! Mulțumesc pentru ocazia asta, șefu'.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Franța]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Colectează {number} flip flops]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Nu-ți face griji]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[Ștefan a dat-o rău în bară de data asta. Caty nu poate nici măcar să stea lângă avioane sau pasageri de când a zburat cu el, și e însoțitoare de zbor. Trebuie să-i arăt că nu are de ce să-i fie frică să zboare.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Se pare că a fost un succes. După ce a văzut cât de lin am decolat, Caty a fost calmă pe tot parcursul zborului.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Guyana]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Colectează {number} pasageri]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Pe val]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Plaja e frumoasă aici, dar am auzit că valurile adevărate sunt în alt loc. Ia-ți placa, mergem să facem o tură!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[E tare de tot! M-ai văzut ieșind din tunel? Ador surful.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Hawai]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Trimite {number}  avioane în Filipine]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Victoria, Australia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[Momeala potrivită]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[E super locul ăsta de pescuit, dar peștii sunt cam mofturoși și nu mușcă. Pescarii locali zic că folosesc momeli speciale din tot felul de locuri. Poți să-mi aduci și mie?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Apreciez efortul. La cină vom avea pește la grătar! Îți garantez!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Uganda]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în Suedia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Să plecăm de aici]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Minunat! Mulțumită Alexandrei, toată lumea știe că nu știu să înot. M-a forțat să intru în ape adânci spunând că nu știu să înot. Măcar m-a scos teafăr. În fine, du-mă undeva departe de aici.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[E mult mai bine! Munți răcoroși Ce priveliște, niciun pic de apă nicăieri! Perfect!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Trimite {number} avioane în America de Nord]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Vinde {number} produse]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Foc de tabără]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[Ajutor! Te rog trimite-mi avioane de pompieri Trebuia să fac un mic foc de tabără pentru a prăji peștii pe care i-a prins Florin, dar cred că mai degrabă am dat foc taberei!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Mersi că ne-ai salvat! Peștele și corturile s-au cam înnegrit dar toată lumea e teafără, așa că ce-a fost a fost - să ne concentrăm la ceea ce urmează!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-Pompieri în Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplane]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Salvamar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Crezi că e posibil ca un om în toată firea să nu poată înota? Mi se pare suspicios că Ștefan stă mereu în ape de mică adâncime. Cred că ar fi bine să-l supraveghez.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Se pare că aveam dreptate. Când l-am confruntat, a țipat la mine și luat-o la goană. Bine că ai trimis elicopterele să-l caute.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Trimite {number} Rama-Ambulanțe în Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Trimite {number} elicoptere]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Trimite {number} hidroplan]]></item>
 </category>
</language>
