<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[En plaçant une décoration à côté d'un bâtiment de passagers, vous attirez plus de passagers.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Les cœurs sur l'image d'un ami sont les points d'amitié.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[Le WonderQuicky est plus de 3 fois meilleur que l'Express XS.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Vous pouvez cliquer sur le dépose-bagages pour ouvrir les bagages bingo.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Profitez de l'entretien ultra rapide à volonté si vous savez que vous allez envoyer beaucoup d'avions dans la journée.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[La seule façon d'acquérir le Falcon est de collecter des parties d'avion dans les bagages bingo.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Le gratte-ciel ne s'obtient que dans les bagages bingo.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Regardez vos collections de temps en temps pour voir quels souvenirs vous avez !]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[Chaque pays rapporte 3 souvenirs différents. Volez vers les pays dont vous souhaitez avoir les souvenirs.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Les petits avions sont super pour collecter beaucoup de souvenirs.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Gardez le bouton gauche de la souris appuyé pour déplacer la carte.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Faites un zoom avant ou arrière avec la roulette de la souris.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[En assurant l'entretien d'un cargo d'un ami, vous collectez du fret de son pays.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Les pavés pivotés ne changent pas.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Les défis quotidiens sont adaptés à votre niveau, ils permettent de progresser rapidement.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Pour assurer l'entretien d’hélicoptères, vous avez besoin d'un héliport.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Un pays donne toujours des biens pour la même catégorie du magasin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Un niveau sur deux, le magasin a besoin d'un bien supplémentaire pour produire une meilleure version des produits.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[Au plus haut niveau, le magasin a besoin de quatre biens pour la production.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Les magasins de haut niveau sont plus difficiles à gérer, mais les profits sont plus grands.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Vous pouvez acheter des biens dans la fenêtre pop-up de l'entrepôt.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Plus vous vous connectez de jours consécutifs, plus vous recevez des tours gratuits aux bagages bingo.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[Les avions 1930 rapportent des points d'expérience mais pas d'Aéroferrailes.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Les bâtiments de passagers dans l'inventaire sont inactifs.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Remplissez les magasins avant d'assurer l'entretien des avions pour maximiser vos revenus.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Les hélicos génèrent plus d'Aéroferrailes que les avions "normaux" de même standard.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Dès que vous avez un entrepôt, vous pouvez collecter des biens en envoyant des avions cargo.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Les bâtiments peuvent être pivotés de 90° par l'outil de l'inventaire.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Chaque magasin a des caractéristiques que vous pouvez voir dans l'info-bulle du magasin ou de l'inventaire.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Vous pouvez améliorer les capacités de votre hangar ou de votre entrepôt en cliquant sur le bâtiment sur votre aéroport.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Vous recevez de l'expérience, des Aéroferrailes, des avions, des passagers, des bâtiments ou des améliorations en accomplissant des missions.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Vous pouvez acheter la plupart des articles pour des A-viatqiues au magasin, avant d'avoir atteint le niveau requis.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[L'entretien rapide est un gain de temps pour l'envoi et l'entretien de gros avions.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[À cours d'Aéroferrailles ou de passagers ? Échangez des A-viatiques pour en obtenir, dans le magasin sous "Extras".]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Besoin de plus de place dans votre aéroport ? Achetez des élargissement sous "Extras" dans le magasin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Vous pouvez acheter différents décors sous "Extras" au magasin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
