<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Mission]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Défi du jour]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Mission histoire]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Visitez tous les pays !]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Finir mission]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Conditions :]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Requis pour envoyer avions moyens :]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Requis pour envoyer des hélicoptères :]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Requis pour envoyer des hydravions :]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Premier atterrissage]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Bienvenue à Skyrama !  Je m'appelle Solène, je suis contrôleuse aérienne. Je vais vous servir de mentor pour vos débuts. Je vais vous présenter, en 8 petites astuces, les aspects importants de votre travail. Faites-moi confiance, je ne vous laisserai pas tomber ! Pour atterrir, cliquez sur le radar. Cela ouvre votre tableau de bord. Cliquez ensuite sur l'avion en attente d’atterrissage.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Vous venez d’atterrir en beauté ! Cet avion a été envoyé par un assistant, mais bientôt, vous ferez atterrir les avions de vos amis !]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Faites atterrir {number} navéo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Premier stationnement]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Pour les avions de ligne, vous avez besoin d'aires de stationnement pour procéder à l'entretien. Allez, je vous offre la première. Installez-la sans plus tarder ! Rendez-vous dans votre inventaire, cliquez sur la petite aire de stationnement et placez-la où vous le désirez.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Votre aire de stationnement est placée ! Les aires de stationnement servent à l'entretien des avions entrants et sortants. Plus vous avez d'aires, plus vous pouvez accueillir d'avions en même temps.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Placez {number} petite(s) aire(s) de stationnement]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Première opération d'entretien]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Tous les avions ont besoin d'être entretenus d'une façon ou d'une autre. Lorsque vous fournissez l'ensemble des services nécessaires, vous recevez de super récompenses ! Cliquez sur l'avion à chaque étape de l'entretien, puis récoltez les gains !]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! vous avez effectué votre première opération d'entretien et encaissé quelques Aéroferrailles, utiles pour développer votre économie.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Effectuez l'entretien de {number} Express XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Achat de votre premier avion]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Pour pouvoir vous aussi envoyer des avions, il vous faut quelques machines... Cliquez sur le magasin puis sur l'Express XS pour l'acheter. L'avion sera placé dans votre hangar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! vous venez d'acheter votre premier avion. La moitié du tutoriel est derrière vous ! Pour entreposer les avions, vous avez besoin de place. Tous les avions sont différents, regardez bien les caractéristiques de chacun.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Achetez {number} Express XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Envoyez un avion]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Vous êtes fin prêt pour envoyer votre premier avion ! Cliquez sur la carte puis sur "Envoyer un avion". Sélectionnez un avion, le pays de destination et le destinataire. Votre avion sort alors du hangar, préparez-le en cliquant et faites-le décoller !]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Votre avion reviendra dans 5 minutes. Pour envoyer des avions, vous avez besoin de passagers, mais au retour de l'avion, vous ferez un profit.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envoyez {number} Express XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Entretien express]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[L'entretien d'un avion prend beaucoup de temps... et le temps manque toujours. Ne peut-on pas accélérer le processus ? Si ! Pour un A-viatique, vous pouvez tout faire en une seconde. Pour cela, cliquez sur l'icône du billet au-dessus de l'avion.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Vous avez gagné du temps et empoché toutes les récompenses en un tour de main. Cette option est pratique pour les avions lents dont l'entretien demande plus de temps.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Effectuez un entretien express.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[En avant les passagers !]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Si personne ne veut prendre l'avion, vous ne pourrez pas faire voler vos machines. Vous trouvez des passagers dans certains bâtiments, comme les terminaux. Cliquez sur les bâtiments de passagers dans le magasin, et placez un petit terminal sur votre aéroport.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Les passagers vont à présent venir régulièrement. Lorsque tous les passagers sont là, l'icône apparaît au-dessus du bâtiment et vous pouvez cliquer. En passant la souris sur le bâtiment à tout moment, vous verrez le nombre de passagers déjà présents.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Achetez {number} petit(s) terminal(aux)]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} Express XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Les passagers sont là !]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Voici la dernière partie du tutoriel ! Le petit terminal est sûrement plein à l'heure qu'il est. Cliquez dessus pour rassembler les passagers lorsque vous voyez l'icône des passagers au-dessus Placez-vous au-dessus de l’icône de passager pour ajouter de nouveaux passagers à votre total.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Plus vous possédez de décorations et d'immeubles de passagers, plus rapide est la collecte des passagers. Vous avez terminé le tutoriel et avez les bases pour vous occuper seul de votre aéroport. Les missions vous aident à progresser et donnent de super récompenses.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez des passagers]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Dirigez votre aéroport]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Faites-vous la main en envoyant quelques avions.]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Cependant... la place dans votre hangar commence à se faire rare. Agrandir le hangar coûte des A-viatiques. Pour cette première fois, je vous offre 2 emplacements supplémentaires.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passagers]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Élargissez vos horizons]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Votre aéroport doit s'élargir pour continuer à prospérer. Investissez dans quelques aires de stationnement supplémentaires, Faites un tour au magasin ! Une superbe récompense vous attend si vous accomplissez cette mission !]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! vous êtes paré pour vous occuper de nombreux avions. La prochaine étape est d'apprendre à envoyer des avions cargo.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Placez {number} petite(s) aire(s) de stationnement]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Rendez visite à vos amis]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Un bon carnet d'adresses est la clé du succès. En rendant visite à un(e) ami(e), vous pouvez l'aider à collecter des passagers !]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Avez-vous remarqué que vous recevez aussi des passagers en aidant vos amis ? Allez visiter des aéroports si les passagers se font rares chez vous !]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Urgence !]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Les toilettes du terminal sont cassées. Nous devons trouver une solution jusqu'à ce qu'elles soient réparées. Achetez des toilettes supplémentaires le plus vite possible !]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Une bonne affaire ! L'un de nos clients fut si heureux qu'il nous fit don de son Racer 1930.]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Achetez {number} toilettes]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Décorons l'aéroport]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Pour attirer plus de passagers, décorons l'aéroport ! Pourquoi ne pas essayer de planter quelques-unes de ces jolies fleurs ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Magnifique ! En plaçant des articles de décoration à côté des bâtiments, encore plus de passagers vont venir dans votre aéroport !]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Achetez {number} parterre de fleurs]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Amérique du Sud]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[J'aimerais tant visiter l'Amérique du Sud. Pourriez-vous m'aider ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Youhou ! C'est tellement joli ici ! Et si on allait faire du shopping à Rio ?]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Amérique du Sud.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passagers]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Avions Racer 1930]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Je vais essayer notre petit bébé, le superbe vieux Racer 1930, le Hughes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Youhou ! Achetons-en d'autres !]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Envoyez {number} Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Souvenirs]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Avez-vous déjà remarqué que les avions qui arrivent dans votre aéroport vous laissent des souvenirs ? Pays différents, différents souvenirs ! Collectez-en quelques-uns.]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Super ! C'est si facile de rendre ses amis heureux, il suffit de leur rapporter des souvenirs de voyages !]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Collectez {number} souvenirs]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Contacts amicaux]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Un aéroport d'envergure mondiale a besoin d'une communication impeccable. Visitez un ami et envoyez un message à un autre ami.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Félicitations ! N'oubliez jamais de prendre soin de vos amis.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderole(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Europe]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Je voudrais découvrir l'Europe. Pourriez-vous m'aider ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Youhou ! il y a tellement de jolis endroits en Europe ! Je vais aller faire du shopping sur les boulevards de Paris et danser dans les clubs berlinois.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Europe.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Tutoriel : piste pour avions cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Si nous voulons que notre aéroport soit encore plus rentable, nous avons besoin de plus de boutiques... les passagers pourront y dépenser l'argent qu'il leur reste en revenant de voyage. Je vais vous montrer comment faire !]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Bon travail ! On a besoin de pistes pour avions cargo pour assurer l'entretien de ces avions et les envoyer. Nous avons aussi besoin d'un entrepôt pour y stocker des biens. Vous trouverez votre nouvel entrepôt dans votre inventaire.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Placez {number} piste(s) pour avions cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Tutoriel : votre entrepôt]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Nous avons besoin d'un entrepôt pour stocker les biens de nos avions cargo.  Les boutiques reçoivent le fret nécessaire pour leurs produits directement depuis l'entrepôt. Gardez un œil sur les stocks !]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Superbe ! Nous avons à présent tout ce dont nous avons besoin pour stocker la marchandise. Envoyons notre premier avion cargo !]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Placez {number} entrepôt(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Tutoriel : réception de biens I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Quelle magnifique piste sur notre aéroport ! Envoyons à présent notre nouvel avion cargo quelque part pour récolter des biens. Sélectionnez un pays qui vend de la farine et envoyez votre avion cargo là-bas.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Pas mal du tout ! Il ne vous restera plus qu'à le faire atterrir !]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envoi d'avion cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Envoi d'avion cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Tutoriel : réception de biens II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Voilà ! Notre avion cargo est déjà de retour, rempli à bloc de farine. Procédons à l'atterrissage en douceur.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Bien joué !]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Atterrissage d'avion cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Atterrissage d'avion cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Tutoriel : collectez de fret]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Mettons à présent la farine dans l'entrepôt. Assurez l'entretien de l'avion jusqu'à ce que le sac de farine apparaisse. En passant la souris dessus, vous pouvez le déplacez vers l'entrepôt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Très bien. Les biens de l'avion sont à présent en sûreté dans notre entrepôt. Allez jeter un œil dans l'inventaire. Vous y trouverez votre première boutique.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Collectez de la farine]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Tutoriel : première boutique]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Maintenant que les biens sont stockés dans l'entrepôt, ce serait dommage de ne rien en faire !  Ouvrons les portes de notre première boutique ! Nous pourrons y vendre les produits faits à partir des biens collectés.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Ma-gni-fique ! Le Miam Burger va produire des hamburgers et les vendre aux passagers arrivant de destination lointaines.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Placez le Miam Burger]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Tutoriel : vos premiers clients]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Voici les premiers clients pour notre nouvelle boutique ! Chaque fois qu'un avion atterrit, nos boutiques pourront vendre une certaine quantité de produits.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Ces passagers vont aller acheter quelques hamburgers.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Avion en attente d'atterrissage]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Tutoriel : vos premières ventes]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Lorsque vous passez la souris sur le sac de shopping rouge, les passagers commencent à visiter les boutiques. Si une boutique a réalisé des ventes, le symbole d'une pièce s'affichera. Collectez l'argent perçu en passant la souris sur l'icône de la pièce.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Excellent ! Vous savez à présent tout ce qu'il faut pour prendre les boutiques en main. Si une boutique réalise assez de ventes, elle passera au niveau supérieur. Chaque niveau requiert plus de biens que le précédent. Il sera alors plus compliqué de gérer la boutique... mais les rentrées d'argent seront plus importantes, et les produits plus recherchés ! ]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Vente]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Tutoriel : à la tête des boutiques]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[N'oubliez pas que les boutiques ne peuvent vendre des produits que si elles sont suffisamment approvisionnées. Lorsqu'une boutique est en rupture de stock, elle sera surmontée d'un point d’exclamation rouge. Cliquez sur la boutique pour la remplir.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Super travail ! Cette boutique va produire des hamburgers de qualité pour les passagers affamés.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Boutique à remplir]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Installez votre dépôt de bagages]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Avez-vous déjà pensé aux bagages ? Cela devient la pagaille, nous avons besoin d'un dépôt de bagages.]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Notre travail est bien plus facile à présent. En avant !]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Achetez {number} tour(s) moyenne(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Achetez {number} dépose-bagages]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envoyez {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Hangar moyen]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Vous êtes sur la bonne voie pour mener votre aéroport au sommet et accueillir de gros avions. Dès que vous aurez une aire de stationnement moyenne, l'AAS vous fera don d'un hangar moyen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Vous êtes à un coup d'aile des avions moyens ! Remplissez la mission suivante pour pouvoir enfin entretenir ces avions.]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Achetez {number} piste(s) moyenne(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Achetez {number} aire(s) de stationnement moyenne(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Envoyez {number} Racer 1930 - Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Sur la piste]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[La seule chose qui nous manque à présent est la piste moyenne... tellement chère ! Rendons visite à quelques amis, nous trouverons peut-être un sponsor...]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Vous avez tout pour réussir l'atterrissage et la révision !]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envoyez {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Développez votre terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Votre terminal n'a pas encore une grand importance dans le monde de Skyrama. Les choses vont changer, et sous peu ! Lancez-vous dans les travaux.]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Votre nouveau terminal a fière allure.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Envoyez {number} Racer 1930 - Hughes]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envoyez {number} Express XS]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Achetez {number} agrandissement(s) de carte]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Achetez {number} terminal(aux) moyen(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Développez vos boutiques cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Jusqu'à présent, vos boutiques ont eu un petit impact... mais cela n'est que la partie immergée de l'iceberg. Allez, un peu d'initiative ! Lancez-vous dans les travaux !]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Vous avez à présent une superbe pâtisserie dans votre inventaire.]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Achetez {number} piste(s) moyenne(s) pour avions cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Familiarisation avec les avions cargo moyens]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Pour continuer à accroître vos revenus en vendant des produits aux passagers, vous devez investir dans des avions cargo moyens. Achetez-en, et envoyez-les de par le monde !]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Vous avez maintenant des avions cargo de bonne taille... plus de soucis pour l'approvisionnement ! Gardez votre entrepôt toujours plein en inondant vos amis d'avions cargo !]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Achetez {number} piste(s) moyenne(s) pour avions cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Toujours plus d'activités]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Les affaires marchent bien... attention cependant à ne pas négliger vos amis et à tirer le meilleur parti de votre potentiel. Du gros travail vous attend, mais la récompense sera à la hauteur ! En avant !]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Vous disposez maintenant d'une aire de stationnement moyenne, dans votre inventaire. Votre aéroport sera bientôt prêt pour l'étape suivante de son développement.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Achetez {number} agrandissement(s) de carte]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envoyez {number} Super Turbo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Dirigez votre aéroport /2]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Assurez l'entretien des avions.]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Superbe ! À présent, focus sur les passagers.]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} Navéo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passagers]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[L'usage rend maître]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Gagnez en assurance en envoyant des avions et en assurant leur entretien.]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Super ! Plus vous gérez du trafic aérien, plus vous gagnez des Aéroferailles ! La première étape pour maximiser vos revenus est d'établir des routes de vol pour toutes les ressources nécessaires.]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} Navéo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Les cargos débarquent]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Pour gagner de l'argent grâce aux boutiques cargo, vous devez acquérir des biens. Cela se fait en envoyant des avions cargo. Pour envoyer des avions cargo, vous avez besoin d'un dépôt d'essence.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Bravo !]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Placez {number} dépot(s) S d'essence]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envoyez {number} Express XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Les cargos débarquent /2]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Remplissez votre entrepôt en envoyant des avions cargo et en assurant l'entretien de ceux qui atterrissent.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Continuez à collecter du fret pour pouvoir fabriquer plus de produits !]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envoyez {number} cargo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Achetez {number} parking(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Dans la cour des grands]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Vous êtes assez compétent à présent pour envoyer des avions de taille moyenne, et vous occuper de leur entretien.]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Les avions moyens coûtent certes bien plus cher, tant en terme d'argent que de passagers, mais ils rapportent aussi beaucoup plus !]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envoyez {number} Turbo M]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Renvoyez {number} Turbo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Station météo grandeur nature]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Un agent s'occupant des hélicoptères nous a indiqué que votre aéroport allait bientôt être prêt à recevoir des hélicoptères ! Préparez-vous à ce grand pas en avant en investissant dans une station météo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Magnifique ! Nous allons bientôt pouvoir goûter aux délices du vol stationnaire ! Passons à l'étape suivante.]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Achetez {number} station(s) météo]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Hangar à hélicoptères]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Les agents responsables des hélicoptères veulent les meilleurs produits pour leurs machines. Accroissez la taille de votre aéroport, les profits grossiront et les affaires sérieuses commenceront !]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Félicitations ! Votre aéroport a été examiné, il est qualifié pour recevoir un hangar pour hélicoptères ! Vous en trouverez dans l'inventaire !]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferraille(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Un équipement essentiel]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Il nous manque quelques équipements essentiels pour continuer à développer notre aéroport. Attelons-nous à la tâche et montrons aux agents des hélicoptères que nous avons les capacités de posséder de telles machines !]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Vraiment du beau travail ! Les agents des hélicoptères sont babas... dans pas longtemps, nous aurons nos propres hélicos !]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Rassemblez {number} radar(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Rassemblez {number} manche(s) à air]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Les hélicos à portée de main !]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[La terrible attente touche à sa fin ! L'heure est venue pour vous de faire voler votre premier hélicoptère... ne faites pas votre timide, montez dans votre hélicoptère et envolez-vous !]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Bien joué ! Votre aéroport est à présent en mesure d'assurer l'entretien de tous les hélicoptères, félicitations de la part de toute l'équipe !]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envoyez {number} Express H]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Amis lointains et proches]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Nous devons penser à notre développement mondial. Nouez de nouvelles relations et faites-vous de nouveaux amis !]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Magnifique ! Un bon réseau social est important pour votre carrière internationale.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Approfondir les relations]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Des liens basés sur la confiance et le respect mutuel sont la base de la réussite en affaires. Visitez les aéroports amis et envoyez des avions moyens.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Gardez à l'esprit que l'entraide avec des amis booste les bonus !]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envoyez {number} Super Turbo M]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envoyez {number} Express XS]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envoyez {number} Express H]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Augmenter l'attractivité de l'aéroport]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Votre aéroport attire beaucoup de monde, certes, mais vous avez les capacités d'attirer des foules bien plus importantes ! Installez par exemple un aire où ils pourront faire du parapente ! Des zones récréatives sont ce qui feront la différence entre deux bons aéroports, lancez-vous ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Bon travail ! Il est toujours bon d'écouter les souhaits des passagers...]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Achetez {number} zone pour parapentes]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Destinations estivales]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[La belle saison est là, l'air est chaud, tout le monde rêve de vacances. La Grèce et l'Espagne sont les destinations privilégiées, imposez-vous !]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Très bien, très bien. Vous avez su établir des routes fiables pour les vols estivaux. Continuez à envoyer des avions vers ces destinations !]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) moyen(s) en Grèce.]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) moyen(s) en Espagne]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Encore plus d'hélicoptères]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[La sécurité passe avant tout. Nous devons nous assurer que nos pilotes d'hélicoptère sont des as. Envoyez-les le plus souvent possible, qu'ils se fassent la main.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Extra, nos pilotes contrôlent les hélicoptères à merveille. Ne relâchez pas l'effort !]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envoyez {number} Express H]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Perfectionnement de l'entretien des hélico]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Nous sommes toujours confrontés à des problèmes dans la chaîne d'entretien des hélicoptères. Un investissement dans ce domaine paierait sûrement, à moyen ou long terme. Concentrons-nous sur l'entretien des hélicoptères des amis.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Magnifique ! Notre service d'entretien n'a plus rien à envier à ceux de nos amis.. La saison des vacances approche, nous voilà parés.]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Renvoyez {number} Express H]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Boostez vos boutiques]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Quelques rumeurs circulent sur la dépression de la directrice des boutiques. Elle se plaint que la quantité collectée et revendue est ridicule. Essayons d'améliorer un peu la situation... et son humeur.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! La directrice est rassurée, et nous aussi ! On devrait garder un œil sur ces entrées et ces ventes de biens à l'avenir.]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} produit(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Annonce du prix Skyrama]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Bonjour ! Skyrama veut reconnaître officiellement votre performance en vous remettant un insigne officiel, l'ultime marque de reconnaissance ! Passez le mot à vos amis !]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Fantastique ! Regardez dans votre inventaire, vous y trouverez l'insigne de Skyrama. Les passagers se rueront sur votre aéroport !]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderole(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Une bonne équipe]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Il est impossible de vendre des produits en faisant des profits si l'on ne coopère pas avec ses amis en leur envoyant aussi des avions cargo. Essayez d'établir un bon système d'échange avec vos amis. Assurez l'entretien des avions envoyés par vos amis.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Super boulot ! Nous récoltons pas mal d'Aéroferrailles en vendant des produits. En récompense, la capacité de stockage de notre entrepôt a été augmentée.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Renvoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Renvoyez {number} cargos XS]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Renvoyez {number} super cargos M]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Développez votre trafic d'hélicoptères]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Remontons un peu la réputation des hélicoptères... Transformons notre aéroport en un hub de routes d'hélicoptères. Concentrez-vous sur l'envoi et l'entretien des hélicoptères.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Je crois que nous avons convaincu pas mal de monde de nos capacités concernant les vols d'hélicoptères.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Renvoyez {number} Turbo H]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Renvoyez {number} Express H]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envoyez {number} Express H]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envoyez {number} Steady H]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Réduire la pollution sonore]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Les équipes au sol se plaignent incessamment d'un niveau sonore intolérable. Nous devrions installer quelques barrières pour couper le son.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Cela devrait suffire. Les barrières vont améliorer les conditions de travail des équipes au sol.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Renvoyez {number} Express H]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Achetez {number} barrière(s) rayée(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferraille(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[De nouveaux marchés]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Certains pays offrent des possibilités grandioses de développement. Envoyons quelques avions en reconnaissance.]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Bon travail ! Cela nous permet d'allier les objectifs d'entreprise à de jolies visites dépaysantes.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Albanie]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Ukraine]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Lituanie]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Croatie]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Un hélicoptère éclaireur pour vous !]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Nous devrions penser à restructurer l'aéroport et à acheter quelques décorations pour attirer plus de passagers. J'ai une très belle surprise pour vous, lorsque vous aurez achevé ces tâches ! Faites un peu de place également, le vieux terminal est dépassé. Mettez-le dans l'inventaire.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Splendide, votre aéroport a fière allure. Jetez un œil au hangar, vous y trouverez un hélicoptère flambant neuf, l'éclaireur H ! Amusez-vous avez lui !]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Achetez {number} hôtel(s) de luxe]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Achetez {number} mare(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Placez votre petit terminal ancien dans l'inventaire.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Paradez dans votre éclaireur H]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[N'êtes-vous pas fier de votre éclaireur H resplendissant ? Envoyez-le à vos amis pour l'exhiber ! Envoyez aussi de temps en temps d'autres avions, ou vous courez le risque de passer pour un tape-à-l’œil.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Tout le monde est vert de jalousie, votre éclaireur H fait des envieux !]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envoyez {number} Super Turbo M]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envoyez {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Envoyez {number} éclaireur(s) H]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[La sociabilité en première ligne]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Votre aéroport est en bonne forme, cependant ne délaissez pas les contacts sociaux et les relations. Donnez-vous un peu de mal dans ce sens !]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Vous avez une superbe industrie et de bonnes relations amicales. Le jeu en valait la chandelle !]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} produits]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderole(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Développez votre trafic]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Impressionnons nos partenaires en établissant des routes fortement fréquentées pour avions moyens entre leurs aéroports et le nôtre.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Voici un vrai modèle de partenariat réussi ! Votre revenu s'est accru de manière incroyable grâce à ces routes.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) moyen(s) en Allemagne]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) moyen(s) au Danemark]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) moyen(s) en Russie]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) moyen(s) au Portugal]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[On demande des taxis]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Le gérant de la compagnie de taxis nous a révélé qu'il était temps d'investir dans une nouvelle station de taxis si nous voulons attirer plus de passagers. Achetons une station de taxis d'aéroport !]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Cette station a la classe ! Les passagers semblent l'adorer...]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Achetez {number} taxi(s) d'aéroport]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Hangar pour hydravions]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Voyager d'une île à l'autre est la nouvelle mode dans le tourisme d'aventure. Le hic, c'est que beaucoup de ces destinations n'ont même pas de piste atterrissage digne de ce nom. Nous allons avoir besoin d'hydravions pour transporter nos voyageurs sur ces îles.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Excellent ! Nous avons gagné un nouvel hangar maritime. Vous en trouverez dans l'inventaire !]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Achetez {number} guichet(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions au Brésil]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passagers]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Renvoyez {number} avions vers le Mexique]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions vers l'Amérique du Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères vers l'Amérique du Sud]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Un plan fou !]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Super ! Saviez-vous que les hydravions étaient aussi chers ? J'ai fait une bonne affaire avec une grande compagnie de transport de marchandises.  Ils acceptent de payer la construction de notre nouveau aéroport maritime si nous travaillons un peu pour eux.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Superbe ! La compagnie de transport est ravie de notre travail ! L'aéroport maritime se trouve dans votre inventaire.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Achetez {number} hydravion(s) Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferrailles]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envoyez {number} cargo XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Premier Hydravion]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Sortons nos beaux hydravions, et faisons un peu de mousse... Cela montrera à nos clients que nous prenons bien soin d'eux.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Un travail bien fait ! Cela va attirer encore plus de passagers pour la prochaine saison.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Renvoyez {number} hydravion(s) Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravion(s) Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderoles]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Un air de vacances]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[C'est les vacances ! Cela signifie beaucoup de travail pour nos hydravions ! Emmenons tous les voyageurs à destination.]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[On a réussi, une fois de plus ! Nos clients sont ravis et s'assureront de voyager à nouveau via notre aéroport.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions au Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Caroline du Sud]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions au Michigan]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions au Connecticut]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Vous vous souvenez de cette compagnie de transport, qui a payé la construction de notre hangar maritime ? Elle vient de nous faire une autre offre et nous ne pouvons refuser. On devrait essayer de les satisfaire en permanence, pour obtenir plus tard de nouveaux contrats.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[On a réussi à nouveau ! La compagnie est ravie et va nous proposer d'autres missions dans les années à venir.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envoyez {number} cargo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Renvoyez {number} cargos XS]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Renvoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[En avant pour la mer]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Notre aéroport maritime est devenu l'un des meilleurs de sa catégorie. Des entreprises du monde entier nous font confiance pour prendre en charge leurs vols.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[On s'est occupé des hydravions comme des pros ! Tournons-nous vers nos nouvelles tâches.]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravion(s) Clipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Renvoyez {number} hydravion(s) Clipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravion(s) Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderoles]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Show d'hélico]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Notre service de relations publiques pense qu'une démonstration d'hélicoptères en vol attirera l'attention des clients vivant à la campagne. Ces gens-là aiment ce genre de grand spectacle. Au travail !]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Excellent ! Les journaux et la télé locale ont parlé de notre spectacle d'hélicoptères ! Cela va nous amener de nouveaux clients.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envoyez {number} Steady H]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envoyez {number} Express H]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Envoyez {number} éclaireur(s) H]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderoles]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Social]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Toutes ces nouvelles opportunités commerciales ne doivent pas nous faire oublier nos anciens amis ! Renforçons les liens d’amitié avec nos amis en leur rendant visite. Mais n'oublions pas de nous faire de nouveaux amis à l'occasion.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Vous avez fait du bon travail. Vos vieux amis se rappellent toujours de vous et de nouvelles relations prometteuses ont été établies.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderoles]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Un air de vacances]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Nous devons tester de nouveaux itinéraires de vols long-courrier. L'objectif est de trouver des aéroports partenaires sur chaque continent, afin de faire partie d'un réseau international.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Succès ! Nous avons mis en place des vols long-courrier pour les prochaines vacances.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions aux Pays-Bas]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Grèce]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions moyens en République dominicaine]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions moyens en Argentine]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Passagers]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Regardez tous ces avions et ces itinéraires ! Nous allons avoir besoin de plus de passager pour que notre entreprise soit rentable !]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Magnifique ! Cela suffira pour l'instant.]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) moyen(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderoles]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passagers]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Achetez {number} agences de location de voitures]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Journée prometteuse]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Nous avons à présent les lieux et les passagers... en avant ! Envoyons les avions vers ces belles destinations !]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Génial ! Nos pilotes aiment voler avec nos nouveaux avions et nos clients adorent nos nouvelles destinations ! Vous êtes sur la bonne voie, continuez !]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravion(s) Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envoyez {number} Steady H]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Envoyez {number} éclaireur(s) H]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravion(s) Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Challenge Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Je crois que nous en avons fait un peu trop lorsque nous avons aidé la compagnie de transport. Maintenant, nous recevons des demandes de compagnies en provenance du monde entier ! Espérons que nous parviendrons à relever le défi qui s'annonce.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[C'est fait ! Notre dernier avion de transport vient d'atterrir ! En récompense, nous recevons une nouvelle augmentation de stockage pour l'entrepôt.]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M en Autriche]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} produits]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Renvoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo(s) moyen(s) en Amérique du Sud.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Un bel aéroport]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Solène affirme que nous ne nous concentrons pas assez sur la beauté de l'espace... et Tarik pense comme elle, évidemment. Allez, rendons-les heureux et plaçons une belle plateforme pour admirer la vue. Grâce à cela, les visiteurs pourront admirer nos magnifiques décorations.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Je dois admettre que Solène avait raison. Quelques petites décorations peuvent vraiment apporter de grands changements !]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferrailles]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Achetez {number} observatoire(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Routine]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[La sécurité est l'un des facteurs les plus importants d'un aéroport moderne. Nous devons permettre à nos pilotes de s'entraîner à piloter tous ces nouveaux avions.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Superbe ! Nos pilotes semblent avoir bien pris en main les nouveaux avions.  L'entraînement, il n'y a que ça de vrai !]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envoyez {number} Express H]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravion(s) Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravions.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Social]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Notre aérpoprt est l'un des meilleurs au monde, en ce qui concerne les hydravions. Avec cette nouvelle réputation, nous n'aurons aucun mal pour trouver des partenaires commerciaux qui veulent travailler avec nous.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Beaucoup disent que ce n'est pas possible. Mais vous avez réussi à dénicher de nouveaux aéroports bien développés dans cette zone. La socialisation, c'est la clé du succès !]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions au Brésil]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passagers]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderoles]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions à un inconnu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Plateforme d'entretien]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[Nos nouveaux partenaires veulent s'assurer que notre réputation est méritée. Montrons-leur qu'ils pourront toujours compter sur nous !]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Tous les avions ont été révisés dans les temps ! Vous voyez leurs visages radieux ? On peut être certains qu'ils choisiront à nouveau notre aéroport !]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Renvoyez {number} éclaireurs H]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferrailles]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envoyez {number} cargo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} hydravions]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} avions]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Renvoyez {number} hélicoptères]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Un hôtel immense]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Seuls les meilleurs, et les plus grands, aéroports peuvent avoir le privilège d'accueillir un hôtel de prestige ! Montrons au monde entier que nous faisons partie de l'élite et construisons un hôtel !]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Cet hôtel rend vraiment l'endroit hors du commun, je ne peux m'empêcher de le contempler.]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferailles]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Achetez {number} grand(s) hôtel(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Installez votre tour]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Il est temps de diversifier les bâtiments et de relever le standard de votre aéroport pour que les avions plus gros et plus performants puissent être accueillis. Faites un tour au magasin !]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Votre aéroport a l'air de plus en plus professionnel. L'AAS, Association des Aéroports de Skyrama, a déclaré que les standards sont presque atteint pour pouvoir accueillir et proposer vos services à de gros avions.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Achetez {number} tour(s) moyenne(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envoyez {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Le monde est un village]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Les différentes parties du monde entretiennent toujours plus de relations les unes avec les autres. Nous devons nous établir sur des routes internationales pour conquérir le marché mondial.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Bien joué ! Nos partenaires de par de monde savent qu'ils peuvent compter sur nous.]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) au Canada]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Argentine]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Business Class]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[De plus en plus d'hommes d'affaires ont besoin d'avions reliant les différents centres financiers du monde. Leurs entreprises ne regardent pas à la dépense... c'est un bon filon pour nous.]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Excellent ! Ces clients pourraient bien devenir la source de rentrée d'argent principale de notre aéroport !]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) à New York]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Californie]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) au Panama]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) au Brésil]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Vols intercontinentaux]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Les touristes en mal d'aventure explorent toutes les régions du monde. Nous devons mettre en place des routes menant à des lieux exotiques, les passagers se les arracheront !]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Youhou ! Notre aéroport a déjà une belle réputation pour desservir des destinations exotiques. Bravo !]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Bolivie]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) au Guatemala]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Jamaïque]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Alaska]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Modernisation]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[Pour nos affaires, il est essentiel d'être toujours à la pointe. J'ai entendu parler d'un tout nouvel avion, l'Éclipse. En ajoutant cet avion à notre flotte, tout le monde verrait que nous prenons notre modernisation à cœur.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Vraiment du beau travail ! Nos concurrents savent à présent que nous ne sommes pas hors de la course.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Achetez {number} Liner Éclipse]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Envoyez {number} Liner Éclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Mesures de sécurité I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Nos analystes proclament qu'il est inutile et même irresponsable d'investir dans de nouveaux bâtiments si nous ne possédons même pas les bâtiments sécuritaires de base. Je sais ce que vous pensez : les analystes ne savent pas comment gérer un aéroport. Cependant, je pense que sur ce point, ils ont raison.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Un travail parfait ! Tout le monde est content. Nous remplissons à présent les conditions pour devenir un aéroport moderne et sécurisé.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Achetez {number} caserne(s) de pompiers]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passagers]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Toujours plus]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Si nous voulons vraiment nous procurer ce superbe terminal, il nous faut bien plus d'énergie que ce que nous avons actuellement.  La commission de l'État aide financièrement les aéroports qui utilisent des formes d'énergie renouvelable. Investissons dans ces éoliennes !]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Excellent ! Nous avons à présent assez d'énergie, et l'aide du gouvernement nous est déjà parvenue. Quelle belle journée !]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Achetez {number} éolienne(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferrailles]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Envoyez {number} Liner Éclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Toujours plus vite]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Grâce à l'énergie collectée, nous allons pouvoir réduire le temps d'entretien de nos avions. Installez quelques décorations high-tech à côté des aires de stationnement. Cela motive les équipes et vous donne un bonus sur le temps d'entretien de l'aire.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Vous avez vu comme le temps d'entretien a été réduit grâce à ces décorations ? Un travail bien fait !]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Achetez {number} caisse(s) de fret]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Achetez {number} cônes 1]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Test d'aire de stationnement]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Testons nos nouvelles aires en envoyant et en assurant l'entretien de quelques avions. C'est agréable de ne pas avoir à attendre longtemps avant de pouvoir décoller !]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Vous voyez ? Ces décorations font toute la différence. si nous agissons de manière réfléchie, nous pourrons tirer de grands profits de cela.]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravions]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions standard]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Mesures de sécurité II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Nos bâtiments sont à présent protégés contre le feu. Mais que faire si un passager se sent mal ? Nous avons besoin d'une station de premiers soins pour être paré à toute éventualité.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Bravo ! Tout le monde est content. Nous remplissons à présent les conditions pour devenir un aéroport moderne et sécurisé. Nous avons de plus reçu un Liner Éclipse ! Il se trouve dans votre inventaire.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Achetez {number} station(s) de premiers soins]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passagers]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Cartel de fret]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Le cartel de fret a remarqué que nous avions de l'ambition pour notre aéroport. L’équipe propose de nous offrir une surprise si nous nous occupons de leurs affaires. Je ne sais pas quel genre de surprise nous allons recevoir, mais il est toujours intéressant de travailler avec des grandes entreprises de fret.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Ils sont satisfaits de notre travail, et c'est bien normal ! La surprise que nous avons reçue est un petit avion cargo rapide. Il se trouve au hangar.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} produits]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M en Amérique du Sud]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M en Europe]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Jeu de l'espion]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Les standards sont de plus en plus haut, nous devrions regarder comment les autres aéroports se situent sur les thèmes de la sécurité et de la modernisation. Envoyons quelques pilotes recueillir des informations.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Vraiment du beau travail ! Nous savons à présent où en sont nos partenaires et nos concurrents. Bravo !]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions vers l'Amérique du Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Europe.]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Amérique du Sud.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Rentrées d'argent]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Nous allons avoir besoin de liquidités pour réaliser les améliorations nécessaires. La meilleure façon d'augmenter nos gains est de nous concentrer sur les boutiques.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Excellent ! Nos boutiques rapportent exactement ce qu'il nous faut pour réaliser les investissements.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} produits]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Support scientifique]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[L'université locale pense que notre aéroport serait l'endroit parfait pour un ballon-sonde.  Les équipes scientifiques sont prêtes à nous payer grassement, et je pense qu'avec ce ballon-sonde, nous aurions des clients en business class. N'hésitons pas !]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Pas mal du tout ! La ballon-sonde est installé. Nous avons reçu le salaire convenu et les premiers visiteurs n'ont pas manqué à l'appel.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Achetez {number} ballon-sonde]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envoyez {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions vers l'Amérique du Nord]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Un nouveau terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Le joyau de la couronne de tout aéroport moderne est un terminal ultra moderne combinant loisir et fonctionnalité. Ces terminaux sont constitués de deux aires de stationnement pour avions moyens et d'un petit café sur le toit. Il nous en faut absolument un !]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Tadaaa ! Merveilleux, toutes mes félicitations, vous avez modernisé l'aéroport.]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Placez le terminal moderne 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Tu me fais pousser des ailes 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Hey, Amigo! La vie d'un bourreau des cœurs n'est elle pas abominable ? Un nana dans chaque aéroport... Même le châssis des meilleurs pilotes finit par en trembler. C'que j'veux dire, c'est, tu connais mon succès auprès de le gent féminine... Mais parfois... Je me demande si ça pourra durer éternellement. Peut-être que je devrais ranger mon charme patenté et m'acheter de confortables charentaises et finalement trouver la femme de ma vie. Elle doit bien être quelque part là-dehors. Ou bien ici à l'intérieur. Peu importe où. Allez, viens ! À l'assaut !]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[La femme de mes rêves ! La voilà ! Je l'ai trouvée ! J'ai croisé Line dans un couloir... et elle m'a souri... Et elle a dit "Bonjour Tarik" ! Mon vieux... Ça doit être un signe. Je crois que cette petite hôtesse est complètement folle de moi. Normal, elle n'en reste pas moins humaine... Toujours est-il qu'il faut battre le fer tant qu'il est chaud. Hahaha. Reste plus qu'à faire un plan de bataille...]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Suède]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Nouvelle-Zélande]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Ukraine]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) au Costa Rica]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Tu me fais pousser des ailes 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Soldat ! Préparez-vous à participer à l'opération "Avalanche de cadeaux" ! Notre plan de bataille est simple : Nous allons bombarder la petite pour la couvrir de babioles, jusqu'à ce qu'elle en soit toute chose. Si elle ne nous... sous entendu "ma pomme" ... tombe pas dans les bras après ça... Elle n'a aucune chance de pouvoir résister. D'autres questions ? Non ? Bien ! Alors, Chargeeeez !]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Hellooo ! Ça fait longtemps qu'on ne s'est pas vu, mon lapin. J'ai l'impression que ça fait des mois... Bizarre, non ? Au fait, puisque tu es là, j'ai des nouvelles à t'annoncer. Bon, ne le raconte à personne, mais j'ai rencontré un nouveau mec. Un pilote trèèèèès charmant avec des avant-bras comme des troncs d'arbres. Je l'ai aperçu récemment dans un couloir et... et... mon cœur a ensuite dansé la Macarena pendant 2 heures. Haaaa, quel mec. J'espère qu'il va bientôt me contacter...]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Rassemblez {number} cadeau(x)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Rassemblez {number} bonbon(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Rassemblez {number} fleur(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Tu me fais pousser des ailes 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Hellooo ! Je n'en reviens pas, mon canard ! Ce matin, le livreur de paquet a sonné chez moi et a littéralement déversé une tonne de cadeaux. Je crois que j'ai un admirateur secret. Il en a même perdu la voix car il n'ose même pas m'adresser la parole. C'est mignoooon, non ? Mais j'ai une hypothèse sur l'identité de mon charmant admirateur... Le bel homme... Cet Apollon de pilote ! Dès que j'aurais fini de travailler, je commencerai mon enquête !]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Bon, les cadeaux sont envoyés. Line les a-t-elle déjà ouverts de ses doigts fins et élégants ? Héhéhé. J'espère que cette affaire sera rapidement conclue... Conclusion horizontale, si tu vois ce que je veux dire... En tout cas, entre Line et moi, ça roule comme une bille sur un toboggan. Je l'ai vue récemment à la cantine et elle a timidement évité mon regard... mais aussi mes mains, malheureusement. Peu importe. La petite minette joue à l'inaccessible. Bon signe, non ?]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Envoyez {number} Rama-Xplore ]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Tu me fais pousser des ailes 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Hellooo ! Bon, mon canard en sucre, on s'attaque aux réserves ! J'ai employé toutes les armes féminines à ma disposition pour faire parler le livreur. Je n'ai pas arrêté de le tenter avant qu'il ne me donne l'adresse de mon blanc chevalier. Bizarre... Il habite dans le même immeuble que ce crétin avec qui je travaille. J'espère qu'ils ne sont pas colocataires. Rien que de voir toute cette superficialité me donne envie de me faire enfermer dans un couvent, tu sais ? Je vais tenter le tout pour le tout ! Dès que j'aurais économisé suffisamment d'argent, j'achète une montre en or pour mon Apollon et je lui rends visite...]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Holala ! Je crois que c'est parti ! Line s'était comportée comme une furie et l'avait torturé pour obtenir l'adresse de son admirateur. C'est de la bombe, non ? Et lui il a chanté comme un rossignol. Elle est probablement déjà en chemin pour venir me voir. Peut-être que je devrais me faire rapidement un masque de concombres... On sait jamais... Et lui il a chanté comme un rossignol. Elle est probablement déjà en chemin pour venir me voir. Peut-être que je devrais me faire rapidement un masque de concombres... On sait jamais...]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} produit(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferraille(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Tu me fais pousser des ailes 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Alors qu'hier je préparais ma Vespa pour rendre visite à mon prince charmant, je l'ai subitement aperçu sur le parking. Il était assis sur la branche d'un arbre, une longue-vue à la main ! C'est son passe-temps ! Il observe les papillons. Et moi, je suis la Vénus de ce grand Mars... Il s'appelle Axel, et c'est un jeune pilote... et il est tellllllement mignon ! Et le plus incroyable, c'est qu'il n'habite même pas dans l'immeuble de tarik. Je ne comprends pas pourquoi le livreur m'a raconté des sornettes. heureusement que je n'y suis pas allée... Ça aurait été cocasse. La vie est belle, non ? Nous allons commencer par faire un tour du monde des magasins ! Je suis si heureuse que je pourrais t'embrasser mon nounours en peluche ! Oui, bon, alors, bon... Heum ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Mais bon, c'est compréhensible... car... il semblerait qu'elle a un nouveau petit-ami. C'est bien, c'est bien... Cela ne me gêne pas du tout. Je suis si heureux pour elle. Bon, bien sur, le gars est un zéro fini... En plus il ne prend pas son hygiène corporelle au sérieux... et ne sait pas aligner deux mots. Mais c'est pas grave. Elle semble heureuse comme ça. Et c'est ce qui compte. Mais c'est pas grave. Pas la peine de te faire du soucis pour moi. Je veux juste être un peu seul, c'est tout. J'ai un rendez-vous ce soir avec une portion familiale de glace au chocolat. Je ne serai donc pas seul. Tout va bien. *snif* J'ai un rendez-vous ce soir avec une portion familiale de glace au chocolat. Je ne serai donc pas seul. Tout va bien. *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) à New York]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Rassemblez {number} sac(s) à main]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Rassemblez {number} parfum(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Plantez {number} cerisiers]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Changement de poste 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Bonjour, bonjour ! Tu as entendu la dernière nouvelle ? Les consultants sont passés. Les têtes de nouilles disent qu'on ne bosse pas comme il faut... J'y crois pas ! Nous devons donc échanger nos postes, pour découvrir "nos véritables forces". On va bien voir... Je suis donc maintenant... Pilote ? Hé bien ! Tonton Antoine va devoir bien faire balancer les avions, hein ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Waho ! Antoine est un véritable as aérien. Tous ces vols et aucune réclamation concernant "doigts de fée". Aucune plainte, aucune demande de remboursement. Rien. L'atr.. L'irta... L’arthrite semble lui porter chance. C'est moi le suivant. Espérons que j'obtienne le poste de femme de ménage !]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Afrique]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères en Europe]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravions en Australie]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Changement de poste 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Hé, Machin ! heuuu... Vous, là ! Ouais, vous ! Avec le visage ! J'ai ma nouvelle affectation. Les prochains jours, je vais bosser dans le Bunker... En gare... Hangar. Voilà. Mais le taudis ne me plaît pas. Y'a des avions partout ! Pas moyen de bosser. Pourriez-vous dégager les tas de ferraille ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[Incroyable ! Ça a été une super journée. Les clients du magasin de souvenirs m'ont adoré. Savais-tu que je suis un "original" ? Et il parait même que j'ai... Quoi donc ? Hangar ? Qu'est-ce qu'il y a avec le... Ho mon Dieu ! C'est vrai ! Je devais travailler au hangar. alors j'ai passé la journée au mauvais endroit. Heuuuu, ca reste entre nous, OK ?]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Envoyez {number} Liner M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envoyez {number} Super Turbo M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Envoyez {number} Xpérience]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Envoyez {number} Quatro S]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Changement de poste 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Ding-Dong ! Bonjour... C'est Line, la co-pilote qui s'adresse à vous. Héhéhé. Et oui, je suis aux commandes. C'est vraiment le pied. Les gens à l'aéroport ont l'air de fourmis. Et tous ces boutons et voyants multicolores. Il faut que je les essaye. Tous, un par un. Entre-temps, votre nouvel agent de bord, Tarik, réalisera tous vos vœux. Au boulot, Nounours !]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Quel vol ! Je n'ai pas pu résister à tous ces boutons multicolores. Tout sonnait et clignotait. Tarik s'est alors rué dans le cockpit et m'a arraché le manche à balais des mains. Je ne sais toujours pas qui de nous deux a fait atterrir l'avion. Je dois par contre aller au tribunal. Quelqu'un a porté plainte contre les "doigts de fée" du nouvel agent de bord...]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions au Brésil]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Argentine]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) au Pérou]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Changement de poste 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Agent... Agent de bord ? MOI ? Je ne suis pas un pousse-caddie ! Comment peuvent-ils envoyer leur meilleur étalon dans une ferme à poneys ? Et maintenant Antoine et Line sont dans le cockpit. Il m'a piqué mon fauteuil... et ma couverture préférée. Je vais de ce pas me plaind... hoho... Mais que lis-je donc là ? Les finalistes du concours Bikinimania 2013 sont aujourd'hui dans notre 1ère classe. Hahaaa. Peut-être... que je vais reporter d'une journée ma plainte. Que ces demoiselles soient servies dans les règles de l'art.]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Oh non ! C'étaient les finalistes de Bikinimania dans la catégorie plus de 90 ans. As-tu la moindre idée de ce que ces vieilles croûtes peuvent demander ? "Jeune homme, veuillez me peigner !", "repassez mon corsage", "nourrissez-moi". Et leurs doigts ! Leurs doigts longs, noueux... agiles. Elles m'ont griffé les joues. Et les fesses... *snif*... Je veux rentrer à la maison ! Ho, mais j'ai du courrier. Apparemment j'ai fait bonne impression à ce poste.  "Très Cher Monsieur Tarik... blablabla... avons dû prendre la décision...  Quoiii ?!? Ils m'ont viré !]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Rassemblez {number} rouge(s) à lèvres]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Collectez {number} bikinis]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Rassemblez {number} joyau(x)]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Changement de poste 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[J'en ai ras-le-bol de tous ces changements. Hier Dame-pipi, aujourd'hui styliste. Ils ont pété un boulon ? Viens, prenons un hydravion et partons, jusqu'à ce que le climat soit plus serein. Peut-être qu'on trouvera une plage des Caraïbes où ne devra pas travailler. Ça serait un boulot à mon goût.]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Un Cocktail dans une main, une Vahiné dans l'autre. On est pas bien, là ? Mais tu sais quoi ? Mes crétins de collègues me manquent, bizarrement. Ok, ce sont des looseurs... Mais ce sont mes looseurs. Et puis bon j'ai du talent... ou au moins des "doigts de fée". Une fois cette folie terminée, je prends un vol retour. Ils ne le remarquent de toute façon jamais quand je m'absente pendant quelques semaines.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Envoyez {number} Hydravion(s) aux Bahamas]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Envoyez {number} Hydravion(s) à Hawaii]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Tour du monde]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Continents découverts]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Explorez tous les continents en visitant chacun des pays qui s'y trouvent et collectez des articles exclusifs ainsi qu'un avion cargo rouge pétant.]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Un avion cargo destiné aux véritables globe-trotteurs, le Cargo Mundi vous fait faire le tour du monde en moins de 80 jours. Veni, vidi... mundi !]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Nom d'un fantôme 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Hey, truc... heuuu... Chef ! Exactement ! Dis voir... Tu as remarqué quelque chose ces dernières semaines ? Après la fermeture ? Enfin, rien d'inhabituel... juste des plans diaboliques, des démons riant d'un air sadique... les LOIS NATURELLES DE LA PHYSIQUE ne fonctionnent plus ! NOUS SOMMES TOUS MAUDITS !!!<br><br>Pas de panique. Pas de paniiiique ! Ne t'énerve pas, ok ? Tout va bien. Ha, ha. Mais... Il se passe quelque chose ici. Plusieurs personnes m'ont raconté qu'après minuit, on peut entendre un geignement satanique dans les couloirs... Des bagages disparaissent... Et les distributeurs de barres chocolatées ne fonctionnent plus ! Je ne crois pas aux fantômes, mais *gloups*... Je n'en suis plus tout à fait sûr. Construis quelques nouveaux objets et utilise-les comme leurre pour les fantômes, ok ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA['Lut... Ça fout la chair de poule jusque dans la perruque, hein  ? Y'a quekchose qui pue immensément. J'avais placé, sur demande de Solène, une besace de bouffe pour attraper les fantômes de l'aréoport. Et alors soudain... un cri bizarre ! Ça m'a glacé l'alcool dans le sang, Maître ! Peu après, me suis senti tout léger léger... Comme si j'pouvais voler. Et boum ! Un coup sur l'arrière de la tête. Je me suis réveillé qu'y a cinq minutes, tu sais ? Saperlipopette... Qu'est-ce qui s'passe ici ?]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Collectez {number} steaks]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Collectez {number} œufs]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Collectez {number}x farine]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} produit(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Nom d'un fantôme 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Salut, toi ! Tu connais Axel, non ? Mon petit ami ? Le bodybuilder au sourire émail-diamant ? Il est complètement parano, ces derniers temps. Depuis qu'il a fait des heures supplémentaires avec sa copilote, il est persuadé d'être poursuivi. Il dit qu'un "fantôme haletant" l'aurait suivi partout dans l'aéroport. Où qu'il soit allé... Le coquin se serait même moqué de lui et l'aurait traité de tous les noms d'oiseaux. Incroyable, non ? Je pense qu'Axel a besoin de repos. Tu pourrais nous organiser quelque chose de sympatoche, ma petite crème ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Merci pour ton aide, étoile de mes yeux. Tu nous as organisé un voyage d'enfer. Malheureusement, Axel a dû changer mon plan de vol en dernière minute et me mettre sur un vol de dernière minute pour Tombouctou. Mais heureusement, sa copilote avait le temps pour me remplacer... c'est si... gentil … <br> <br>mais bizarrement, quand je suis revenu, il n'y avait pas âme qui vive dans l'aéroport.  Pendant une seconde, dans le hall d'arrivée... j'ai entendu un long geignement. vraiment triste... et pathétique. Mais j'ai dû me l'imaginer... non ?]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envoyez {number} Turbo M en Floride]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Thaïlande]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions moyens en Australie]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Nom d'un fantôme 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Hé, toi ! Tu sais quoi ? J'en ai ras la barbe. Ces histoires de fantômes me brisent les... euhhh... les nerfs. M'énervent. Récemment, je suis  rentré d'une petite fête de 48 heures et tout le monde s'est mis à crier : "le Fantôme ! C'est le fantôme !". Mais j'ai pas peur des fantômes, tu sais ? Au max, je crois aux spiritueux... Quelqu'un essaye de nous faire tourner en bourrique. Je l'ai toujours dit... Nos clients sont la lie de la société ! Allez, viens ! Rassemblons-les tous et interrogeons-les. Ensuite on pourra crucifier le petit malin.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Salut toi ! Dis voir, sais-tu où est Cassandra, mon nounours en peluche ? Depuis son terrible interrogatoire, personne ne semble l'avoir vue. Ho mon dieu ! Et si... le fantôme... l'avait KIDNAPPÉE ?]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferraille(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Collectez {number} lampes]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Nom d'un fantôme 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA['Lut... C'est la poudre qui met le feu aux étincelles ! Tu connais la petite Cassie, non ? Visage comme une poêle, poings d'acier ? Bien. Tu l'as revue depuis son interrogatoire ? Non ? Non, moi non plus.. Tout le monde croit que le fantôme l'a surél... euh non... enlevée... Mais j'ai une autre théorie, hein ! Allons retourner autant d'hydravions que possible...]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA['Tain ! J'ai une gueule de bois en plomb aussi lourde que la tour Eiffel dans un marécage ! Heureusement qu'Antoine m'a retrouvé dans mon avion... Après l'interrogatoire, j'étais si heureux que j'ai fait la fête toute la nuit avec un pote... jusqu'à en perdre connaissance... J'aurais dû le savoir, que j'allais le regretter... On est des crétins… <br> <br>Mais peu importe ! J'ai mieux à raconter, de toute façon. Un des passagers a vu quelque chose... et maintenant, je sais comment on pourrait attraper ce fantôme... Il me faut juste un peu de temps.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} hydravion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravion(s) Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Nom d'un fantôme 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Bon, j'suis prêt. Nos témoins ont remarqué que le fantôme apparaît que lorsque de beaux avions, des belles babioles ou de jolies passagères sont dans les environs. Un fantôme avec du goût. Je pense qu'on peut lui poser un piège. Tu nous organises de la camelote qui brille et de jolis avions et moi je vais "consoler" Line. Je devrais pas rencontrer trop de résistance... Elle est tellement remontée contre son copain en ce moment qu'on pourrait presque la convaincre de faire tout et n'importe quoi...]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Heiiiin ? Queski s'passe ? *Hips* Jeu... Je... boooooh... Mais queske j'ai fait ? Je me souviens que d'une chose... Il m'ont rationalisé hors du personnel. Les cochons ! Et ensuite... ensuite j'ai perdu mon appart'. Mais... mais j'avais encore les clés de l'aéroport. J'ai donc pris mes quartiers ici. Mais *snif*... d'abord l'histoire avec Line... Ensuite le boulot... Je n'avais plus qu'une envie... me cacher dans les conduits d'aération. Je voulais y hiberner. Me suis nourris des offrandes de mère nature. Tout se qui pousse dans les distributeurs automatiques... et puis... j'ai un peu pleuré. Mais juste un peu. Et pas trop fort. Et pis voilà. <br> <br>Fantôme ? Il y avait un fantôme à l'aéroport en même temps ? J'ai même pas remarqué... Pourquoi vous me regardez comme ça ? Et pourquoi tu secoues la tête comme ça... Arrête de soupirer ! Tu ne crois franchement pas que je... que je... Peux-tu me faire retrouver mon boulot ? *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Envoyez {number} Xpérience]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Achetez {number} observatoire(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Rassemblez {number} joyau(x)]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferraille(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Je t'aime... Moi non plus 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[J'en ai ras la casquette. Où sont passées toutes les belles pin-ups ? Line m'ignore royalement, Cassie me donne des coups... Même les femmes de ménage ne me saluent plus. Quelle bande d'asperges sexistes ! Mais, tu sais quoi ? Je viens de repérer la chica la plus bonita d'ici à la friterie. Une jolie pilote avec une montre en or et physiquement... très intelligente. Il faut que je fasse sa connaissance. Du haut jusqu'en bas. Héhéhé. Pourrais-tu t'occuper des prochains vols ? Tonton Tarik doit se mettre au boulot !]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Waho ! Je sais pas pourquoi, mais cette poulette est à en tomber ! On a fait un tour dans Toronto et on a ébloui toutes et tous de notre beauté. Le couple absolu ! Alors que je regardais au fond de ses yeux, je pouvais y voir la plus belle chose au monde : mon reflet ! Avec une nana pareille, j'ai les genoux qui flanchent. Héhéhé.]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[envoyez {number} Liner M en direction du Canada]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions vers l'Amérique du Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Renvoyez {number} avions vers le Mexique]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Je t'aime... Moi non plus 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Héhéhé. Prochaine étape de notre voyage romantique : le Brésil. La petite nénette va en faire une tête quand je vais lui montrer le Pain de sucre. Elle s'appelle Tara, au fait. Un nom sensuel, n'est-ce pas ? Ça donne envie de s'y attaquer. Elle frétille déjà d'impatience d'aller danser au corps à corps avec les chicos du carnaval. Insatiable, cette petite !]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Ho, tu es le pote de Tarik, non ? Pourquoi ne me dit-il jamais que ses amis sont si mignons ? Miam ! Mais le petit coquin est irrésistible, lui aussi. Quand mon chéri parade dans tout l'aéroport dans son Jean's tout moulant, je n'ai qu'une seule idée en tête : l'embrasser de la tête aux pieds ! Notre voyage au brésil a été incroyable. Danser la Samba avec Tarik... Ça fait des étincelles. Et pas que dans les yeux !]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions au Brésil]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptère(s) vers l'Amérique du Sud]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Récoltez {number} sèche-cheveux]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Récoltez {number} tongs]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Je t'aime... Moi non plus 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Héhéhé. Tara m'attend pour un tête-à-tête à Paris. Elle aime la ville de l'amour par dessus tout. J'ai même appris la langue pour elle : „Olala, cherie. Voulez vous croissant avec moi ?“. Elle veut aller faire les boutiques sur les Champs Elysées pour choper de beaux mecs. C'est-y pas mign... euh, attends... de beaux mecs ? Que veut-elle dire par là ? Je lui suffis bien, non ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Miam et remiam ! Avec tous les mangeurs de grenouilles super-sexy qu'il y a dans les parages, j'en ai l'eau à la bouche. Ça donne bien envie de se taper une baguette, non ? J'ai suivi à travers tout Paris une montagne de muscles en chemise en résille et béret basque. Il avait un look d'enfer. D'ailleurs, où est le concombre qui nous a piloté jusqu'ici ? Mais si tu sais, le nabot avec le complexe napoléonien !]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en France]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Rassemblez {number} fromage(s) français.]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Rassemblez {number} tasse(s) de café.]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Je t'aime... Moi non plus 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Alors là, c'est le comble. Tara a passé toute la nuit à une soirée. Elle a ensuite poursuivi une horde de français en leur criant des obscénités. Quelle attitude anti-masculine. Elle devrait avoir honte. C'est à moi de sauver cette relation. Cassandra m'a dit qu'il n'y a pas de meilleur endroit pour choper des nanas qu'en Australie. Surf, super restaux et gros Didgeridoos... Elle aiment ça, non ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Alors là... Tara m'a fait du bringue comme une furie sauvage sur la plage. Plutôt sympa, non ? Mais elle ne m'a pas reconnu. Elle pensait que j'étais encore en train d'acheter des glaces. C'est la planche qui fait déborder le surf. Elle m'a dit ne pas vouloir d'un mec qui court après tous les jupons entre Paris et Vladivostock. Ha ouaiiiis ? Incroyable ! Je n'ai, moi non plus, pas besoin d'une copine à qui il pousse des dents rayant le plancher à chaque fois qu'elle voit un pantalon moulant. Séparation d'un commun accord. Incroyable, non ? INCROYABLE !]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravion(s) en Australie]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptère(s) en Australie]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) moyen(s) en Australie]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferrailles]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Tacle Australien sanglant 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Haaa, comme j'aime l'automne. La saison la plus crade de l'année. La prochaine coupe du monde de Rugbifootcheból féminin va bientôt commencer. Cette année, notre aéroport est l'organisateur. Mes Australiennes ont déjà fait leurs bagages et sont prêtes à mettre le feu... Sur le terrain, comme en dehors, d'ailleurs !]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Bon, mes nanas sont arrivées. Maintenant elles veulent se mettre une belle murge et tout retourner dans l'aéroport. Je crois que je vais leur rouler une petite cigarette à l’eucalyptus pour les calmer avant qu'elles nous mettent tout à sac. ]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Envoyez {number} Turbo XS vers l'Australie]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Placez {number} Grands Hôtels]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Collectez {number} steaks]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Tacle Australien sanglant 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Sydney et Gomorrhe ! Ces filles sont impossibles à calmer ! Elles vont comme des bêtes sauvages à l'assaut des salles d'attente, rackettent les passagers et marquent leur territoire comme des hommes des cavernes.  Et tu sais quoi ? Ma réserve d'alcools forts à disparue sans laisser de traces. Les sales... Il faut que l'on fasse quelque chose ! Trouve autant de passagers que possible et fait redémarrer le trafic aérien. Je m'occupe en attendant de mes "copines".]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Nom d'un kangourou ! Vous êtes le meilleur ! Je les ai leurrées avec une bouteille d'alcool à brûler dans une cellule de dégrisement. Mais je suis pas sûr que ça va marcher rapidement...]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Collectez {number} lunettes de soleil]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Tacle Australien sanglant 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Sydney, nous avons un problème... Elles se sont échappées. Mais ces petits monstres ne sont plus attirés par les passagers, elles s'en prennent maintenant à nos collègues. Elles ont brisé la canne à pêche d'Antoine et baissé le pantalon de Tarik devant tout le monde. Héhéhé... Non ! C'est vraiment PAS drôle ! Maintenant elle foutent la pression à Solène. Heureusement, elle ne s'en est pas encore rendue compte. <br> <br> Envoie un maximum de personnes au loin pour que nous puissions nous occuper de cette bande en paix. Mais ne soit pas trop dur. Il faut quand même que l'on puisse gagner la coupe du monde.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Ouf ! Elle dorment maintenant du sommeil de l'injuste. Quel soulagement.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) moyen(s) en Asie]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Envoyez {number} Hélico(s) Para en Europe]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Afrique]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Tacle Australien sanglant 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Bonjour, bonjour ! T'as vu ? Il y a une tour de bouteilles vides en formation dans mon hangar. On va pouvoir fermer l'aéroport si ca continue comme ça... Je n'en peux plus d'attendre que revienne le calme. Mais les Australiennes ont leur finale demain. Peut-être qu'on pourrait convaincre quelques passagers de prendre place parmi les spectateurs. Nos clients vont en crier de joie, quand cette bande prendra les voiles, hein ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Super ! Quel public ! Ils sont toujours plus euphoriques à chaque point. Si elles gagnent le championnat, nos petites pestes s'envolent immédiatement pour retourner en Australie. C'est un peu dommage, quand même, non ?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferraille(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Collectez {number} shorts de bain]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} produit(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Tacle Australien sanglant 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Gagné ! On est les champions, TRA-LALA-LALA ! C'est l'heure de faire la fête. Mais sans alcool, la fête est moins folle. Et t'as vu ? Tout le monde est aussi content que mes nanas. Ils ont peint des panneaux, chantent des chansons ! Ils sont complètement en transe ! Pourquoi-donc ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Ça a été une sacrée partie de bon temps, non ? Ces filles savent exactement comment descendre un tonneau. Et tu sais quoi ? Comme tout le monde les a si bien accueillies, elles reviennent nous rendre visite dans un mois. Mais n'en parle pas tout de suite à mes collègues. C'est sensé être une surprise...]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Collectez {number} kits médecine.]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Collectez {number} raisin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Collectez {number} fromages(s) français]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Collectez {number} appareil(s) photo]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Atterrissage refusé 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Coucou ! Axel, quel nom stupide ! Ça ne rime qu'avec aisselle et... et... poubelle ! C'est parfait pour une ordure dans son genre ! Je l'ai suivi lors de ses vols et figure-toi qu'il papillonne d'aéroport en aéroport : une copine l'attend dans chaque ville. Quelle enflure de macho écervellé et infidèle ! Il fait le coq, mais il se croit où ? Allô ?! Dans une basse-cour ? <br> <br>Je vais lui faire payer ses tromperies, tiens. Envoyez-le d'abord loin de l'aéroport pour un moment... je m'occupe de réarranger la déco pour cette poule mouillée !]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Ah ! La tête qu'il a fait quand je lui ai dit que j'avais découvert le pot aux roses et que je le quittais ! Ça lui apprendra ! Et je suis de nouveau célibataire, je vais enfin avoir du temps pour MOI. Soirées tranquilles, repas à l'aise, courses en solitaire... Oh, je vais devoir porter moi-même tous les paquets ! Mince, j'avais pas pensé à ça... <br> <br>Enfin, le principal, mon petit sucre d'orge, c'est que je vais pouvoir m'intéresser à des pilotes qui ont la classe et surtout qui respectent les femmes. Pas comme ces CRÂNEURS avec leurs chaînes en or. Tu crois qu'il y a des pilotes prêts à me décrocher la lune ici ?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Asie]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Envoyez {number} Quatro M en Afrique]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Placez {number} coq volants]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Placez {number} cactus 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Atterrissage refusé 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Salut, vieille branche ! Tu as entendu la dernière nouvelle ? Line est à nouveau sur le marché. Enfin, moi, ça m'est égal... Je dis pas, j'ai été super galant avec elle... je lui ai déballé le tapis rouge et tout le baratin, je l'ai traitée comme princesse pour que dalle. Et puis, je peux avoir toutes les femmes que je veux. Ça te fait marrer ? Je te promets que c'est vrai, tout le monde veut goûter à mon buffet ! <br> <br>Alors, selon mon bouquin, la Chine, l'Inde, les États-Unis et l'Indonésie ont le quota de femmes le plus élevé au monde. Allons vérifier ces stats sur place ! Qu'est-ce que t'en dis ? Tu veux être du voyage ? Héhéhé !]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Ah ! J'avais raison ! Peu importe la nationalité, toutes les femmes aiment Tarik ! Enfin, presque toutes... <br> <br>Tu crois que Line me laissera une autre chance ? Enfin, je veux dire... Tu crois que je devrais lui laisser une seconde chance ? Non ! Elle m'a brisé le cœur et l'a entaillé de ses mots tranchants comme des lames ! Quoi ? Oh, je suis pas un poète, hein, j'ai juste regardé un film de samouraï hier... et ça m'inspire... Hum ! Je suis un dur, moi...]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravions en Chine]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères en Californie]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Envoyez {number} petits avions en Inde]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Atterrissage refusé 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Helloooo ! T'as vu le nouveau plan de vol, chouchou ? Ils m'ont intégrée à l'équipage de Tarik. Tarik ! Ce dragueur de minettes... Je ne peux pas le supporter... avec ses yeux de... pervers. Macho ! Enfin, j'ai un plan de secours : Solène est responsable des affectations cette semaine. Et tu sais ce qu'elle aime par dessus tout ? Les gâteaux, les tartes, les bonbons -  bref, tout ce qui contient assez de sucre pour nous rendre hyperactifs ! Rassemblons-en un max pour la convaincre de changer le plan de vol.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Heyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy ! Je suis suuuuuurexcitéeeee. Pas le temps, pas le temps, pas le temps. Tous les avions doivent atterrir, de force s'il le faut ! Pan, t'es mort ! Hahaha ! C'est une blague, t'as capté ? Capitoooooo ? Comprende ??? Compwendide ? Euh, attends c'est pas ça en englicheeu !? Soit, j'ai plein de trucs à faire ! Et je n'ai pas de temps à perdre à bavasser... oups, j'ai toujours pas changé le plan de vol ! Voilà ! Bon ! Ah ! Je viens d'intervertir les équipes de Tarik et de Cassandra. Un jeu d'enfant. Bing-bing, jackpot !<br> <br>... j'ai la tête qui tourne... *Pam !*]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Collectez {number}x farine]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} marchandises]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Rassemblez {number} bonbons]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Atterrissage refusé 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Oh, noooooon ! T'as vu le plan de vol de la semaine ? Ils ont mis Line dans mon équipe. Ça craint à mort ! Elle veut me pourrir, tout ça parce que j'ai résisté à ses avances. C'est toujours pareil avec les femmes déçues...<br> <br>Bref, ne rentrons pas dans son petit jeu et allons plutôt parler à Cassandra. Pendant notre dernier cours de capoeira... euh, de boxe ! elle m'a dit qu'elle savait où Solène planquait le plan de vol. Ramenons quelques bricoles à Cassandra de nos voyages, et elle réglera le problème à notre place, vielle branche !]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Qu'est-ce qu'il peut être lourd ! Tarik me bombarde de cadeaux, un vrai possédé ! Hier, lors de notre cours de hip-hop, il m'a convaincue de changer le plan de vol. Il veut probablement atterrir dans mon équipage... Combien de fois devrais-je lui dire que je ne suis pas intéressée par les hommes ! ... les hommes comme lui ! Tu sais quoi ? Je vais échanger mon plan de vol avec le sien. Comme ça, je tiens ma promesse.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Collectez {number} briquet(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Collectez {number} tournevis]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Collectez {number} tube(s) de dentifrice]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Rassemblez {number} cravate(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Atterrissage refusé 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Qu'est-ce que c'est que ce bordel ? Line est de nouveau dans mon équipage. M-mais, je pensais que... qu'est-ce que Cassandra a foutu ? Elle m'avait pourtant promis... j'y crois pas ! Et Line n'était pas vraiment heureuse non plus ! Je l'ai entendu crier de l'autre bout de l'aéroport... elle coursait Solène comme une cinglée... quelle femme ! On peut pas dire qu'elle manque de caractère ! Son attitude force le respect. <br> <br>Ah, purée ! Je ne peux pas m'empêcher de l'aimer. Elle est si mignonne et adorable... quand elle hurle sur la responsable. Bon, je lui accorde une dernière chance. Je vais remplir le ciel de banderoles avec des déclarations d'amour dessus. Qu'est-ce que tu penses de paroles de rap ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Bon, elle doit avoir vu ma déclaration par banderole interposée à l'heure qu'il est. Héhéhé... elle ne va pas tarder à me tomber dans les bras ! Qu'est-ce que tu penses de mes sapes ? J'ai bonne haleine ? On voit mes biceps à travers cette chemise, hein ? Parfait ! <br> <br>Il n'y a plus qu'à attendre... Héhé. <br> <br>Bon, elle est où ?! ...<br> <br>C'est vrai quoi...<br> <br>Reste cool, Tarik, reste cool...<br> <br>Allez... Ce serait pas elle là-bas ? ... <br> <br>À SUIVRE]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderoles]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Renvoyez {number} hélicoptères]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferraille(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Il y a quelque chose dans l'air 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Hey, vieille branche ! T'as entendu la nouvelle ? Apparemment, il y aura bientôt une demande en mariage à l'aéroport. Personnellement, je trouve ça trop conventionnel et de toute façon aucune fem... euh personne ne s'intéresse à moi ici... Je me demande juste sur qui ça va tomber...]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Bonjour, bonjour ! Comment ? Une demande en mariage ? Pfff, je n'ai plus l'âge pour ces bêtises, vous savez ! Je n'ai jamais compris les femmes. Si vous leur demandez si ça va et qu'elles vous répondent "oui", ça peut vouloir dire : "oui" dans le meilleur des cas, "non, mais j'ai pas envie d'en parler" ou encore "non, j'aimerais t'en parler mais tu ne me poses pas les bonnes questions, alors je râle". Allez plutôt voir Tarik pour parler de ces histoires !]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravions en Chine]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptère(s) en Australie]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferraille(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Il y a quelque chose dans l'air 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Hein ? Quoi ? Tu crois que je vais me faire passer la corde au cou ? Moi ? T'es tombé sur la tête ou quoi ?! Je ne peux me retirer du marché. Je briserais trop de cœurs... Je suis un gentleman, moi, je ne peux pas faire de mal aux demoiselles. Crois-moi, si je savais qui s'apprêtait à faire la plus grosse bêtise de sa vie, je serais en train d'essayer de l'en dissuader !]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Ooooooh, c'est trop mignon ! Vous avez entendu ? Quelqu'un est sur le point de faire sa demande en mariage ! Aaahh, c'est un rêve de petite fille pour moi... rencontrer le prince charmant, se marier et vivre heureux pour toujours... Comment ça, j'ai lu trop de contes de fées ? Rabat-joie ! Je me demande bien qui c'est...<br><br> Oh, non ! Vous ne croyez pas que c'est Tarik, quand même !? S'il me demande en mariage, je vais avoir une syncope ! Qu'est-ce que je vais faire ?]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Rassemblez {number} manche(s) à air]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en France]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Récoltez {number} sèche-cheveux]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) moyen(s) en Espagne]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Il y a quelque chose dans l'air 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Hey, trucmuche ! Vous savez cette demande en mariage dont tout le monde parle ? Eh ben, je crois qu'elle ne va pas tarder ! Un mystérieux inconnu a commandé 50 banderoles aériennes ! Normalement, on n'autoriserait pas un tel défilement au dessus de l'aéroport mais on s'est dit que cela devait être lié à cette super demande en mariage ! Iiiiiiiiiih ! C'est trop chouuuuuuu !]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Alors, là... j'en reviens toujours pas ! Mon petit chéri m'a fait sa demande. Comment ça, qui ? Vous savez bien, je vous en parle tout le temps... le bel homme aux cheveux gris... euh... Antony, je pense ! <br><br>Ahlala, c'est trop beau ! Je vais me marier. ON va se marier ! Oh, bien sûr que vous êtes invité ! Ce sera la fête du siècle ! Youuuhouuuu !]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderoles]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Rassemblez {number} cadeau(x)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères en Europe]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Amour, gloire et stupidité 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Saluuut... Ha, te voilà, mon bison en peluche ! Je suis tellement sans dessus-dessous que mon ventre en danse la lambada. Devine qui aide pour les préparation de mariage ? Mouhahahahahaaaaaaa ! C'est ta Line préférée ! Décoration, invités, plats... Musique ! Mon dieu, tant de choses à faire !<br> <br>Mais Antoine et Solène peuvent avoir confiance en leur demoiselle d'honneur. Haaa... Encore et toujours demoiselle d'honneur...]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Hé, machin ! Tu sais où se cache Line ? Elle a complètement grillé un... ... vestibule, ou un truc dans le genre. Les préparations de mariage, c'est vachement stressant. Mais bon, hein, tant qu'elle s'occupe de préparer la fête pour d'autres, elle ne se torture pas à ressasser sans cesse son tragique célibat. Une chance que l'on puisse l'aider ainsi !]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Rassemblez {number} fromage(s) français.]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Collectez {number} raisin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Achetez {number} pot(s) de fleurs]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Rassemblez {number} cafetière(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Amour, gloire et stupidité 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Quoi, encore toi ? Hé, tu sais quoi ? Au mariage, c'est moi qui suis responsable des boissons. Boulot de rêve, non ? Boire jusqu'à la lie, jusqu'à ce que... QUOI ?!? ORGANISER ? SERVIR ? MOI ?!? <br> <br>Mais bon, Sans Cassandrol, la fête est moins folle, non ? Allez, on va aller leur nettoyer la cav... les verres !]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Bonjour, bonjour ! T'as vu ? Mon plan a pris des superbes proportions, comme un soufflé au micro-ondes. J'ai même réussi à faire engager Cassandre au bar. S'il y a bien quelqu'un qui n'a pas le temps de faire la fête, c'est bien le tavernier. Peut-être qu'on s'en sortira sans bagarre cette fois, hein ?]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Collectez {number} cadeaux]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Amour, gloire et stupidité 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Hey, vieille branche ! T'as entendu parler du mariage ? Antoine et Solène vont se marier dans mon avion. Une demoiselle d'honneur chaude comme la braise, peu de parachutes et un Dieu de l'Olympe couvert d'huile aux manettes... On peut pas rêver mieux, non ? J'étais sensé aller chercher l'évêque, mais Antoine m'a dis "Vas-y quand..." sans finir sa phrase... Comment je suis sensé savoir quand ?<br> <br>Quoi ?  Vatican ? C'est bien ce que je disais. Cap sur l'Italie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Hey, toi là ! T'as vu le mec sapé comme un pingouin que Tarik a ramené de Rome ? Il vient de disparaître avec Toi-toine pour la planification du mariage. Je vais lui demander plus tard s'il veut pas nous jouer un peu de rock sur son orgue. Hahaha]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Italie]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Collectez {number} kits médecine.]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferrailles]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Amour, gloire et stupidité 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Quoi ? Je dois faire la serveuse au mariage ? Dans l'avion du nabot ? Hors de question ! D'un autre coté... Des célibataires bien foutus, peu de parachutes et moi sur... euh, avec un plateau. Parfait ! Tarik va en fondre de jalousie comme un bouillon-cube !]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Bonjour, bonjour ! Regarde-moi la petite Tara, comme elle porte son plateau. C'est vraiment une petite bombe, hein ? Pas que je la regarde beaucoup non plus... Je suis un homme marié après tout. Enfin, presque. Mais mes pupilles sont fidèles. <br> <br>voilà, comme ça. Solène et moi devont aller chez le boulanger. Le gateau de mariage ne va pas se préparer tout seul.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Récoltez {number} coussin(s) de voyage]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Rassemblez {number} cafetière(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Rassemblez {number} tasse(s) de café.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions vers l'Amérique du Nord]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Amour, gloire et stupidité 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Hé, vielle branche ! Je suis content qu'on en ait fini avec les préparations. Si jamais y'a un crétin qui parle de préparations de mariage en ma présence, il va PRENDRE CHER. Mais nous avons tout à bord. Bouffe, bibine et une belle cargaison de célibataires bien mûrs. La saleté de décoration est passé direct à la poubelle. Ha, ha. Heureusement que je ne suis pas la femme de ménage !]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Hé, Machinchose ! On est prêts pour le décollage. Et tu sais quoi ? Je suis pas nerveux du tout du tout du tout... Ha, ha. Non, ça me laisse froid. <br> <br>HOMonDieuHOMonDieuHOMonDieu ! Je me marie ! À l'aiiiide !!!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} produit(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Enterrement de vie de célibataire 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Impossible de faire marche arrière. Antoine se marie demain et ça m'arrange. Il aura une nouvelle fiancée et j'aurai moins de compétition. Il ne le sait pas encore, mais ce soir nous l'emmenons pour fêter un enterrement de vie de garçon des plus fous. J'ai tout organisé. Ça va être génial : Antoine pourra s'éclater une dernière fois et je pourrai draguer de belles nanas pendant toute une nuit.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Salut mon chou ! Quoi ? Le champagne n'est pas encore au frais ?! Vous voulez que je fasse une crise cardiaque ? Désolée, je suis un peu à bout de nerfs à cause du mariage d'Antoine et Solène. J'ai tout organisé : les fleurs, la nourriture, la musique ET l'enterrement de vie de jeune fille. Mais ça va, l'enterrement de vie de jeune fille sera un succès. J'ai hâte de voir ces beaux danseurs exotiques sur la scène des Chippengales. <br><br>Mon labeur sera finalement récompensé.]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Collectez {number} lunettes de soleil]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Collectez {number} extincteurs]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Collectez {number} raisin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Espagne]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Enterrement de vie de célibataire 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Bonjour ! Demain c'est le grand jour et j'ai autant le trac que pour mon troisième mariage. Ou pour le quatrième ? Peu importe, Solène est un ange et je suis aux anges. Mes petits-enfants sont fous de joie. Après une bonne nuit de sommeil je serai en pleine firme. En pleine furme. En pleine... oh, je me sens pas bien. Pourquoi la pièce tourne ?  Je vois double...<br><br>zzzzz<br><br>zzzzz.]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Vous avez vu ? Il est sorti comme une flèche avec l'odeur de mes vieilles chaussettes de sport ! Je vais l'emmener au meilleur enterrement de vie de garçon de tous les temps. Mon ex-copine m'avait donné des tickets pour voir les Chippengales, on va les utiliser ce soir. J'en ai jamais entendu parler mais ça va être génial. Antoine va être surpris !]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Collectez {number} appareils photo]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Enterrement de vie de célibataire 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Cet enterrement de vie de jeune fille est si excitant ! Line a tout organisé. Elle nous a emmenées à un spectacle de danse dont j'ignore le nom. Qui qu'ils soient, ils n'ont pas beaucoup de vêtements. Je crois que ce schnapps commence à me monter à la tête parce que je vois un homme dans le public qui ressemble à Antoine. Mais C'EST Antoine ! QU'EST-CE QU'ANTOINE FAIT ICI ?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Zzzz... zzzz... Hein ?!? Où je suis ? Qu'est-ce qu'il se passe ? Pourquoi est-ce que Tarik agite de l'argent devant moi ? Pourquoi ma petite Soso me court après avec une bouteille de champagne vide ? Pourquoi elle est en colère ? Mon Dieu ! Qu'est-ce que vous lui avez fait ?<br> <br>Solène, ça va... Je vais bi... *CLAC*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Placez {number} Grands Hôtels]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} marchandises]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Enterrement de vie de célibataire 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Oh non ! Solène a traîné Antoine sur la piste de danse et elle a commencé à crier en m'accusant. Comme si c'était de MA faute ! ARRÊTE DE CRIER ! J'en ai pas l'air, mais j'suis un être sensible...<br><br>*snif*<br><br>Vous pouvez me remplacer à l'aéroport ? J'ai des choses à faire ici.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Bonjour, bonjour ! Ce Tarik est un minable, pas vrai ? Il sait combien Solène aime la bouteille. Lorsqu'il en a sorti une de son sac, elle s'est évanouie sur place. Pourquoi elle aime tant la bouteille ? Aucune idée.<br><br> Lorsqu'elle a repris connaissance, on lui a dit que c'était un mauvais rêve. Je dois juste trouver une excuse pour la bosse que j'ai sur la tête.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions vers l'Amérique du Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Amérique du Sud.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Italie]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravion(s) en Australie]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Enterrement de vie de célibataire 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Hey, vous là ! J'ai fait un rêve étrange. J'ai rêvé que Tarik se déhanchait et que Line donnait des coups de poing. Il y avait des néons partout. Tout le monde criait : "C'est pas moi ! C'est pas de ma faute !" Ensuite, une femme horrible est sortie de nulle part pour frapper mon petit Antoine. C'est sûrement un bon présage pour notre mariage. Maintenant que je vais mieux, Je vais m'accrocher à Antoine et ne plus le laisser partir !]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Bon, l'enterrement de vie de garçon aurait pu mieux se passer. J'avais de bonnes intentions, croyez-moi. L'intention compte autant, si ce n'est plus, que le résultat final. En plus, c'était pas si terrible. Les Chippengales m'ont offert un cours de danse pour débutant !]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} produit(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderoles]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en France]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Mariage envolé 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Salut ! On joue le tout pour le tout, hein ? J'ai invité l'évêque de Juan-les-bains pour qu'il nous marrie au dessus des nuages. Allez, on-y-va, traînons pas, sinon on va rater la réduction mariage à l’hôtel de notre lune de miel !]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Coucou ! Quelle chance que tu sois ici, mon ami ! Je dois m'occuper de tout : repas, musique, fleurs ! Stress, Stress, Stress ! En entrée il y aura de la Mole Seunière. Arg. Meule Sonière. AAARRRGH ! PAAANIQUE ! <br><br>Tiens bon, Line ! Je perds les pédales !!! Pourquoi toujours moi ? Je veux juste attraper le bouquet de la mariée !]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Placez {number} parterres fleuris]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Placez {number} Bonsaï(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Mariage envolé 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Bien le bonjour, jeune homme ! Ou bien mademoiselle ? Ha, la jeunesse ! Je suis incapable de les différencier. Permettez-moi de me présenter... Je suis l'évêque de Juan-les-Bains. Je suis ici pour célébrer le mariage du jeune couple, dès que j'aurais fini mon poisson. <br><br>*Miam*<br><br>Bizarre... Je me sens tout bizarre. Héhé. Hooo, le film de bord ressemble à ma vie. Mais en marche arrière et en plus rapide. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*tousse*…<br><br>Y-a-t'il ... un médecin … à … B… B… B…]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Hey, Amigo! Je me suis éclipsé du cockpit pour allez sur le trône à pilotes.  Quoi ? Qu'est-ce c'est ? Mais que fait l'évêque ? Impensable ! Seul le pilote a le droit d'aller contre l'étiquette. <br><br>Un moment... Il ne s'est pas... Non, il est mort ! Okay, pas de panique. PAS DE PANIQUE ! L'ÉVÊQUE EST MORT !!!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Collectez {number} kits médecine.]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Allemagne]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Italie]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Mariage envolé 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Hé, truc ? T'as entendu parler de ce cauchemar de mariage ? Ce couple voulait se marier dans l'avion, mais l'évêque leur a claqué entre les doigts et y'a eu un mouvement de panique. Mort de rire. Ici aussi c'est la pa...pa...panique.<br><br>Quoi ?  L'évêque a clapsouillé ICI ? Lors de notre mariage ? Le pauvre ! Mais il faut qu'on soit marié avant l’atterrissage ! Il n'y a PLUS QUE LE PILOTE qui puisse nous marier !]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Ouais, super ! J'ai le droit de faire voler ce vieux coucou, pendant que Tarik fait le malin dans son queue-de-pie à marier notre couple de rêve. La poisse ! J'aurais pu avoir tellement de plaisir avec les demoiselles d'honneur... Désolé les filles. Le devoir avant tout !]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Récoltez {number} montre(s)-bracelet]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Démarrez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Placez {number} ballon(s)-ours]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Mariage envolé 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Coucouuu ! T'as déjà posé les yeux sur cet Apollon de prêtre ? Mignon, non ? Le queue-de-pie est trop serré... Mais il me fait penser à quelqu'un. Tu sais si ce bel exemplaire masculin est célibataire ? Pas moyen de trouver des mecs valables sur le marché. Que des pilotes … *soupire*<br><br>Pardon. Les mariages me filent le blues.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Et t'engages-tu, Antoine, à honorer... euh pardon... à aimer Solène, jusqu'à ce que la mort vous sépare ? Trop de la balle ! Vous pouvez vous embrasser maintenant. Mais sans la langue. <br><br>Bien, du bon boulot. À l'assaut du buffet, maintenant.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} marchandises]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderoles]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Allemagne]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Collectez {number} rouge(s) à lèvres]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Mariage envolé 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Oh mon dieu ! Je suis mariée ! Nous sommes mariés ! Comme, l'un avec l'autre ! Antoine est devenu tout rouge. Vous ne le voyez pas à cause de sa barbe, mais c'est vrai. Je suis enfin mariée ! Je ne sais toujours pas si je vais prendre son nom. <br><br>Je dois y aller ! Soyez un ange et réservez-moi ainsi qu'à mon amie très spéciale un vol pour Paris, voulez-vous ? L'heure est venue de jeter le bouquet !]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Allélouia ! Solène a réussi à lancer le bouquet en-dehors de l'avion en pleine manœuvre d'approche ! Mais je n'ai pas perdu une seconde - j'ai chopé un parachute et sauté sur ces fleurs. J'ai réussi à les attrapper, et ai passé des heures accrochée en haut de la Tour Eiffel. <br><br>Oui, c'était terrifiant, mais ça valait la peine - Je serai la prochaine à me marier !]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Rassemblez {number} fleur(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Collectez {number} kits médecine.]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en France]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[La Lune de miel 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Ah, Paris ! J'adore cette ville. Je suis si contente d'être ici avec Antoine ; j'aurais juste préféré que nous soyons seuls ici. Mais le tarif réduit de groupe était tout simplement trop alléchant. Avec un peu de chance chacun restera dans son coin. Je veux dire, ils devraient réussir à se divertir sans problèmes à Paris, non ? Oh, hé - pourriez-vous envoyer une carte postale à ma famille pour moi ? Je serai, euh, occupée toute la journée. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Ne le dites pas à So-so, mais j'ai hâte de rentrer à la maison. Nous n'avons pas passé beaucoup de temps seuls tous les deux - chaque fois que je tourne la tête quelqu'un de l'aéroport vient m'ennuyer avec quelque chose. Paris est géniale et tout, mais je voudrais juste passer un peu de temps seul avec ma femme ! Tout ce qu'il nous reste à faire c'est survivre au vol de retour avec ces gêneurs ! Tout ce que vous avez à faire c'est lancer le vol. ]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Rassemblez {number} carte(s) postale(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Rassemblez {number} fleur(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères en Amérique du Nord.]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderoles]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[La Lune de miel 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[MERCI MON DIEU je suis descendue de cette tour en un seul morceau. Avec le bouquet à la main, rien de moins ! Paris est incroyable, et je veux en voir le plus possible mais je ne suis jamais venue ici et n'ai même pas de guide sur moi. Solène n'arrête pas de dire à quel point elle adore cette ville... Je vais aller la voir dans sa chambre et lui demander conseil. Pourriez-vous me trouver un guide touristique en attendant ? Merci, vous êtes un ange ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[J'aime Paris : les vues, la nourriture et les vins délicieux. Et, oh la la, les belles parisiennes - elles sont magnifiques. Même si elles sont superbes, mes yeux restent fixés sur Lin. Je sais qu'elle m'a repoussé, mais c'était il y a bien longtemps. De plus, Paris n'est-elle pas la ville la plus romantique du monde ? Je pense que je vais aller voir Antoine pour lui demander ce qu'il en pense. ]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Collectez {number} livres guides]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[La lune de miel 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Salut mon vieux ! On dit toujours que Paris est magnifique, mais je n'ai rien remarqué, pour être honnête avec vous. Je vais vous dire ce qu'il y a de bien à Paris : LES CLUBS, mon pote ! La nourriture est bonne, je suppose. Mais le vin rouge est mortel. Mon seul problème c'est que ma bouche est toute violette maintenant, avec tout ce que j'ai bu. Je suis sûr que Solène saura quoi faire. Pendant que je lui demande, je voudrais que vous alliez démarrer des hydravions à l'aéroport. Merci, mon ami ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Je suis complètement paniquée ! Je suis sensée être en lune de miel, mais non ! Mes collaborateurs viennent frapper à ma porte tous les quarts d'heure. Je les vois plus ici qu'au bureau. Ne le répétez pas à Antoine, mais j'ai vraiment hâte de rentrer à la maison. Peut-être que je pourrai avoir enfin un peu de paix et de tranquillité. ]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Collectez {number} machine(s) à café]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Commencez à envoyer {number} hydravions en Nouvelle Zélande]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Allemagne]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[La lune de miel 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[J'ai donc été voir Antoine pour lui demander conseil à propos de Line, mais il m'a dit d'aller voir ailleurs si j'y suis. Vous imaginez ça ? Je lui ai demandé si je pouvais aller parler à Solène et elle m'a dit que je devrais traiter Line avec respect et lui faire part de mes sentiments. Elle m'a dit que je devrais l'inviter à dîner. Je vais le lui demander maintenant, alors souhaitez-moi bonne chance ! Soyez gentil(le) et allez me chercher des fleurs, voulez-vous ? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Ouh, Tarik est un sale porc ! Il vient juste de me demander de sortir avec lui. Il était respectueux et gentil. Il était si gentil que j'étais sur le point d'accepter, mais ensuite il a tout gâché comme d'habitude ! Il a dit qu'il veillerait à me commander une salade pour que je reste mince. ]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Rassemblez {number} fleur(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Collectez {number} fromages(s) français]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Amérique du Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderoles]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[La lune de miel 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Ne le dites pas à So-so, mais j'ai hâte de rentrer à la maison. Nous n'avons pas passé beaucoup de temps seuls tous les deux - chaque fois que je tourne la tête quelqu'un de l'aéroport vient m'ennuyer avec quelque chose. Paris est géniale et tout, mais je voudrais juste passer un peu de temps seul avec ma femme ! Tout ce qu'il nous reste à faire c'est survivre au vol de retour avec ces gêneurs ! Tout ce que vous avez à faire c'est lancer le vol. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Je n'aurais jamais pensé dire cela, mais je suis contente que ma lune de miel soit terminée. Antoine et moi pouvons enfin passer du temps seuls tous les deux. Il semblerait que Tarik et la bande soient le problème de quelqu'un d'autre maintenant. ]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} vols]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} hydravions]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Renvoyez {number} hélicoptères]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[Le lendemain matin 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Bonjour ! On se connaît, non ? C'est moi, Gertrude Plumot, la femme de ménage. Vous ne me reconnaissez pas ? Vous m'en direz tant ! Ce n'est pas comme si je passais TOUJOURS inaperçue. Regardez-moi l'état de cet endroit ! Est-ce qu'on a pris la peine d'inviter Gertrude à la fête ? Noooon ! Je suis juste bonne à nettoyer après coup, pardi ! Pfff, quelle vie de chien. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Hic* Oh la la ! Ma tête va exploser. J'ai l'impression d'avoir un marteau-piqueur dans la cervelle. Je ne me souviens de rien. Je ne sais même pas où je suis. Ces vêtements, ce ne sont pas ceux que je portais hier, si ? Oh-oh, je ne me sens pas très bien. Excusez-moi, je crois que je vais être malade... ]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Collectez {number} kits médecine.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} hydravions]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Collectez {number} steak(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[Le lendemain matin 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Ça alors ! Vous avez vu Line ? Elle vient de sortir en titubant de l'avion avec un uniforme de pilote sur le dos ! Je me demande à qui il appartient. À Tarik ?! Pas possible ! Il n'a pas l'ombre d'une chance avec Line.<br><br>Du moins, je ne pense pas... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[C'est du joli ! Je viens de nettoyer ce couloir et il ne ressemble déjà plus à rien. Ça a commencé par Tarik qui l'a traversé en courant et criant comme un fou, et ensuite, c'est Solène et Antoine qui y sont passés en moto, rien que ça ! Ils sont incroyables d'incorrection ! Maintenant, je n'ai plus qu'à tout refaire. ]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions vers l'Amérique du Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferrailles]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Placez {number} lieu(x) de restauration rapide]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[Le lendemain matin 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Pfff, vous savez quoi ? J'ai décidé d'arrêter de me tuer à la tâche pour cette bande d'ingrats. Qu'ils mettent le souk autant qu'ils veulent, je laisse tomber !<br><br>Qu'est-ce que c'est que ça... ? NOM D'UN CHIEN ! Il y a un macchabée dans la cuisine ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Bouhhh, je commence à me souvenir de ce qui s'est passé hier. C'est un peu embrouillé, mais... je crois qu'on y est allé un peu fort, cette fois.<br><br>Oh non, les flics ! JE N'AI RIEN À VOIR DANS TOUT ÇA ! ]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Placez {number} centre(s) de sécurité]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[Le lendemain matin 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Bien le bonjour ! C'est un bel aéroport que vous avez là, ma foi. Faites comme si je n'étais pas là ; je vais me balader dans le terminal si cela ne vous dérange pas. C'est l'endroit parfait pour observer les gens.<br><br>Dites donc, votre femme de ménage a l'air débordé. Bonté divine, elle semble blanche comme un linge. Et maintenant, elle pousse un hurlement. AHHH ! Pourquoi court-elle droit sur moi ? POURQUOI ME COGNE-T-ELLE ? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Aaahhh ! C'était... c'était le mort que j'ai trouvé dans la cuisine ! Que se passe-t-il ? D'abord la police encercle tout l'aéroport et maintenant, des cadavres se mettent à vadrouiller dans le terminal. Je suis peut-être vieille et un peu perturbée en ce moment, mais comptez sur moi : tant que je saurai tenir un balai, je veillerai au grain pour que personne ne soit blessé. ]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envoyez {number} banderole(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[Le lendemain matin 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Encore moi, chef ! Au début, j'ai cru que Tarik et Antoine s'inquiétaient de savoir ce qu'ils allaient faire du vieil homme, mais non. Ils n'en ont absolument rien à fiche ! Du coup, je l'ai remis dans la réserve ; c'est là qu'il était avant de revenir à la vie. Enfin bref, ne vous inquiétez pas. Je m'occupe de tout. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[Ça alors ! Je viens récupérer la dépouille de mon frère jumeau - paix à son âme *sniff* - et cette harpie m'attaque et m'enferme dans un placard avec feu mon frère ! <br><br> Vous n'allez pas vous en tirer comme ça, je vous préviens ! J'espère que vous avez un bon avocat. ]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferrailles]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[Le lendemain matin 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Bahhh ! Trois jours en cabane ! Heureusement, j'ai eu droit à un coup de fil, donc j'ai pu reporter mon rencard. Cette satanée Gertrude Plumot ferait bien de ne plus se mettre en travers de mon chemin !<br><br> J'ai réalisé pendant le vol retour que, si je continue à boire, je réussirai à ne plus penser à ce pauvre évêque. Pfff, j'ai besoin de vacances. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Quelqu'un d'autre a remarqué l'humeur de chien de Tarik ? Vous faites UNE petite erreur et tout le monde se met à vous faire la tête comme une bande de mioches. Qu'est-ce qu'ils espéraient ? On ne me dit jamais rien, par ici ! <br><br>Hé vous, qu'est-ce que vous regardez ? Vous n'avez jamais vu quelqu'un travailler ? Hors de mon chemin, il faut que je passe la serpillère. ]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferrailles]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Collectez {number} unité(s) de coton]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Vol à l'aveuglette 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Hé, vielle branche ! J'étais en train de regarder les petites annonces dans le journal et il y en a une qui me correspond tout à fait : "Dame torride cherche gentleman sexy. Quinca débordante d'énergie recherche l'homme de ses rêves..." Elle me décrit dans les moindres détails. Il faut que je réponde avant de me faire griller la priorité. Vous pouvez me remplacer pendant ce temps-là ? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Salut ! Je suis allée à une fiesta d'enfer hier et il semble que j'aie publié une petite annonce dans le journal par accident. Il faut dire que j'étais complètement bourrée ! Mais du coup, ma boîte de réception est pleine de messages de mecs intéressés. Il y en a un qui n'a pas l'air trop mal : "Pilote habile de ses mains prêt à jeter un œil à votre moteur..." J'espère que ce ne sera pas encore un pauvre crétin ! ]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Thaïlande]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères en France]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} vols]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Vol à l'aveuglette 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[J'ai échangé quelques emails avec "Dame torride" et je crois qu'il y a comme une connexion entre nous. Certains de ses messages étaient plutôt suggestifs. Il y en a même qui étaient carrément insultants. Je me demande si les femmes se sentent insultées avec moi, parfois... Naan, aucun risque !<br><br>En tout cas, je ne veux pas la laisser me glisser entre les doigts. Et si jamais c'était la bonne ?! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Nom d'un chien ! Je crois savoir avec qui je discutais, mais j'espère que je me trompe. Je suis hyper sur les nerfs... Qu'est-ce que tu regardes, toi ? Ouais, toi ! ]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Achetez {number} arrêt(s) de bus]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Visitez {number} aéroports différents et rassemblez des passagers.]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Renvoyez {number} Navéo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Placez {number} toilettes]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Vol à l'aveuglette 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Bonsoir, chef ! Vous n'allez pas croire ce qui vient de se passer. Je me suis cassé le dos à cirer le parquet toute la journée et juste quand je venais de terminer, Tarik se pointe avec ses gros sabots et bousille tout mon travail ! Mais est-ce que je me plains ? Nooon. J'vous jure, personne ne me respecte ici. Vous voulez bien m'aider à décaper tout ça ? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[C'est bientôt l'heure de mon rencard ! Qu'est-ce que vous en dites ? J'ai l'air d'un véritable étalon, non ? Bon, j'ai regardé mes lettres d'amour de plus près et je suis quasiment certain d'avoir rendez-vous avec deux femmes différentes. Mais on ne vit qu'une fois, pas vrai ? ]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Rassemblez {number} bonbon(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions au Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Croatie]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Vol à l'aveuglette 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Salut, mon chou ! Ne vous vexez pas, mais je n'ai pas le temps de papoter aujourd'hui. Je reviens du pire rencard de ma vie et tout ce que j'ai envie de faire, c'est me mettre en pyjama et regarder un film débile. Oh, et quoi que vous fassiez, ne sortez JAMAIS avec un pilote, OK ? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Bon, c'était... différent. Écoutez-moi bien : quoi que vous fassiez, ne pêchez jamais dans le port de la compagnie. JAMAIS ! Vous voyez où je veux en venir ? Ça ne peut finir qu'en désastre. ]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Renvoyez {number} hydravion(s) Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} marchandises]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Effectuez l'entretien de {number} hélicoptères]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Vol à l'aveuglette 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Désolé pour quel rencard ? Il n'a même pas encore commencé. Devinez qui je viens de voir sortir d'un club en douce : Line et Cassandra ! Elles s'entendent bien, d'habitude, mais là, elles avaient l'air fâché. Peu importe, ma "double portion" de femme devrait arriver d'une minute à l'autre. Ça veut dire que deux femmes vont venir, hein ? C'est ce que je croyais... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Pfff, personne n'a encore montré le bout de son nez. Il doit y avoir quelque chose dans l'air aujourd'hui parce que Gertrude machin-chose attend quelqu'un depuis un bout de temps aussi. Apparemment, elle a un rencard avec un pilote super sexy. Elle dit que c'est un vrai gentleman... Je le plains, le pauvre. Il ne sait pas dans quoi il s'embarque. <br><br>Attendez... un gentleman sexy ?? OH NON... GERTRUDE PLUMOT ? À L'AIIIIIIDE ! ]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Collectez {number} bikinis]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Collectez {number} œufs]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Collectez {number} lunettes de soleil]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Renvoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Tête-à-tête avec Tarik 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Comprenez-moi bien. Gertrude Plumot est un bon brin de femme, mais juste un peu trop à mon goût. Je ne peux pas avouer que c'était un quiproquo parce que sinon, plus personne ne voudra sortir avec moi. Mais d'un autre côté, si je sors avec elle, je vais perdre toute crédibilité en tant que tombeur de ces dames. Peut-être que si je l'invitais dans un resto super guindé, elle se dégonflerait et annulerait le rencard à ma place... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Je ne sais pas vous, mais moi, j'avais toujours pris Tarik pour un sale type. Eh bien, en fait, c'est un véritable gentleman. Je m'attendais à ce qu'on aille en boîte, mais il m'a emmenée dans un resto très classe, à la place. "Le Gourmand", ça s'appelait. Je suis sûre que c'était au moins un cinq étoiles ! Et je ne suis pas du genre à cracher sur de la nourriture gratuite : si Tarik veut me donner ses restes à ramener chez moi, je serai la plus heureuse des femmes de ménage ! ]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en France]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Placez {number} Grands Hôtels]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferraille(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Tête-à-tête avec Tarik 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA["Elle va se dégonfler", mon œil ! Non seulement elle ne s'est pas dégonflée, mais elle en est à sa cinquième assiette de foie gras. C'est un gouffre sans fond, cette femme ! Et vous savez ce qu'elle a fait il y a quelques minutes ? Elle a donné une grande tape dans le dos du serveur quand il l'a servie ! La seule chose qui pourrait rendre cette situation encore pire, ce serait de tomber sur mes par- Oh... Maman ! Qu'est-ce que tu fais là ? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Mmmmm, cette crêpe Suzette est à perdre la tête ! Ni trop fine, ni trop épaisse. Et la présentation, un véritable enchantement. Et je ne vous parle pas de la sauce ! Les parents de Tarik ? Oui, ils étaient là. Ils ne sont vraiment pas restés longtemps, mais ils m'ont semblés plutôt sympathiques. Son père n'arrêtait pas de répéter que "son fils était mort pour lui". Je ne savais pas que Tarik avait des frères. ]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferraille(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Vendez {number} produit(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Tête-à-tête avec Tarik 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Bon, mes parents m'ont peut-être déshérité, mais au moins, ce calvaire est terminé. Ça aurait pu être pire, vous savez : on aurait pu être leurs millionièmes clients. Vous imaginez ?! Moi à la une du journal avec cette ogresse, en train de partir en voyage autour du monde ? Brrrr... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Je n'en reviens pas ! Nous étions en train de partir quand nous nous sommes retrouvés sous une pluie de confettis et de flashs d'appareils photos. C'est là qu'ils ont annoncé que nous étions leurs millionièmes clients et que nous partions en voyage autour du monde ! C'était vraiment comme dans un rêve... ]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Amérique du Nord]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Achetez {number} tours Viva Las Skyramas]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferraille(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Tour du monde 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[C'est un véritable cauchemar ! Un tour du monde avec Gertrude Plumot. J'ai bien envisagé de refuser, mais je n'ai pas pu m'y résoudre. En plus, ça me changera de me faire trimballer en avion plutôt que de le piloter. *Soupir* Allez, première escale, Venise. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Hé, vous avez vu Tarik dans le coin ? Il est fou de rage. Je l'ai fait tomber de la gondole par accident en me penchant pour ramasser mon sandwich. Mais comment voulez-vous que je sache constamment où se trouve mon derrière ? Il a tendance à faire un peu ce qu'il veut. Mais au moins, c'est un derrière de vraie femme, pas une planche à pain. ]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) en Italie]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M en Italie]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravions en Italie]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères en Italie]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Tour du monde 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Atchoum ! Grrr, je déteste Venise. Je me retrouve coincé à l'hôpital à regarder des soaps italiens pendant que la Plumot va de sites touristiques en bals costumés. Ce n'est vraiment pas juste ! <br><br>Maintenant, je n'attends qu'une chose, c'est que ça se termine. Et surtout, je ne veux plus entendre parler d'escapades romantiques ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Un petit coucou du pôle Nord où nous passons un merveilleux moment. On se croirait dans une boule à neige géante ! À en croire Tarik, le rabat-joie, c'est une véritable torture : des "Laissez-moi tranquille" par ci, et des "J'ai la grippe" par là... Quelle petite nature ! S'il ne se décide pas très vite à apprécier tout ça, je vais le forcer à ma manière. ]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions au Groenland]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envoyez {number} Cargo M au Groenland]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Envoyez {number} hydravions au Groenland]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Tour du monde 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Oh la la, je n'en reviens pas ! Il paraît que Tarik et Mme Plumot sont, genre, hyper amoureux. Tarik a l'air d'avoir pris une flèche de Cupidon en plein cœur. Il a les joues toutes rouges et les yeux dans le vague. Ah, ils reviennent tout droit du pôle Nord ? Beurk, on fait mieux comme voyage en amoureux.<br><br>Je sais ! Je vais leur offrir une escapade surprise dans le pays le plus romantique qui soit : l'Allemagne. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Je n'en peux plus ! Solène nous a envoyés dans ma ville d'origine et maintenant, mes parents et amis sont tous persuadés que je suis avec cette harpie de Plumot pour de bon. Vous savez ce que mon père a fait ? Il m'a donné une grande tape sur l'épaule avec un clin d’œil complice. Qu'est-ce que c'est censé vouloir dire ?! ]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Amérique du Sud.]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Allemagne]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Tour du monde 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Salut, mon pote. Je sais comment me débarrasser de cette vieille sorcière de Gertrude. Il faudrait créer une diversion au moment de l'embarquement pour qu'elle monte dans un avion à destination de la Mongolie. Et moi, je prendrai le bon, direction les eaux turquoises des Caraïbes ! Ça ne peut pas rater ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[C'est quoi ce... ?!? Pas possible ! Vous avez envoyé les deux avions au même endroit ! Je ne peux vraiment compter que sur moi, ici. Enfin, on ne peut plus rien y faire, maintenant. Je vais aller faire un tour à la plage pour exhiber mes tablettes de chocolat. ]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Haïti]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Tour du monde 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Aaah, voilà ce que j'appelle une plage : du sable fin, une mer limpide et des belles pépées à perte de vue. Regardez là-bas, il y a même un carré VIP. Attendez... est-ce que c'est une baleine échouée que je vois ? Je vais aller la remettre à l'eau. Prenez-moi en photo ; les femmes sont dingues de ce genre de trucs ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Et voilà, je le savais : Tarik n'est qu'un porc comme tous les autres. J'étais tranquillement installée sur la plage en train de faire bronzette quand il s'est jeté sur moi et m'a traînée jusque dans l'eau ! Une espèce d'abruti nous a même pris en photo et on s'est retrouvé dans le journal. Encore une fois ! ]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferrailles]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Rassemblez {number} passagers]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Vous avez un message 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Quoi ? Ah non, Gertrude Plumot et moi, on n'est PAS ensemble ! Et pourtant, les photos dans le journal nous font passer pour un petit couple parfait. Il va falloir que je fasse semblant de rompre avec elle, c'est le seul moyen pour faire taire ces horribles rumeurs.]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Vraiment, je suis trop fort. Mon plan pour me débarrasser de cette vieille pie tient du génie. Sérieux, ça ne peut pas aller de travers. J'ai déjà fait le brouillon de mon SMS... ]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Amérique]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères en Asie]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Renvoyez {number} avion(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Vous avez un message 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Elle n'a pas répondu à mon SMS ! Comment je suis sensé rompre si elle m'ignore ? Pour qui elle se prend, en plus ? Je suis un bon parti, j'ai un physique de jeune premier... un véritable Adonis ! Elle mériterait que quelqu'un lui mette les points sur les i. Et c'est exactement ce que je vais faire ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Tarik n'arrête pas de m'envoyer des messages sur mon téléphone. Je n'ai pas de temps à perdre avec ces âneries alors je les ignore. J'espère qu'il ne croit pas qu'on est en couple. Les vacances étaient sympa, c'est sûr, mais je peux trouver bien mieux que lui. ]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Envoyez {number} avion(s) cargo en Russie]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Collectez {number} parterre(s) fleuri(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Placez {number} arche(s) florale(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Rassemblez {number} peluche(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Vous avez un message 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Tarik a perdu la boule ! Il m'a suivie dans tout l'aéroport sur sa mobylette. Il voulait savoir pourquoi je n'avais pas répondu à ses textos. D'habitude, j'aime bien les abrutis, mais lui, il dépasse les bornes. S'il ne me laisse pas tranquille, je vais lui calmer ses ardeurs ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Je n'y cr... Elle a rompu avec moi. ELLE a rompu avec MOI. Par SMS. Juste comme ça. Pfff, je m'en fiche, d'abord. Je suis trop bien pour elle, de toute façon. Je suis intelligent, super sexy et... tellement seul ! *snif* ]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Placez {number} cactus 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Rassemblez {number} bonbons]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Rassemblez {number} peluche(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Rassemblez {number} bonbons]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[En amour comme à la guerre... 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Je suis écœuré. Gertrude a tout fichu en l'air en rompant avec moi. Si quelqu'un doit rompre, c'est moi ! Aidez-moi à la reconquérir en lui envoyant quelques banderoles. Il faut que je remette les choses en ordre ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Salut, vous ! Regardez comme c'est mignon. Tarik m'a envoyé des banderoles pour me reconquérir. Il ne changera jamais. Qu'est-ce que vous voulez, il ne peut pas vivre sans... Gertrude Plumot ?! Cette vieille SORCIÈRE ? C'est ce qu'on va voir, Miss brosse à récurer ! ]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Collectez {number} shorts de bain]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Collectez {number} bikinis]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Envoyez {number} banderole(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[En amour comme à la guerre... 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Salut, vous avez vu mon nouveau jules ? Il a tout pour plaire : pilote, mannequin pour sous-vêtements et athlète hors-pair. Le petit-ami idéal pour une femme exigeante comme moi. Il a même fait voler des banderoles en mon honneur ! <br><br>Je voudrais faire quelque chose de romantique pour le remercier. Vous m'aidez ? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Salut, mon chou ! Il y a des ballons en forme de cœur dans tous les coins. Apparemment, Gertrude et Tarik sont vraiment amoureux. C'est marrant, ça ne me gêne plus du tout. Vraiment ! JE M'EN FICHE. ]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Placez {number} toilettes]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Placez {number} bars de plage]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Rassemblez {number} rouge(s) à lèvres]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Collectez {number} pile(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[En amour comme à la guerre... 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Coucouuu ! Quelle journée magnifique, vous ne trouvez pas ? Je peux vous demander un petit service ? Super ! Il faudrait juste que vous fassiez sortir tout le monde de l'aéroport et que vous mettiez des avions en marche pour faire voler des banderoles. Moi aussi, je peux jouer à ce petit jeu... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HA ! Mon plan fonctionne à merveille. Vous avez vu les banderoles ? "Un dîner avec moi ? XO, L." J'ai gominé mes cheveux et mis mon t-shirt en filet qui fait ressortir mes muscles. Line ne pourra pas me résister. Il ne me reste plus qu'à aller la rejoindre au resto. Ça va être une super soirée ! ]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Envoyez {number} hélicoptères en Thaïlande]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Envoyez {number} banderole(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[En amour comme à la guerre... 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Bonjour ! Je viens d'obtenir un contrat super sympa : emmener un petit couple, Gertrude et Adonis, en jet privé à Las Vegas. Drôles de noms. Mais ils ont l'air très amoureux, c'est tout ce qui compte. Ça, et les boîtes de nuit de là-bas. Il paraît qu'elles sont top ! Trop pressée d'y être ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Oh non ! Gertrude et Adonis... GERTRUDE et ADONIS !!! Encore deux semaines entières coincée avec ces deux cornichons qui dégoulinent de romantisme ! Et les photos... je ne pourrai jamais oublier les photos. ]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Envoyez {number} avions en Amérique]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Collectez {number} appareils photo]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Collectez {number} rouge(s) à lèvres]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Collectez {number} Aéroferrailles]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[En amour comme à la guerre... 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Ce soir, c'est le grand soir. Je vais entrer dans le café, l'air cool et confiant, arracher mon t-shirt en filet et lui proclamer mon amour. Et BAM ! Elle me tombera dans les bras. Je vois déjà sa tête. Mais je ne veux pas attendre plus longtemps. C'est maintenant ou jamais ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [à suivre]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Envoyez {number} vol(s) en Belgique]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Placez {number} Grands Hôtels]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Rassemblez {number} passager(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[La piste des cœurs solitaires 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Je ne sais pas si vous êtes au courant, mais j'ai rompu avec Adonis il y a peu. J'avais besoin d'espace, il était trop collant pour moi. En plus, je peux trouver bien mieux que lui. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[*Sniff* Je sais que c'est moi qui ai rompu avec lui, mais Doni me manque. Rien de tel que le dur labeur pour oublier ses peines de cœur. Je vais vous faire briller ce sol comme un miroir ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[La piste des cœurs solitaires 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Z'avez vu Cassie récemment ? Elle souriait à pleines dents. Je l'ai même entendue siffloter ! Je me demande quelle mouche l'a piquée... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Je viens de surprendre Cassandra en train de me dévisager avec des yeux amoureux. Ahh, que voulez-vous ? Je suis un véritable aimant à pilotes ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[La piste des cœurs solitaires 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Salut ! Je suis heureuse en ce moment, vous pouvez pas savoir ! J'ai une nouvelle Julie, mais on préfère y aller doucement parce qu'elle vient de rompre avec son chéri. Mais je la sens bien. On pourrait aller loin, toutes les deux. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Je vais beaucoup mieux maintenant, merci. En fait, je vais mieux que jamais ; j'ai trouvé le dérivatif idéal ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[La piste des cœurs solitaires 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Grrr, vous avez vu Cassandra et la Plumot, ces jours-ci ? Je DÉTESTE les nouveaux couples, ils me dégoûtent ! *Sniff* Je me sens tellement... SEUL ! Je me demande si mon ex est toujours célibataire... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Vous ne devinerez jamais qui m'a proposé un rencard l'autre jour. En fait, ce n'est même pas la peine d'essayer. Je suis peut-être cinglée, mais j'ai accepté ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[La piste des cœurs solitaires 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Mon pote, il devrait y avoir un règlement ou je ne sais quoi qui interdit aux pilotes de sortir avec d'autres employés de l'aéroport. Tout ça devient totalement ridicule ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Quoi ? Beurk ! Pourquoi je ressortirais avec Tarik ? Pour tout vous dire, je crois qu'il m'a dégoûtée des hommes pour de bon ! C'est avec Cassandra que je sors. Évidemment. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Un plan diabolique 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Une espèce de crétine a maculé mes sols mouillés de grosses traces de pas de crétine ! C'est sûrement Tara, ; elle n'a jamais eu le moindre respect pour mon art. En plus, c'est la seule à porter des talons en 46 fillette ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Comme je suis une femme raffinée, j'ai invité Tara à dîner pour discuter de tout ça face à face. Mais je ne suis pas une cruche non plus, alors on va manger dans un resto sympa où elle ne pourra pas me faire une scène. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Un plan diabolique 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[J'ai toujours eu envie d'emmener Cassandra faire un tour au septième ciel, si vous voyez ce que je veux dire. Maintenant, j'ai un plan sans faille pour l'amener à sortir avec moi. Elle ne me dira pas non, vous verrez. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Il faut que je vous avoue quelque chose : j'ai invité Tarik à dîner. Attendez, écoutez-moi ! On n'a jamais parlé de ce qui s'était passé au café l'autre jour. C'est juste pour discuter, promis. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Un plan diabolique 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Ouep, ça promet d'être intéressant... Il semble que j'aie trois rencards en même temps dans le même restaurant. Ça ne me surprend pas, cela dit, mais je vais avoir besoin de votre aide. Je ne suis qu'un homme, après tout. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Psst, hé... c'est moi : Tarik ! Vous m'avez pris pour Tara, pas vrai ? Eh eh, je me suis mis sur mon 31 pour l'occasion. L'opération Didgeridoo est en cours. "Tara" a un rencart avec Cassie, ce soir. Je dois aussi voir Gertrude et Line au même endroit. Ne vous inquiétez pas, je maîtrise la situation.  ]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Dîner romantique 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Mais où est passée Tara, nom d'un chien ? Elle devrait être arrivée, maintenant. Génial - est-ce que c'est Tarik, là-bas ? OH, NON ! Il vient par ici ! Ce n'est vraiment pas le moment...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Pourquoi cette foldingue me saute sur le poil comme ça alors que c'est elle qui m'a invité à dîner ? À moins que... Et si elle avait cru inviter Tara ? Dans ce cas, je vais lui donner ce qu'elle veut. Je reviens tout de suite !]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Dîner romantique 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Où il est, ce fumier ? Ça fait des heures que je suis plantée là à l'attendre. Pourtant, je sais qu'il est là ; je l'ai vu à la table de Gertrude. Don Juan un jour, don Juan toujours.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Pardon de t'avoir fait attendre. Mais je suis là, maintenant. Alors, de quoi tu voulais parler ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Dîner romantique 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara ? Qu'est-ce qui se passe, ici ? J'étais en train de t'attendre ! Est-ce que... est-ce que tu me trompes avec Line ?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Saperlipopette, elles ont vraiment une dent l'une contre l'autre, ces deux-là ! Je vais me mettre à l'abri sous cette table pendant qu'elles se crêpent le chignon.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Dîner romantique 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*Soupir* Il faut vraiment que je démêle ma vie amoureuse. Pour y voir plus clair, rien de tel qu'une grosse coupe de sorbet au champagne avec du caviar... woh, qu'est-ce qu'elle fait là, Gertrude ? Et encore plus important, pourquoi elle a l'air bien décidée à m'arracher la tête ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Ah, te voilà, espèce de lâche ! Qu'est-ce que ne va pas chez toi, hein ? Tu n'es pas capable de gérer toi-même tes problèmes ? Il faut que tu envoies Tarik faire ton sale boulot ? J'aurais dû m'en douter !]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Dîner romantique 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Pourquoi Tara et Gertrude se hurlent dessus ? Elle n'est pas censée être cachée sous une table à l'autre bout du restaurant ? Mais qu'est-ce qui se passe ici, bon sang ? Pourquoi y a-t-il deux Tara ? Et pourquoi l'une d'elles a les jambes si poilues ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Crotte de bique. Ça ne s'est pas du tout passé comme prévu. Mais alors, pas du tout ! Je ferais mieux de m'éclipser avant qu'elles s'en prennent à moi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
