<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.news">
  <item name="av.news.header"><![CDATA[Informations Skyrama]]></item>
  <item name="av.news.title"><![CDATA[Bonjour ! Je m'appelle Cassandra, je suis votre nouveau pilote d'hydravion. Laissez-moi vous expliquer rapidement les nouveautés et les nouvelles fonctionnalités.]]></item>
  <item name="av.news.text"><![CDATA[<li>Le nouveau système de fret est arrivé ! Suivez le nouveau tutoriel spécial pour en savoir plus.</li></li>Les passagers rassemblés durant une journée ne resteront pas plus de 72h sur votre aéroport, ne tardez pas à préparez leurs avions... sinon, ils quittent votre aéroport !</li>]]></item>
  <item name="av.news.hint_title"><![CDATA[Astuce :]]></item>
  <item name="av.news.hint_text"><![CDATA[Si vos avions sont entretenus sur d'autres aéroports, vous doublerez votre récompense !]]></item>
  <item name="av.news.shop_title"><![CDATA[WonderExpress !]]></item>
  <item name="av.news.shop_text"><![CDATA[Récoltez des pièces d'avion pour compléter la collection WonderExpress !]]></item>
 </category>
 <category name="av.santanews">
  <item name="av.santanews.header"><![CDATA[Nouvelles hivernales]]></item>
  <item name="av.santanews.title"><![CDATA[Ho ho ho ! Pendant les semaines hivernales, pilotes, stewards et passagers ne pensent tous qu'à une chose : la grande fête de fin d'année. Beaucoup de nouveautés vous attendent !]]></item>
  <item name="av.santanews.text"><![CDATA[Le Père Noël est de passage pendant les semaines hivernales ! Ouvrez l’œil car des cadeaux peuvent tomber de son traîneau. Collectez-les pour être récompensé ! Disponible du 24 au 26 décembre !]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_title"><![CDATA[Des feux d'artifice !]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_text"><![CDATA[Bonne année ! Envoyez la banderole feu d’artifice flambant neuve à vos amis. Disponible du 29 au 31 décembre !]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_title"><![CDATA[Entretien ultra rapide à volonté]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_text"><![CDATA[Payez une fois et faites autant d'entretiens que vous voulez en 24 heures, gratuitement !]]></item>
 </category>
 <category name="av.january12news">
  <item name="av.january12news.header"><![CDATA[Nouvelles du nouvel an]]></item>
  <item name="av.january12news.title"><![CDATA[Bonne année ! Bienvenue en 2012 ! Nous vous souhaitons plein de bonnes choses, que beaucoup de passagers viennent sur votre aéroport, que l'entretien des avions se déroule en un clin d’œil et que vous receviez beaucoup d'Aéroferrailles !]]></item>
  <item name="av.january12news.text"><![CDATA[Grâce à des améliorations techniques, les avions sont à présent déplacés automatiquement sur leur aire respective. Essayez ! Vous verrez que cette fonction permet d'envoyer les avions beaucoup plus facilement. Une amélioration importante pour tout directeur d'aéroport !]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_title"><![CDATA[Mises à jour :]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_text"><![CDATA[nous travaillons à réduire le temps de chargement et les problèmes de performance.]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_title"><![CDATA[Achats :]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_text"><![CDATA[À cours de biens ? Achetez-en dans la catégorie spéciale du magasin !]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews">
  <item name="av.modernizationnews.header"><![CDATA[Les nouvelles missions quotidiennes !]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.title"><![CDATA[Pilote, aux commandes ! 21 nouvelles aventures attendent le crew]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.text"><![CDATA[La réorganisation d'un aéroport comme le vôtre n'est pas une mince affaire. Ce n'est donc pas étonnant que l'équipage n'ait pas été très présent ces derniers temps... mais voici la troupe de retour ! Tout est prêt pour l'appareillage ! Les sorties shopping, les promenades tranquilles... Cliquez sur l'étoile du côté gauche pour partir en mission et réjouissez-vous de trouver de nouvelles quêtes d'événement au même endroit, dans quelques semaines !]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_title"><![CDATA[Mises à jour :]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_text"><![CDATA[Placez les décorations high-tech près des aires pour réduire le temps d'entretien jusqu'à 40 %.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_title"><![CDATA[Nouveaux avions !]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_text"><![CDATA[Au magasin : nouveaux prototypes et avions de sécurité.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+mmo">
  <item name="av.modernizationnews+mmo.header"><![CDATA[L'aéroport du futur !]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.title"><![CDATA[L'aéroport du futur fait son entrée avec de super prototypes d'avions et des bâtiments à la pointe.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.text"><![CDATA[Excellente nouvelle, pilotes ! Skyrama a été nominé pour le prix "Best Tycoon Browser MMO" ! Hourra !!! Utilisez le lien ci-dessous pour voter pour nous ! <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>Lien vers les votes MMO</u></a><br/>Aidez Skyrama a voler toujours plus haut ! Si nous gagnons cette récompense, vous aurez une surprise !]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_title"><![CDATA[Mises à jour :]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_text"><![CDATA[Placez les décorations high-tech près des aires pour réduire le temps d'entretien jusqu'à 40 %.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_title"><![CDATA[Nouveaux avions !]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_text"><![CDATA[Au magasin : nouveaux prototypes et avions de sécurité.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+unlocking">
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.header"><![CDATA[L'aéroport du futur !]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.title"><![CDATA[L'aéroport du futur fait son entrée avec de super prototypes d'avions et des bâtiments à la pointe.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.text"><![CDATA[Excellente nouvelle, pilotes !<br/>Suivez à présent la progression de vos vols et les pays débloqués sur la nouvelle carte.<br/>Si vous visitez tous les pays d'un continent, vous obtenez une récompense ! Montrez vos super avions aux joueurs du monde entier !]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_title"><![CDATA[Mises à jour :]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_text"><![CDATA[Placez les décorations high-tech près des aires pour réduire le temps d'entretien jusqu'à 40 %.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_title"><![CDATA[Nouveaux avions !]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_text"><![CDATA[Au magasin : nouveaux prototypes et avions de sécurité.]]></item>
 </category>
 <category name="av.zeppelinexpedition">
  <item name="av.zeppelinexpedition.header"><![CDATA[New Features!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.title"><![CDATA[Our airport is ready to host the famous Zeppelin Expedition and Country Unlocking! Fame, honor and some very special rewards await all attendees!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.text"><![CDATA[You can now track your flight-progress with the new country-unlocking flightmap.Visit each country in a continent to get a reward and show your awesome planes to players all over the world!<br/><br/>Once you got your zeppelin hangar you can start to collect fuel for your expedition by completing the AIRSHOW mini game. When you collected enough fuel you can send your zeppelin to exotic places to collect rare souvenirs. Collect enough souvenirs and you can trade them for one of two very exclusive planes. Check your storage, maybe your zeppelin hangar is allready there!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_title"><![CDATA[Zeppelin Expedition!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_text"><![CDATA[Get the Dedarama or the incredible Spaceship-One as a reward for the expedition collection.]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_title"><![CDATA[Show aérien]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_text"><![CDATA[The Airshow appears on your airport as soon as you have a zeppelin hangar. Click on the planes passing by in the right moment to get your fuel!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mmo">
  <item name="av.mmo.header"><![CDATA[MMO de l'année !]]></item>
  <item name="av.mmo.title"><![CDATA[Qui vote, gagne ! Grâce à votre soutien, l'équipe de Skyrama a tout récemment raflé le MMO Award 2012.]]></item>
  <item name="av.mmo.text"><![CDATA[Vous avez élu Skyrama "best tycoon browser game" lors de la compétition <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>MMO of the Year 2012</u></a>.<br/> Sabrons le champagne ! Trois nouveaux cadeaux incroyables sont à portée d'hélice ! Les pilotes de grande envergure ont besoin de plus de place pour déployer leurs ailes. L'équipe au sol s'est démenée pour rendre votre petit hangar plus spacieux. Le tout est offert par la maison !]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_title"><![CDATA[Votre bonne étoile]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_text"><![CDATA[Ce nouvel article de décoration illuminera votre aéroport de jour comme de nuit.]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_title"><![CDATA[Le 10 porte bonheur !]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_text"><![CDATA[Le nombre 10 porterait chance. Vérifiez cette croyance en utilisant les 10 tours gratuits offerts pour les bagages bingo !]]></item>
 </category>
 <category name="av.superfuel">
  <item name="av.superfuel.header"><![CDATA[Le plein de Turbo-Carburant]]></item>
  <item name="av.superfuel.title"><![CDATA[Passez le mur du son avec le Turbo-Carburant !]]></item>
  <item name="av.superfuel.text"><![CDATA[Vos avions, hélicoptères et jets semblent cloués au sol ? Alors, faites le plein de Turbo-Carburant et regardez vos appareils filer à toute allure dans le ciel de Skyrama.]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_title"><![CDATA[Atterrissage VIP]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_text"><![CDATA[N’encombrez plus l'espace aérien. Faites atterrir votre avion sans attendre.]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_title"><![CDATA[Faites le plein !]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_text"><![CDATA[Avis aux pilotes de niveau 3 et plus : 50 unités gratuites de Turbo-Carburant !]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_day">
  <item name="av.may_day.header"><![CDATA[Skyrama célèbre le mois de mai !]]></item>
  <item name="av.may_day.title"><![CDATA[Ça va chauffer dans le ciel ensoleillé de Skyrama ! Il est temps de siroter un cocktail et de faire la fête les pieds dans le sable !]]></item>
  <item name="av.may_day.text"><![CDATA[Oh "mai" que se passe-t-il ?  La tour perd le contrôle à l'approche du printemps ! Utilisez la monnaie festive pour débloquer des articles exclusifs et célébrer la fête des mères, la fête des pères et les beaux jours du printemps d'un seul coup. Espérons que les turbulences n'atteindrons par la piste !]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_title"><![CDATA[Laissez vos pièces parler]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_text"><![CDATA[Commencez à collecter ! Plus vous avez de pièces, plus vous recevez d'articles !]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_title"><![CDATA[La fièvre du shopping !]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_text"><![CDATA[Soldes de printemps ! Tout doit disparaître !]]></item>
 </category>
 <category name="av.eng_bay">
  <item name="av.eng_bay.header"><![CDATA[L'atelier aéronautique !]]></item>
  <item name="av.eng_bay.title"><![CDATA[Génial : tout un tas d'accessoires]]></item>
  <item name="av.eng_bay.text"><![CDATA[Maintenant en magasin sous la rubrique "Bâtiments d'aviation" : l'atelier aéronautique vous apporte plus qu'une couche de peinture ! Obtenez de nouveaux systèmes de navigation, de plus grandes soutes et des réacteurs plus puissants. Lancez votre centre de tuning pour 100 Aéroferrailles. Dites adieu aux appareils préfabriqués standardisés !]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_title"><![CDATA[Nouveau]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_text"><![CDATA[Toutes les 24h, mettez un avion à la casse sans dépenser un sou !]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_title"><![CDATA[Tuning shop]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_text"><![CDATA[Pas le temps d'attendre le retour de vos avions ? Dans la boutique, des jeux de pièces détachées sont à disposition !]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_title"><![CDATA[Cap sur l'hélico]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_text"><![CDATA[Placez les décorations high-tech près des aires pour réduire le temps d'entretien jusqu'à 40 %.]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_title"><![CDATA[Coque en pâte]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_text"><![CDATA[Modelez votre avion : relookez-le dans l'atelier aéronautique !]]></item>
 </category>
 <category name="av.announcement">
  <item name="av.announcement.header"><![CDATA[Tour de piste sur Skyrama]]></item>
  <item name="av.announcement.title"><![CDATA[Regardons vers l'avenir : découvrez ce qui vous attend !]]></item>
  <item name="av.announcement.text"><![CDATA[L'été va être chaud sur Skyrama. Un événement sportif va rythmer la vie de l'aéroport jusqu'à la fin du mois : avions exclusifs, bâtiments inédits et ambiance de grande compétition ! Et on s'active aussi en coulisse : la tour de contrôle a rappelé les avions de nos meilleurs chasseurs de vermine afin de partir à la chasse aux bugs !]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_title"><![CDATA[De précieux amis]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_text"><![CDATA[Plus simple, plus rapide, tout simplement meilleure : la nouvelle fonction d'invitation débarque bientôt !]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_title"><![CDATA[Défilé de défis]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_text"><![CDATA[Des défis du jour comme vous n'en avez jamais vu : missions inédites !]]></item>
 </category>
 <category name="av.friends">
  <item name="av.friends.header"><![CDATA[Réseau aéro-social]]></item>
  <item name="av.friends.title"><![CDATA[Gardez le trafic aérien à l'œil avec le nouveau système d'amis !]]></item>
  <item name="av.friends.text"><![CDATA[Pour un directeur d'aéroport, il est primordial de rester en contact avec les dirigeants des aéroports environnants. Notre équipe au sol a rapporté des problèmes d'affichage du status en ligne, ce qui nuit fortement au travail coopératif. Mais cela ne devrait plus être un problème ! Notre nouveau signal devrait vous permettre de coordonner votre plan de vol avec tous les membres de votre liste d'amis. Cliquez sur le symbole de la tour de contrôle en haut à gauche de la barre du menu pour signaler à vos amis que vous êtes disponible. Vous serez ainsi propulsé tout en haut de la liste de vos amis pendant 30 min. En avant ! Faites avancer la coopération entre aéroports et montrez à vos partenaires quand vous êtes en ligne !]]></item>
  <item name="av.friends.hint_title"><![CDATA[Mises à jour :]]></item>
  <item name="av.friends.hint_text"><![CDATA[Placez les décorations high-tech près des aires pour réduire le temps d'entretien jusqu'à 40 %.]]></item>
  <item name="av.friends.shop_title"><![CDATA[Séjour prolongé]]></item>
  <item name="av.friends.shop_text"><![CDATA[Vos passagers se sentent comme chez eux à l'aéroport et restent maintenant 5 jours au terminal.]]></item>
 </category>
 <category name="av.10mi">
  <item name="av.10mi.header"><![CDATA[10 millions de joueurs inscrits !]]></item>
  <item name="av.10mi.title"><![CDATA[Un petit événement pour un grand record : sortez le champagne !]]></item>
  <item name="av.10mi.text"><![CDATA[En remerciement de votre fidélité, nous vous offrons 5 tours gratuits aux bagages bingo, 10 unités de Turbo-Carburant et des pièces détachées pour l'atelier aéronautique. Et au magasin, vous trouverez une déco exclusive, ainsi que l'avion de luxe MillionAir X !]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_title"><![CDATA[Baptême de l'air]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_text"><![CDATA[10 millions de joueurs, une semaine de folie du 10 au 17.12.2012 !]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_title"><![CDATA[Il était une fois...]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_text"><![CDATA[En mars 1920, le premier aéroport international, Croydon, ouvrit ses portes dans le sud de Londres.]]></item>
 </category>
 <category name="av.dark_orbit">
  <item name="av.dark_orbit.header"><![CDATA[Dark Airport : visite de la galaxie !]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.title"><![CDATA[Direction le futur : les avions, c'est du passé !]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.text"><![CDATA[Nouveauté exclusive : le croiseur de combat Goliath se pose sur votre aéroport dans les prochaines heures. Mettez la main sur cette véritable forteresse volante et prenez les commandes de l'avion du futur !]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_title"><![CDATA[Qui a dit que David était le plus fort ?]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_text"><![CDATA[DarkOrbit a 6 ans : le 11/12 marque le lancement de l'opération spatiale sur l'aéroport]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_title"><![CDATA[Offre exceptionnelle]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_text"><![CDATA[C'est maintenant ou jamais : pilotez le vaisseau Goliath !]]></item>
 </category>
 <category name="av.high_level">
  <item name="av.high_level.header"><![CDATA[Avions d'élite en approche]]></item>
  <item name="av.high_level.title"><![CDATA[Sortez la grosse artillerie !]]></item>
  <item name="av.high_level.text"><![CDATA[Les bons pilotes visent haut, les meilleurs veulent aller encore plus loin ! À l'avenir, vous pourrez doter votre flotte de la crème de la crème des transports aériens internationaux. Laissez-vous surprendre par ces machines légendaires tout droit descendues du ciel !]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_title"><![CDATA[Rien ne va plus]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_text"><![CDATA[Vous voulez une déco de gagnant ? Alors, faites vos jeux !]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_title"><![CDATA[Décollez en trombe !]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_text"><![CDATA[Des avions flambant neufs n'attendent qu'à rejoindre votre hangar.]]></item>
 </category>
 <category name="av.newquests">
  <item name="av.newquests.header"><![CDATA[Quête-O-Rama]]></item>
  <item name="av.newquests.title"><![CDATA[Décollez pour de nouvelles missions !]]></item>
  <item name="av.newquests.text"><![CDATA[Nouvelles histoires, nouveaux personnages et des tonnes de nouveaux défis : va y avoir du sport sur votre tarmac ! Après une longue pause, les missions principales et histoire sont de retour avec Tarik, Line & Co. Il y aura toujours quelque chose à faire à l'aéroport. 10 nouvelles missions débarquent cette semaine pour tous les joueurs ayant accompli toutes les quêtes disponibles. Et les missions vont continuer d'affluer dans les semaines à venir. Par dizaines ! Profitez-en pour faire le plein d'action !]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_title"><![CDATA[Nouveaux bâtiments au magasin]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_text"><![CDATA[Piscine, équipement de sécurité - il y en a pour tous les goûts ! ]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_title"><![CDATA[WonderExpress !]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_text"><![CDATA[Récoltez des pièces d'avion pour compléter la collection WonderExpress !]]></item>
 </category>
 <category name="av.recyclingnews">
  <item name="av.recyclingnews.header"><![CDATA[Écologique : recyclez vos avions !]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.title"><![CDATA[Faites du neuf avec du vieux !]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.text"><![CDATA[La piste est encombrée, le hangar est plein à craquer et votre équipage est sous tension ? Pas de problème ! Vous pouvez désormais faire le ménage dans votre aéroport : débarrassez-vous de vos vieux avions au nouveau centre de recyclage et récupérez des pièces de moteur rares en retour. Volez jusqu’à l’atelier d’assemblage, donnez les pièces aux mécaniciens et admirez la construction de l’avion de vos rêves. Le futur commence aujourd’hui. Paré au décollage ?]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_title"><![CDATA[Nouvelles pièces]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_text"><![CDATA[Du verre, du métal, des boulons et plus encore : récupérez vite vos pièces détachées !]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_title"><![CDATA[Nouveaux avions]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_text"><![CDATA[Rapides comme l'éclair et designs épurés : donnez du style à vos nouveaux avions !]]></item>
 </category>
</language>
