<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.event_pumpkin">
  <item name="av.event_pumpkin.title"><![CDATA[Dýňové týdny]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.text"><![CDATA[Dýňové týdny odstartovaly! To znamená, že je na čase nasbírat pár dýní. Díky odbavení letadel si jich pár zasloužíš. Pokud jich budeš mít dost, budeš si moct koupit speciální letadla a budovy - jen po krátkou dobu. Takže si pospěš a nasbírej jich co nejvíce!]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.mouseover"><![CDATA[Dýňové týdny]]></item>
 </category>
 <category name="av.event_winter">
  <item name="av.event_winter.title"><![CDATA[Zimní týdny]]></item>
  <item name="av.event_winter.text"><![CDATA[Přišlo nejkrásnější roční období!  Blýskavě bílé sněhové vločky padají na tvé letiště a my dostáváme více a více hlášení pilotů, kteří zahlédli při přeletu severního pólu prolétat nějaké sáně.<br/>Během zimy můžeš za odbavení letadel získat dárky.  Kup si za své dárky nějaká jedinečná letadla nebo budovy!]]></item>
  <item name="av.event_winter.mouseover"><![CDATA[Zimní týdny]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentines_week">
  <item name="av.valentines_week.title"><![CDATA[Romantické týdny]]></item>
  <item name="av.valentines_week.text"><![CDATA[Láska je ve vzduchu!<br/>Dostali jsme hodně hlášení od pilotů! Viděli cosi míjejícího se kolem jak střílí malé šípy! Dávej pozor, třeba do tebe taky střelí! <br/>Odbav letadla ať posbírají růže a použij je k nákupu jedinečných předmětů! Pouze na určitou dobu! <br/>Cítíš tu romantiku?]]></item>
  <item name="av.valentines_week.mouseover"><![CDATA[Romantické týdny]]></item>
 </category>
 <category name="av.easter_week">
  <item name="av.easter_week.title"><![CDATA[Svátek barevných vajíček na letišti!]]></item>
  <item name="av.easter_week.text"><![CDATA[Skyrama ví, jak přivolat jaro: od 30. března do 15. dubna 2012 můžeš odemknout exkluzivní předměty, pozadí a letadla - pojď se bavit!]]></item>
  <item name="av.easter_week.mouseover"><![CDATA[Buď u toho: akce a sváteční atmosféra!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_days">
  <item name="av.may_days.title"><![CDATA[Květnové dny ve hře Skyrama!]]></item>
  <item name="av.may_days.text"><![CDATA[Květnové slavnosti pokračují: Neboť se vám to tolik líbilo, uděláme kolo kolem májky dnes i zítra. Tak pojďme na letiště!]]></item>
  <item name="av.may_days.mouseover"><![CDATA[Měsíc mejdanů právě začal! Jsou tu květnové dny ve hře Skyrama!]]></item>
 </category>
 <category name="av.bday">
  <item name="av.bday.title"><![CDATA[Jeden rok Skyramy!]]></item>
  <item name="av.bday.text"><![CDATA[Na zdraví Skyramě! Už jsme online celý rok. Bez vaší podpory by se nám to ale nepodařilo a od 6. - 17. června budeme slavit ve velkém ... Použij speciální kousky dortů k odemčení exkluzivních letadel nebo získej zcela nové narozeninové pozadí. A teď plnou parou vpřed! Léto čeká!]]></item>
  <item name="av.bday.mouseover"><![CDATA[Čas na párty!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympic">
  <item name="av.olympic.title"><![CDATA[Letní turnaj ve Skyramě]]></item>
  <item name="av.olympic.text"><![CDATA[Pouze ti piloti, kteří míří vysoko, přistanou na pódiu vítězů. Od 27. července do 12. sprna bude ve vzduchu sportovní duch. Exkluzivní letadla, limitované dekorace a mnohem víc! Polej své vítězné letadlo šampaňským! Staň se mistrem servisů a zajisti si svou vlastní zlatou medaili, kterou můžeš vyměnit za předměty v obchodě!]]></item>
  <item name="av.olympic.mouseover"><![CDATA[Připravit, pozor, teď: Není důležité vyhrát, ale zůčastnit se!]]></item>
 </category>
 <category name="av.pirate">
  <item name="av.pirate.title"><![CDATA[Staň se pirátem nebe!]]></item>
  <item name="av.pirate.text"><![CDATA[V posledním týdnu bylo tvé letiště vypleněno a rabováno na entou. A to je i důvod, proč rozšířit tuto pirátskou výpravu o další týden. Výstřely z kanónů budou slyšet až do 16. září 2012. Ti z vás, kteří jsou připraveni na životní styl na ostrově, můžou v obchodě získat karibské pozadí s vánkem čerstvého vzduchu. Do zbraně!]]></item>
  <item name="av.pirate.mouseover"><![CDATA[Pirátské týdny ve Skyramě jsou zpět!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event2">
  <item name="av.event2.title"><![CDATA[Oktoberfest na Skyrama]]></item>
  <item name="av.event2.text"><![CDATA[Bílá oblaka, modrá obloha - čas pro skvělý Oktoberfest na letišti. S bavorskými předměty, volně přístupnými letadly a královskými úkoly létáme s Vámi až k rovníku a zpět. Nejen v Mnichově je dvorní pivovar!<br/>(Alkohol může poškodit Vaše zdraví.)]]></item>
  <item name="av.event2.mouseover"><![CDATA[Raz, dva, odlet: modrobílý říjen na Skyrama]]></item>
 </category>
 <category name="av.event3">
  <item name="av.event3.title"><![CDATA[Strašidelné týdny ve hře Skyrama]]></item>
  <item name="av.event3.text"><![CDATA[Na letišti je pořádný randál ... a to v pravém slova smyslu. Od 25. října do 11. listopadu 2012 budou na letišti, věži a v hangárech vylézat děsná strašidla. I z poklidných parkovišť vyzařuje aura zloby. I z poklidných parkovišť vyzařuje aura zloby. Ďábelská hrůza je všude kolem nás! Všemu ovšem ještě není konec. S exkluzivními předměty jako je roztřesená Rama M kostra, zatuchlý zámek Frankenfly a vrtulník Imhobvaz jsi připravený na každé nebezpečí. Hraj a postav se těm nejhorším démonům v našich halloweenských úkolech.]]></item>
  <item name="av.event3.mouseover"><![CDATA[Tvůj čas běží ... muahahahahaha!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event4">
  <item name="av.event4.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: Vesmírný týden na letišti!]]></item>
  <item name="av.event4.text"><![CDATA[Budoucnost je tu. Modernější než rok 2000, ojezděnější než stará dráha: Skyrama představuje letiště novověku. Těš se na hvězdnou dobu letectví a vybav svoji flotilu hydroplánem Trojrama, helikoptérou Hvězdný vlk, elitním letadlem White Orbit a dalšími futuristickými letouny. Bez okliky se vesmírná letadla vrátí po 24 hodinách s extra dávkou BZ a halérů. Také sbírej ufo-mince, vyzdob své letiště a těš se na zítřek! 3 ... 2 ... 1 ... Odlet!]]></item>
  <item name="av.event4.mouseover"><![CDATA[Je čas ... budoucnosti!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event5">
  <item name="av.event5.title"><![CDATA[Veselé Sky-svátky: Polární akce na letišti!]]></item>
  <item name="av.event5.text"><![CDATA[Piloti i letušky už se moc těší na malou zimní akci. Příštích pár týdnů bude hodně veselo - získej skvělé akční letadla jako například obrovské Skirama Cargo nebo rychlý Flyathlon a vyzdob své letiště zasněženými jedličkami nebo studenými iglú. Dokonce i pán vloček se má ukázat. Nech starosti doma a pojď svým pilotům popřát šťastné a veselé svátky!]]></item>
  <item name="av.event5.mouseover"><![CDATA[Řekli mi, ať se přijdu podívat, jak kouzelně vypadá tvoje letiště! Pomoz nám oslavit zimní akci ve hře Skyrama!]]></item>
 </category>
 <category name="av.history">
  <item name="av.history.title"><![CDATA[Letištní kronika: Historická událost ve Skyramě]]></item>
  <item name="av.history.text"><![CDATA[Staré dobré časy ... tenkrát létali opravdoví muži a to nejlepší přišlo ze shora. V příštích týdnech budeme slavit dějiny létání, což znamená, že se budeš moci naučit něco o historii letectví! Klasicky navržené budovy, první generace letadel a horkovzdušné balóny se představí na tvém letišti. Účastni se a sleduj jak se historie letectví rozprostře před tvýma očima.]]></item>
  <item name="av.history.mouseover"><![CDATA[Čas na nikoho nečeká. Vzhůru do toho, pilote!]]></item>
 </category>
 <category name="av.vip">
  <item name="av.vip.title"><![CDATA[Vysoká společnost - Skyrama VIP akce]]></item>
  <item name="av.vip.text"><![CDATA[Celebrity si to namířily přímo do oblak hry Skyrama: V akci VIP nezůstane ani jedna lahev šampaňského prázdná! Tvé letiště bude v příštích týdnech plné zářivých hvězd ze stříbrného plátna. Extravagantní dekorace, lukrativní budovy a ty nejlepší letadla budou na scéně pro naši smetánku. Pomoz Tarikovi, Fioně a ostatním s denními úkoly na tvém letišti s zúčastni se akce plné hvězd.]]></item>
  <item name="av.vip.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency">
  <item name="av.emergency.title"><![CDATA[Sloužit a chránit - SOS dny ve hře Skyrama]]></item>
  <item name="av.emergency.text"><![CDATA[Od 27. března do 14. dubna budeme ve hře Skyrama měřit puls! Hádáš správně - je čas na bezpečnostní akci, tak si vezmi lékárničku a uniformu zdravotní sestry! Nezapomeň, že bezpečnost vyžaduje bdělost a odhodlání, tak bedlivě sleduj své letiště. Jestli nemáš zrovna náladu, nevadí! Budou tu speciální akční úkoly, dekorace a letadla, která v tobě probudí Samaritána! Nebojte se, manažeři - bezpečná zábava není na škodu! <br/><br/>(Ještě čekáme na stanovisko hasičů!)]]></item>
  <item name="av.emergency.mouseover"><![CDATA[Zábava, zábava, zábava! Nejlepší způsob, jak zabránit nebezpečí ...]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback">
  <item name="av.flashback.title"><![CDATA[Zpět do minulosti hry Skyrama, 2. část!]]></item>
  <item name="av.flashback.text"><![CDATA[Doufali jste někdy, že se některé z vašich oblíbených akčních předmětů znovu objeví v obchodě? Pak máme pro vás dobrou zprávu! Od 18. července do 4. srpna 2013 si budete moci pořídit některé klasické hity aeronautiky a stavitelství a znovu prožít spoustu vzrušujících úkolů. Nenechte si ujít tuto jedinečnou šanci! Po tomto krátkém výletu do historie však bude čas obrátit zrak k budoucnosti. Již velmi brzy se dočkáte spousty novinek včetně nových úkolů pro hráče s vysokými levely a dalších překvapení! ]]></item>
  <item name="av.flashback.mouseover"><![CDATA[Dnes, včera, zítra - Pojď na to!]]></item>
 </category>
 <category name="av.science2013">
  <item name="av.science2013.title"><![CDATA[Sci-Fi Rama: Týdny vědy na tvém letišti]]></item>
  <item name="av.science2013.text"><![CDATA[Dnešek patří budoucnosti! Od 23. května do 9. června 2013 budeme objevovat novou éru letecké dopravy - očekávej futuristická letadla, budovy a zcela novou řadů úkolů. Sbírej akční elixíry a navštiv obchod, kde najdeš ty nejnovější inovace v oblasti letectví. Připrav se na to - letecká budoucnost ještě nevypadala tak jasně!]]></item>
  <item name="av.science2013.mouseover"><![CDATA[Všechno dobré jednou končí.]]></item>
 </category>
 <category name="av.summer2013">
  <item name="av.summer2013.title"><![CDATA[Začíná být horko - a to je čas na letní akci 2013 hry Skyrama!]]></item>
  <item name="av.summer2013.text"><![CDATA[Modré nebe, horko a tuny krému na opalování - léto je tady a Skyrama chce od 20. června do 7. července slavit! Když je tak horko, že bys mohl na slunci smažit i vejce, přihlas se do hry Skyrama a nech se ochladit exluzivními letadly a hromadou oblíbených úkolů. Přejeme ti hodně zábavy!]]></item>
  <item name="av.summer2013.mouseover"><![CDATA[Jasné jako nebe - užij si slunce dokud můžeš!]]></item>
 </category>
 <category name="av.golden50ies">
  <item name="av.golden50ies.title"><![CDATA[Na tvé letiště si našla cestu zlatá 50. léta!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.text"><![CDATA[Popadněte své kožené bundy, dámy a pánové! Skyrama připravuje akci na téma padesátá léta a my chceme, abyste byli u toho. Nezapomeňte si drobné na jukebox! Sbírejte desky, obstarejte si dobová letadla a vyzdobte si letiště rebelantskou dekorací! Ve hře Skyrama létají jen opravdová letadla!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.japan2013">
  <item name="av.japan2013.title"><![CDATA[Japonské týdny ve hře Skyrama]]></item>
  <item name="av.japan2013.text"><![CDATA[Vydej se s námi na cestu do Nihonkoku, země vycházejícího slunce - je čas na japonskou akci hry Skyrama! Máme pro vás klasická letadla, budovy a nádherné dekorace, které vás dostanou do japonské nálady. Doleť až do země, kde se stýká východ se západem, díky tradiční i moderní technologii. Sbírej třešňové květy a těš se na úžasné odměny!<br><br>Pro ty, co by raději zůstali doma, máme něco speciálního! Aniž bychom mnoho prozradili, týká se to vysoko-levelových úkolů. Jde o našeho nevrlého, ale roztomilého Kurta a poněkud pomatené Fiony. Zúčastni se naší speciální akce nebo zbrusu nových úkolů!]]></item>
  <item name="av.japan2013.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2013">
  <item name="av.halloween2013.title"><![CDATA[Strašidelné týdny, 2. část: Hororová hrůza a zábava!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.text"><![CDATA[Zlověstná mračna se kupí nad letištěm. Toxické výpary z hangáru stoupají vzhůru jako duchové. Někde v dálce je slyšet hrůzostrašné krákání. To může znamenat pouze jediné - je čas si pořídit vstupenky na halloweenskou párty roku! Konečná stanice? Skyrama, samozřejmě! Přines své nejstrašidelnější kostými a velký pytel -  sbírej sladké dobroty a investuj je do akčních letadel, hrozivých budov a toxických cetek. Nezáleží, jestli vyletíš v letounu Klabauter nebo Wal-o-Mat - konkurenci jistě pořádně vystrašíš! Postav se strachu čelem!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.winter2013">
  <item name="av.winter2013.title"><![CDATA[Zimní týdny]]></item>
  <item name="av.winter2013.text"><![CDATA[Teple se obleč a připrav si hrnek kakaa - ve hře Skyrama nastanou zimní týdny! Je čas na párty sezóny. Krásné svátky, letištní manažeři!]]></item>
  <item name="av.winter2013.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback3">
  <item name="av.flashback3.title"><![CDATA[Ranní letec doletí dál - připrav se na pohled do minulosti č. 3!]]></item>
  <item name="av.flashback3.text"><![CDATA[Od 16. ledna do 2. února 2014 vzkřísíme vaši oblíbenou akci z minulosti. Bude tu něco pro každého, od "Jet-Set-Jetu" až po "Starodávný hydroplán". Chcete si vyparádit letiště? Vyberte si z naší nabídky starých pozadí a dekorací jako je "Palmový háj", "Skyrama - Airena" nebo "Pán vloček". Pohled zpátky do minulosti hry Skyrama je tu - váš sluneční paprsek před příchodem jara!]]></item>
  <item name="av.flashback3.mouseover"><![CDATA[Dnes, včera, zítra - Pojď na to!]]></item>
 </category>
 <category name="av.xplanes2014">
  <item name="av.xplanes2014.title"><![CDATA[Spyrama: Přísně tajné operace na letišti]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.text"><![CDATA[Dobrý den, agente!<br><br>V posledních několika měsících jsme byli informováni o nějakých znepokojivých aktivitách. Od všetečných pilotů a roztržitých navigátorů, až po chybějící peníze. To nás vede k závěru: Na letišti se děje něco podivného! Udržujte si přehled o zvláštních aktivitách letištních zaměstnanců v denních úkolech a zjistěte co se děje... pokud se tedy něco děje. K dispozici dostanete exkluzivní super letadla a high-tech budovy, vyrobené podle plánů obdržených od našich "spojenců", které Vám pomohou zůstat v utajení. Není se čeho bát, tato pokusná letadla byla jednou otestována a pro pilota a okolní oblasti představují jen malé riziko. Pokud budete Vy nebo někdo z Vašeho týmu chycen nebo zabit, bude se agentura distancovat od jakékoli znalosti této operace. Hodně štěstí!]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks1_042014">
  <item name="av.airlineweeks1_042014.title"><![CDATA[Klub Skyrama: "Frequent Flyer" týdny na letišti]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.text"><![CDATA[Skyrama právě otevřela nový program "Frequent Flyer"! Zúčastnit se ho je jednoduché: Sbírej cestovní letecké šeky z okolních letadel, ulož si je do inventáře a vyměň je za exkluzivní letadla Airplus, super dekorace nebo klidné pozadí "Turbo-lence". Potřebuješ víc volných letů?<br/><br/>Pilotní pravidlo č. 23: Hraj denní akční úkoly a vyzkoušej si zbrusu nové hlavní úkoly (od teď opět pravidelně aktualizovány!) - pak budeš sbírat cestovní letecké šeky nadzvukovou rychlostí. Díky naší nové třídící funkci můžeš najít a vyslat letadla kolem světa rychleji!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback4">
  <item name="av.flashback4.title"><![CDATA[Zpět do minulosti hry Skyrama, 4. část!]]></item>
  <item name="av.flashback4.text"><![CDATA[Doufal jsi někdy, že se některé z oblíbených akčních předmětů znovu objeví v obchodě? Tak dnes je tvůj šťastný den, protože ve hře Skyrama se bude konat akce zpět do minulosti. Čekají tě akční letadla, hydroplány, helikoptéry a dekorace. Neváhej! Shrábni tyto poklady z minulosti a zahraj si klasické akční úkoly. Hráči na vyšších úrovních se mohou těšit na několik nových hlavních úkolů. Nenech si ujít šanci cestovat zpátky do minulosti!]]></item>
  <item name="av.flashback4.mouseover"><![CDATA[Dnes, včera, zítra - Pojď na to!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks2_062014">
  <item name="av.airlineweeks2_062014.title"><![CDATA[Klub Skyrama: Návrat programu "Frequent Flyer"]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.text"><![CDATA[Jasné vyhlídky pro časté letce! Náš nový program klubu Skyrama má supersonické nabídky pro každého. Posbírej co nejvíce cestovních leteckých šeků a zaplň si hangár fantastickými nabídkami ze série Jumbo. Máme tu něco po každého pilota - světově proslulý "Bogus 737", Jumbo vlajka "Flag-ulence" a další! Jdi do toho! Čekají tě vzrušující akční úkoly, nové mise pro hráče na vyšších úrovních a náš super věrnostní program!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.conceptplanes_072014">
  <item name="av.conceptplanes_072014.title"><![CDATA[Velké nápady: Vědecké týdny 2014]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.text"><![CDATA[Všechno o budoucnosti: Inovační designy, bláznivé kombinace a ani jeden padělek. Oslav spolu s námi ty největší inovace v letecké historii! Objev letadlové prototypy, utopické dekorace a vytvoř si letiště, které bude vypadat jako z roku 2525. Sbírej blueprinty a vyměň je za nejnovější vynálezy. Hraj vzrušující denní úkoly a objev nové horizonty! ]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.goldenageofaviation_092014">
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.title"><![CDATA[Klasik-Air: Skyrama slaví "Zlatý věk letectví"]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.text"><![CDATA[Od pradávna do nedávna: Bylo v minulosti všechno lepší? To se teprve uvidí! V nadcházejících týdnech se střetnou staré a nové světy: prastaré létající památky vdechnou nový život do života na letišti. Tato ohromná akce představí legendární letadlo Mr. Smith nebo Rozinkový bombardér, ve kterém létával tvůj prapraděd. Čekají tě vzrušující akční úkoly, historické budovy a letadla z dávných časů! To a mnohem víc zažiješ během několika příštích týdnů ve hře Skyrama - v živých barvách!]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2014">
  <item name="av.halloween2014.title"><![CDATA[Strašidelné týdny, 3. část:  Noční můra 2019!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.text"><![CDATA[Halloweenská zábava je tu! Vraťte se na svá místa, připoutejte se a připravte se na děsivě zábavnou a divokou jízdu. V příštích několika týdnech zažijete spoustu děsivých překvapení včetně: strašidelných letadel, uhrančivých dekorací a dalších předmětů, ze kterých vám naskočí husí kůže! Těšte se na strašidelné týdny hry Skyrama! ]]></item>
  <item name="av.halloween2014.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.xmas2014">
  <item name="av.xmas2014.title"><![CDATA[Polární týdny 2014]]></item>
  <item name="av.xmas2014.text"><![CDATA[Popadni své rukavice a zachumlej se do deky! Mrazivý vítr se žene směrem k letišti a to znamená jen jediné: je čas na zimní zábavu! Hra Skyrama přivítá polární týdny! Noci budou studené a dlouhé, ale ty a tvá letadla zůstanou pěkně v teple a s pořádnou dávkou nemrznoucí směsi. Užij si super úkoly a arktické ceny a dekorace mohou být tvoje! ]]></item>
  <item name="av.xmas2014.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback5">
  <item name="av.flashback5.title"><![CDATA[Pojďme vrátit čas již popáté!]]></item>
  <item name="av.flashback5.text"><![CDATA[Došel ti čas? Neboj! Do roku 2015 vyletíme nadzvukovou rychlostí! Přivítej ta nejlepší letadla z minulých let. Každý pilot si přijde na své - těš se na letoun Skyrantula nebo revoluční Velký třesk.<br> <br>Sbírej trofeje a hraj klasické akční úkoly. Pospěš zpátky do minulosti, dokud je čas!]]></item>
  <item name="av.flashback5.mouseover"><![CDATA[Dnes, včera, zítra - Pojď na to!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mostwanted022015">
  <item name="av.mostwanted022015.title"><![CDATA[Horlivě očekávané i při mínusových teplotách: Nejhledanější ze hry Skyrama]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.text"><![CDATA[Stálice s nadzvukovou rychlostí: Na této přistávací dráze led dlouho nevydrží. Naši lovci pro vás vystopovali ta nejoblíbenější letadla z široka daleka, která starý i nový svět nabízí. Sbírej fotoaparáty a vyměň je v obchodě za letadla, jako je například legendární „Super jupí“. Hraj napínavé akční úkoly ještě dnes!]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency042015">
  <item name="av.emergency042015.title"><![CDATA[Červený poplach: SOS dny 2015]]></item>
  <item name="av.emergency042015.text"><![CDATA[Nejdřív nehoda a pak až zásah? Ani náhodou! Zkušený pilot musí s letadlem přistát bezpečně za každých okolností! Obrať zoufalou situaci naruby: Připrav své letiště na další katastrofu a užívej si, dokud neuslyšíš poplach. Aerodynamická záchranná letadla, hasičské letouny a dekorace odolné proti zemětřesení vyšlou jasný signál všem výtržníkům - „Ani to nezkoušej!“ Samozřejmě, že i tentokrát tě čekají vzrušující akční úkoly, tak nezapomeň posbírat záchranné kruhy. Těš se na super ceny a vykroč do jara připraven na nejhorší!]]></item>
  <item name="av.emergency042015.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback6">
  <item name="av.flashback6.title"><![CDATA[Týdny „Zůstáváme doma“]]></item>
  <item name="av.flashback6.text"><![CDATA[Doufal jsi někdy, že se některé z oblíbených akčních předmětů znovu objeví v obchodě? Tak dnes je tvůj šťastný den, protože ve hře Skyrama se bude konat akce zpět do minulosti. Čekají tě akční letadla, hydroplány, helikoptéry a dekorace. Neváhej! Shrábni tyto poklady z minulosti a zahraj si klasické akční úkoly. Nenech si ujít šanci cestovat zpátky do minulosti!]]></item>
  <item name="av.flashback6.mouseover"><![CDATA[Dnes, včera, zítra - Pojď na to!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airshow072015">
  <item name="av.airshow072015.title"><![CDATA[Připravit, pozor, teď! Skyrama pořádá týdenní leteckou show!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.text"><![CDATA[Piloti, pozor: Kdo by odolal letu v plné rychlosti? Připoutejte se a obstarejte si ta nejlepší letadla pro leteckou show. Staňte se mistry letecké akrobacie!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.mouseover"><![CDATA[Přidejte plyn a hurá za zábavou!]]></item>
 </category>
 <category name="av.waterplanes082015">
  <item name="av.waterplanes082015.title"><![CDATA[Vodo, jen teč! Týdny vodních letounů ve hře Skyrama]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.text"><![CDATA[Jestli na zemi, ve vodě nebo ve vzduchu, v této akci si každý pilot najde vhodný letoun. Vyzkoušej si let přímo nad hladinou, přemet s helikoptérou nebo let v luxusním letadle. K tomu si zahraj několik osvěžujících úkolů a cestou si nasbírej i spoustu kachniček. Skoč do toho!]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.mouseover"><![CDATA[Pozor! Kluzký povrch!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback7">
  <item name="av.flashback7.title"><![CDATA[Zpět do minulosti hry Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback7.text"><![CDATA[Doufal jsi někdy, že se některé z oblíbených akčních předmětů znovu objeví v obchodě? Tak dnes je tvůj šťastný den, protože ve hře Skyrama se bude konat akce zpět do minulosti. Čekají tě akční letadla, hydroplány, helikoptéry a dekorace. Neváhej! Shrábni tyto poklady z minulosti Nenech si Hráči na vyšších úrovních se mohou těšit na několik nových hlavních úkolů. vzácné kousky z minulosti a užít si některé klasické úkoly. Nenech si ujít šanci cestovat zpátky do minulosti!]]></item>
  <item name="av.flashback7.mouseover"><![CDATA[Dnes, včera, zítra - Pojď na to!]]></item>
 </category>
 <category name="av.ufoevent102015">
  <item name="av.ufoevent102015.title"><![CDATA[UFO týdny ve hře Skyrama]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.text"><![CDATA[Kdysi dávno, na jednom předalekém letišti:<br><br>Další velká akce hry Skyrama se rozjíždí na plné obrátky. Hvězdné lodě z celého multivesmíru závodí podél Mléčné dráhy, aby byly svědky fantastické extravaganzy galaktických rozměrů. Mocné kosmické lodě, futuristické stavby a úžasné akční úkoly ti pomohou porazit zlo a vymýtit ho ze svých prostor. Avšak lovci z impéria požadují vysokou cenu... jedině sbíráním „nepřátelských hlav“ budeš moci obnovit svobodu v galaxii...]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.mouseover"><![CDATA[Zbývající čas:]]></item>
 </category>
 <category name="av.polarevent122015">
  <item name="av.polarevent122015.title"><![CDATA[Zmrzlé týdny]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.text"><![CDATA[Ta největší akce roku s sebou přináší třeskutý mráz, zářivá letadla a ledovou zimu. Připrav svá letadla, posol rozjezdovou dráhu a pořiď si pořádnou dávku nemrznoucí směsi. Rok 2015 odchází s třeskem!]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.mouseover"><![CDATA[Dálnice do zimní akce]]></item>
 </category>
 <category name="av.futureevent012016">
  <item name="av.futureevent012016.title"><![CDATA[Týdny budoucnosti]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.text"><![CDATA[Je čas ... budoucnosti! Skyrama představuje... letiště budoucnosti! Staň se svědkem budoucnosti letectví s technologií zítřka! Připoutej se a připrav se na odlet do budoucnosti rychlostí světla! Čekají tě nejmodernější budovy, průkopnické úkoly a možná narazíš i na mimozemšťany!]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.mouseover"><![CDATA[Je čas ... budoucnosti!]]></item>
 </category>
 <category name="av.movieevent022016">
  <item name="av.movieevent022016.title"><![CDATA[Týdny filmových hvězd]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.text"><![CDATA[Seznam se s hvězdami stříbrného plátna! Ne, ne s herci... ale s opravdovými hvězdami filmů: s letadly! V několika příštích týdnech se řada ikonických létajících strojů ze světa filmu předvede na letišti hry Skyrama. Kolik jich poznáš?]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.mouseover"><![CDATA[Může ti dát letadlo autogram?]]></item>
 </category>
 <category name="av.wildlifeevent042016">
  <item name="av.wildlifeevent042016.title"><![CDATA[Týdny divočiny]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.text"><![CDATA[Jsi připraven na divokou jízdu? Speciální letadla se zvířecí tematikou navštíví během příštích týdnů tvé letiště. Popadni svou korkovou helmu, nasedni do safari auta a začni je vyhlížet! Těš se na nové budovy, dekorace a pozadí s tematikou divočiny a speciální akční úkoly. Podaří se ti je všechny pochytat?]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.mouseover"><![CDATA[Uvidíš i létající prasátka?]]></item>
 </category>
 <category name="av.emevent052016">
  <item name="av.emevent052016.title"><![CDATA[Fotbalové týdny]]></item>
  <item name="av.emevent052016.text"><![CDATA[Na tvém letišti budou přistávat speciální letadla – dvě letadla za každý tým, který hraje na Mistrovství Evropy. Za každý vyhraný zápas získají odpovídající letadla trofej a bonus ke zkušenostem nebo vydělaným penězům. Čím více vyhraných zápasů, tím lepší budou i bonusy! Avšak cena letadla se také navýší, tak se co nejdříve rozhodni pro ten tým, o kterém si myslíš, že se mu zadaří!]]></item>
  <item name="av.emevent052016.mouseover"><![CDATA[Nezapomeň na pravidlo pro postavení mimo hru!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback8">
  <item name="av.flashback8.title"><![CDATA[Zpět do minulosti hry Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback8.text"><![CDATA[Doufal jsi někdy, že se některé z oblíbených akčních předmětů znovu objeví v obchodě? Tak dnes je tvůj šťastný den, protože ve hře Skyrama se bude konat akce zpět do minulosti. Čekají tě akční letadla, hydroplány, helikoptéry a dekorace. Neváhej! Shrábni tyto poklady z minulosti Nenech si Hráči na vyšších úrovních se mohou těšit na několik nových hlavních úkolů. vzácné kousky z minulosti a užít si některé klasické úkoly. Nenech si ujít šanci cestovat zpátky do minulosti!]]></item>
  <item name="av.flashback8.mouseover"><![CDATA[Dnes, včera, zítra - Pojď na to!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympicevent092016">
  <item name="av.olympicevent092016.title"><![CDATA[Týdny zlatých medailí]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.text"><![CDATA[Máš pocit, že se celý svět zbláznil do sportu? Tak se těš, protože i na letišti se bude konat „Airlympiáda“! Podaří se ti vyhrát medaile? Sbírej speciální akční letadla a vylepši je pomocí sportovní výbavy!]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.mouseover"><![CDATA[Připrav se vystoupit na pódium!]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloweenevent102016">
  <item name="av.halloweenevent102016.title"><![CDATA[Týdny nočních letů]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.text"><![CDATA[Kdo potřebuje letadlo, když můžeš létat na koštěti? Letiště v příštích týdnech zahalí strašidelná atmosféra! Oslav s námi Halloween a těš se na nová letadla, budovy a dekorace!]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.mouseover"><![CDATA[Je to pták nebo letadlo? Ne, to je létající koště!]]></item>
 </category>
 <category name="av.arcticevent122016">
  <item name="av.arcticevent122016.title"><![CDATA[Týdny arktického nebe]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.text"><![CDATA[Venku začíná být zima, a proto letečtí mechanici připravili nemrznoucí směs pro bezpečný let našich letadel! Těš se spolu s námi na akci plnou ledu a sněhu a užij si nová letadla, budovy a dekorace se zimní tematikou!]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.mouseover"><![CDATA[Nezapomeň na šálu a čepici - venku je zima!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback9">
  <item name="av.flashback9.title"><![CDATA[Zpět do minulosti hry Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback9.text"><![CDATA[Doufal jsi někdy, že se některé z tvých oblíbených akčních předmětů znovu objeví v obchodě? Pak pro tebe máme dobrou zprávu, protože Skyrama pořádá akci Zpět do minulosti! Nenech si ujít zábavu plnou letadel, hydroplánů, helikoptér a dekorací. Neváhej a shrábni tyto poklady z minulosti. Nenech si ujít tuto jedinečnou šanci cestovat zpátky do minulosti!]]></item>
  <item name="av.flashback9.mouseover"><![CDATA[Dnes, včera, zítra - pojď na to!]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentinesevent022017">
  <item name="av.valentinesevent022017.title"><![CDATA[Týdny nebeské lásky]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.text"><![CDATA[Cítíš ve vzduchu romantiku? Všichni na letišti mají zamilovanou náladu. Přidej se do naší akce a užij si nová letadla, budovy a dekorace s tematikou lásky! Zažij lásku ještě dnes!]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.mouseover"><![CDATA[Jaká je tvá oblíbená zamilovaná píseň?]]></item>
 </category>
 <category name="av.skyrace2017">
  <item name="av.skyrace2017.title"><![CDATA[Týdny nebeských závodů]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.text"><![CDATA[Jsi připraven na let vysoko v oblacích? Zúčastni se nebeského závodu a dokaž, že jsi ten nejlepší pilot ve hře Skyrama!]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.mouseover"><![CDATA[Nebeský závod je tu! Je čas vyrazit!]]></item>
 </category>
</language>
