<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Když postavíš dekoraci vedle budovy pro pasažéry, získáš více pasažérů.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Ta malá srdíčka na cedulce tvého přítele jsou přátelské body.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[WonderQuicky je víc než 3krát lepší než Rama-XS-Express]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Klikni na úschovnu zavazadel k otevření zábavy se zavazadly.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Vyzkoušej "Neváhej a odbavuj" pokuď víš, že dnes pošleš hodně letadel.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[Jediný způsob, jak získat Rama-Falcon je sbíráním letadlových součástí ve hře zábava se zavazadly.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Mrakodrap můžeš získat jedině zatočením v zábavě se zavazadly.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Čas od času si zkontroluj svoji sbírku, abys věděl jaké suvenýry ti chybí.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[Každá země může vydat 3 různé suvenýry. Vyleť do těch zemí, které ti dají potřebné suvenýry.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Malá letadla jsou ideální pro sběr mnoha suvenýrů.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Přidrž levé tlačítko na myši a pohybuj s mapou.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Přiblížit se a vzdálit se můžeš pomocí kolečka na myši.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Když opravíš nákladní letadlo kamaráda, dostaneš část nákladu z domovské země.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Kamenné desky vypadají stejně i po obrácení.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Podle výše tvého levelu dostaneš denní úkoly, které ti výrazně pomůžou posílit tvůj pokrok.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Pro odbavování helikoptér musíš mít přistávací plochu pro helikoptéry.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Ta stejná země bude vždy poskytovat zboží pro tu stejnou sekci v obchodě.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Každý druhý level bude tvůj obchod potřebovat jedno další zboží k vytvoření lepších verzí svých výrobků.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[Na nejvyšším levelu bude tvůj obchod potřebovat 4 zboží na výrobu výrobků.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Obchody na vyšších levelech jsou těžko zvládnutelné, ale zisk je také mnohem vyšší.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Pokud ti schází nějaké zboží, můžeš si je zakoupit prostřednictvím pop-up okna skladiště.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Za každý následující den, který se přihlásíš do hry, si budeš moci více zatočit na zavazadlovém pásu.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[Letadla 1930's ti nepřinesou zpátky haléry, ale hodně zkušeností.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Pasažérské budovy ve skladu ti pasažéry nezískají.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Doplň svoje obchody před přílety letadel pro maximální výnosy.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Ramacopter ti získá více halér než srovnatelná obyčejná letadla.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Jakmile budeš mít sklad, můžeš začít sbírat různé druhy zboží tím, že vyšleš nákladní letadla.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Budovy můžeš otočit o 90 stupňů kliknutím na "Otočit" ve tvém inventáři.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Všechny obchody mají své určité vlastnosti, které můžeš vyhledat přejetím myši na obchod nebo na sklad.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Svůj hangár a skladovou kapacitu můžeš rozšířit kliknutím na své letiště.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Dokončení úkolů ti dá zkušenosti, haléry, letadla, pasažéry, budovy nebo upgrady.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Mnoho předmětů může být zakoupeno v obchodě za aéra předtím, než dosáhneš potřebného levelu.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[Rychlé odbavení ti může ušetřit spoustu času při odbavování a posílání velkých letadel.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Nedostatek aér nebo pasažérů? Aéra můžeš vyměnit za haléry nebo pasažéry v obchodní sekci s "Doplňky".]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Potřebuješ víc místa pro svoje letiště? Rozšíření mapy můžeš koupit v obchodní sekci s "Doplňky".]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Různé druhy pozadí můžeš koupit v obchodní sekci s "Doplňky".]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
