<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Hlavní úkol]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Denní úkol]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Epická mise]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Navštiv každou zemi!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Aktuální úkol]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Požadavky:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Ke startu středních letadel potřebuješ:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Ke startu Ramacopterů potřebuješ:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Ke startu hydroplánů potřebuješ:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Tvé první přistání]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Vítej ve hře Skyrama!  Mé jméno je Fiona, budu kontrolovat letový provoz a radit Ti. Provedu Tě v osmi krocích tutoriálem, ale neměj strach, nenechám nikoho na holičkách. Začneme s přistáním letadla ... Klikni na radar v přehledu nástrojů, pak na let, který čeká na přistání.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Provedl jsi první přistání na letišti. Tím jsi dokončil 1. část tutoriálu. Toto bylo pomocné letadlo, brzy ale budeš moct nechat přistávat letadla kamarádů.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Přistaň s (počet: {number})haléry]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Umísti první servisní plochu]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Osobní letadla vyžadují servisní plochy. V inventáři najdeš jednu servisní plochu zdarma, kterou můžeš okamžitě umístit. Klikni na inventář a pak na servisní plochu. Pro umístění klikni ještě jednou.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Právě jsi umístil svou první servisní plochu a dokončil druhý krok tutoriálu. Servisní plochy jsou potřebné k odbavení letadel, která přistávají a odlétají z tvého letiště. Čím více servisních ploch budeš mít, tím více letadlům budeš moct poskytnout své služby.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Umísti malé servisní plochy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Odbav své první letadlo]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[O všechna letadla je třeba se dobře starat. Dokončené odbavení letadla ti přinese různé typy odměn. Klikej na letadlo, dokud nedokončíš odbavení, a sbírej odměny.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Právě jsi vypravil svůj první let a vydělal sis pár halér. Haléra jsou měnou, která je základem pro vybudování a rozvíjení ekonomiky letiště.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Odbav letadlo Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Kup své první letadlo]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Pokud chceš vysílat letadla do celého světa, musíš je nejdříve koupit. Klikni na obchod a poté na letadlo Rama-XS-Express. Tak se letadlo dostane do tvého hangáru.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Koupil sis vlastní letadlo a došel do poloviny tutoriálu! Potřebuješ pro svá letadla více místa v hangáru. Ve hře Skyrama máš na výběr mnoho typů letadel, takže se dobře informuj, jaké mají výhody a náklady.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Kup (počet: {number}) letadel Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Vyšli své první letadlo]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Jsi připraven vyslat své první letadlo! Klikni na mapu letů a "odstartuj nový let", pak vyber letadlo, zemi a kamaráda. Tvé letadlo se objeví před tvým hangárem. Klikej dále než letadlo odstartuje.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Právě jsi vyslal letadlo na svůj první let. Vrátí se za 5 minut. Vysílání svých vlastních letů stojí pasažéry, ale po návratu letadla vyděláš haléry.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Vyšli Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Okamžité odbavení tvého letadla]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Čekání na odbavení letadel stojí hodně času, který nemáš. Proč si tento proces trochu nezkrátit? Za 1 aéro můžeš v mžiku odbavit letadlo... Klikni na ikonu vlevo nahoře, která se objevuje nad letadlem, tou se provádí okamžité odbavení.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! To bylo tvoje první okamžité odbavení. Šetří tvůj čas a poskytuje všechny bonusy ihned. To se vyplatí obzvlášť při pomalých letadlech, jejichž odbavení trvá déle.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Okamžité odbavení letadla]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Pozvi pasažéry I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Bez pasažérů nemají lety smysl. Pasažéry můžeš najít v různých budovách, jako např. v malém terminálu. Klikni na budovu s pasažéry v obchodě a kup a následně umísti malý terminál.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Postaral ses o pasažéry. Tato i další budova slouží k nasbírání pasažérů. Pokud je budova plná, ukáže se nad ní ikonka pasažérů. Pokud zaměříš kurzor na budovu, ukáže se, kolik pasažérů obsahuje.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Kup (počet: {number}) malý(ch) terminál(ů)]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli zpět Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Pozvi pasažéry II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[A zde je poslední krok v tutoriálu. Malý terminál praská ve švech. Měl bys odebrat pasažéry. Ikonka pasažérů se objeví nad malým terminálem, pokud je plný a můžeš pasažéry posbírat. Pro vyzvednutí pasažéra přes něj přejeď myší.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Čím víc dekorací a budov s pasažéry budeš vlastnit, tím rychleji své pasažéry nasbíráš. Dokončil jsi tutoriál a můžeš začít spravovat své letiště. Ale koukni se občas na své mise, budou se čas od času objevovat. Mise ti pomohou postupovat ve hře a získáš díky nim i exkluzivní odměny.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Sbírej pasažéry]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Spravuj své letiště I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Pro začátek si vyzkoušej vysílání letů]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Ale tvůj hangár je plný a potřebuješ více místa. Upgrade obyčejně stojí aéra, ale dnes vylepším tvůj hangár zdarma. Tím získáš více místa pro další dvě letadla.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Sbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Rozšiř technickou obsluhu]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Abys měl úspěch, musí se tvé letiště rozrůstat. Investuj do výstavby parkovacích míst pro letadla ... Poohlédni se v obchodě! Očekává tě zvláštní odměna!]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Odteď můžeš vypravit ještě více letů! Dalším krokem je naučit se odesílat nákladní letadla.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Umísti malé servisní plochy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Navštiv své přátele]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Budeš muset vytvořit mnoho kontaktů, aby tvé letiště získalo na důležitosti. Pokud navštívíš kamaráda, můžeš mu pomoct posbírat pasažéry!]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Všiml sis, žes také získal pasažéry, když jsi pomohl příteli? Navštiv i další letiště, když ti dochází pasažéři.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Pohotovost!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Toalety našeho terminálu jsou mimo provoz. Potřebujeme nějaké toalety po dobu poruchy! Zkus co nejdříve zakoupit další toalety!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[No, to je skvělé! Jeden z našich zákazníků si tak ulevil, že nám věnoval jeho starý 1930's Racer!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Kup toalety (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Ozdob své letiště]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Pokud chceš přilákat více pasažérů na tvé letiště, ozdob ho! Proč nezkusíš některé z těch pěkných květin?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Fantastické! Když umístíš dekorace vedle budov, navštíví tvé letiště ještě více pasažérů!]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Kup truhlíky s květinami (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Jižní Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Hrozně rád bych letěl do Jižní Ameriky. Můžete mi s tím pomoci?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Úžasné! Jižní Amerika je překrásné místo! Bylo by skvělé vyrazit na nákupy do Ria.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Jižní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Sbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Letadla 1930s Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Myslím, že bychom měli otestovat náš nový stroj: starý dobrý 1930s Racer - Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Úžasné! Pojďme jich sehnat víc!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Sbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Vyšli Hughes Racer (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Suvenýry]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Všiml sis, že přilétající letadla shazují suvenýry? Různé země, různé suvenýry! Sesbírej jich pár.]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Skvělá práce, je to tak snadné, udělat přátele šťastnými. Prostě přines pár suvenýrů ze svých cest!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Sesbírej suvenýry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Přátelský tah]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Světoznámé letiště vyžaduje spoustu komunikace. Navštiv tedy jednoho přítele a jinému napiš.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Gratulace. Nezapomeň se starat o své přátele.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli letadla s bannery (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Evropa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Rád bych letěl do Evropy. Můžete mi s tím pomoci?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Úžasné! Evropa je tak krásné místo! Bylo by skvělé projít se po ulicích Paříže a vyrazit si do klubů v Berlíně.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Evropy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Tutoriál: Postav svou nákladovou rampu]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Pokud chceme, aby naše letiště pořádně vydělávalo, potřebujeme nějaké obchody, kde mohou zákazníci utratit zbytek svého prázdninového rozpočtu. Ukážu ti krátce, co vše budeme potřebovat.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Skvělá práce! Nákladové rampy jsou potřeba k odbavení a vyslání nákladních letadel. Dále budeme potřebovat sklad pro uložení našeho zboží. Svůj nový sklad najdeš ve skladišti.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Umísti nákladové rampy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Tutoriál: Postav svůj sklad]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Abychom mohli uskladnit všechno zboží pro tvé obchody, budeme potřebovat sklad.  Obchody získávají potřebné zboží ze skladu, hlídej proto své zásoby.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé! Nyní máme vše potřebné pro uskladnění zboží, vyšleme naše první nákladní letadlo.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Umísti sklady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Tutoriál: Získej své první zboží I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Dalším krokem, když už máme rampu, je vyslat naše nové nákladní letadlo, aby přivezlo zboží. Vyber zemi, která prodává mouku, a pošli tam své nákladní letadlo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Skvělá práce! Teď musíš přistát.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Vyšli nákladní letadlo]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Vyšli nákladní letadlo]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Tutoriál: Získej své první zboží II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Támhle! Naše letadle se už vrací, po strop nacpané moukou. Tak ho bezpečně naveď na zem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Přistaň s nákladním letadlem]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Přistaň s nákladním letadlem]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Tutoriál: Vyzvedni zboží]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Nyní musíme mouku uložit do skladu. Prostě odbav letadlo, dokud se neobjeví mouka. Přejeď přes ni myší a přemísti ji do skladu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[V pořádku. Zboží z tvého letadla je nyní bezpečně uloženo ve skladu. Podívej se do skladiště. Najdeš tam svůj první obchod.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Vyzvedni mouku]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Tutoriál: Tvůj první obchod]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Nyní, když máme zboží ve skladu, byla by škoda, je nechat ladem.  Je načase postavit první obchod. Obchody přetváří zboží na výrobky, které mohou být prodány pasažérům.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Paráda! Obchod s hamburgery bude vyrábět hamburgery  a prodávat je přilétajícím letadlům s pasažéry.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Umísti obchod s hamburgery]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Tutoriál: Tvoji první zákazníci]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Náš nový obchod má první zákazníky! Kdykoliv přistane letadlo, naše obchody prodají určité množství výrobků.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Tito pasažéři si nyní koupí nějaké hamburgery.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Přistaň s letadlem]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Tutoriál: Tvůj první prodej]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Když přejedeš nad červenou nákupní taškou, pasažéři začnou chodit do našich obchodů. Když obchod vydělá peníze, objeví se nad ním symbol mince. Vyzvedni peníze přejetím myší nad ikonou mince.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé! Nyní víš vše pro řízení tvých obchodů. Když obchod prodá dostatek zboží, dosáhne vyšší úrovně. S každou úrovní je potřeba jedno zboží navíc. Tím se řízení obchodu stává náročnějším, ale s větším počtem výrobků získáš také více peněz.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej výrobky]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Tutoriál: Řiď svůj obchod]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Pamatuj, že obchody mohou prodávat, jen mají-li dostatek zboží. Pokud obchodu dojde zboží, objeví se nad ním červený vykřičník. Klikni na obchod pro doplnění zásob.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Výborná práce! Obchod teď bude vyrábět hamburgery pro hladovějící pasažéry.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Doplň zásoby svého obchodu]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Postav úschovnu zavazadel]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Už jsi přemýšlel nad tou horou kufrů? Už se kolem nich nedá projít, potřebuješ úschovnu zavazadel.]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Naše práce je teď mnohem jednodušší. Jen tak dále a nepolevit!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Kup (počet: {number}) středních věží letové kontroly]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Kup (počet: {number}) úschoven zavazadel]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Vyšli Rama-XS-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Střední hangár]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Jsi na nejlepší cestě! Tvé letiště bude moct brzy vypravovat větší letadla. Jakmile postavíš střední nákladiště, letištní asociace tě odmění středním hangárem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Už ti chybí jen kousek k tomu, abys mohl odbavovat středně velká letadla! Nač ještě čekáš?]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Kup střední runway (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Kup střední servisní plochy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Vyšli 1930s Racer Hughes (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Runway je připravená]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Už nám chyběla jen ta středně velká startovací dráha. Pojď, navštívíme známé a odbavíme pár letadel. Třeba se najde nějaký ten sponzor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Vlastníš už všechno pro přisávání a poskytování služeb větším letadlům.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Vyšli Rama-XS-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Rozšiř svůj terminál]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Doteď není ještě tvůj terminál příliš prosperující. Ale vše se brzy změní! Měl bys rozšířit možnosti terminálu. Připrav se na rychlý start!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Máš teď větší terminál.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Vyšli 1930s Racer Hughes (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Vyšli Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Kup rozšíření mapy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Kup střední terminál (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Rozšiř své kargo-obchody]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Doposud měly tvé obchody jen minimální vliv, ale to byla jen špička ledovce. Měl bys rozšířit a vylepšit operace se zbožím. Připrav se na rychlý start!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Nyní máš ve skladišti obchod s výborným pečivem a koláčky.]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Kup střední nákladové rampy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Jen žádný strach ze středně velkých nákladních letadel]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Pro další zvýšení svých příjmů prodejem velkého množství výrobků pasažérům potřebuješ investovat do středních nákladních letadel. Nakup nějaké a vyšli je!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Právě jsi získal větší nákladní letadla - dodávka tvého zboží je zabezpečená. Udržuj svůj sklad plný vysíláním dostatečného množství letadel k tvým přátelům.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Kup střední nákladové rampy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Maximalizuj své letové operace]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Tvému letišti se daří dobře, ale nezapomeň věnovat pozornost svým přátelům a pracovat na zvýšení možností svého letiště. Bude to těžká práce, ale za odměnu dostaneš jeden odstavný pruh. Do toho!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Ve svém skladu najdeš středně velký odstavný pruh. Tvé letiště bude brzy připraveno na další fázi ve svém vývoji.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Kup rozšíření mapy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-SuperTurbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Provozuj své letiště II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Poskytni pro začátek servis několika letům]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé! A teď se můžeš zaměřit na pasažéry!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Vyšli Haléro zpět (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Sbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Cvičení dělá mistra]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Pro začátek vyšli a odbav pár letadel]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Super! Čím více letů zvládneš, tím více halér vyděláš! Prvním krokem k maximálním výdělkům je vytvořit letové trasy ke všem potřebných zdrojům!]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Vyšli Haléro zpět (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Náklad je s Tebou I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Pokud chceš vydělávat pomocí svých kargo-obchodů, musíš je zásobit zbožím tím, že vyšleš nákladní letadla. Pro správné vyslání nákladních letadel letiště potřebuje sklad paliva.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Umísti malý sklad paliva (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Vyšli Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Náklad je s tebou II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Naplň svůj sklad vysíláním a odbavováním nákladních letadel.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Pokračuj ve sběru nákladu, abys vyprodukoval víc výrobků!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Vyšli letadlo Rama-XS-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Nakup parkoviště (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Zkus to se středně velkými letadly!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Konec s malými letadélky! Připrav se na odbavení středních letadel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Středně velká letadla jsou sice o něco dražší a potřebují více pasažérů, ale zato přinášejí větší zisk.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Vyšli letadlo Rama-M-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Pošli zpět Rama-M-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Rosnička startuje]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Kontaktoval nás agent Ramacopteru. Zanedlouho bude tvé letiště vhodné i pro Ramacoptery. Investuj už teď do nejlepší hydrometeorologické stanice.]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Nádhera! Máme stavební povolení pro stavbu přistávací plochy pro Ramacoptery. Jedna už čeká ve tvém inventáři.]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Kup meteorologickou stanici (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Hangár Ramacopteru]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Agenti Ramacopterů se postarají o své mašiny, jak nejlépe umí. Tvým úkolem je, abys letiště rozšířil a aby profitovalo. Ukaž, co dokážeš!]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Gratulujeme! Tvé letiště si zasloužilo hangár pro Ramacoptery! Najdeš ho v inventáři!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Získej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Dobrá výbava je základ]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Ke kontrole vzdušného prostoru nám chybí důležité vybavení. Udělej všechno, abys ho získal. Bez tohoto vybavení nás agenti Ramacopterů nebudou brát nikdy vážně.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé! Agenty Ramacopterů jsme náramně překvapili! Říkali, že už to nebude trvat dlouho a získáme povolení na Ramacoptery!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Sbírej radary (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Sbírej větrné rukávy (počet:{number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Ramacopteři přicházejí!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Konečně je to tu! S valstními Ramacoptery se staneme vládci nebe! Nebuď tak váhavý, naskoč do Ramacopteru a odstartuj!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Super práce! Odteď můžeš na své letišti odbavovat všechny typy Ramacopterů. Klobou dolů!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Vyšli Ramacopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Bez známých to nejde]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Je třeba myslet globálně! Rozšiř své mezinárodní kontakty a najdi nové partnery!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Fantastické! Se známými ti svět leží u nohou! Měl bys mezinárodní síť neustále rozšiřovat.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[O kamarádství se je třeba starat]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Malé dárky upevňují přátelství. To platí i pro tvé kontakty. Pokud máš čas, navštiv jejich letiště a pošli středně velká letadla.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Nezapomeň - pomoc známým je dobrá i pro tebe. Získáš za ni bonusy!]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Odstartuj {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Vyšli Rama-XS-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Vyšli Ramacopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Ať je tvé letiště magnetem!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Tvé letiště už pasažéry tolik neláká. Je třeba, aby bylo atraktivnější. Vytvoř plochu, na které mohou návštěvníci pouštět draky. Střediska volného času zatraktivní tvé letiště. A to se vyplatí!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[To nebylo zlé! Je třeba i nadále naslouchat návrhům našich návštěvníků. Přinese nám to podstatně více pasažérů.]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Kup plochu na pouštění draků (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Tvé prázdninové destinace]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Zanedlouho odstartuje prázdninová sezóna. Mohl by ses stát specialistou na letní dovolenou. Odstartuj několik středně velkých letadel směrem Řecko a Španělsko.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Velmi dobře, toto jsou skvělé cíle pro prázdninový provoz. Nepolevuj!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Odstartuj střední letadla do Řecka (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Odstartuj střední letadla do Španělska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Vyšli více Ramacopterů!]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Bezpečnost především! Měl bys vyslat několik dalších pilotů Ramacopterů k výcviku, aby měli co nejvíce zkušeností.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Dobře. Tví piloti už Ramacoptery skvěle ovládají. Pokračuj ve vysílání Ramacopterů.]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Vyšli Ramacopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Vylepši servis pro Ramacoptery]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Máme určité problémy s odbavováním Ramacopterů. Měli bychom věnovat více času jeho zlepšení! Poskytni servis Ramacopterům svých přátel.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Fantastické! Teď už umíme Ramacoptery skvěle odbavovat. To jsou velmi dobré zprávy především proto, že brzy začne prázdninová sezóna.]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Vyšli zpět {number} Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Zásob své kargo-obchody]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Říká se, že manažerka obchodu je nespokojená s množstvím vyzvednutého nákladu a přeprodaného pasažérům. Pokusme se jí zlepšit náladu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Vypadá to, že už je manažerka obchodu opravdu šťastná! V budoucnu bychom měli lépe sledovat množství výrobků na skladě.]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej (počet: {number}) výrobků]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Skyrama - celosvětový věhlas]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Ahoj! Za skvělý výkon ve hře Skyrama bychom tě rádi odměnili oficiální plaketou – nejvyšším vyznamenáním! Pochlub se jím svým přátelům!]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Fantastické! Podívej se do svého inventáře. Najdeš v něm plaketu hry Skyrama. Je jisté, že pasažéři budou přicházet v zástupech!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli letadla s bannery (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Dovoz nákladu]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Prodej výrobku není udržitelný, dokud nespolupracuješ se svými přáteli a neposíláš jim náklad také. Starej se o vzkvétající obchodní vztahy. Odbavuj nákladní letadla poslaná tvými přáteli.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Skvělá práce, prodávání výrobků vyděláváme balík halér. Za odměnu byla zvýšena kapacita tvého skladu.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Vrať zpět {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Vrať zpět {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Pošli zpět Rama-M Super Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Start s Ramacoptery]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Měli bychom se soustředit více na Ramacoptery. Staňme se významných leteckým uzlem s linkami Ramacopteru. Odstartuj Ramacoptery a pošli je zpět.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Super! Řekl bych, že jsme jednou z nejrespektovanějších adres pro lety Ramacopteru.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Vyšli zpět {number} Ramacopter-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Vyšli zpět {number} Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Vyšli Ramacopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Vyšli {number} Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Pššt...méně hluku!]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Personál si stěžuje na neskutečný hluk. Měli bychom pořídit zvukové bariéry, abychom si ušetřili ušní bubínky.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[To by mělo stačit. Zvukové bariéry zlepšují pracovní podmínky personálu.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Vyšli zpět {number} Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Nakup zvukové bariéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Získej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Prozkoumej trh]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Existuje ještě pár zemí se zajímavými možnostmi obchodu. Co kdybychom tam vyslali pár letů. Jde se na průzkum!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[To nebylo zlé! Když prozkoumáme nové oblasti, otevřou se našemu obchodu nové možnosti. A je také zábava podívat se do nových končin.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Albánie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Vyšli letadla na Ukrajinu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Litvy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Chorvatska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Získej jeden Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Možná bychom měli letiště nově strukturovat. Myslím tím více dekorací, aby bylo pro pasažéry více atraktivní. Až s tím budeš hotový, mám pro tebe nové překvapení v podobě Ramacoptera. Mimo jiné, myslím, že bychom měli vytvořit více místa pro nové budovy. Odstraňme tady tento terminál.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Super! Tomu se říká pěkné letiště! Podívej se do hangáru - najdeš v něm překrásný a fantastický Ramacopter Seaking! Připravme se na odlet!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Kup střední hotely (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Kup vodní nádrž (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Přesuň svůj starý malý terminál do inventáře]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Udělej dojem s Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Nejsi na svého Ramacopter-Seaking hrdý? Zaleť si s ním ke známým! Ale vyšli k nim i jiná letadla, jinak budeš vypadat jako namyšlenec.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Všichni ti Ramacopter-Seaking závidí!]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Odstartuj {number} Rama-M-Super-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Vyšli Rama-XS-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Vyšli Ramacopter-Seaking (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Mysli na druhé]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Na tvém letišti běží vše jako po másle, ale obchod je třeba dělat i s potěšením. Opusť vyšlapané cesty a mysli i na ostatní.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Vedeš nejen skvělý obchod, ale i tvé kontakty s ostatními jen kvetou. Být společenský se vyplácí.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej výrobky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli letadla s bannery (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Rozšiř svůj letový plán]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Měl bys ohromit své partnery vybudováním linek mezi tvým a jejich letištěm.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Tomu se říká pořádný obchodní model! Vyslal jsi lety ke svým partnerům a kasíroval pěkný balík peněz!]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Vyšli střední letadla do Německa (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Vyšli střední letadla do Dánska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Vyšli(počet: {number}) středních letadel do Ruska]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Vyšli(počet: {number}) středních letadel do Portugalska]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Taxi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Centrála taxi oznámila, že je čas investovat do nového stanoviště taxíků. Nač ještě čekáš? Kup si ho!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé stanoviště! Zdá se, že se pasažérům moc líbí.]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Nakup počet: (počet: {number}) stanovišť taxi]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla se zpátečním letem (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Hangár pro hydroplány]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Létání po ostrovech je nový trend v dobrodružné turistice. Ale mnoho z těchto destinací nemá ani odpovídající dráhu! Budeme potřebovat hydroplány, abychom tam turisty dostali.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé! Kvalifikovali jsme se pro nový námořní hangár. Najdeš ho v inventáři!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Kup (počet: {number}) Předprodejů]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Brazílie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Sbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Vrať (počet: {number}) letadel z Mexika zpět]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Severní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Vyšli vrtulníky do Jižní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Šílený nápad!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Wow! Věděl jsi že jsou hydroplány tak drahé. Dohodl jsem se s velkou přepravní společností.  Souhlasili že nám zaplatí nový přístav když se jim postaráme o nějaké obchody.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé! Ta přepravní společnost byla s naší prací spokojená. Nový přístav najdeš v inventáři.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Kup (počet: {number}) SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sbírej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Vyšli letadlo Rama-XS-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[První hydroplán]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Pojďme nyní předvést naše nové hydroplány! To ukáže zákazníkům jak se o ně staráme.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! To přitáhne víc cestujících v další sezóně.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Vrať zpět (počet: {number}) SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Vyšli SeaRama-Solo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli (počet: {number}) bannerů]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Prázdniny]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Jsou prázdniny a to znamená, že naše hydroplány budou mít hodně práce. Pojďme dostat cestovatele do jejich destiancí!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Dokázali jsme to ještě jednou! Zákazníci jsou spokojení a určitě si nás vyberou znovu.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Wyomingu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Jižní Karolíny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Michiganu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Connecticutu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Nákladní doprava]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Pamatuješ na tu přepravní společnost, co nám platila vodní hangár? Právě nám udělali další nabídku, kterou nemůžeme odmítnout. Měli by jsme jím vyjít vstříc aby jsme od nich dostali zakázky i v budoucnosti.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[A znovu jsme uspěli. Společnost je s náma spokojená a dá nám v budoucnu víc zakázek.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Vyšli letadlo Rama-XS-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Vrať zpět {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Vrať zpět {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Pojďme na vodu]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Naše letiště se stalo jedním z nejdůležitějších hydroplánových uzlů. Společnosti z celého světa věří našim schopnostem v odbavení jejich letů.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Odbavili jsme ty hydroplány jako skuteční profesionálové. Pojďme se nyní soustředit na náš další úkol.]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Vyšli SeaRama-Clipper (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Vrať (počet: {number}) SeaRama-Clippery]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Vyšli SeaRama-Solo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli (počet: {number}) bannerů]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Vrtulníková show]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Naše oddělení pro styk s veřejností si myslí, že vrtulníková show přitáhne zákazníky z venkova. Ti milují velkolepé akce, jako je tahle! Tak pojďme na to.]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé! Naše show byla ve všech místních novinách a televizích! To k nám určitě přitáhne další zákazníky.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Vyšli Ramacopter-Steadie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Vyšli Ramacopter-Express (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Vyšli Ramacopter-Seaking (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli (počet: {number}) bannerů]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Udržuj vztahy]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Nesmíme kvůli novým příležitostem zapomenout na naše staré kámoše . Pojďme posílit vztahy s našimi přáteli, navštívíme je. Nesmíme však zapomenout hledat i nové přátele.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Čistá práce. Naši staří přátelé si nás pořád pamatujou a nějaké nové vztahy jsou taky na dobré cestě.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Sbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli (počet: {number}) bannerů]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Prázdniny]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Musíme vyzkoušet nějaké nové dlouhé tratě. Cílem je najít partnerské letiště na každém kontinentu, aby jsme se mohli stát součástí mezinárodní sítě.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Hotovo! Vytvořili jsme perfektní dlouhé tratě pro další prázdninovou sezónu.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Holandska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Řecka (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Vyšli středně velká letadla do Dominikánské republiky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Vyšli středně velká letadla do Argentiny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Pasažéři]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Tolik nových letadel a tratí! Budeme potřebovat víc cestujících aby jsme je využili!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Fantastické! To by mělo pro teď stačit!]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Pošli (počet: {number}) středních letadel]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli (počet: {number}) bannerů]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Sbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Kup (počet: {number})půjčoven aut]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Super letové počasí]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Nyní máme lokace i pasažéry, tak pojďme odeslat naši novou flotilu do všech těch destinací!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Super naši piloti jsou spokojení s našimi novými letadly a naši cestující zbožňují nové destinace! Jen tak dál.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Vyšli SeaRama-Solo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Vyšli Ramacopter-Steadie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Vyšli Ramacopter-Seaking (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Vyšli SeaRama-Clipper (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Nákladní výzva.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Možná jsme jsme spolupracovali s touto přepravní společností až moc dobře. Teď se nám objednávky od společností z celého světa jen hrnou! Doufejme, že zvládneme ten nápor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Hotovo. Poslední nákladní letadlo je doma! Za odměnu se nám zvýšila kapacita skladu!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo do Rakouska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej výrobky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Vrať zpět {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo do Jižní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Výzdoba]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Fiona říká, že se málo soustředíme na krásy života a Tarik si samozřejmě myslí, že má Fiona pravdu. Pojďme je udělat oba šťastnými a postavme vyhlídku. Takhle budou moct návštěvníci obdivovat naši krásnou výzdobu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Musím říct že Fiona měla pravdu. Malá výzdoba a jaký je to rozdíl.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sbírej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Kup (počet: {number}) vyhlídkových plošin]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Pro instruktory]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Bezpečnost je jedna z nejdůležitějších věcí na moderním letišti. Měli by jsme dát našim pilotům výcvik na těchhle nových letadlech.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé! Vypadá to že piloti nemají s novými letadly problém.  Jo jo tréning je důležitý.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Pošli (počet: {number}) Ramacopter-Express]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Vyšli SeaRama-Solo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Vyšli vrtulníky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Udržuj vztahy]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Naše letiště je dnes jedním z nejlepších na světě, pokud jde o hydroplány. Tak teď by jsme se mohli poohlídnout po nějakých partnerech kteří by v tom mohli jet s náma.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Mnozí nevěřili, že to půjde! Ale ty jsi venku dokázal najít dobré letiště. Je vždycky dobré v takovýchto časech mít přátele.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Brazílie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Sbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli (počet: {number}) bannerů]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Vyšli letadla do neznáma (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Odbavení na stojánce]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[OK, naši noví partneři si nás chtějí otestovat, jestli jsme opravdu tak dobří. Pojďme jim ukázat, že se na nás mohou vždy spolehnout.]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Všechna letadla byla odbavena včas! Viděl jsi jak jsou spokojení? Jasně, ti si nás vyberou znova.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Vrať zpět (počet: {number}) Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sbírej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Vyšli letadlo Rama-XS-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Pošli zpět (počet: {number}) hydroplánů]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Pošli zpět (počet: {number}) letadel]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Pošli zpět (počet: {number}) vrtulníků]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Velký hotel]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Jenom ty nejlepší a největší letiště se můžou pochlubit vlastním hotelem! Tak ukažme světu jak jsme dobří a postavme ho!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Super, ten hotel činí celé místo jaksi speciálním, nemyslíš? Nemůžu se na něj přestat dívat.]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Nasbírej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Kup velký hotel (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Postav kontrolní věž]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Je čas na stavbu dalších budov, abys mohl ještě víc vylepšit své letiště a odbavovat větší a lepší letadla... Poohlédni se v obchodě!]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá práce! Tvé letiště začíná vypadat profesionálně. Sdružení letišť je názoru, že tvé letiště dosáhlo standardů pro odbavování větších letadel.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Kup (počet: {number}) středních věží letové kontroly]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Vyšli Rama-XS-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Expanze do světa]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Svět se stále víc globalizuje! Potřebujeme vytvořit mezinárodní linky, abychom nevypadli ze hry.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Přesně tak se to dělá! Naši partneři po celém světě jsou nadšení, že odvádíme i nadále tak dobrou práci.]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Kanady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Argentiny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Byznys třída]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Stále více obchodníků potřebuje létat do světových finančních metropolí. Tito zákazníci pro nás představují zlatý důl.]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé! Tihle dobře platící cestující by mohli být důležití pro ekonomiku našeho letiště!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Vyšli letadla do New Yorku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Kalifornie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Panamy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Brazílie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Mezikontinentální lety]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Turisté létající za dobrodružstvím objevují destinace po celém světě. Musíme vytvořit nové linky do exotických zemí, abychom udělali cestujícím radost!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Úžasné! Naše letiště je známé množstvím letů do exotických destinací. Dobrá práce!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Bolívie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Guatemaly (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Vyšli letadla na Jamajku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Vyšli letadla na Aljašku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Modernizace]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[V naší branži musíme držet krok s dobou. Na trhu je prý nové letadlo – RamaWing-Eclipse. Pokud bychom je získali do své flotily, dokázali bychom lidem, že to s modernizací myslíme vážně.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé! Ať konkurence vidí, že naše letiště se může měřit s těmi nejmodernějšími.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla se zpátečním letem (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Kup letadlo Ramaliner-Eclipse počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Vyšli letadlo Ramaliner-Eclipse (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Bezpečnostní opatření I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Mluvil jsem s našimi analytiky a podle nich by bylo nezodpovědné pouštět se do stavby nových drahých budov, dokud nebudou postaveny alespoň základní bezpečnostní budovy. Vím, na co teď asi myslíš: „Co takový analytik ví o správě letiště!“ V tomhle ale nejspíš budou mít pravdu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Skvělá práce! Naši analytici jsou spokojeni. Naše letiště nyní splňuje veškeré směrnice pro bezpečný provoz.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Kup hasičskou stanici (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Sbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Vyšli vrtulníky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Energie]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Pokud bychom se chtěli v budoucnu pustit do výstavby toho špičkového terminálu, budeme potřebovat mnohem víc energie, než kolik momentálně máme.  Státní komise navíc uděluje dotace letištím, která zužitkovávají udržitelné energetické zdroje. Tak postavme několik větrných elektráren a dostaneme za to peníze!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé! Nyní máme dostatek energie a dorazil také vládní šek. Tomu říkám den!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Kup (počet: {number}) větrných elektráren]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sbírej haléry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Vyšli letadlo Ramaliner-Eclipse (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Rychleji]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Nyní máme k dispozici tolik energie, že můžeme zkrátit čas odbavování. Rozmísti nějakou tu moderní dekoraci kolem odbavovací plochy. Tím docílíš zvýšené motivace pracovníků dané odbavovací plochy, což se projeví v kratších časech odbavování.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Jak můžeš vidět, rozmístění dekorací okolo plochy snížilo časy odbavování. Dobrá práce!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Kup náklad (Počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Kup sadu kuželů 1 (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Testování ploch]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Pojďme otestovat naše nové servisní plochy vysláním a odbavením několika letadel. Ty tam jsou doby, kdy se muselo čekat věčnost, než letadlo odstartovalo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Podívej! Ty nové dekorace skutečně plní svůj účel. S trochou chytrého plánování bychom na tom mohli slušně vydělat.]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Vyšli vrtulníky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Vyšli stardardní letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Bezpečnostní opatření II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Tak to bychom měli. Požáru se už bát nemusíme. Co když ale některý z cestujících onemocní? V takových případech nám asi vodní dělo nepomůže. Pokud máme být připraveni skutečně na všechno, potřebujeme stanici první pomoci.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Dobře! Naši analytici jsou spokojeni. Naše letiště nyní splňuje veškeré směrnice pro bezpečný provoz. Jako bonus jsme obdrželi zbrusu nový Ramaliner-Eclipse! Najdeš ho ve skladišti.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Kup stanici první pomoci (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Sbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Cargo Cartel]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Ambice našeho letiště neušly pozornosti společnosti Cargo Cartel. Nabídli nám, že pokud jim pomůžeme s nějakými jejich záležitostmi, podpoří naše plány a navíc přidají speciální překvapení. Nemám tušení, jaké překvapení pro nás mají nachystané, ale tyhle velké nákladní společnosti vždy drží slovo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[S našimi službami jsou spokojení, jak by taky ne! Z toho překvapení, které slibovali, se vyklubal malý hbitý nákladní letoun! Čeká na tebe v hangáře.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej výrobky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Vyšli letouny Rama-M-Cargo do Jižní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Vyšli letouny Rama-M-Cargo do Evropy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Špionážní hra]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Standardy se neustále zvyšují, proto musíme zjistit, jak na tom jsou v oblasti bezpečnosti a modernizace ostatní letiště. Pojďme vyslat několik z našich pilotů na výzvědy.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé! Teď víme, jak na tom je naše konkurence. Dobrá práce!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Severní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Evropy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Jižní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Shánění peněz]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Na financování všech vylepšení našeho letiště budeme potřebovat spoustu peněz. Nejlepší cestou, jak rychle vydělat peníze, je zvýšit zisky z našich obchodů. V prvé řadě bychom tedy měli vylepšit právě obchody.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Skvělé! Příjmy z našich obchodů bohatě stačí k pokrytí našich investic.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej výrobky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli letadlo Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Vědecká podpora]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Představitelé místní univerzity se domnívají, že naše letiště by bylo skvělým místem pro jejich nový meteorologický balón.  Dobře nám zaplatí a navíc bychom tak mohli získat nové zákazníky z řad vědců. Pojďme do toho!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Skvělá práce! Balón na místě a funguje bezvadně. Naše odměna už dorazila a s ní i první návštěvníci.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Kup meteorologický balón (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Vyšli Rama-XS-Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Severní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Nový supermoderní terminál]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Srdcem každého moderního letiště je špičkově vybavený terminál. Moderní terminály v sobě spojují účelovost a pohodlí. Skládají se ze dvou plně funkčních servisních ploch pro středně velká letadla a útulné kavárny na střeše. Pusťme se do stavby!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[A tady je! No není to nádhera?! Gratulace k dokončení modernizace letiště!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Sbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Umísti nový terminál 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[V sedmém nebi 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Hej, Amigo! Není jednoduché být lamačem dívčích srdcí, to ti teda řeknu. I ti nejlepší z nás si občas popletou přítelkyně. Víš, jaké mám štěstí u dam - to není ten problém, ale někdy si říkám, že v životě jde o víc - možná mi uniká něco opravdu úžasného. Nemůžu přece zůstat playboy napořád, ne? Možná bych si měl najít hodnou ženu a konečně se usadit. Někde přece musí být. Pomoz mi hledat! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Dobrá zpráva! To je ona - to je žena mých snů. Znáš Lin, že? Právě jsem ji viděl na chodbě a ona se usmála a řekla "Ahoj Tariku" velmi smyslným hlasem. To je jasné znamení, že je do mě zamilovaná. Kdo by se jí divil? Je taky přece jen člověk. Co mám dělat? Co mám říct? Musíš mi pomoct - nemůžu si dovolit tohle zpackat! ]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Švédska (Počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Vyšli letadla na Nový Zéland (Počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Vyšli letadla na Ukrajinu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Vyšli letadla na Kostariku (Počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[V sedmém nebi 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Tohle bude operace "dárková ofenzíva"! Cíl je jasný a jednoduchý - zaplavíme Lin dárky a komplimenty, až jí z toho půjde hlava kolem. Pak jí dáme další květiny a pošeptáme jí do ouška sladké nesmysly. Podlomí se jí z toho kolena a pak zaútočíme - tedy ... já zaútočím - na její srdce. Chápeš? Výborně - jde se na to! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Panečku, já se asi zblázním! Podívej, jak se mi třesou ruce! Ráno za mnou přijel kurýr a vyložil mi u dveří snad polovinu dodávky. Každičký balík byl nějaký dárek. Pro MĚ! Od mého tajného ctitele!! Věříš tomu? Tohle se mě ještě nikdy nestalo. No páni, to je milé, že? On se asi stydí za mnou přijít. To nevadí. Jsem si docela jistá, kdo tento štědrý obdivovatel je. Ten hezký pilot, samozřejmě! Ach! To je tak vzrušující! Nemůžu se dočkat, až skončím v práci - na nic jiného se teď nedokážu soustředit. ]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Sbírej dárky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Sbírej sladkosti (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Sbírej květy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[V sedmém nebi 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Panečku, já se asi zblázním! Podívej, jak se mi třesou ruce! Ráno za mnou přijel kurýr a vyložil mi u dveří snad polovinu dodávky. Každičký balík byl nějaký dárek. Pro MĚ! Od mého tajného ctitele!! Věříš tomu? Tohle se mě ještě nikdy nestalo. No páni, to je milé, že? On se asi stydí za mnou přijít. To nevadí. Jsem si docela jistá, kdo tento štědrý obdivovatel je. Ten hezký pilot, samozřejmě! Ach! To je tak vzrušující! Nemůžu se dočkat, až skončím v práci - na nic jiného se teď nedokážu soustředit. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Dárky už byly dodány. Zbytek operace by měla být procházka v růžové zahradě - teď už jen stačí, aby je rozbalila. Možná bude nejprve trochu zmatená, ale určitě bude štěstím bez sebe. Potom přijde můj čas, abych ji dojal svým důvtipem a neodolatelným šarmem. V podstatě je to hotová věc. Minule jsem ji viděl v jídelně, ale vyhýbala se očnímu kontaktu - úplně je ze mě nervózní! Říkám ti - ta chemie mezi námi je obrovská. Nechce svou náklonnost dát moc najevo, ale to nevadí, tak se mě to právě líbí! ]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli zpět letadlo/a (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Vyšli Rama-Xplore (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[V sedmém nebi 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Ahojky! Začíná to být opravdu vážné. Snažila jsem se z toho kurýra dostat co nejvíce informací, byla jsem neúprosná, samu sebe jsem překvapila. Nepolevila jsem, dokud mi nedal adresu mého miláčka. Víš, co je ale zvláštní? On a jeden podlézavec, se kterým pracuji, bydlí ve stejné budově. Ach jo, myslíš, že snad bydlí spolu? To snad ne! Toho kolegu opravdu nesnáším. Ani mimo pracoviště bych ho nechtěla potkat! Mám dost téhle hry na kočku a na myš. Jdu na to! Jakmile ušetřím dost peněz, pošlu svému obdivovateli krásné zlaté hodinky. A přinesu mu je osobně! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Hele, hele, hele kámo! Pojď sem, hned! Musím ti něco říct. Kurýr mě teď právě řekl, že se ho Lin vyptávala na adresu svého obdivovatele. Nakonec to vzdal a všechno jí to vyzpíval. Myslím, že Lin už je na cestě sem! Panenko skákavá, proč tu stojím a vykládám s tebou?! Musím se rychle připravit! ]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej (počet: {number}) výrobků]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Získej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[V sedmém nebi 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Ahojky zlatíčko! Hádej, kdo má nového přítele? Hádej! JÁ! Zrovna jsem byla na odchodu, že navštívím svého rytíře, když jsem ho zahlédla na parkovišti, jak sedí na stromě. Trochu zvláštní, já vím, ale on rád pozoruje motýly. Hihihi! Jmenuje se Axel, právě začal pracovat jako pilot a je stráááášně roztomilý. Fakt! Strašně roztomilý! Jo, a ještě něco - Axel rozhodně nebydlí v Tarikově budově. Věříš tomu? Myslím, že ten kurýr se mě chtěl zbavit, abych už nevyzvídala. Ještě že jsem tam nešla! To by bylo trapné. Život je krásný sen, že? Tak já už pádím. Axel mě bere na nákupy. Jsem tak šťastná, já asi štěstím prasknu! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Ok, takže - Lin se včera neobjevila, protože má prý nového přítele. To se fakt skvělý. Ne vážně - já jí to opravdu přeju. Takže on je holohlavý? Možná by se mohl naučit pár věcí o osobní hygieně. Pravděpodobně z něj nikdy nebude působivý vypravěč, ale když to dělá Lin šťastnou, tak to je nejdůležitější. Ale nedělej si o mě starosti! Jsem v pořádku a upřímně jsem za oba šťastný. A teď, jestli mě omluvíš, bych byl rád sám. Mám rande s pekáčem buchet. Ne, nebrečím! Mám jen něco v oku ... běž, prosím tě. ]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Vyšli letadla do New Yorku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Sbírej kabelky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Sbírej parfémy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Umísti třešně (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Výměna pozice 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA["Co má tahle "výměna pozice" být? Kdybych chtěl být kontrolorem, tak bych se vyučil kontrolorem! No, který chytrák to zase vymyslel? Myslíš, že letuška bude umět řídit letadlo? Asi stejně nemám na vybranou, kde mám ten amulet? Tady je. No, pomůžeš mi vrátit tahle letadla bez toho, aby byl někdo zraněn? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA["Páni! Jsem na tebe opravdu pyšná, Kurte! Skvělá práce při vracení těch letadel. Ani JEDNO nehavarovalo. Vážně super! Ale prosím tě - moc ráda jsem ti pomohla. Vypadalo to, že ses tam nahoře dobře bavil. To nebylo špatný, že? Kdo, já? V hangáru? Fůůůůj! To fakt? Tam je strašná špína! Já pracuju v obchodě. Bylo to fajn a docela odreagující. Mohla jsem zorganizovat všechny věci v regálech, jak jsem chtěla. Mluvila jsem s lidmi z celého světa a nechali mi i plyšové prasátko jako suvenýr!" ]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Afriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Vyšli vrtulníky do Evropy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Výměna pozice 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA["Já jsem jako úplně totálně nadšená z výměny pozic!! Původně jsem se měla vyměnit s Kurtem, ale pak jsem si začala stěžovat, že nechci pracovat ve tmavém, špinavém hangáru, kde si tak akorát zašpiním oblečení! No, můžeš mi s něčím pomoct? Pomohl bys Kurtovi, aby mu nehavarovala žádná letadla? Díky moc! Ptáš se, jak jsem se dostala do obchodu? Prostě jsem je tak dlouho prosila, až to svolili. Musela jsem ale slíbit, že pro každého vyberu dárek, protože mezi náma dvěma - nikomu se výměna pozic nezamlouvá." ]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA["Panečku, v obchodě to bylo totálně super. Nemůžu se dočkat, až ti povím o dárcích, které jsem pro všechny koupila. Pro Lin jsem vybrala velmi pěknou kabelku, pro Kurta mám nový šroubovák a Tarik dostane adresář - samozřejmě. A pro Cassandru mám turistické boty. Sice ji moc dobře neznám, ale myslím, že se jí budou líbit. Není to ode mě milé? Co? Jestli si myslím, že to všechny rozveselí? Hmmm, ne, nemyslím, ale kdo nemá rád dárky? ]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Vyšli Ramaliner-M (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Vyšli Rama M Super Turbo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Vyšli Rama-Xperience (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Vyšli Rama S Quatro (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Výměna pozice 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[*klik* "Ahojte všichni! Mluví k vám kapitán Lin. Hihihi! Promiňte, já jsem jen strašně nadšená, že dnes poletíte se mnou." Uklidni se Lin, uklidni se! *klik* "Tarik vám bude během letu k dispozici, pokud máte jakékoli otázky. Hihihi. Promiňte! K jídlu je na výběr buď pečené kuře s rozmarýnem a novými bramborami - mmmm, výborné, to bych si dala já! - A nebo těstoviny prima vera s parmezánem. Oh! Právě mi bylo sděleno, že jsme dostali povolení k odletu!" To není možný, já se tak těším! Na co jsou všechna ta tlačítka?! *klik* "Tarik do pilotní kabiny, prosím! Připravte se k odletu! Hihihi!" ]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA["Tariku, já nevím kde začít, tys mě úplně zachránil a všechny na palubě! Dostala jsem povolení k odletu a najednou jsem si uvědomila, že sedím v OPRAVDOVÉM letadle. Všude kolem mě spousta tlačítek a světýlek, začala jsem panikařit! Nevím, proč jsem si myslela, že bych mohla úspěšně letět a přistát s letadlem po dvouhodinovém kurzu! Jak se ti jenom odvděčím?" ]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Brazílie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Argentiny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Peru (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Výměna pozice 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[To si snad dělají legraci!! Nemůžu uvěřit tomu, že ze mě udělali letového asistenta. Já jsem ten nejlepší pilot tohle letiště kdy mělo! Letěl jsem kolem světa nesčetněkrát a přistát mohu i ve spánku! Tím mě opravdu urazili! Co? Poletí s námi soutěžící o Miss bikiny? Hihi, ž-ž-žáádný problém! Udělám všechno pro to, aby měly dámy příjemný let! Ukážu jim jejich sedadla, pomůžu jim se zavazadly. Klidně jim natřu i záda! Chtěla byste něco k pití, madam? Kávu nebo čaj? Haha! To je jen takový humor. Dej se dohromady, Tariku. Máš to v rukávu - jen se ujisti, že mají všechno, co potřebují. To přece není složité. A kdyby náhodou, můžu s tebou počítat? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[JÁ?! MÁM PADÁKA? Jak se opovažují - to nemůžou! Udělal jsem pro ty dámy všechno možné i nemožné. Byly ale strašně ufňukané. Přesně tak! Dělaly ze sebe hvězdy! Jak jsem je měl udržet spokojené, když se jim pořád něco nelíbilo? To je jejich chyba, že jsem ztratil práci. Na ženskou v plavkách už se nepodívám! ACH JO! Teď jsem v depresi ještě víc! ]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Sbírej rtěnky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Sbírej bikiny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Sbírej klenoty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Výměna pozice 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Já vím, že jsem byla poslední dobou trochu mimo, ale aby mě úplně vyškrtli z akce výměna pozic, to je ponižující. No a co, že jsem tu teď moc nebyla. Dělám svoji práci a dodržuji svoji část dohody. Chtěla jsem jen jediné, aby se mnou jednali spravedlivě, ale tohle? Pokud na mě zapomněli, tak jim určitě nebude vadit, když si naskočím do svého hydroplánu a odletím na dva týdny do Karibiku. Chceš se přidat? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Aaaah, to je život! Takovou pohodu jsem ještě nezažila! A jak jsem se opálila! Myslím, že bych se měla vrátit na letiště. Zní to bláznivě, ale docela mi chybí. Tím myslím letiště - možná to jsou do sebe zahledění pitomci, ale jsou to MOJI pitomci. A navíc, po dvou týdnech v tropech by mě zajímalo, jak šla výměna pozic pro všechny ostatní. ]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány na Bahamy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány na Havaj (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Cesta kolem světa]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Prozkoumané kontinenty:]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Navštiv každou zemi, prozkoumej všechny kontinenty, získej exkluzivní předměty  a rudé nákladní letadlo pro světoběžníky!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Nákladní letadlo pro světoběžníky - s Ramaletadlem je celý svět jako na dlani. Import, export ... airport!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Duchové na letišti 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Ahoj šéfe! Slyšel jste tu něco zvláštního? Říkáte, definuj slovo zvláštní? Hmm, jako nic úplně šíleného. Jen stíny, které jsou černější než černá a démonické chichotání a BOŽE MŮJ, CO TO BYLO?! Viděl jste to? Ach ne, jsme všichni ztraceni! <br><br>Ehm, promiňte, pane. Nechtěla jsem Vás tak vylekat. Jen jsem se trochu vyděsila. Poslouchejte, děje se tu něco zvláštního, jako z filmu Krotitelé duchů. Už je to po celém letišti. Kolem půlnoci se vždy ději podivné věci: lidé slyší mučící zvuky, zničehonic se ztrácí kufry, mašina na nápoje už vůbec nefunguje. Nikdy jsem takovým věcem nevěřila, ale teď nevím co si myslet. Co kdybychom třeba nachystali nějaké jídlo a použili to jako návnadu? A uvidíme co se stane ... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Ahoj! Něco se tu fakt děje. Minulou noc jsem pro Fionu připravoval pasti, když jsem zaslechl takovej křik, až ve mě ztuhla krev. Mezi náma dvěma - málem jsem se po... Potom mě někdo praštil do hlavy a probral jsem se až před 5 minutami. Přísahám, že je tu něco v nepořádku. ]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Sbírej steaky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Sbírej vajíčka (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Sbírej mouku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej (počet: {number}) výrobků]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Duchové na letišti 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Ahojky! Pamatuješ si na mého přítele Axela? To je ten fešák támhle, s tím krásným úsměvem. No, on a Linda v poslední době nalétali spoustu hodin a Axel říká, že má pocit, jako kdyby ho někdo sledoval. Paranoidní, že? Taky jsem mu to řekla, ale on mi přísahá, a já ho nemůžu přesvědčit jinak. Minule říkal, že ho do letadla nahnala létající smrtka a prý se mu vysmívala a nadávala. Řekla jsem mu, že si potřebuje trochu odpočinout, protože moc pracuje. Můžeš mu přichystat nějakou dovolenou? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Super! Moc ti děkuji za tvou pomoc. Naplánoval jsi docela romantickou dovolenou, ale bohužel jsem nemohla letět. Axel na poslední chvíli změnil můj letový rozvrh a poslal mě do Timbuktu! Naštěstí měla jeho druhá pilotka Linda volno, tak se lístek zbytečně nevyhodil. Je moc hodná, že?<br><br>Když jsem se vrátila, na celém letišti nebyla ani duše! A pak, když jsem procházela terminál, slyšela jsem v dálce slabé a velmi smutné naříkání. Brr! Mám z toho úplně husí kůži. To bylo totálně strašidelné! ]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Turbo na Floridu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Thajska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Vyšli středně velká letadla do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Duchové na letišti 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Hej, ty! Víš co? Přála bych si, aby už všichni přestali vykládat ty pohádky o duchách! Už mě to leze na nervy! Právě jsem se vrátila z dvoudenní párty a pořád tam někdo řval "Duch! Je tam duch!" Já se ale duchů nebojím - víš proč? Protože já nevěřím na pohádky! Měli bychom zjistit, kdo tu roznáší ty nesmysly. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Ahojky! Viděl jsi někde Cassandru? Od té doby, co začala vyslýchat naše cestující, ji nikdo neviděl. ACH NE! Myslíš, že ji vzali duchové? Doufám, že je v pořádku! ]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Získej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Sbírej svítilny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Duchové na letišti 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Zdarec! Ty znáš Cassie, že? Vypadá, jako kdyby ji někdo praštil. No, ale stalo se něco podivného - nikdo ji už hodně dlouho neviděl. Všichni si myslí, že ji vzali duchové, ale já mám jiné vysvětlení. Pojďme se podívat na hydroplány, určitě tam bude. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[No páni, mě je opravdu špatně a třeští mi hlava! Zaplať panbůh, že se tu Kurt ochomýtnul - jinak by mě asi nikdo nenašel. Poté, co jsem vyslechla všechny cestující, jsem to chtěla trochu oslavit. Zašla jsem s Danou do hospody a trochu jsem to přepískla. <br><br>Jo! Málem jsem zapomněla - jeden z pasažérů mi řekl něco opravdu zajímavého a já už asi vím, jak toho "ducha" chytit. Potřebuju jen trochu času.  ]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Pošli zpět (počet: {number}) hydroplánů]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Vyšli SeaRama-Clipper (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Duchové na letišti 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Ok, podívej se na tohle. Očití svědci říkají, že se ten přízrak objevuje, když jsou v blízkosti drahá letadla a krásné ženy. Myslím, že nejlepší bude nastražit past. Ty přichystej nějaké parádní letadlo a já přesvědčím Lin, aby nám pomohla. Věř mi, ona pomůže - momentálně ignoruje svého přítele, protože se chová jako zabedněnec. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Co? Co se to tu děje? Co se stalo? Pamatuji si, že mě vyhodili z práce a pak jsem ztratil svůj byt. Mám ale pořád klíče na letiště a tak jsem se rozhodl tu zůstat. Poslední dobou to jde se mnou z kopce. Nejdřív mě odmítla Lin, pak jsem ztratil práci - je toho na mě moc! Chtěl jsem zůstat mimo, tak jsem si zalezl do větracích kanálů. Jedl jsem co jsem mohl z mašiny na občerstvení a celou dobu jen plakal. Nechtěl jsem nikoho rušit. <br><br>Duch na letišti? Hmmm, tak o tom nic nevím. Kdyby tu nějaký byl, tak bych o tom věděl. Proč se na mě tak díváte? Přece si nemyslíte, že si MĚ lidi spletli z duchem! To není možné! Jo, ještě něco - dáte mi zpátky moji práci? Prosííííííím?! ]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Vyšli Rama-Xperience (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Kup (počet: {number}) vyhlídkových plošin]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Sbírej klenoty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Získej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Láska a nenávist jdou ruku v ruce 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Už nemám sílu. Kam se poděla všechna hezká děvčata? Lin na mě kašle, Cassie si ze mě děla fackovacího panáka ... dokonce ani uklízečce nestojím za pohled, natožpak za pozdrav. Nevím, co dělám špatně. Copak žádná z nich nevidí, jaká jsem skvělá partie? Vzdávám to, ať si huknou! S holkami končím! Ale copak to tu máme? Kočička na 12 hodinách, a jaké má velké ... výložky ... mmmm pilot jako já. No, jako já asi těžko, ale za okouknutí stojí, však víte, co myslím! Můžete chytit další let? Tarik má teď nějakou práci! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Páni! Asi jsem se zamiloval! Netušil jsem, že někdy potkám ženu, která dokáže ocenit mou dokonalost. Už bylo také načase. Navíc jí to náramně sluší po mém boku! To samozřejmě není jediný důvod, ale každý detail se počítá ... Navštívili jsme spolu v Torontu pár barů a bylo to skvělé. Když jsem se podíval do jejích očí, naskytl se mi ten nejkrásnější pohled na světě: odraz mě samého jako zrcadle! Tomu říkám úlovek! Hihihi. ]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Vyšli Ramaliner-M do Kanady (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Severní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Vrať (počet: {number}) letadel z Mexika zpět]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Láska a nenávist jdou ruku v ruce 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Příští zastávka na naší romantické cestě kolem světa: Brazílie. Po chladném počasí Kanady bude teplé podnebí Jižní Ameriky vítanou změnou. Mimochodem, můj nový objev se jmenuje Tara. Smyslné jméno, nemyslíte? Už se těším, až si spolu vyjdeme na pláž. Tara se zase těší, že na karnevalu v Riu potká nějaké sympatické mládence. Potvůrka nenasytná ... k čemu by jí byli, když má mě?! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Ty jsi Tarikův kamarád? Ten tajnůstkář. Ani se nepochlubil, jak sladké má přátele. Ale ani i on není k zahození. Když ho vidím, jak si vykračuje po letišti v těch svých těsných džínách, sotva se dokážu ovládnout! V Brazílii jsme se náramně bavili, až na tu sambu ... úplně mi pošlapal lodičky! ]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Brazílie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Vyšli helikoptéry do Jižní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Sbírej fény (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Sbírej žabky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Láska a nenávist jdou ruku v ruce 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Hihihi. Já a moje mademoiselle máme randezvous v Paříži. Měl bych trochu oprášit svou francouzštinu. Co třeba tohle? „Ehm ... Olala, cherie. Voulez vous croissant avec moi?“ Tím ji úplně odrovnám. Nechci, aby mi začala flirtovat s nějakými Pařížany. Na flirtování sice není nic špatného, ale nic se nesmí přehánět. Zvlášť, když jí budu dělat společnost já, jediný muž, kterého potřebuje! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Božínku! Kdo nebyl v Louvru, neví, co jsou to ladné křivky ... ještě teď se mi ze všech těch skvostných kousků točí hlava. A ten exemplář hned u vchodu! Prostě nádhera! Ne, nemluvím o Moně Lise a podobných mazanicích ... Mám na mysli hlídače! Mám zkrátka slabost pro uniformy. Když je řeč o uniformách, kde je ten malý chvástoun s napoleonským komplexem? ]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Francie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Sbírej francouzský sýr (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Sbírej šálky na kávu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Láska a nenávist jdou ruku v ruce 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[To je vrchol ... Tara byla až do rána na večírku. Pak notně ovíněná pokřikovala na kolemjdoucí Francouze nejrůznější oplzlosti. Takhle mě ztrapnit! Měla by se stydět. Chci ji ale dát ještě jednu šanci. Možná ji prospěje změna scenérie. Slyšel jsem, že v Austrálii je touto dobou krásně. Parádní podmínky na surfování, vynikající restaurace a nesmíme zapomenout na didgeridoo, při jejich tónech jsou prý ženy hned povolnější, hihihi. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Nemůžu tomu uvěřit! Tara se na pláži proměnila v hotové flirtující tornádo. Na tom by nebylo nic špatného, kdyby flirtovala se mnou! Ale ona flirtovala se všemi, jenom ne se mnou! Pořád se motala kolem jednoho námořníka a teď se podrž, snažila se mu napovídat, že jsem její strýc! Co je moc, to je moc. K čemu je mi ženská, které spadne brada na zem, sotva uvidí pár nažehlených puků?! Mezi námi je konec! ]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Vyšli helikoptéry do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Vyšli středně velké letadla do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sbírej haléry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Ragby horečka 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Tuhle roční dobu naprosto miluju - mezinárodní turnaj ženského ragby je za rohem! Abychom zajistili titul, pozvala jsem kamošky z našeho týmu na vysoké a dnes je musíme vyzvednout. Doletěl bys k protinožcům? Díky, kámo! Neviděla jsem je léta, ale jsem si jistá, že se vůbec nic nezměnilo - všechny je mám strašně ráda. Náš tým nikdo neporazí! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Ahoj! Holky právě dorazily a vypadají nadšeně! Věděla jsem, že se budou těšit, ale tak strašně MOC?! Musím je bedlivě sledovat, aby to tu moc nezničily. Přinesu jim něco k občerstvení. Tohle bude ještě velmi zajímavé ... ]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Vyšli Rama-XS-Turbo do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Umísti hotely (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Sbírej steaky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Ragby horečka 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Připadám si jako chůva! Kamošky si dávají jedno pivo za druhým, běhají po letišti jako zběsilé, omdlévají na sedadlech a u květin a obtěžují ostatní cestující. Takové šílené chování jsem už dlouho neviděla. Vyšli co nejvíce letadel, ať se na to nemusí cestující dívat! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Super! Nedokážu ti dostatečně poděkovat. Udělal jsi skvělou práci a dostal všechny cestující z letiště - tyhle holky jsou nezadržitelné, když jim dáš trochu piva. No ale já musím pádit a zajistit, aby netropily žádné další hlouposti. Měj na paměti, že tě budu možná opět potřebovat. ]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Sbírej sluneční brýle (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Vyšli letadla se zpátečním letem (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Ragby horečka 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[To snad není možné! To fakt není možné! Cestující jsou pryč, ale kamarádky teď obtěžují moje kolegy - to musí přestat, protože já jsem za ně zodpovědná! A navíc, všichni se moc těší na finále ragby, a tak nechtějí být nezdvořilí! <br> <br>Potřebuji tvoji pomoc - vrať co nejvíce letadel, aby bylo na letišti zase hodně lidí a já odvleču ty hlučné ženské pryč. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Super! Zachránil jsi mě! Naplnil jsi letiště cestujícími a já jsem odtáhla své kamarádky do hangáru, kde už nikoho nemohou obtěžovat. Snad nic nerozbijí, jinak nebudu mít na finále náladu. ]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Vyšli střední letadlo do Asie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Vyšli Kamo-koptéru do Evropy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Afriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Ragby horečka 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Co děláte v mém hangáru?! Tohle nejsou žádné hračky, s těmi stroji si nesmíte hrát. Ragby tým? No! To jste měly říct hned! Buďte velmi opatrné na těch letadlech. Jestli se s nimi něco stane, bude to na mě. Jo a hodně štěstí zítra na finále. Kde jsou všichni? Jak to, že tu ještě nikdo není? Měl bys pro jistotu nashromáždit co nejvíce cestujících. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Tebe mě poslalo samo nebe! Hlídání svých kamarádek mě tak zaneprázdnilo, že jsem úplně zapomněla nashromáždit cestující na finále! Opět jsi mi zachránil kůži - jsem ti dlužná! Teď už jen musíme vyhrát a poslat dámy zpět do Austrálie! ]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Získej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Sbírej plavky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej (počet: {number}) výrobků]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Ragby horečka 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Je to doma! Super! Není to nakonec žádné překvapení. Náš tým se občas umí pěkně rozparádit, ale zato víme, jak hrát ragby. Všichni na letišti jsou na nás pyšní, ale i rádi, že budou mít klid. Pomůžeš mi přinést pár věcí pro vítěze? Potřebujeme pár lékárniček na odřeniny, pár fotoaparátů na fotky, nějaké hrozny a francouzský sýr. Slibuju, že odletí do Austrálie hned po oslavě! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Ještě, že je konec! Moje holky dokáží být občas otravné, ale jsou to dobré kamarádky. A moc se jim to všechno líbilo. Říkaly, že všichni k nim byli velmi příjemní a už se těší na příští rok. Copak se děje? Co jsem řekla? ...]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Sežeň lékarničky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Sbírej hrozny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Sbírej francouzský sýr (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Sbírej fotoaparáty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Přistání nepovoleno ... 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Ahojky! Věděl jsi, že Axel má přítelkyni na každém letišti? Kam jsem dala hlavu? Co to má vůbec za jméno? Ten necitlivý mizera a lhář! A já mu důvěřovala! Myslí jenom na sebe a je mu úplně jedno, jak se cítím. To je DOBYTEK! Nikdy jsem se až doposud nesetkala s tak opovrženíhodným, podlým a špinavým podvodníkem! Doufám, že ho už nikdy neuvidím. Vrátím mu všechny jeho obyčejné dárky, už se na ně nemůžu dívat. <br> <br>Pošli ho na výlet kolem světa a já pro něj připravím parádní dárek na rozloučenou! Hah! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Já mu ukážu! Toho nevěrníka už jen tak neuvidím. To je oddech! Zase jsem volná! Super! Teď mám víc času na sebe. Můžu se dívat v televizi na co chci, každý víkend si nalakuji nehty a nikdo si nebude stěžovat, že to smrdí. Budu nosit co se mi líbí a upravím si vlasy podle svého. Zase mám celou postel pro sebe a už NIKDY nemusím sbírat jeho špinavé oblečení z podlahy v koupelně. Je mi takhle dobře. <br> <br>Jenom doufám, že můj ideální pilot na mě pořád někde čeká. Už žádný pitomec v levném saku. Buď to bude "pan Pravý" a nebo žádný. Co myslíš, zlatíčko? Čeká na mě můj pilot snů, abych mu dala povolení k přistání na ranveji lásky? ]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Asie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Quatro do Afriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Umísti létající slepičky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Umísti {number} kaktusy/kaktusů 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Přistání nepovoleno ... 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Hej, kamaráde! Už jsi slyšel tu novinu? Lin je opět volná! Naštěstí už ale nemám zájem, tak mě to vlastně ani nezajímá. Udělal jsem pro ni co jsem mohl, ale tuhle chybu už neudělám. Už nikdy se tak neponížím. Kromě toho můžu mít jakoukoli ženu chci - to není můj styl chodit s odmítnutými holkami. <br> <br>No ale včera jsem si v noci četl a zjistil, že v Číně, Indii, Americe a Indonésii je více žen než jinde ve světě. Moc tomu nevěřím a tak bych se rád přesvědčil sám! Máš zájem? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Mám dobrou i špatnou zprávu - kterou chceš slyšet první? Špatná zpráva je ta, že pořád nejsme blíž k vyvrácení tvrzení v této knize. Dobrá zpráva je ta, že musíme udělat další průzkum a to po celém světě! Měl by ses přidat - tvá pomoc by se opravdu hodila. <br> <br>Víš, přemýšlel jsem, jestli by mi Lin dala ještě jednu šanci - ehm, tedy pokud JÁ ji dám ještě jednu šanci. Na druhou stranu - kašlu na Lin! Zlomila mi srdce! Stejně jsem nejradši sám. ]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány do Číny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Vyšli vrtulníky do Kalifornie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Vyšli malá letadla do Indie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Přistání nepovoleno ... 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Ahojky broučku! Viděl jsi ten nový letový plán? Dali mě na palubu s Tarikem. Tss! Já ho prostě nesnáším! Proč? Asi jsi ho ještě nepotkal, jinak by ses neptal. Je to odporný dobytek, proto! Myslí si o sobě bůhvíco, ale je to ubožák. Naštěstí vím, jak se z toho dostat! Fiona má tento týden na starosti letový plán a vím, že má ráda sladké. Bonbóny, dortíky, koláče - to všechno naprosto miluje. Posbírej nějaké sladkosti a uvidíš, že mi změní letovou směnu. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Ahooooooooooj! Božínku, já se tak stráááááášně těším! Teď nemám čas nic vysvětlovat - musím pospíchat, mám spoustu práce. Musím přístát všechna tahle letadla, i kdyby se všichni čerti ženili. Hele podívej! Čert! Hahaha, dělám si legraci. Chápeš? No, ještě chci uklidit věž a změnit letový plán pro tento týden. Jo! Vyměním posádku Tarika a Axela. Hahaha, hračka! <br> <br>Je mi nějak mdlo! Asi si půjdu lehnout ... ]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Sbírej mouku (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej výrobky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Sbírej sladkosti (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Přistání nepovoleno ... 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[To vážně? Už jsi viděl letový plán pro tento týden? Přiřadili Lin do mé posádky. Bude mi teď kazit život, protože jsem ji odmítl? To je opravdu dětinské, Lin! Já z těch ženských asi zešílím! <br> <br>Dneska už o ženách nechci mluvit. Myslím, že by nám Cassie mohla pomoci. Minulý týden mi řekla, že ví, kde Fiona schovává svůj letový plán. Musíme posbírat pár suvenýrů pro Cassie a určitě to pro nás udělá. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Víš, že mi Tarik poslední dobou posílá různé dárky?! Včera po mě chtěl, abych změnila letový plán, ale já si myslím, že se chce dostat do mé posádky. Kolikrát mu mám říkat, že nejsem na chlapy! Víš, co udělám? Tak já změním naše letové plány, ať neřekne, že jsem nevděčnice! ]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Sbírej zapalovače (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Sbírej šroubováky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Sbírej zubní pastu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Sbírej (počet: {number}) kravat]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Přistání nepovoleno ... 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Co to ...! Lin je zpátky v mé posádce! A-a-ale já myslel, že mi Cassie pomůže? Slíbila mi to! To nechápu! I Lin byla docela naštvaná. Jen jsem slyšel, jak křičí na Fionu po celém letišti! Ta má vyřídilku! Mě se vlastně takové ženy líbí. <br> <br>No jo, komu se co snažím nalhat. Přece na ni nemůžu být naštvaný napořád - jen se na ni podívej! Je tak sladká a roztomilá. Musím jí dát druhou šanci. Pomoz mi získat její pozornost psaním zamilovaných slovíček na oblohu. Určitě se jí to bude líbit! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Teď už si musela všimnout mých zamilovaných psaníček na obloze. Mám se převléknout? Každou chvíli za mnou přijde celá dojatá!<br> <br>Ještě malou chvíli. Už to vidím, jak za mnou běží, jako z romantického filmu. Ach, nemůžu se dočkat! <br> <br>Trpělivě tu počkám. Už to nebude trvat dlouho.  <br> <br>Už jenom chviličku a přiběhne mi do náruče!<br> <br>Už se nemůžu dočkat! <br> <br>Ach Lin, pojď za Tarikem! Teď vážně, už jen malý moment! <br> <br> POKRAČOVÁNÍ PŘÍŠTĚ!  ]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli letadla s bannery (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Pošli zpět (počet: {number}) vrtulníků]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Vyšli vrtulníky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Získej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Něco se šíří vzduchem 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Ahoj, kámo! Už jsi slyšel ty fámy? Tento týden prý někdo někoho požádá o ruku. No, já to určitě nebudu, ale docela mě zajímá, KDO to bude ... a jestli řekne ANO? Vím, co bych řekla já - dej si odchod, hlupáku! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Fámy o nabídce k sňatku? Tak o tom jsem neslyšel. Já mám práci - myslíš, že mám čas tu postávat a mlít pantem? Tahle letadla se sama neopraví, víš? Běž se zeptat Tarika - ten bude určitě vědět víc. ]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány do Číny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Vyšli helikoptéry do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Pošli zpět letadlo/a (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Získej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Něco se šíří vzduchem 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Cože? Požádat o ruku? JÁ? Koho bych jako žádal o ruku? A proč bych to dělal? Víš, jak by ženské plakaly? To jim přece neudělám. O koho by potom usilovaly? A mimochodem, Tarik létá rád sólo. Věř mi, kdybych věděl, kdo to je, tak bych mu to hned rozmluvil.<br><br> ]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Ooooo! Už jsi to slyšel? Všichni o tom mluví! Někdo plánuje nabídku k sňatku. Má se to stát tento týden, ale nikdo neví kdy nebo kde. Páni, nikdo ani neví kdo žádá koho. Někteří si myslí, že to není velmi romantické, ale mě se to líbí ... ledaže ... <br><br>není to Tarik, že ne? Ach božínku, jestli požádá o ruku mě, tak asi umřu! Co mám dělat? ]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Sbírej větrné rukávy (počet:{number})]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Francie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Sbírej fény (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Odstartuj střední letadla do Španělska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Něco se šíří vzduchem 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Víš, jak se všude vykládá o té nabídce ke sňatku? No, já si myslím, že to přijde každou minutu! Teď jsme dostali do věže požadavek pro 50 letadel s bannery - normálně bychom takovou žádost neschválili, ale usoudili jsme, že to má určitě něco do činění s tím, o čem si tady všichni šeptají. Nenech si to ujít! Bude to super! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Co? Nenacházím slov! Nevím, co na to říct. Nikdy bych nevěřila, že by mě Kurt požádal o ruku. A tak veřejně! <br><br>Bylo to opravdu krásné a dojemné - oba jsme měli slzy v očích. <br><br>Už se začínáme dívat po místu a datu a ... OH, ty musíš taky přijít! To myslím vážně. Bez tebe by to nebylo to samé. No věříš tomu? To je tak vzrušující! ]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli letadla s bannery (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Sbírej dárky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Vyšli vrtulníky do Evropy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Nechte zvony znít 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Božínku! To je tak vzrušující! Hehe. Řekla jsem vzrušující? Myslela jsem stresující! Svatba už je za rohem a Fiona s Kurtem nás požádali o pomoc. Myslí si, že to jinak časově nezvládnou. <br> <br>Fiona říká, že mám styl, a že když to nemůže udělat ona, tak důvěřuje s organizací květin, jídla a hudby pouze mě. Hehe. To je velmi milé! Jsem poctěna. Řekla jsem poctěna? Není mi nějak dobře. Hehe. Heh. POMOZ MI, PROSÍM!  ]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Ahoj, viděl jsi tu někde Lin? Strašně nerada ji otravuji s přípravami na svatbu, ale všichni si myslíme, že je to pro ni asi nejlepší. Nechceme, aby myslela na to, že ona není tou, která se vdává a práce by v tom mohla pomoct. Jen se musím ujistit, že taky jí a spí. Nechci, aby jí na svatbě něco uniklo! ]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Sbírej francouzský sýr (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Sbírej hrozny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Nakup truhlíky s květinami (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Sbírej automaty na kávu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Nechte zvony znít 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Kurt a Fiona mě požádali, abych jim pomohla s přípravami na svatbu, a tak jsem jim řekla, ať mi dají pokoj. <br> <br>Pak mi ale řekli, že bych měla na starosti nápoje ... to jsem nemohla odmítnout, ne? Nikdo prý neumí rozjet párty jako já, a tak se jim vlastně ani nedivím, že se mě zeptali. Budu ale potřebovat tvoji pomoc! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Fifi ani já na párty moc nechodíme a moc neradi v tom podporujeme Cassandru, ale potřebujeme druhého pilota na palubě našeho svatebního letu. Tarik je naše první volba, ale nevíme, jak se na to bude tvářit. Lin se postará o to, aby to Cassandra nepřepískla, a abychom měli dostatek kafe. Teď už ale musím běžet. Fifi a já jdeme vybrat prsteny. ]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Sbírej (počet: {number}) dárků]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Vyšli letadla se zpátečním letem (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Nechte zvony znít 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Samozřejmě, že mám radost, že se Kurt a Fiona berou. Proč se mě na to každý ptá? Já si tedy myslím, že chlap, který se chce oženit, je blázen, ale proč bych bránil Kurtovi udělat tu největší chybu v jeho životě? <br> <br>Mezi náma dvěma, Kurt vypadá docela šťastně, a tak, když se mě zeptali, abych jim zamluvil biskupa, řekl jsem ano. Chtějí, abych se začal bavit s věřícími. Fiona mi dokonce řekla, "Doufám, že najdeš Boha nebo něco." No, ale já vím, za kým se stavit. Nastartuj mi let do Itálie. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Já vím, že bylo docela šílené požádat Tarika o zamluvení biskupa, ale nedělala jsem si srandu - potřebuje víru! No, ale doufáme, že když bude na palubě biskup, tak se bude Tarik chovat slušně. Řekli jsme si, že to vyzkoušíme. Počkej, kolik je hodin? Ach ne! Musím běžet - mám poslední zkoušku šatů! ]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Itálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Sežeň lékarničky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sbírej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Nechte zvony znít 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Ach ne! Proč jsem souhlasila s obsluhou svatebního letu? Fiona umí přemlouvat, to ti teda řeknu. Prý by to beze mě nebylo to samé, ale já vím, že neměla nikoho jiného, kdo by to udělal. Můžu s tebou počítat? Jediné co potřebuji je, abys připravil jídlo a pití. To bude ok. Mám ráda svatby - nebo spíš občerstvení zdarma! Kromě toho velmi ráda znepokojuji Tarika! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Moc se mi nelíbilo, že bude Tara obsluhovat během letu, ale Fifi mě ujistila, že nemáme jinou možnost. Má pravdu: budeme ji tam potřebovat. A abych řekl pravdu, rád uvidím Tarika, jak se bude kroutit! <br> <br>Už to nebude trvat dlouho a uvidím svoji nevěstu, jak ke mě pomalu kráčí. Cítím se jako ten nejšťastnější chlap na celém letišti! No, já musím pádit - Fiona a já jdeme objednat dort! ]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Posbírej {number} cestovních polštářů]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Sbírej automaty na kávu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Sbírej šálky na kávu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Severní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Nechte zvony znít 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Řekli mi, ukliď v letadle! Ať se leskne venku i vevnitř! Já vím, jak má vypadat uklizené letadlo! Typické! Tarik má uklízet, protože oni nepozvali uklízečku?? To je nehorázné! Kdo by se ale divil! Pojď - potřebuji tvoji pomoc s úklidem. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Já vím, že jsme měli uklízečku taky pozvat, ale ona je tak mrzutá, a nikdo ji ani moc nezná. Už tak jsme dost nervózní a k tomu přidat ještě něco takového!<br> <br> Teď už jen potřebujeme jasné nebe. Tak já běžím! Musím se jít obléct! Heeheehee, já se VDÁVÁM! ]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej (počet: {number}) výrobků]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Vyšli letadla se zpátečním letem (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Rozlučka se svobodou 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Není cesty zpět. Kurt se zítra žení, což je v pořádku. Bude mít novou nevěstu a já o konkurenci méně. Ještě o tom neví, ale dnes večer ho bereme na tu nejbláznivější rozlučku se svobodou na světě, kterou jsem naplánoval já. Bude to super: Kurt se ještě naposledy pobaví a já budu mezi kráskama celou noc. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Ahojky zlatíčko! Nevěřím svým očím ... šampaňské ještě není na ledu? Chceš, abych dostala infarkt? Promiň, jsem trochu nervózní kvůli té svatbě. Mám tolik práce s organizací květin, jídla, hudby a teď mám na starosti i Fioninu rozlučku se svobodou. Nemůžu se dočkat, až uvidím ty exotické tanečníky! Moje tvrdá práce bude stát za to! <br><br>]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Sbírej sluneční brýle (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Sbírej hasicí přístroje (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Sbírej hrozny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number}) do Španělska]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Rozlučka se svobodou 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Dobré ránko! Zítra je velký den a jsem tak nervózní jako na své třetí svatbě ... nebo to byla moje čtvrtá? No, s Fionou to vydrží, to jsem si jistý. Dnes jsem viděl svá vnoučata a už se moc těší. Teď už se musím jen dobře vyspat a ráno budu jako rybička. Jako rybář. Jako ... je mi nějak teplo. Proč se to tu všechno točí? Vidím dvoj …<br><br>Zzzzz<br><br>Zzzzz]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Vidíš? Jedna moje smradlavá ponožka a je po něm! Teď ho musíme dostat na jeho rozlučkovou párty. Mám jeden kupón na Chippengales od bývalé přítelkyně, který dnes večer použiju. Nikdy jsem o nich neslyšel, ale myslím, že to bude dobré. Kurt neuvěří vlastním očím! ]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Sbírej (počet: {number}) fotoaparátů]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Rozlučka se svobodou 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Už se tak strašně těším na svoji rozlučku se svobodou! Lin všechno naplánovala. Vzala nás na taneční představení, ale nepamatuji se, jak se jmenuje ta skupina. Ať už je to kdo chce, moc oblečení mít nebudou. Myslím, že už mi ta pálenka leze do hlavy, protože ten chlápek v publiku vypadá jako Kurt ... ale to JE Kurt! CO TU DĚLÁ! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Zzzz ... zzzz ... Co?!? K-kde to jsem?! Co se to děje? Proč mi Tarik mává penězi před obličejem? Proč na mě moje malá Fifi běží s lahví od šampaňského? Proč má takový výraz v obličeji? Co jste jí to udělali? Fiono, všechno je v pořá ... *BUM BÁC* <br><br> ]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Umísti (počet: {number}) velkých hotelů]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej výrobky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Vyšli helikoptéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Rozlučka se svobodou 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Páni! Fiona pěkně s Kurtem zametla a ten na mě teď křičí, že je to všechno moje vina. JAKO KDYBY to byla moje vina! PŘESTAŇ JEČET! Možná na to nevypadám, ale jsem citlivá duše *fňuk*.<br><br>Můžeš se postarat o moji práci na letišti? Já to tu musím trochu uklidit.<br><br> ]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Dobré ránko! Ten Tarik je ale pěkné kvítko, co? Vytáhl z tašky jednu lahev a sotva k ní Fiona přičichla, omdlela na místě.<br><br>Když se konečně probrala, tak jsme jí řekli, že to byl všechno jen sen. Teď jí jenom musím vysvětlit, proč mám na hlavě tu bouli.  ]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Severní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Jižní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Itálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány do Austrálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Rozlučka se svobodou 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Hej ty tam! Měla jsem ten nejpodivnější sen. Zdálo se mi, že Tarik a Lin tancovali při neonovém světle. Všichni křičeli, "To jsem nebyl já, to není moje chyba!" A pak přišla nějaká žena a zbila mého Kurta. Vím co to všechno znamená: To jsou dobrá znamení pro naše manželství! Teď, když už se cítím lépe, budu si Kurta držet, a už ho víc nepustím! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Ok, ok - rozlučka se svobodou mohla jít lépe, ale měl jsem dobré úmysly, věř mi. Dobré úmysly jsou mnohdy lepší než dobře provedená práce. A navíc, nebylo to až tak hrozné. Chippengales mi nabídli kurz tance pro začátečníky! ]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej (počet: {number}) výrobků]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli letadla s bannery (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Francie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Nechte zvony znít 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Ahoj! Dnes je ten velký den. Biskup z Las Vegas by tu měl každou minutu být, aby mě a moji sladkou Fionu oddal. Pospěšme, pokud tu budeme celý den klábosit, zmeškáme novomanželskou slevu v hotelu!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Ahoj zlatíčko! Jsem tak ráda, že tu jsi - potřebuji pomoc s organizací jídla, hudby a květin. Můžeme se spolu podívat na jídelní lístek? Chci se jen ujistit, že máme všechno. Jako předkrm budou okurkové sandwiche. Počkej, to je špatně. ACH NEEEEE! <br><br>Uklidni se, Lin. To zvládneš! Soustřeď se - pamatuj si, že jediné na čem záleží je chytit kytici.]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Umísti záhon květin (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Umísti bonsai (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Nechte zvony znít 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Dobré ráno, mladý muži! Nebo mladá dámo? Kdo si dnes může být jistý. Smím se představit? Já jsem biskup Malcolm z Las Vegas a jsem zde, abych oddal mladý pár ve svátosti manželské. Ale nejdříve bych rád ochutnal tu rybu. <br><br>*Mmmmm*<br><br>Zvláštní ... najednou mi není moc dobře. To bezpečností video mi připomíná můj život. Rychle a zpětně. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*těžce dýchá*…<br><br>Je tu někde na palubě doktor ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Hola, amigo! Co je? Šel jsem zrovna na záchod. Co?! Cože? Cože se stalo s biskupem? Děláš si srandu? To nepřichází v úvahu. <br><br>Počkej chvíli. On celý modrá! Je po něm! HLAVNĚ NEPANIKAŘIT! BISKUP JE MRTVÝ!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Sežeň lékarničky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Německa (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Itálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Nechte zvony znít 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Ahoj! Už jsi slyšel, jak si lidé povídají o "svatbě jako ze zlého snu"? Prý se měla svatba konat ve vzduchu, ale biskup, který je měl oddat, zemřel na palubě! To je neuvěřitelné. Počkej chvíli ...<br><br>To je přece ale moje svatba, o čem se teď bavíme! Biskup zemřel na naší svatbě? To je strašné! Někdo nás musí oddat, než přistaneme - a jediný, kdo to dokáže, je Tarik. Super.]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[No paráda! Právě, když jsem si začala tak dobře rozumět s družičkami, mi bylo řečeno, že musím pilotovat letadlo, protože Tarik oddává Fionu a Kurta. Se mnou to asi sekne, až přistaneme.]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Sbírej hodinky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Umísti létajícího medvěda (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Nechte zvony znít 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Ahoj! Viděl jsi toho biskupa? Je roztomilý, že? Nevím, čím to je, ale vypadá povědomě. Myslíš, že je zadaný? Asi jo - ti dobří jsou vždycky hned pryč. *fňuk*<br><br>Promiň. Svatby mě dojímají.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Bereš si, Kurte, Fionu za svoji manželku, slibuješ jí úctu, lásku a věrnost, dokud vás smrt nerozdělí? Prohlašuji váš sňatek za právoplatně uzavřený. Můžete políbit nevěstu. <br><br>To bylo krásné. Můžeme jít na oběd? Už jsem z toho vyhladověl.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej výrobky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli letadla s bannery (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Německa (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Sbírej rtěnky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Nechte zvony znít 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Oh můj bože! Jsem vdaná - JSME svoji! Hihihi! Kurt je celý rudý. Není to vidět, protože je zarostlý, ale já to poznám. Konečně jsem nevěsta! Ještě jsem se nerozhodla, jestli si vezmu jeho příjmení. <br><br>Musíme jít! Buď kamarád a vezmi nás na do Paříže, jo? Je na čase hodit kyticí!]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Aleluja! Fiona vyhodila kytici z letadla ještě před přestáním! Já jsem neváhala, popadla padák a skočila za kyticí. Chytila jsem ji, ale visela jsem dvě hodiny z Eifellovi věže. <br><br>Ano, bylo to hrozné, ale stálo to za to - příště se vdávám já!]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Sbírej květy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Sežeň lékarničky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Francie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Líbánky 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Ach, Paříž! Tohle město totálně miluju. Jsem tak šťastná, že jsem tu s Kurtem. Jen bych si přála, aby tu nikdo jiný nebyl, ale tato skupinová sleva na hotel se zdála až příliš dobrá na to, abychom ji nevyužili. Snad si bude každý všímat sám sebe. V Paříži je přece dost míst pro zábavu, ne? Jo, mohl bys poslat mé rodině pohlednici? Já budu celý den dost zaneprázdněná. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Paříž je sice krásná, ale hlavně mám radost z toho, že jsem ženatý a že jsem na svatební cestě s mojí milovanou Fifi. Mám ale strach, že nebudeme mít moc soukromí ... kdykoli vykročím z pokoje, vidím Tarika, jak tam stojí jak hromádka neštěstí. ]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Sbírej pohlednice (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Sbírej květy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Vyšli vrtulníky do Severní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli letadla s bannery (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Líbánky 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[DÍKY BOHU, že jsem z té věže slezla v jednom kuse. A s kyticí v ruce! Paříž je úžasná! Chci vidět všechno, ale ještě jsem tu nebyla a nemám ani průvodce. Fiona vždycky mluví o tom, jak toto město miluje ... skočím za ní do pokoje, třeba mi dá nějaký tip. Můžeš mi zatím vyzvednout nějakého knižního průvodce? Díky, jsi super! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Ach Paříž! Je t'aime! Památky, výborné jídlo a víno! A, ooh la la, krásné pařížské ženy - to je zcela jiný druh žen. I když mi berou dech, nemůžu odtrhnout oči od Lin. Vím, že mě odmítla, ale to bylo dávno. Kromě toho - existuje lepší místo na rande, než Paříž? Myslím, že se nejdřív zeptám Kurta na radu. ]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Sbírej knižní průvodce (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Líbánky 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Dobrý den vespolek! Všichni říkají, jak je Paříž krásná, ale abych pravdu řekla, ještě jsem si toho nevšimla. Řeknu ti, co je na Paříží super: NOČNÍ KLUBY! Jídlo není špatný, ale červené víno je fakt třída. Mám z něj celou fialovou pusu. Myslím, že Fiona bude vědět co s tím. Já se jí půjdu zeptat a ty pošli několik hydroplánů zpět na letiště. Díky, kámo! <br> <br>]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Já se snad zblázním! Mám být na své vlastní svatební cestě, ale nééééé! Moji kolegové mi neustále klepou na dveře! Vidím je tady víc než v práci. Neříkej nic Kurtovi, ale už se nemůžu dočkat, až se vrátíme domů. Pak možná budeme mít mír a klid. ]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Sbírej kávovary (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány na Nový Zéland (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Německa (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Líbánky 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Tak jsem si šel pro radu za Kurtem ohledně Lin, a on mě řekl, ať si dám odchod! No věříš tomu? Zeptal jsem se, jestli můžu mluvit s Fionou a ona mi řekla, ať se k Lin chovám s respektem a mám k ní být upřímný, co se týče mých citů. Řekla, že mám Lin vzít na večeři. Půjdu se jí teď zeptat, tak mi drž pěsti! Buď kámoš a přines mi pro ni nějaké květiny, jo? <br> <br> ]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Tss! Tarik je takový mizera! Zase mě pozval ven. Byl ale tentokrát milý a hodný. Byl tak hodný, že jsem mu málem řekla ano, ale pak to zase pokazil jako vždy. Řekl mi, že mi určitě objedná salát, abych zůstala štíhlá. ]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Sbírej květy (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Sbírej francouzský sýr (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Severní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli letadla s bannery (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Líbánky 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Neříkej nic Fifi, ale už se nemůžu dočkat, až se vrátíme domů. Moc času jsme pro sebe neměli. Každou chvíli nás někdo z letiště otravoval. Paříž je super, to jo, ale já chci být se svojí ženou sám! Teď už jen přežít let domů! Můžeš nastartovat let? <br> <br> ]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Nevěřila bych, že tohle někdy řeknu, ale jsem ráda, že mám líbánky za sebou! Kurt a já budeme konečně spolu sami. Tarik a ti ostatní teď budou otravovat někoho jinýho. <br> <br> ]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Pošli zpět letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Pošli zpět hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Pošli zpět (počet: {number}) vrtulníků]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[Ráno poté 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Dobré ráno! Známe se? Jmenuji se Erna Koslowsky a pracuji tu jako uklízečka. Nepoznáváš mě? To je zvláštní - většina lidí mě tu zná. No ale podívej se na ten nepořádek. Nikdo mě na párty nepozval, ale uklidit po nich, to jo! *vzdychne si* Mizerný život. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Auu* Třeští mi hlava. Nic si nepamatuji. Kde to jsem? Tohle oblečení jsem neměl na sobě, ne? Ach, není mi dobře. Promiňte, asi budu zvracet... ]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Sežeň lékarničky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Vyšli letadla se zpátečním letem (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Pošli zpět hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Sbírej steaky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[Ráno poté 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Viděl jsi Lin? Právě vystoupila z letadla v pilotské uniformě! Komu asi patří? Tarikovi? To není možné! Ten u Lin nemá šanci.<br><br>Alespoň si to nemyslím ... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Dobrej! Právě jsem to tu uklidila a můžu to udělat znova. Tarik tudy proběhl, potom Fiona s Kurtem projeli na motorce. Zvířata to jsou! Tolik času jsem tu strávila a k ničemu! ]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Severní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sbírej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Umísti snack bar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[Ráno poté 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Dobrej! Proč bych se tu dřela, když to nikdo neocení. Pro mě za mě, jestli chtějí, aby tu byl svinčík, tak fajn.<br><br>Co to tam je ... MŮJ TY BOŽE! To je mrtvola! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Člověče, já si začínám vzpomínat co se včera stalo. Ještě je to rozmazaný, ale - myslím, že se něco stalo.<br><br>Ach ne, jsou tu poldové! JÁ TO NEBYL! ]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Umísti bezpečnostní centrálu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Vyšli letadla se zpátečním letem (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[Ráno poté 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Dobrý den přeji. Máte tu pěkné letiště. Nenechte se vyrušovat - já se jen projdu po terminálu, jestli vám to nevadí. Rád pozoruji lidi.<br><br>No páni, vaše uklízečka je pilná včelička. Pro pána, vždyť je bílá jako stěna. Proč křičí? Proč ke mě běží? PROČ MĚ BIJE? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Ááááá! To byla ... ta mrtvola co jsem našla! Co se to děje? Nejdříve policie a teď se tu promenádují mrtvoly! Jsem možná stará a zmatená, ale neboj se - dokud mám v ruce mop, nikomu se nic nestane. ]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Vyšli letadla s bannery (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[Ráno poté 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Dobrý ráno! Myslela jsem si, že Tarik a Kurt si dělají o toho starého muže starosti, ale to jsem se hodně spletla. Vůbec je to nezajímá, tak jsem ho zamkla do zásobovací místnosti - tam, kde to tělo bylo předtím, než oživlo. Neboj, šéfe. Mám všechno pod kontrolou. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[Co to má znamenat! Přišel jsem, abych vyzvedl ostatky svého bratra - *povzdychl si* - a ta harpyje na mě zaútočila a zamkla mě s ním v komoře! <br><br> Ode mě ještě uslyšíte, to vám slibuji! Doufám, že máte dobrého právníka. ]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sbírej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[Ráno poté 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Tři dny v base. Dovolili mi jeden telefonát, tak jsem si naštěstí stihl přesunout rande. Madam Koslowsky by se mi měla vyhýbat!<br><br> Při letu domů jsem se rozhodl, že když budu pít, tak nebudu muset myslet na toho chudáka biskupa. *povzdychne si* Potřebuji dovolenou. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Dobré ráno! Všiml sis, v jaké mizerné náladě je dnes Tarik? Člověk udělá jednu chybu a nikdo se s tebou nebaví. A co čekali? Nikdo mi nic neřekl!<br><br> Hej, ty! Na co koukáš? Ještě jsi neviděl nikoho pracovat? Dej si odchod - umývám zem! ]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sbírej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Sbírej bavlnu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Všechno je jednou poprvé 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Hej kámo! Díval jsem se na seznamku v novinách a narazil jsem na inzerát, který mě velmi zaujal: "Sexy ženská hledá super chlapa - Starší žena s kuráží hledá muže svých snů..." Popsala mě přesně do puntíku. Musím na něj odpovědět, než mě někdo předběhne. Můžeš to za mě na chvíli vzít, zatímco napíšu svoji odpověď? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Nazdar! Včera jsem se trochu přiopila a myslím, že jsem si omylem dala inzerát do seznamky. Teď mám schránku plnou odpovědí od mužských, kteří mě chtějí vzít na rande. Jeden z nich nezní špatně: "Praktický pilot, nedočkavý zkontrolovat tvůj motor..." Snad to není blázen! ]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Thajska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Vyšli helikoptéry do Francie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Vyšli letadla se zpátečním letem (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Všechno je jednou poprvé 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Sexy ženská a já jsme vyměnili několik e-mailů a myslím, že by z toho mohlo něco být. Některé odpovědi byly docela pikantní, ne-li přímo urážlivé. <br><br>No ale nechci, aby mi proklouzla mezi prsty. Co když je to ta pravá?! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Ufff. Začíná to být vážné! Myslím, že už vím s kým si píšu, ale doufám, že se pletu. Už mě to rozčiluje ... na co se to díváš? Hej, ty? ]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Nakup autobusové zastávky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Navštiv jiná letiště (počet: {number}) a sbírej pasažéry]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Vyšli Haléro zpět (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Umísti toalety (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Všechno je jednou poprvé 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Dobrý večer, šéfe! Neuvěříš, co se stalo. Hrbím se tu, vytírám zem a už se to chystám zabalit, když najednou přiletí Tarik jako stádo koňů a moje celodenní úsilí je v háji! Stěžuju si? Neeeee. Přísahám, že si mě tu nikdo neváží. Pomůžeš mi dát věci zase do pořádku? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Moje schůzka se blíží! Co myslíš - vypadám dobře, že? Podíval jsem se blíže na své milostné dopisy a myslím, že mám rande se dvěma různými ženami. Žiješ jen jednou, ne? ]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Sbírej sladkosti (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Wyomingu (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Chorvatska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Všechno je jednou poprvé 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Ahoj kotě! Nezlob se, ale dneska nemám čas si vykládat. Právě jsem měla to nejhorší rande mého života a jediné na co mám teď náladu je dívat se v pyžamu na film. Jo, a jedna rada - NIKDY nechoď s pilotem. Slibuješ? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Tak to bylo ... zvláštní. Poslouchej, dám ti radu, nikdy nechoď na rande s lidmi z práce. NIKDY! Rozumíš, co říkám? Skončí to katastrofou. ]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Pošli zpět SeaRama-Solo (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej výrobky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Odbav helikoptéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Všechno je jednou poprvé 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Omluva za jaké rande? Moje rande ještě nezačalo. Víš, koho jsem právě viděl vycházet z klubu? Lin a Cassandru! Normálně spolu kamarádí, ale teď vypadají docela naštvaně. Moje "dvojitá" ženská by tu měla být každou chvíli. To znamená, že se objeví dvě dámy, že? To jsem si myslel... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Hmm, ještě se neukázala. Něco se dnes děje, protože Erna Koslowsky už čeká celou věčnost. Prý má rande s pilotem. Říká, že je to fakt super chlap ... chudák. Ten opravdu netuší do čeho jde. Počkej ... co ... super chlap? ACH NE ... ERNA KOSLOWSKY?! POMOOOOOOOOOC! ]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Sbírej bikiny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Sbírej vajíčka (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Sbírej sluneční brýle (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Vyšli letadla se zpátečním letem (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Důvěrný rozhovor s Tarikem 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Nechápej mě špatně, Erna Koslowsky je kus ženské - ale na můj vkus je trošku moc. Pokud přiznám, že to bylo nedorozumění, pak se mnou už žádná na rande nepůjde. Pokud s ním půjdu ven, tak ztratím svoji reputaci svůdníka. Možná bych ji mohl pozvat do luxusní restaurace. Třeba dostane strach a vycouve? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Vždycky jsem si myslela, že Tarik je nula, ale ukázalo se, že je fakt třída. Chtěla jsem s ním zajít do klubu, ale místo toho mě vzal do luxusní francouzské restaurace zvané “Le Gourmand”. A já nejsem člověk, který odmítne jídlo zdarma. Kdyby mě poslal domů s jeho zbytky, byla bych ta nejšťastnější uklízečka na letišti. ]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Pošli letadlo do Francie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Umísti hotely (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Získej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Důvěrný rozhovor s Tarikem 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Strach? Vůbec! Erna Koslowsky právě spláchla pět talířů husích jater francouzským vínem. Ta ženská snad nemá nikdy dost. Víš, co před chvílí udělala? Plácla si s číšníkem, když jí přinesl jídlo! Nejhorší by bylo, kdyby se tu objevila moje rodina... Mami! Co tu děláš? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Mmmm... *mňam*... jídlo je absolutně delikátní a krásně prezentované... kdo... co...? Tarikovi rodiče? Jo, byli tu a odešli v hrozném spěchu. Jeho otec na cestě ven zařval "Nemám syna!" Nevěděla jsem, že má Tarik sourozence. ]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Získej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Prodej (počet: {number}) výrobků]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Důvěrný rozhovor s Tarikem 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Tak rodiče mě vydědili, ale aspoň je to všechno za mnou. Mohlo to být horší... mohli jsme být třeba miliontými zákazníky. Jen si to představ! Já a to strašidlo bychom pózovali pro přední stránky časopisů, letěli na cestu kolem světa... Raději zaklepu na dřevo! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[To snad není pravda! Vycházeli jsme ze dveří a najednou nás oslepily konfety a blesky fotoaparátů. Pak přišlo oznámení: Gratulujeme, stali jste se miliontými zákazníky a posíláme vás na cestu kolem světa! Bylo to jako sen... ]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Pošli letadlo do Severní Ameriky (počet: {number}) ]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Kup věž "Viva Skyrama" (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Získej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Kolem světa 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Tohle je moje noční můra - cesta kolem světa s Ernou Koslowsky? Říkal jsem si, že to odmítnu, ale vím, že to nemůžu udělat. Navíc by bylo velmi pěkné nebýt tím, kdo to letadlo řídí. *Ach jo* První zastávka, Benátky. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Hej, viděl jsi někde Tarika? Omylem jsem ho shodila z gondoly, když jsem se ohnula pro čokoládu - nemůže ode mě očekávat, abych si dávala pozor na to, kam strkám své pozadí. ]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Vyšli letadla (počet: {number}) do Itálie]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo do Itálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány do Itálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Vyšli vrtulníky do Itálie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Kolem světa 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[*Hepčí!* Nesnáším Benátky. Ležím tu v nemocnici a dívám se na italské telenovely, zatímco Erna Koslowsky chodí po památkách. <br><br>Ať už je to za námi. A prosím, už žádné romantické výlety! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Pozdravy ze severního pólu! Je to opravdová zimní říše divů - jako uvnitř sněžítka. Je hrozné dívat se na Tarika. Rozmazlenec! Pořád "Nech mě být" a "Mám chřipku". Takovej slaboch! Jestli nezmění náladu, tak ho budu muset přinutit. ]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Grónska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Vyšli Rama-M-Cargo do Grónska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Vyšli hydroplány do Grónska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Kolem světa 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Už jsi to slyšel? Tarik a paní Koslowsky jsou totálně zamilovaní. Tarik vypadá, jako kdyby ho střelil Amorův šíp. Jeho tváře byly celé rudé. Právě se vrátili ze severního pólu? Oh, to není moc romantické!<br><br>Překvapím je výletem do nejromantičtějšího místa na zemi: Německo! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Já už fakt nemůžu! Fiona nás poslala do mého rodného města a moji rodiče a přátelé si teď myslí, že s ní opravdu jsem! Víš, co můj otec teď udělal? Poplácal mě po zádech a lstivě na mě mrknul. Co to má znamenat?! ]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Jižní Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Vyšli letadla do Německa(počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Kolem světa 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Hej, kámo! Už vím, jak se jí zbavit. Zatímco já poletím k teplým vodám Karibiku, přesměrujeme Ernu do letadla na Sibiř. Jednoduchý plán! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Co...?! Tys poslal obě letadla na stejné místo? Musím tady všechno dělat sám? Ach jo. Tak já jdu na pláž vystavit své břišní svaly. ]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Vyšli letadla na Haiti (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Kolem světa 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Tohle se mi líbí: pláže plné krásných dívek, kam až oko dohlédne. Podívej tamhle - to je exkluzivní pláž pro celebrity. Co to je ... vyplavená velryba na pláži? Musím jí pomoct. Vyfoť to, budu potřebovat důkazy o mém hrdinství! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Nazdar. Věděla jsem to - Tarik je jako každý jiný chlap. Hleděla jsem si svého a ten idiot na mě zaútočil, zatáhl mě do vody a nějaký blázen to vyfotil a zase jsme v novinách! ]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Sbírej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Milá Erno 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Cože? Ne, Erna Koslowsky a já nejsme spolu! Ty fotky v novinách z nás dělají pár snů! Musím se s ní rozejít - to je jediný způsob, jak se jí dočista zbavit. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Ať nikdo neříká, že jsem hlupák. Mám plán, jak se té staré báby zbavit. Nic se nemůže pokazit, už jsem vypracoval textovou zprávu... ]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Vyšli letadla do Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Vyšli helikoptéry do Asie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Pošli zpět letadlo/a (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Milá Erno 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Neodpověděla mi na zprávu! Jak se s ní mám rozejít, když mě ignoruje? Kdo si vůbec myslí, že je? To nenechám jen tak. Pěkně jí řeknu, co si o ní myslím... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Tarik mi pořád posílá zprávy, ale nemám na ně čas, tak si jich ani nevšímám. Doufám, že si nemyslí, že jsme pár. Nechápej mě špatně, dovolená byla fajn, ale mám na lepší chlapy než je Tarik. ]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Vyšli nákladní letadla do Ruska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Sbírej záhony květin (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Umísti květinový oblouk (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Sbírej plyšové medvídky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Milá Erno 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Tarik se úplně zbláznil! Pronásledoval mě po celém letišti na mopedu. Chce vědět, proč jsem mu neodpověděla na zprávy. Normálně mám pro hlupáky slabost, ale Tarik je na mě trochu moc. Jestli toho nenechá, tak si to s ním vyřídím! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Co... ona se se mnou rozešla. ONA se rozešla se MNOU! Přes textovku. Jen tak! Tsss. Stejně byla pod mojí úrovní. Jsem inteligentní, krásný a ... tak sám! *fňuk* ]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Umísti {number} kaktusy/kaktusů 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Sbírej sladkosti (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Sbírej plyšové medvídky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Sbírej sladkosti (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[V lásce a ve válce je dovoleno všechno 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Jsem docela v šoku. Erna se se mnou rozešla a všechno tak zničila. Pokud se má někdo s někým rozejít, tak to mám být já, ne ona! Pomůžeš mi ji získat zpět vysláním letadel s banery? Musím dát všechno do pořádku! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Ahojky! To je pěkné, že? Tarik vyslal několik banerů, aby mě získal zpět, ale on se nikdy nezmění. Co na to mám říct? Nedokáže žít bez ... co, Erna? Ta bába? No to se teprve uvidí, paní uklízečko! ]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Sbírej plavky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Sbírej bikiny (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Vyšli letadla s bannery (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[V lásce a ve válce je dovoleno všechno 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Dobrej! Už jsi viděl mého nového nápadníka? Je naprosto ideální - pilot, model, atlet. Je to muž mých snů. A už jsi viděl ty banery? Byl to můj miláček, samozřejmě. Ráda bych pro něj udělala něco romantického jako poděkování. Pomůžeš mi? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Ahojky! Všude kolem jsou srdíčkové balónky - vypadá to, že Erna a Tarik jsou opravdu zamilovaní. Nevadí mi to, opravdu! NEZÁJEM. ]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Umísti toalety (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Umísti plážový bar (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Sbírej rtěnky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Sbírej baterky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[V lásce a ve válce je dovoleno všechno 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Ahojky! Dneska je pěkně, že? Můžeš pro mě něco udělat? Super! Potřebuju, abys všechny poslal pryč z letiště a vyslal několik banerů. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HA! Můj plán funguje. Viděl jsi ty banery? "Půjdeš se mnou na večeři? XO L." Vlasy mám nagelované, mám na sobě svoji oblíbenou košili, určitě mi neodolá! Už se těším! ]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Vyšli helikoptéry do Thajska (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Vyšli letadla s bannery (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[V lásce a ve válce je dovoleno všechno 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Nazdar! Právě jsem dostala super zprávu - budu pilotovat letadlo do Las Vegas pro Ernu a Adonise. Zvláštní jména, ale zdá se, že jsou zamilovaní, tak proč je soudit. Já se hlavně těším na všechny ty kluby ve Vegas. Ať už tam jsme! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Ach ne! Erna a Adonis?! Dva týdny s těmi sentimentálními blázny? A ty fotky - na ty opravdu nezapomenu! ]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Vyšli letadla do Ameriky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Sbírej fotoaparáty (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Sbírej rtěnky (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Sbírej (počet: {number}) halér]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[V lásce a ve válce je dovoleno všechno 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Dnes je den D. Sebevědomě vkročím do kavárny a vyznám ji svoji lásku. Bude zase moje, jsem si tím jistý. Už vidím, jak se bude tvářit. Nedokážu už dál čekat. Teď nebo nikdy! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [POKRAČOVÁNÍ PŘÍŠTĚ]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Vyšli letadla do Belgie (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Umísti hotely (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Posbírej pasažéry (počet: {number})]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Nejsilnější z citů 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Nevím, jestli už jsi slyšel tu novinu, že jsem se rozešla s Adonisem. Potřebuju víc místa a on se na mě až příliš lepil! A navíc mám na lepší! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[*Fňuk* Sice jsem mu dala kopačky, ale docela mi chybí. No nic, práce je jediný lék na bolavé srdce - vyleštím tyto podlahy, že se budou lesknout jak zrcadla! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Nejsilnější z citů 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Viděl jsi v poslední době Cassie? Křenila se jak kočka, co snědla kanára. Dokonce si i pískala. Zajímalo by mě, co do ní vlezlo... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Právě jsem zahlédla Cassandru a zírala na mě jako zamilovaný štěně. *Vzdychne si* Co na to říct? Jsem magnet na piloty! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Nejsilnější z citů 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Nazdar! Jsem šťastná jako blecha - mám nový objev! Bereme to pomalu, protože se právě rozešla se svým klukem, ale mám z toho dobrý pocit! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Už je mi mnohem líp, dík. Vlastně to nemůže být ani lepší. Našla jsem ideální rozptýlení! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Nejsilnější z citů 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[No páni, viděl jsi v poslední době Cassandru a paní Koslowsky? NESNÁŠÍM nové páry. Chovají se nechutně *fňuk* a já jsem tak SÁM! Hmm... copak asi dělá moje bývalá? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Nikdy neuhádneš, kdo mě pozval na rande. Vlastně to ani nezkoušej. Možná jsem blázen, ale řekla jsem ano! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Nejsilnější z citů 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Kámo, něco by se tady mělo zavést, aby piloti nechodili se zaměstnanci letiště. Začíná to přesahovat míru vkusu! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Cože? To je nechutné! Proč bych se dala znovu dohromady s Tarikem? Abych pravdu řekla, tak po zkušenostech s ním už na chlapy nemám náladu. Teď chodím s Cassandrou, očividně! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Na mou duši 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Dobrej! Nějakej idiot si to právě prošel po mé čerstvě umyté podlaze! Určitě to byla Tara, vždycky mi šlape po mém umění. Kromě toho nikdo nenosí podpatky velikosti 11! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Jsem nóbl ženská, a tak jsem pozvala Taru na večeři, kde si to pěkně vyříkáme tváří v tvář. Nejsem ale hloupá, a proto půjdeme do pěkné restaurace, kde nemůže udělat scénu. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Na mou duši 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Vždycky jsem chtěl vzít Cassandru na projížďku, jestli víš, co tím myslím. Teď mám bezvadný plán, jak ji získat. Neodmítne mě - uvidíš! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Musím ti něco říct... pozvala jsem Tarika na večeři! Vyslechni mě! Nikdy jsme si nepromluvili o tom, co se stalo tenkrát v kavárně. Jen si s ním popovídám, slibuji. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Na mou duši 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Tak to bude opravdu zajímavé. Vypadá to, že mám tři rande najednou a ve stejné restauraci. Nemůžu říct, že mě to překvapuje, ale budu potřebovat tvoji pomoc. Jsem přece jenom člověk! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Psst, hej... to jsem já: Tarik! Málem sis mě spletl s Tarou, že? Oblékám se tak, abych zapůsobil. Operace "Romantika" je v plném proudu. "Tara" má rande s Cassie a pak zase já s Ernou a Lin ve stejném podniku, ale neboj, mám všechno pod kontrolou. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Rande u večeře 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Kde je k čertu Tara? Už tu měla dávno být. No super, to je Tarik? ACH NE! Jde sem! Ne, teď ne...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Proč mi ten cvok nadává, když mě pozvala na večeři? Ledaže... je možné, že měla v úmyslu pozvat Taru? V tom případě jí dám co chce. Hned se vrátím!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Rande u večeře 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Kde zas je, ten mizera! Čekám tu už celou věčnost. Vím, že je tady, viděla jsem ho u stolu s Ernou. Typický Don Juan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Omlouvám se, že jsem tě nechal čekat. Tak o čem jsi chtěla mluvit?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Rande u večeře 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Taro? Co se tu děje? Čekala jsem tu na tebe! Ty... ty mi zahýbáš s Lin?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[No páni, ty dvě si jdou pěkně po krku. Radši počkám tady pod stolem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Rande u večeře 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*Vzdychne si* Musím si vyřešit svůj milostný život. Jediné, co mi teď může pomoct, je šampaňská zmrzlina s kaviárem... no né, co tu dělá Erna? A proč to vypadá, jako by mi chtěla utrhnout hlavu?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Tady jsi, ty zbabělkyně! Copak? Neumíš si vyřešit vlastní problémy? Musíš posílat Tarika? To jsem si myslela!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Rande u večeře 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Jak na sebe můžou Tara a Erna ječet, když se tu se mnou Tara schovává pod stolem? Co se tady k čertu děje?  Proč tu jsou dvě Tary? A proč má ta jedna tak chlupatý nohy?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Do háje. Tak to nešlo podle plánu. Ani trochu. Radši odtud zmizím, než to schytám.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
