<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.event_pumpkin">
  <item name="av.event_pumpkin.title"><![CDATA[Festa della zucca]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.text"><![CDATA[È la stagione delle zucche e anche per te ce ne sono un bel po' da raccogliere. Le riceverai facendo la manutenzione degli aerei. Puoi usare le zucche per comprare aerei speciali ed edifici a disponibilità limitata! Presto, comincia a raccogliere le zucche!]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.mouseover"><![CDATA[Festa della zucca]]></item>
 </category>
 <category name="av.event_winter">
  <item name="av.event_winter.title"><![CDATA[L'inverno di Skyrama]]></item>
  <item name="av.event_winter.text"><![CDATA[Il periodo più bello dell'anno è arrivato!  Bianchissimi fiocchi di neve coprono i nostri aeroporti e diversi piloti, sorvolando il Polo Nord, raccontano di una slitta volante in avvicinamento.<br/>Durante le settimane invernali puoi ricevere regali facendo la manutenzione degli aerei.  Compra aeromobili esclusivi ed edifici con i tuoi regali!]]></item>
  <item name="av.event_winter.mouseover"><![CDATA[L'inverno di Skyrama]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentines_week">
  <item name="av.valentines_week.title"><![CDATA[San Valentino]]></item>
  <item name="av.valentines_week.text"><![CDATA[Love is in the air!<br/>Abbiamo ricevuto dei rapporti bizzarri dai nostri piloti: dicono di aver visto qualcosa di strano nei cieli di Skyrama, qualcosa che scoccava delle frecce al suo passaggio! Attenzione, potresti venire colpito anche tu! <br/>Raccogli le rose facendo la manutenzione degli aerei e usale per comprare oggetti esclusivi! Ricorda: l'evento ha una durata limitata! <br/>Non senti l'amore nell'aria?]]></item>
  <item name="av.valentines_week.mouseover"><![CDATA[San Valentino]]></item>
 </category>
 <category name="av.easter_week">
  <item name="av.easter_week.title"><![CDATA[Giornate delle uova nell'aeroporto!]]></item>
  <item name="av.easter_week.text"><![CDATA[Anche su Skyrama le tradizioni di primavera! Dal 30 marzo al 15 aprile 2012 avrai a disposizione risorse esclusive, sfondi e aerei: da non perdere!]]></item>
  <item name="av.easter_week.mouseover"><![CDATA[Partecipa anche tu e goditi questa atmosfera festosa!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_days">
  <item name="av.may_days.title"><![CDATA[Giorni di Maggio su Skyrama]]></item>
  <item name="av.may_days.text"><![CDATA[I Giorni di Maggio proseguono: avendo constatato che vi sono piaciuti un sacco, oggi e domani le ultime occasioni d'oro nell'aeroporto. Che l'atmosfera festosa continui!]]></item>
  <item name="av.may_days.mouseover"><![CDATA[Il party del mese: Giorni di Maggio su Skyrama!]]></item>
 </category>
 <category name="av.bday">
  <item name="av.bday.title"><![CDATA[Un anno di Skyrama! ]]></item>
  <item name="av.bday.text"><![CDATA[Brindiamo a Skyrama! Siamo online già da un anno. Senza di voi non sarebbe stato possibile, perciò dal 6 al 17 giugno vogliamo festeggiare: sbloccate velivoli speciali con le fette di torta dell'evento oppure procuratevi lo sfondo dell'anniversario. A tutto gas in un'estate superlativa!]]></item>
  <item name="av.bday.mouseover"><![CDATA[È tempo di festeggiare!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympic">
  <item name="av.olympic.title"><![CDATA[Torneo estivo di Skyrama]]></item>
  <item name="av.olympic.text"><![CDATA[Solo i migliori saliranno sul podio. Dal 27 luglio al 12 agosto 2012 grande spirito sportivo nell'aria! Aerei esclusivi, decorazioni speciali e molto altro. L'obiettivo è vincere! Diventa campione di manutenzione, vinci le medaglie d'oro e utilizzale nello shop evento per avere nuove risorse!]]></item>
  <item name="av.olympic.mouseover"><![CDATA[Pronti, via! E chi non risica, non rosica!]]></item>
 </category>
 <category name="av.pirate">
  <item name="av.pirate.title"><![CDATA[Vola come pirata!]]></item>
  <item name="av.pirate.text"><![CDATA[Da una settimana i pirati fanno il bello e il cattivo tempo nell'aeroporto... e allora, già che ci siamo, abbiamo deciso di prolungare l'evento di 7 giorni! Fino al 16.9. continueranno a echeggiare colpi di cannone! Se siete entusiasti dell'atmosfera esotica, nello shop potete procurarvi uno sfondo caraibico. Alle armi!]]></item>
  <item name="av.pirate.mouseover"><![CDATA[Le settimane corsare proseguono!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event2">
  <item name="av.event2.title"><![CDATA[Oktoberfest su Skyrama]]></item>
  <item name="av.event2.text"><![CDATA[Nuvolette bianche e cielo blu: i colori della Baviera per una grandiosa Oktoberfest sull'aeroporto. Risorse bavaresi, velivoli festaioli e quest maestose per volare fino all'equatore della birra e ritorno. Non solo a Monaco di Baviera ci sono i birrifici!<br/>(l'alcool è dannoso per la vostra salute)]]></item>
  <item name="av.event2.mouseover"><![CDATA[Uno, due, decollo: ottobre con i colori bavaresi su Skyrama]]></item>
 </category>
 <category name="av.event3">
  <item name="av.event3.title"><![CDATA[Settimane horror su Skyrama]]></item>
  <item name="av.event3.text"><![CDATA[Caos infernale sull'aeroporto... nel vero senso della parola. Dal 25 ottobre al 11 novembre 2012 pullulano orde di diavoletti sulla pista, nella torre di controllo e nell'hangar. Persino nei locali igienici in fondo al parcheggio vi è un'aura maligna. Terrore indiavolato in lungo e in largo! Ma non è tutto: con risorse esclusive tipo lo Scheletro volante M, il Castello Frankenfly, e l'Elimummia sarai attrezzato contro ogni pericolo. Partecipa anche tu e scopri come gli equipaggi affrontano gli spettri più terrificanti nelle esclusive quest per Halloween.]]></item>
  <item name="av.event3.mouseover"><![CDATA[Il tuo tempo sta per scadere... aiutooooooo!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event4">
  <item name="av.event4.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: settimane spaziali all'aeroporto!]]></item>
  <item name="av.event4.text"><![CDATA[Il futuro è alle porte. Più moderno dell'anno 2000, più sorprendente di una vecchia pista di rullaggio: Skyrama presenta l'aeroporto dell'era moderna. Tenetevi pronti a vivere un grande momento del traffico aereo e impreziosite la vostra flotta con l'idrovolante TreRama, l'innovativo elicottero Star Wolf, il nobile White Orbit e altri futuristici aeroplani. Dopo 24 ore gli aerei spaziali tornano direttamente con un carico extra di PE e Aircoin. Raccogliete monete ufo, decorate l'aeroporto e prendete quota nel mondo di domani. 3... 2... 1... Accensione!]]></item>
  <item name="av.event4.mouseover"><![CDATA[È tempo... del futuro!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event5">
  <item name="av.event5.title"><![CDATA[Buon Natale e felice volo nuovo! Nel tuo aeroporto arriva l'evento artico!]]></item>
  <item name="av.event5.text"><![CDATA[Guarda, un aereo scende dalle stelle! I piloti, le assistenti di volo e i tuoi amici stanno già pregustando il periodo più bello dell'anno. Nelle prossime settimane, nel tuo aeroporto regnerà la gioia e la serenità. Procurati gli incredibili aerei dell'evento, come il gigantesco SkiRama Cargo o il maneggevole Flyathlon, e decora l'aeroporto con bianchi abeti invernali o fantastici iglù. Anche il saputello Signore dei fiocchi parteciperà allo spettacolo! Affrettati e augura ai tuoi piloti un felice anno nuovo!]]></item>
  <item name="av.event5.mouseover"><![CDATA[Tu scendi dalle stelle... oh aereo del cielo! Festeggia con noi!]]></item>
 </category>
 <category name="av.history">
  <item name="av.history.title"><![CDATA[La cronaca dei cieli: evento storico su Skyrama]]></item>
  <item name="av.history.text"><![CDATA[I bei vecchi tempi... Una volta i veri uomini si sedevano nelle loro scatole volanti e davano spettacolo nei cieli. Per celebrare la storia dell'aviazione, nelle prossime settimane volgeremo lo sguardo agli inizi dell'aeronautica. Nel tuo aeroporto si daranno appuntamento edifici classici, aerei di prima generazione e mongolfiere dell'età del'oro. Allaccia le cinture e fai un salto nel passato!]]></item>
  <item name="av.history.mouseover"><![CDATA[Non c'è tempo da perdere. Forza, pilota!]]></item>
 </category>
 <category name="av.vip">
  <item name="av.vip.title"><![CDATA[Su Skyrama arriva l'alta società con l'evento VIP]]></item>
  <item name="av.vip.text"><![CDATA[Gente famosa nei cieli! Stappa lo champagne per celebrare l'evento VIP di Skyrama! Nelle prossime settimane i VIP faranno comparsa in esclusiva nel tuo aeroporto. Decorazioni sciccose, edifici maestosi e aerei di lusso sanno sotto i riflettori di tutto il mondo. Unisciti a Tariq, Fiona & Co. nelle speciali quest quotidiani, ma fai attenzione a non farti accecare dai flash in aeroporto! Preparati all'arrivo della crème della crème, senza cucchiaio però!]]></item>
  <item name="av.vip.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency">
  <item name="av.emergency.title"><![CDATA[Eroi del cielo: giorni SOS su Skyrama]]></item>
  <item name="av.emergency.text"><![CDATA[Attenzione, attenzione! Occupare il seggiolino eiettabile! Dal 27.3 al 14.4.2013, Skyrama celebra tutte le nobili squadre di soccorso dei nostri aeroporti. Fantastiche quest rivelano lo stato di emergenza del personale dell'aeroporto, imponenti decorazioni da panico creano la giusta atmosfera e aerei esclusivi dai rimasugli delle nostre squadre di soccorso si riuniscono per aumentare ancora l'eroismo. Che cosa aspetti? Mettiti in posizione di sicurezza, appoggia bene la testa e partecipa! Ti aspetta ancora più divertimento di quanto non permetta la polizia! <br/><br/>(Stiamo ancora aspettando il parere dei vigili del fuoco.)]]></item>
  <item name="av.emergency.mouseover"><![CDATA[Festa, festa, festa! Ecco come si scongiura il pericolo...]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback">
  <item name="av.flashback.title"><![CDATA[Ritorno al passato: le settimane del ricordo, seconda parte!]]></item>
  <item name="av.flashback.text"><![CDATA[Attraverso tutto l'assortimento e ritorno. Voi avete votato, noi abbiamo scelto: dal 18.07 al 04.08.2013 faremo un viaggio nel tempo attraverso la storia degli eventi Skyrama. Una simile possibilità capita di rado, quindi approfittatene! Agguantate finché potete gli eventi classici più amati dell'aeroporto e gli edifici evergreen e godetevi il ritorno degli storici obiettivi evento!  Molto presto potrete prepararvi a moltissime novità. Naturalmente sono in cantiere nuovi obiettivi di alto livello e altre sorprese. Dunque allacciate le cinture! Il futuro proietta avanti le sue ombre...]]></item>
  <item name="av.flashback.mouseover"><![CDATA[Oggi, ieri mattina - VIA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.science2013">
  <item name="av.science2013.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: settimane di scienza all'aeroporto]]></item>
  <item name="av.science2013.text"><![CDATA[Il futuro è oggi! Dal 23.05. al 09.06.2013 entriamo a velocità supersonica nella prossima era dell'aviazione. Aerei futuristici, edifici innovativi e quest evento uniche tracciano la strada per una nuova epoca dell'aeronautica. Raccogli elisir evento e procurati le più nuove conquiste della tecnica aerea direttamente nello shop. Chi ha più bisogno di un'esposizione universale, se ha tutto il mondo ai suoi piedi? ]]></item>
  <item name="av.science2013.mouseover"><![CDATA[Ogni tempo ha una fine... perfino il futuro...]]></item>
 </category>
 <category name="av.summer2013">
  <item name="av.summer2013.title"><![CDATA[Ora arriva il caldo: vacanze estive Skyrama 2013!]]></item>
  <item name="av.summer2013.text"><![CDATA[Cielo terso, caldo bruciante e crema solare a volontà. Se sulle fusoliere friggono gli hamburger e i piloti si crogiolano sulle sdraio, questo può significare solo una cosa: dal 20.06. al 07.07. 2013 sul vostro aeroporto sfreccia l'ondata di caldo del millennio. Ma niente paura! Con aerei esclusivi, fantastici edifici e una porzione extra di obiettivi evergreen, di certo non sarete madidi di sudore!]]></item>
  <item name="av.summer2013.mouseover"><![CDATA[Chiaro come il sole - così tanto tempo ancora...]]></item>
 </category>
 <category name="av.golden50ies">
  <item name="av.golden50ies.title"><![CDATA[Gita nel passato all'aeroporto: i favolosi anni '50!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.text"><![CDATA[Infrangeremo il muro del suono con pettinatura ribelle e ciuffo sulla fronte. Per la grande Festa degli anni '50 i nostri piloti e le nostre hostess si fiondano nelle loro uniformi di cuoio e fanno suonare i jukebox fino allo sfinimento... perché non sanno cosa fanno! Raccogliete dischi in vinile, procuratevi eleganti aerei dell'epoca del miracolo economico e dotate il vostro aeroporto di decorazioni ribelli. Con Skyrama volano solo i pezzi da cinquanta!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.japan2013">
  <item name="av.japan2013.title"><![CDATA[Settimane giapponesi su Skyrama]]></item>
  <item name="av.japan2013.text"><![CDATA[Sole rosso, cielo azzurro! Nelle prossime settimane avrà luogo su Skyrama un evento eccezionale - senza fronzoli, ma con molto Giappone. Presentiamo aerei classici, edifici resistenti alle intemperie e moderne decorazioni dall'Impero dell'Estremo Oriente. Scivolate sulle nuvole con i migliori aerei dell'Asia e dotate la vostra zona di una perfetta miscela di modernità e tradizione. Chi raccoglie abbastanza fiori di ciliegio sarà ricompensato!<br><br>Naturalmente abbiamo organizzato qualcosa anche per tutti quelli che nel frattempo sono attirati in patria.  Nelle nostre nuove quest principali di alto livello vi aspetta un grosso "Sì" - anche se di certo nessun "Giappone". Fiona, il controllore di volo, si sposa con il meccanico Kurt in una spettacolare serie di quest con fantastiche ricompense. Allora non lasciate aperta nessuna quest e osate!]]></item>
  <item name="av.japan2013.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2013">
  <item name="av.halloween2013.title"><![CDATA[Settimane horror parte seconda: orrore, terrore, divertimento!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.text"><![CDATA[Le cose buone arrivano dall'alto - quelle cattive anche! Nubi scure si addensano sull'aeroporto, sibilanti fulmini velenosi guizzano davanti all'hangar e da qualche parte, in lontananza, una risata diabolica schernisce i vostri piloti.  Prenotate ora il vostro volo per la festa di Halloween dell'anno. Destinazione finale: al di là del bene e del male! Ma chi si spaventa, se dal cielo piovono caramelle da mezzo quintale? Raccogliete una gran quantità di dolciumi e investite il vostro sudato bottino in aerei dell'evento terribilmente veloci, in case dell'orrore e in decorazioni da pelle d'oca. Dal Fantasma-Jet a prova di tempesta al gigantesco Balen-o-Mat, troverete tutto quello che serve a far impallidire dal terrore la vostra concorrenza. Le ali diffondono la paura...]]></item>
  <item name="av.halloween2013.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.winter2013">
  <item name="av.winter2013.title"><![CDATA[L'inverno di Skyrama]]></item>
  <item name="av.winter2013.text"><![CDATA[Copritevi bene e versatevi una tazza di cioccolata calda: è arrivato l'inverno di Skyrama insieme alle festività della stagione. Buone feste, cari manager!]]></item>
  <item name="av.winter2013.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback3">
  <item name="av.flashback3.title"><![CDATA[Chi prima decolla, ottiene il meglio: flashback n. 3!]]></item>
  <item name="av.flashback3.text"><![CDATA[Vecchi amici per il nuovo anno: dal 16.01 al 02.02. 2014 i vostri favoriti del passato riprendono quota per offrirvi un fantastico spettacolo. Dal nobile "Jet-Set-Jet" al più rustico "Idrovol-ante", sulla vostra pista ce ne sarà per tutti i gusti. Chi vuole decorare a nuovo il proprio aeroporto non deve naturalmente fare castelli in aria. Davanti a decorazioni roventi come il "Palmeto" e l'insonorizzata "Air...ena Skyrama" si scioglie perfino il nostro ospite invernale, il "signore dei fiocchi". Le settimane del ricordo su Skyrama: meglio di qualunque primavera!]]></item>
  <item name="av.flashback3.mouseover"><![CDATA[Oggi, ieri mattina - VIA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.xplanes2014">
  <item name="av.xplanes2014.title"><![CDATA[Spyrama: settimane top-secret nell'aeroporto]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.text"><![CDATA[Salve, agente!<br><br>Nei mesi scorsi i nostri informatori hanno osservato attività inquietanti. Piloti invadenti, navigatori distratti e ammanchi nelle casse portano a una sola conclusione: c'è del marcio nell'aeroporto! Sorveglia le attività sospette del personale nelle quest giornaliere dell'evento e scopri la congiura... sempre che ce ne sia una. Per garantire la tua copertura, la sezione di ricerca ti mette a disposizione una serie di veicoli esclusivi e di edifici high-tech, ispirati agli schemi acquisiti dai nostri "alleati". Niente paura, i nostri modelli sono stati testati (nel limite del possibile) e rappresentano solo un minimo pericolo per i piloti e l'ambiente circostante. Se tu o qualcuno della tua unità speciale doveste essere catturati o uccisi, il ministro negherà di essere a conoscenza dell'operazione. Buona fortuna!]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks1_042014">
  <item name="av.airlineweeks1_042014.title"><![CDATA[Club Skyrama: settimane per grandi volatori all'aeroporto]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.text"><![CDATA[Dal lattaio al ministro: con il nuovo programma bonus di Skyrama tutti saranno soddisfatti! Ecco come funziona: raccogliete assegni Travel-Air dagli aerei di passaggio, depositateli sul vostro conto dell'aeroporto e scambiateli con gli esclusivi aerei della casa Airplus, con fantastiche decorazioni o con il dolce prato "Turbo-lenza". Chi ha ancora bisogno di voli liberi?<br/><br/>Regola del pilota n. 23: terminate gli obiettivi quotidiani e provate le nostre nuovissime quest principali (da ora di nuovo regolarmente aggiornate!), poi raccogliete gli assegni Travel-Air a velocità supersonica. Grazie alla nostra nuova funzione di selezione, potrete trovare ancora più facilmente i vostri aerei e mandarli in giro per il mondo! ]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback4">
  <item name="av.flashback4.title"><![CDATA[Ritorno al passato: le settimane del ricordo, quarta parte!]]></item>
  <item name="av.flashback4.text"><![CDATA[Attraverso tutto l'assortimento e ritorno. Voi avete votato, noi abbiamo scelto: nelle prossime settimane faremo un viaggio nel tempo attraverso la storia degli eventi Skyrama. Una simile possibilità capita di rado, quindi approfittatene! Agguantate finché potete gli eventi classici più amati dell'aeroporto e gli edifici evergreen e godetevi il ritorno degli storici obiettivi evento! Molto presto potrete prepararvi a moltissime novità. Naturalmente sono già in cantiere i prossimi obiettivi di alto livello. Dunque allacciate le cinture! Il futuro proietta avanti le sue ombre...]]></item>
  <item name="av.flashback4.mouseover"><![CDATA[Oggi, ieri mattina - VIA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks2_062014">
  <item name="av.airlineweeks2_062014.title"><![CDATA[Club Skyrama: il ritorno dei grandi volatori]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.text"><![CDATA[Buone prospettive per i grandi volatori: il nostro nuovo programma del Club Skyrama parte con offerte supersoniche. Dunque raccogliete il maggior numero possibile di assegni Travel-Air ed equipaggiate da cima a fondo i vostri hangar con le grandiose offerte della compagnia aerea Jumbo. Dal famosissimo "Bogus 737" alla Jumbo bandiera "Band-ulenza", troverete tutto quello che fa la gioia di un pilota. Appassionanti quest dell'evento, nuove missioni per i giocatori di alto livello e un sensazionale programma fedeltà: ora tutto indica l'estate!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.conceptplanes_072014">
  <item name="av.conceptplanes_072014.title"><![CDATA[Grandi idee: le settimane della scienza 2014]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.text"><![CDATA[Tutto sul futuro: invenzioni pionieristiche, creazioni eccezionali e nessuno scoppio di tubi: Skyrama festeggia le più grandi innovazioni dell'aviazione! Dunque dimenticate la terra della dura realtà. Con avveniristici prototipi di aereo e utopiche decorazioni trasformerete il vostro aeroporto nell'ultima fermata prima della nuova era dell'aviazione. Raccogliete cianografie, scambiatele con le invenzioni più nuove, giocate appassionanti quest giornaliere dell'evento ed esplorate i nuovi orizzonti dell'aviazione!]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.goldenageofaviation_092014">
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.title"><![CDATA[Classic-Air: Skyrama festeggia "L'età d'oro dell'aviazione"]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.text"><![CDATA[Dall'anno "C'era" all'anno "Una volta": un tempo le cose andavano meglio? Lo vedremo! Nelle prossime settimane il vecchio e il nuovo si incontreranno: cassoni volanti del grigio passato porteranno vento fresco nella quotidianità dell'aeroporto. Dal leggendario Pluto al fruttato Sganciadolci, questo gigantesco evento vedrà schierati tutti gli aerei che hanno entusiasmato l'Europa. Avvincenti quest dell'evento, edifici storici e aerei che profumano di primavera. Tutto questo e molto altro ancora ti aspetta nelle prossime settimane su Skyrama: dal vivo e a colori!]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2014">
  <item name="av.halloween2014.title"><![CDATA[Settimane horror parte terza: scocca il 2019!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.text"><![CDATA["Dolcetto o scherzetto?" - Anche meglio! Chiudete le tende, sprangate le porte, spegnete le luci e aprite il vaso di Pandora! Nelle prossime settimane nell'aeroporto si festeggerà fino a far tremare la terra: con orribili aerei da far venire la pelle d'oca, terrificanti decorazioni e diabolici edifici scaccerete i fantasmi in un battibaleno. Ballate sulle tombe dei vostri antenati e buon turbinio!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.xmas2014">
  <item name="av.xmas2014.title"><![CDATA[Settimane Polarama 2014]]></item>
  <item name="av.xmas2014.text"><![CDATA[Gelo in aeroporto: con berretti, guanti e tute da sci si vola subito meglio; chiamiamolo "dopo Sky", finché torna il disgelo. Preparati a lunghe notti davanti al PC e rendi la tua centrale il 100% resistente all'inverno con fantastici aerei e gelide decorazioni. Se raccogli abbastanza antigelo, potrai soddisfare ogni sogno invernale. Fantastiche quest dell'evento, allegra atmostfera di festa e piste antiscivolo: la combinazione perfetta per un capodanno esplosivo!]]></item>
  <item name="av.xmas2014.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback5">
  <item name="av.flashback5.title"><![CDATA[Come nuovo! Le settimane del ricordo, quinta parte!]]></item>
  <item name="av.flashback5.text"><![CDATA[Pensate che non ci sia più tempo? Non è così! Per cominciare il 2015 a tutta birra, i nostri meccanici hanno salvato dalla distruzione i migliori velivoli degli ultimi anni. Dalla bizzarra Skyrantola al rivoluzionario Big Bang, nessuno manca all'appello per scaldare il cuore di ogni pilota!<br><br>Conquistate trofei, portate a termine le quest degli eventi classici e date uno sguardo al passato prima di lanciarvi nell'anno nuovo!]]></item>
  <item name="av.flashback5.mouseover"><![CDATA[Oggi, ieri mattina - VIA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mostwanted022015">
  <item name="av.mostwanted022015.title"><![CDATA[I più ambiti con temperature sotto zero: i più ricercati di Skyrama]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.text"><![CDATA[Fuoco continuo supersonico: anche se la pista è ghiacciata i nostri aerei decollano con la velocità del fulmine. Senza badare alle perdite i nostri cacciatori di taglie hanno cercato in lungo e in largo i jet più popolari per offrirvi il miglior assortimento del vecchio e del nuovo mondo. Raccogliete macchine fotografiche, scambiatele nel negozio con aerei come ad es. il leggendario Super Yuppy e risolvete appassionanti quest dell'evento, prima che scocchi il mezzogiorno di fuoco dell'aeroporto!]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency042015">
  <item name="av.emergency042015.title"><![CDATA[Allarme rosso: giorni SOS 2015]]></item>
  <item name="av.emergency042015.text"><![CDATA[Prima l'emergenza, poi la caduta? Macché! Se un pilota è esperto, gli aerei che cadono non finiscono accartocciati né sulla pista! Fate di necessità virtù, festeggiate fino all'arrivo della squadra di soccorso ed attrezzate il vostro aeroporto per la prossima catastrofe: aerodinamici aerei da soccorso, nuovissimi aerei antincendio e decorazioni antisismiche mandano a tutti i profeti di sventura un segnale forte e chiaro: "Non con noi!" Naturalmente anche questa volta sono in programma missioni avvincenti, quindi raccogliete salvagenti, procuratevi fantastiche ricompense e affrontate una primavera a prova di bomba!]]></item>
  <item name="av.emergency042015.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback6">
  <item name="av.flashback6.title"><![CDATA[Settimane "Restiamo a casa"]]></item>
  <item name="av.flashback6.text"><![CDATA[Non hai mai sognato di rivedere nel negozio qualcuna delle tue risorse preferite degli eventi passati? Allora questo è il tuo giorno fortunato: su Skyrama sono tornate le settimane del ricordo! Tieni gli occhi aperti e non perderti gli aerei, gli idrovolanti, gli elicotteri e le decorazioni che saranno i grandi protagonisti dell'evento. Affrettati a mettere le mani su queste fantastiche risorse del passato! Non perdere l'opportunità di tornare indietro nel tempo!]]></item>
  <item name="av.flashback6.mouseover"><![CDATA[Oggi, ieri mattina - VIA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airshow072015">
  <item name="av.airshow072015.title"><![CDATA[Pronti, partenza, via! Settimane Airshow su Skyrama.]]></item>
  <item name="av.airshow072015.text"><![CDATA[Acrobati dell'aria, attenzione! Quando si tratta di sfrecciare nell'aria a tutto gas, chi può resistere? Allacciate le cinture e procuratevi i migliori aerei dell'Airshow. Diventate i maestri dell'aviazione acrobatica!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.mouseover"><![CDATA[Dai gas, voglio divertirmi!]]></item>
 </category>
 <category name="av.waterplanes082015">
  <item name="av.waterplanes082015.title"><![CDATA[Acqua a non finire! Settimane degli idrovolanti su Skyrama]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.text"><![CDATA[A terra, in acqua o nell'aria, con questo evento tutti gli assi del volo troveranno un veicolo adatto. Per una volta nella vita si potrà passare sull'acqua a volo radente, fare una giravolta in elicottero o pilotare un aereo di lusso. A parte questo, basterà risolvere qualche rinfrescante obiettivo dell'evento e incassare la giusta ricompensa. Nessun aereo resterà all'asciutto: buon decollo!]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.mouseover"><![CDATA[Sull'umido si scivola!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback7">
  <item name="av.flashback7.title"><![CDATA[Ritorno al passato: settimane del ricordo su Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback7.text"><![CDATA[Attraverso tutto l'assortimento e ritorno. Voi avete votato, noi abbiamo scelto: nelle prossime settimane faremo un viaggio nel tempo attraverso la storia degli eventi Skyrama. Una simile possibilità capita di rado, quindi approfittatene! Agguantate finché potete gli eventi classici più amati dell'aeroporto e gli edifici evergreen e godetevi il ritorno degli storici obiettivi evento! Molto presto potrete prepararvi a moltissime novità. Naturalmente sono già in cantiere i prossimi obiettivi di alto livello. Dunque allacciate le cinture! Il futuro proietta avanti le sue ombre...]]></item>
  <item name="av.flashback7.mouseover"><![CDATA[Oggi, ieri mattina - VIA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.ufoevent102015">
  <item name="av.ufoevent102015.title"><![CDATA[Settimane UFO su Skyrama]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.text"><![CDATA[C'era una volta, molto tempo fa, in un aeroporto lontano lontano:<br><br>Il prossimo evento Skyrama è arrivato. Astronavi da tutte le galassie si sono riunite sulla Via Lattea per assistere al grande spettacolo. Con potenti velivoli stellari, edifici futuristici e quest dell'evento avveneristiche, un solitario direttore di aeroporto cercherà di fermare le orde del male. Ma i cacciatori di taglie dell'Impero pretendono un prezzo elevato... solo raccogliendo abbastanza scalpi alieni egli potrà riacquistare la libertà della pista...]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.mouseover"><![CDATA[Tempo restante:]]></item>
 </category>
 <category name="av.polarevent122015">
  <item name="av.polarevent122015.title"><![CDATA[Settimane di gelo]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.text"><![CDATA[Freddo pungente, aerei scintillanti e temperature sotto lo zero ti separano dal più grandioso evento da questo lato dell'Aurora Boreale. Fai ruggire i motori dei tuoi aerei, metti sale sulla pista e tieni da parte una buona scorta di antigelo per le ultime settimane dell'anno. Il 2015 finirà alla grande!]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.mouseover"><![CDATA[Rotta verso il pericolo]]></item>
 </category>
 <category name="av.futureevent012016">
  <item name="av.futureevent012016.title"><![CDATA[Settimane del futuro]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.text"><![CDATA[È tempo... del futuro! Skyrama presenta... l'aeroporto del futuro! Sperimenta il futuro del supporto aeroportuale con tutta la tecnologia del domani! Allaccia le cinture di sicurezza e preparati a decollare per il futuro alla velocità della luce, con piloti visionari, edifici all'avanguardia e missioni avveniristiche, e forse avrai un incontro ravvicinato del terzo tipo!]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.mouseover"><![CDATA[È tempo... del futuro!]]></item>
 </category>
 <category name="av.movieevent022016">
  <item name="av.movieevent022016.title"><![CDATA[Settimane delle stelle del cinema]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.text"><![CDATA[Vieni a incontrare le stelle del grande schermo! No, non gli attori... le vere celebrità dei film: gli aerei! Nelle prossime settimane, nell'aeroporto di Skyrama atterreranno alcuni dei velivoli che sono diventati un'icona del cinema. Quanti ne riconoscerai?]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.mouseover"><![CDATA[Un aereo può firmare un autografo?]]></item>
 </category>
 <category name="av.wildlifeevent042016">
  <item name="av.wildlifeevent042016.title"><![CDATA[Settimane della Fauna selvatica]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.text"><![CDATA[Sei pronto a ruggire? Speciali aerei a tema animale visiteranno l'aeroporto nelle prossime settimane, quindi indossa l'elmetto coloniale, sali sull'auto da safari e scopri quanti ne sai individuare! Scopri tutte le novità a tema selvatico: gli edifici, le decorazioni, gli sfondi e le speciali quest dell'evento. Saprai prenderli tutti?]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.mouseover"><![CDATA[Ci saranno maialini volanti?]]></item>
 </category>
 <category name="av.emevent052016">
  <item name="av.emevent052016.title"><![CDATA[Settimane del calcio]]></item>
  <item name="av.emevent052016.text"><![CDATA[Tieni d'occhio gli aerei speciali che arriveranno in aeroporto: due per ogni squadra del Campionato Europeo. Ad ogni partita vinta, gli aerei corrispondenti nel gioco riceveranno un trofeo sulla loro icona e un potenziamento in denaro o punti esperienza guadagnati. Più saranno le partite vinte, maggiori saranno i potenziamenti ottenuti! Tuttavia aumenterà anche il prezzo degli aerei, quindi scegli in fretta le squadre che ritieni migliori!]]></item>
  <item name="av.emevent052016.mouseover"><![CDATA[E non dimenticare le regole del fuorigioco!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback8">
  <item name="av.flashback8.title"><![CDATA[Ritorno al passato: settimane del ricordo su Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback8.text"><![CDATA[Attraverso tutto l'assortimento e ritorno. Voi avete votato, noi abbiamo scelto: nelle prossime settimane faremo un viaggio nel tempo attraverso la storia degli eventi Skyrama. Una simile possibilità capita di rado, quindi approfittatene! Agguantate finché potete gli eventi classici più amati dell'aeroporto e gli edifici evergreen e godetevi il ritorno degli storici obiettivi evento! Molto presto potrete prepararvi a moltissime novità. Naturalmente sono già in cantiere i prossimi obiettivi di alto livello. Dunque allacciate le cinture! Il futuro proietta avanti le sue ombre...]]></item>
  <item name="av.flashback8.mouseover"><![CDATA[Oggi, ieri mattina - VIA!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympicevent092016">
  <item name="av.olympicevent092016.title"><![CDATA[Settimane delle medaglie d'oro]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.text"><![CDATA[Non ti sembra che quest'estate tutto il mondo vada pazzo per lo sport? L'aeroporto ha deciso di organizzare le sue ‘Aerolimpiadi’! Non ti andrebbe di vincere un paio di medaglie? Raccogli gli aerei speciali dell'evento e colleziona attrezzature sportive per potenziarli!]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.mouseover"><![CDATA[Preparati a salire sul podio!]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloweenevent102016">
  <item name="av.halloweenevent102016.title"><![CDATA[Settimane dei voli notturni]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.text"><![CDATA[Chi ha bisogno di un aereo, se può volare su un manico di scopa? Nelle prossime settimane, l'aeroporto si riempirà di novità spaventose per festeggiare Halloween! Metti le mani sui nuovi aerei, sui nuovi edifici e sulle nuove decorazioni, e preparati ai voli notturni!]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.mouseover"><![CDATA[È un uccello o un aereo? No, è una scopa volante!]]></item>
 </category>
 <category name="av.arcticevent122016">
  <item name="av.arcticevent122016.title"><![CDATA[Settimane dei cieli artici]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.text"><![CDATA[Ha iniziato a fare davvero freddo, così i meccanici dell'aeroporto hanno tirato fuori l'antigelo per permettere agli aerei di volare in sicurezza! Unisciti a noi per un evento di ghiaccio e neve, e colleziona i nuovi aerei, edifici e decorazioni invernali per il tuo aeroporto!]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.mouseover"><![CDATA[Ma indossa sciarpa e berretto, perché là fuori fa freddo!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback9">
  <item name="av.flashback9.title"><![CDATA[Ritorno al passato: settimane del ricordo su Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback9.text"><![CDATA[Non hai mai sognato di rivedere nel negozio qualcuna delle tue risorse preferite degli eventi passati? Allora questo è il tuo giorno fortunato: su Skyrama sono tornate le settimane del ricordo! Tieni gli occhi aperti e non perderti gli aerei, gli idrovolanti, gli elicotteri e le decorazioni che saranno i grandi protagonisti dell'evento. Affrettati a mettere le mani su queste fantastiche risorse del passato! Non perdere l'opportunità di tornare indietro nel tempo!]]></item>
  <item name="av.flashback9.mouseover"><![CDATA[Ritorno al passato!]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentinesevent022017">
  <item name="av.valentinesevent022017.title"><![CDATA[Settimane dell'amore su Skyrama]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.text"><![CDATA[C'è amore nell'aria! Nell'aeroporto si respira un'atmosfera romantica. Scopri i nuovi aerei della serie Cupido, i nuovi edifici e le decorazioni dell'evento! Innamorati anche tu!]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.mouseover"><![CDATA[Qual è la tua canzone d'amore preferita?]]></item>
 </category>
 <category name="av.skyrace2017">
  <item name="av.skyrace2017.title"><![CDATA[Settimane della Corsa aerea]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.text"><![CDATA[Preparati a volare sempre più in alto, partecipando alla Corsa aerea e dimostrando a tutti di essere il miglior pilota di Skyrama!]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.mouseover"><![CDATA[È arrivata la Corsa aerea! Spingi i motori al massimo!]]></item>
 </category>
</language>
