<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Se metti delle decorazioni vicino agli edifici passeggeri aumenterà il tuo traffico passeggeri.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[I cuoricini sulle schede dei tuoi amici si chiamano "punti amicizia".]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[Il Wonderquickie è tre volte migliore del normale Quickie XS.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Puoi accedere al nastro delle sorprese anche dal deposito bagagli.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Pensi di poter inviare un sacco di aerei oggi? Prova l'obiettivo "Servizio rapido".]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[L'unico modo per ricevere un Falcon è raccogliere componenti di aerei al nastro delle sorprese.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Il grattacielo è disponibile solo come premio del nastro delle sorprese.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Per sapere quali souvenir ti mancano, dai un'occhiata alle tue collezioni di tanto in tanto!]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[Da ogni Paese puoi ricevere 3 souvenir diversi. Vola nei paesi di cui non hai ancora tutti i souvenir.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Con gli aerei piccoli si possono raccogliere più souvenir.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Per muoverti sulla mappa tieni premuto il tasto sinistro del mouse.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Usa la rotellina del mouse per zoomare.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Facendo la manutenzione degli aerei cargo dei tuoi amici ricevi dei souvenir dai loro Paesi.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Anche i pezzi delle strade di pietra si possono ruotare, ma il loro aspetto non cambia.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Gli obiettivi quotidiani cambiano a seconda del tuo livello e, se li completi, possono farti fare grandi progressi.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Per fare la manutenzione degli elicotteri è necessaria una piattaforma per elicotteri.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Ogni Paese fornisce le materie prime sempre per la stessa categoria del negozio.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Ogni due livelli i negozi devono ricevere altro tipo di merce per la produzione di risorse avanzate.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[Al livello più alto, il negozio ha bisogno di 4 materie prime per la produzione di risorse avanzate.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[I negozi di livello più alto sono più difficili da gestire, ma fanno guadagnare anche molto di più.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Se ti mancano alcuni prodotti di base, li puoi comprare dalla finestra del magazzino.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Se accedi al gioco per diversi giorni consecutivi ricevi più tentativi gratis al nastro delle sorprese.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[Inviando aerei anni 30 non si ricevono Aircoin ma tanti punti esperienza.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Gli edifici passeggeri immagazzinati nell'inventario non fanno raccogliere passeggeri.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Rifornisci i negozi prima di far atterrare gli aerei per ricavare più profitti.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Con gli elicotteri si ricevono più Aircoin che con gli aerei normali dello stesso livello.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Solo avendo un magazzino puoi raccogliere le merci inviando aerei cargo.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Gli edifici possono essere ruotati di 90 gradi con la funzione "Ruota".]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Ogni negozio ha delle caratteristiche specifiche: per visualizzarle passaci sopra con il mouse, nel negozio o nell'inventario.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Puoi espandere l'hangar e il magazzino del tuo aeroporto semplicemente cliccandoli.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Completando gli obiettivi ricevi esperienza, Aircoin, aerei, passeggeri, edifici o espansioni per gli edifici.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Se non hai raggiunto il livello sufficiente, puoi comprare molti degli oggetti del gioco pagando in Aircash.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[Il servizio rapido può essere molto utile quando si inviano gli aerei più grandi e si fa la loro manutenzione.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Hai finito le Aircoin e non hai più passeggeri? Nella categoria "Risorse" dello shop puoi cambiare Aircash in Aircoin o passeggeri.]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Hai bisogno di più spazio per il tuo aeroporto? Puoi comprare le espansioni per la mappa nella categoria "Risorse" del negozio.]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Puoi comprare diversi sfondi nella categoria "Risorse" del negozio.]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
