<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Obiettivo principale]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Obiettivo di oggi]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Obiettivo con trama]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Visita tutti i paesi!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Obiettivo finale]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Requisiti:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Per inviare aerei medi sono richiesti:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Per inviare elicotteri sono richiesti:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Per inviare idrovolanti sono richiesti:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Fai atterrare il tuo primo aereo]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Benvenuto/a su Skyrama!  Sono Fiona, il tuo controllore di volo e la tua guida su Skyrama. Ti accompagnerò nelle 8 fasi del tutorial per farti prendere confidenza con il gioco. Non temere, non dimentico nessun aereo in volo. Iniziamo a farne atterrare uno... Clicca sul radar per aprire il tuo pannello di comando dopodiché clicca sull'aereo in attesa di atterrare.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Hai completato la prima fase del tutorial facendo atterrare il tuo primo aereo. Si trattava di aereo inviato da noi, ma ben presto arriveranno anche gli aerei inviati dai tuoi amici.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Fai atterrare {number} Cashcow]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Posiziona la tua prima piazzola]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Per gli aerei di linea sono necessarie delle piazzole di manutenzione. Ce n'è una gratis per te nel tuo inventario... Clicca sull'inventario e poi sulla piazzola piccola. Ancora un click per posizionarla e il gioco è fatto!]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Hai completato la seconda fase del tutorial posizionando la tua prima piazzola. Le piazzole sono fondamentali per la manutenzione e il servizio ai voli in arrivo e in partenza. Con più piazzole nel tuo aeroporto potrai offrire assistenza a più voli contemporaneamente.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Posiziona {number} piazzola/e S]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Manutenzione del tuo primo aereo]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[La manutenzione è necessaria per tutti gli aerei. Completando un incarico di manutenzione si possono ricevere molte ricompense... Clicca sull'aereo fino a completare la manutenzione e riceverai una ricompensa.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Hai completato la manutenzione del tuo primo aereo e hai guadagnato un bel po' di Aircoin. Sono la valuta fondamentale per sviluppare il tuo aeroporto.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fai la manutenzione di {number} Quickie XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Compra il tuo primo aereo]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Devi avere degli aerei per poterli inviare negli altri aeroporti. Clicca sul negozio, dopodiché clicca sul Quickie XS per comprarlo. Verrà aggiunto al tuo hangar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Hai comprato il tuo primo aereo e hai completato metà del tutorial. Per poter comprare gli aerei hai bisogno di spazio nell'hangar. Ricorda che su Skyrama hai a disposizione molti tipi di aerei: prima di comprarli controlla bene i costi e quali vantaggi offrono!]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Compra {number} Quickie XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Invia il tuo primo aereo]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[È arrivato il momento di inviare il tuo primo aereo all'aeroporto di uno dei tuoi amici. Dopo aver cliccato sulla mappa, clicca su "Invia volo" e seleziona l'aereo da inviare, il Paese e l'amico a cui inviarlo. L'aereo selezionato verrà visualizzato fuori dall'hangar: cliccalo e continua a cliccare finché non decolla.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Il tuo aereo sta compiendo il suo primo volo e sarà di ritorno tra 5 minuti. Inviare i tuoi aerei costa passeggeri, ma non preoccuparti, guadagnerai Aircoin al loro ritorno!]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Invia {number} Quickie XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Manutenzione rapida]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[I tempi d'attesa per la manutenzione possono essere molto lunghi e... il tempo è denaro! Non vorresti accelerare i tempi? La manutenzione rapida di un aereo costa solo 1 Aircash... Clicca sull'icona della manutenzione rapida sul tuo aereo: è quella in alto a sinistra.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Hai portato a termine la tua prima manutenzione rapida. La manutenzione rapida fa risparmiare tempo e ti fa ricevere tutti i bonus istantaneamente. Può rivelarsi molto utile per gli aerei più lenti che richiedono più tempo per la manutenzione.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Fai la manutenzione rapida di un aereo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Smista i passeggeri I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Per mandare avanti il tuo traffico aereo hai bisogno di passeggeri. Devi prelevare i passeggeri dagli edifici speciali, come ad esempio un terminal piccolo. Nel negozio, clicca sulle risorse lato terra, dopodiché compra un terminal piccolo e provvedi a piazzarlo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Hai avviato il traffico passeggeri. Questo tipo di edifici "genera" passeggeri. Quando l'edificio è pieno, viene visualizzata l'icona dei passeggeri su di esso. Posizionando il cursore del mouse su un edificio passeggeri potrai visualizzare il numero di passeggeri in esso contenuti.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Compra {number} terminal S]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} Quickie XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Smista i passeggeri II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Siamo all'ultima fase del tutorial. Il terminal piccolo dovrebbe essere già pieno. Vai a prelevare i passeggeri. Quando il terminal è pieno i passeggeri possono essere prelevati e viene visualizzata l'icona passeggeri. Passaci sopra con il mouse per prelevarli.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Più decorazioni ed edifici per passeggeri hai, più rapidamente puoi aumentare il numero dei passeggeri. Hai terminato il tutorial e adesso puoi cominciare a gestire l'aeroporto come vuoi tu. Fai attenzione agli obiettivi da conseguire, però! Vedrai che ogni tanto ne appariranno alcuni. Gli obiettivi ti fanno progredire nel gioco e ti fanno ricevere ricompense utili ed esclusive.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Preleva i passeggeri]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Gestisci il tuo aeroporto I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Prendi confidenza con il tuo aeroporto: invia aerei]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Aspetta, però: vedo che ti farebbe comodo un po' di spazio in più nell'hangar. Di solito queste espansioni devono essere pagate in Aircash, ma per questa volta sarà gratis. Ecco, hai spazio per altri due aerei.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Espandi lato volo]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Espandi il tuo aeroporto per guadagnare ancora di più! Compra altre piazzole. Dai un'occhiata al negozio e comincia a fare qualche investimento. Ti aspetta una ricompensa molto interessante...]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Finalmente il tuo traffico aereo può aumentare. Adesso non ti resta che imparare a inviare gli aerei cargo.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Posiziona {number} piazzola/e S]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Fai visita ai tuoi amici]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Per rendere il tuo aeroporto un vero snodo internazionale dovrai avere una buona rete di conoscenze. Visitando gli aeroporti degli amici potrai aiutarli a raccogliere passeggeri!]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Hai visto che anche tu hai guadagnato dei passeggeri aiutando i tuoi amici? Se ti mancano passeggeri ti conviene sempre fare una visitina agli aeroporti dei tuoi amici.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Emergenza!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Le toilette del nostro terminale sono guaste. Abbiamo bisogno immediato di altre toilette! Cerca di procurarti delle toilette addizionali al più presto!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Che affare! Un turista è stato talmente soddisfatto che ci ha donato il suo vecchio Racer!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Compra {number} toilette]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Decora il tuo aeroporto]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Se vuoi attirare più passeggeri nel tuo aeroporto, decoralo! Prova ad esempio con alcuni di quei bellissimi fiori.]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Grande! Piazzando i fiori accanto agli edifici, vengono ancora più passeggeri nel tuo aeroporto!]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aerei]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Compra {number} aiuola/e quadrata/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Sudamerica]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Mi piacerebbe tanto andare in Sudamerica. Puoi realizzare questo mio desiderio?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Che bello! Il Sudamerica è davvero affascinante! Vorrei andare a fare shopping a Rio.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Invia {number} aerei in Sudamerica]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Preleva {number} passeggeri]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Aerei Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Devi senz'altro provare l'ultimo arrivato: è un favoloso Racer Hughes di altri tempi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Che bello! Prendiamone altri!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Preleva {number} passeggeri]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Invia {number} Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Souvenir]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Hai notato che gli aerei in arrivo rilasciano dei souvenir? Paesi diversi, souvenir diversi! Raccogline alcuni.]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro: è davvero facile rendere contenti gli amici, basta portargli alcuni souvenir dai paesi visitati!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Raccogli {number} souvenir]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Cordialità innanzitutto]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Un aeroporto, per essere famoso nel mondo, deve avere moltissimi contatti. Fai visita a un amico e invia uno striscione volante a un altro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Congratulazioni. Non dimenticarti mai degli amici.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Mi piacerebbe andare in qualche Paese europeo. Puoi realizzare questo mio desiderio?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Che bello! L'Europa è così interessante! Mi piacerebbe passeggiare per i boulevard di Parigi e vedere le discoteche di Berlino.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Tutorial: posiziona una piazzola per gli aerei cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Se vogliamo ricavare dei profitti dal nostro aeroporto, dobbiamo costruire dei negozi per far spendere un po' di soldi ai passeggeri. Adesso ti spiegherò brevemente di cosa abbiamo bisogno.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro! Senza le piazzole cargo non sarebbe possibile effettuare la manutenzione degli aerei cargo. Ora ci serve un magazzino per lo stoccaggio delle merci. Lo trovi nel tuo inventario.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Posiziona {number} piazzola/e cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Tutorial: costruisci il magazzino]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Ci serve un magazzino per la merce da mandare ai negozi.  Ricorda il magazzino deve essere sempre ben fornito, altrimenti i negozi non avranno merce da vendere.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Perfetto! Ora che abbiamo risolto il problema dello stoccaggio siamo pronti a inviare il nostro primo aereo cargo.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Posiziona {number} magazzino]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Tutorial: le tue prime merci I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Dopo aver sistemato la piazzola dobbiamo inviare un aereo cargo in un altro paese per prelevare delle merci. Seleziona un paese fornitore di farina e inviaci un aereo cargo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Adesso devi farlo atterrare.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Invia un aereo cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Invia un aereo cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Tutorial: le tue prime merci II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Ecco fatto! Il nostro aereo è sulla via del ritorno con il suo carico di farina. Prepariamoci all'atterraggio.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Fai atterrare l'aereo cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Fai atterrare l'aereo cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Tutorial: scarica l'aereo]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Adesso dobbiamo sistemare la merce nel magazzino. Procedi alla manutenzione dell'aereo finché non apparirà il sacco di farina. Spostalo nel magazzino passandoci sopra con il cursore del mouse.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Bene. Abbiamo sistemato il carico nel magazzino. Se adesso vai a dare un'occhiata all'inventario ci troverai il tuo primo negozio!]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Scarica la farina]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Tutorial: il tuo primo negozio]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Ok, abbiamo la merce nel magazzino, ma sarebbe un peccato che andasse sprecata, no?  Dobbiamo costruire un negozio. Con il negozio le materie prime del magazzino vengono trasformate in prodotti finiti da vendere ai passeggeri.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Fantastico! Il fast food produrrà hamburger da vendere ai passeggeri in arrivo.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Costruisci un fast food]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Tutorial: i tuoi primi clienti]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Ecco i primi clienti del tuo negozio! Ogni volta che un aereo atterrerà nel tuo aeroporto, i negozi venderanno una certa quantità di merce.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Ecco, adesso i passeggeri compreranno degli hamburger.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Fai atterrare l'aereo]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Tutorial: le tue prime vendite]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Passando con il cursore del mouse sulla borsa della spesa rossa i passeggeri cominceranno a fare acquisti nel tuo negozio. Quando vengono effettuate delle vendite appare l'icona della monetina sul negozio. Raccogli il denaro passandoci sopra con il cursore del mouse.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Adesso sai tutto quello che c'è da sapere sui negozi. Vendendo i prodotti il tuo negozio aumenta di livello e a ogni livello ci sarà bisogno di più merce da vendere. Come vedi il sistema diventa sempre più complesso, ma il vantaggio è che si guadagna sempre di più!]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi i prodotti]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Tutorial: gestisci il tuo negozio]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Ricorda che i negozi possono vendere i prodotti solo se hanno a disposizione una quantità sufficiente di materie prime. Quando un negozio non ha più risorse a disposizione apparirà un punto esclamativo su di esso. Clicca sul negozio per rifornirlo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro! Adesso il negozio produrrà panini per i passeggeri affamati.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Rifornisci il negozio]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Costruisci il deposito bagagli]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Dobbiamo pensare anche allo smistamento dei bagagli. Il traffico aumenta e tutto diventa più complicato: abbiamo bisogno di un deposito bagagli!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Abbiamo snellito notevolmente le procedure di carico e scarico. Continua così!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Compra {number} torre/i di controllo M]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Compra {number} deposito/i bagagli]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Invia {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Hangar M]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Il tuo aeroporto è sempre più grande e presto sarà pronto per il traffico di aerei di categoria superiore. Quando avrai una piazzola media l'ente aeroporti ti ricompenserà con un hangar medio.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Ti manca solo una pista media per poter avere anche gli aerei medi! Vai al prossimo obiettivo, dopodiché potrai finalmente inviare e ricevere aerei medi.]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Compra {number} pista/e M]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Compra {number} piazzola/e M]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Invia {number} Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Sulla pista]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Manca solo una di queste costose piste medie. Andiamo a fare visita agli amici e facciamo la manutenzione di un po' di aerei, magari troviamo uno sponsor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Adesso hai tutto il necessario per il traffico e l'assistenza di aerei di categoria superiore.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Invia {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Espandi il tuo terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Finora il tuo terminal ha funzionato bene, ma puoi fare molto di più. Devi aumentare il traffico nel tuo terminal. Pensa in grande!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Il tuo terminal è stato ampliato.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Invia {number} Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Invia {number} Quickie XS]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Compra {number} espansione/i mappa]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Compra {number} terminal M]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Amplia i negozi]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Finora i tuoi negozi non hanno portato molti guadagni, ma siamo solo agli inizi. Aumenta il traffico merci. Pensa in grande!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Nel tuo inventario ti aspetta una bella pasticceria!]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Compra {number} piazzole cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Fai pratica con gli aerei cargo medi]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Per aumentare i guadagni delle vendite nei negozi devi comprare degli aerei cargo. Comprane ed inviane un po'!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Adesso hai degli aerei cargo più grandi: con i rifornimenti siamo a posto. Mantieni il magazzino sempre ben fornito inviando degli aerei cargo ai tuoi amici.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Compra {number} piazzole cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Amplia al massimo il tuo aeroporto]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Stai gestendo molto bene il tuo aeroporto, ma potresti avere più amici e aumentarne ancora di più il potenziale. Dovrai lavorare duramente, ma la ricompensa è all'altezza dello sforzo: riceverai una piazzola! Forza, cosa aspetti?]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Adesso nel tuo inventario hai una piazzola media. Presto il tuo aeroporto sarà pronto per un ulteriore ampliamento.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Compra {number} espansione/i mappa]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Invia {number} Superturbo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Gestisci il tuo aeroporto II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Prendi confidenza con il tuo aeroporto: fai la manutenzione degli aerei]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Perfetto! Adesso passiamo ai passeggeri!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} Cashcow]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Fare pratica]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Prendi confidenza con il tuo aeroporto: invia aerei e fai la manutenzione]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Più aumenta il traffico aereo e più Aircoin ricevi! Il primo passo per aumentare i profitti è creare delle rotte verso i paesi che esportano le materie prime di cui abbiamo bisogno.]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} Cashcow]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Aerei cargo I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Se vuoi fare soldi con i negozi devi rifornirli costantemente di merci inviando aerei cargo. Per poter inviare aerei cargo devi avere un deposito di carburante.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Posiziona {number} deposito/i carburante S]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Invia {number} Quickie XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Aerei cargo II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Rifornisci il magazzino inviando ed effettuando la manutenzione di aerei cargo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Continua a raccogliere materie prime per la produzione delle merci da vendere!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Compra {number} parcheggio/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Prova gli aerei M]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[È arrivato il momento di provare i giocattoli da grandi. Fai pratica inviando e facendo la manutenzione di aerei M!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Gli aerei medi costano di più in termini di denaro e passeggeri, ma anche i guadagni sono più alti.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Invia {number} Turbo M]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} Turbo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Costruisci la tua stazione meteorologica]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Il nostro rappresentante di elicotteri di fiducia ci comunica che presto il tuo aeroporto sarà pronto per il traffico di elicotteri! Preparati a investire in una modernissima stazione meteorologica.]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Fantastico! Tra un po' potrai avere degli elicotteri, concentrati sul prossimo incarico!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Compra {number} stazioni meteorologiche]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Hangar elicotteri]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Il rappresentante di elicotteri non fa affari con i perdenti. Devi ampliare il tuo aeroporto per dimostrargli che ci sai fare.]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Congratulazioni! Il tuo aeroporto ha le carte in regola per ospitare un hangar per elicotteri. Lo trovi nel tuo inventario!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Raccogli strumenti importanti]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Abbiamo bisogno di importanti strumenti per il monitoraggio dello spazio aereo. Comincia a raccoglierli. Senza questi strumenti il rappresentante di elicotteri non ci prenderà mai sul serio.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Ben fatto! Il rappresentante di elicotteri è rimasto piacevolmente sorpreso dai progressi compiuti dal tuo aeroporto. Tra non molto potremo avere degli elicotteri!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Raccogli {number} radar]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Raccogli {number} maniche a vento]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Via libera agli elicotteri!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Finalmente puoi sfrecciare nei cieli di Skyrama con i tuoi elicotteri! Cosa aspetti? Comprane subito uno e decolla!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro! Adesso il tuo aeroporto è pronto per la manutenzione di tutti i tipi di elicottero, congratulazioni!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Traffico aereo internazionale]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Bisogna pensare in grande! Crea nuovi collegamenti e aggiungi altri amici!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Favoloso! Avere tanti amici migliora la performance del tuo aeroporto: espandi la tua rete internazionale di contatti.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Relazioni importanti]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[È importante mantenere buoni rapporti con gli aeroporti degli amici. Cerca di fargli visita quando hai tempo e inviagli degli aerei medi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Ricorda: aiutando i tuoi amici riceverai interessanti bonus!]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Invia {number} Superturbo M]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Invia {number} Quickie XS]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Un aeroporto utile e divertente]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Il tuo aeroporto è ormai uno scalo internazionale riconosciuto in tutto il mondo ma potresti renderlo ancora più particolare, con un campo per il parapendio! Con un po' di divertimento il tuo aeroporto diventerà ancora più famoso. Non male, no?]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro! Dobbiamo occuparci delle esigenze dei visitatori: con il passaparola si ricevono sempre più passeggeri!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Compra {number} campo/i parapendio]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Destinazioni estive]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Arrivano le vacanze! Fatti conoscere nelle destinazioni più in: invia aerei M negli aeroporti greci e spagnoli.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo, hai creato delle nuove linee per il traffico "vacanziero". Continua a inviare aerei!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Grecia]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Spagna]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Invia altri elicotteri]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[La sicurezza prima di tutto! Invia un po' di elicotteri per far fare pratica di volo ai tuoi piloti.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Stupendo, i tuoi piloti conoscono gli elicotteri come le loro tasche. Inviane degli altri!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Perfeziona la manutenzione degli elicotteri]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Si stanno verificando ancora dei problemini nella manutenzione degli elicotteri. Dovremmo dedicare un po' di tempo a migliorare questo aspetto. Dai, fai la manutenzione degli elicotteri dei tuoi amici.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Favoloso! Adesso siamo in grado di fornire agli elicotteri dei servizi di manutenzione perfetti. È un ottimo risultato, soprattutto in vista dell'alta stagione.]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} elicottero/i Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Occupati dei tuoi negozi]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Ho sentito dire che la manager dei negozi non è soddisfatta della quantità di merce raccolta e rivenduta ai passeggeri. Vediamo cosa si può fare per risollevarle il morale.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! La manager adesso sembra più soddisfatta, ma da ora in avanti non dobbiamo dimenticare di rifornire i negozi!]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Pubblicizza il premio Skyrama]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Ciao! Skyrama vuole premiare la tua performance con un logo speciale: un timbro di approvazione! spargi la voce tra i tuoi amici!]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Fantastico! Dai un'occhiata al tuo inventario: vi troverai il logo ufficiale di Skyrama. Sarà un vero e proprio magnete per i passeggeri!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Aerei cargo per gli amici]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[La vendita dei prodotti non è sostenibile se non si collabora con gli altri aeroporti inviandogli della merce. Cerca di stabilire delle buone relazioni commerciali con gli aeroporti degli altri amici: fai la manutenzione dei loro aerei cargo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro, stiamo guadagnando un sacco di Aircoin con la vendita dei prodotti. Come ricompensa è stata ampliata la capacità di stoccaggio del tuo magazzino.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} Cargo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} Supercargo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Aumenta il traffico di elicotteri]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Dobbiamo utilizzare gli elicotteri per farci notare! Invia e ricevi elicotteri: la gente penserà che il tuo aeroporto è uno snodo internazionale per questo tipo di velivoli!]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Fantastico! La gente adesso ci rispetta e ci considera un importante snodo internazionale per il traffico di elicotteri.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} elicottero/i turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} elicottero/i Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Steady]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Riduzione dell'inquinamento sonoro]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Ci sono giunte lamentele dal personale di terra: il rumore prodotto dagli aerei è davvero insopportabile. Dobbiamo costruire delle barriere acustiche per proteggere i nostri poveri timpani!]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Dovrebbe bastare per adesso. Grazie alle barriere acustiche le condizioni di lavoro del personale di terra sono notevolmente migliorate.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} elicottero/i Steady]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Compra {number} barriera/e sonora/e]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Alla scoperta di nuovi mercati]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[I mercati di alcuni paesi presentano delle opportunità estremamente interessanti. Mandiamo degli aerei in esplorazione!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro! Scoprire nuovi paesi è ottimo per gli affari e viaggi del genere sono sempre interessanti.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Albania]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Ucraina]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Lituania]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Invia {number} aerei in Croazia]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Guadagnati un elicottero Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Dovremmo ristrutturare un po' l'aeroporto, ad esempio comprando delle decorazioni per aumentare il traffico di passeggeri. Quando avrai completato questi obiettivi ti aspetta una sorpresa... un bell'elicottero. Tra l'altro penso che sia arrivato il momento di fare un po' di spazio nell'aeroporto: mettiamo il terminal S nell'inventario.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Che meraviglia, l'aspetto del tuo aeroporto è migliorato un bel po'. Dai un'occhiata nel tuo hangar: troverai il fantastico elicottero Seaking ad aspettarti. Comincia subito a usarlo!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Compra {number} hotel 2 M]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Compra {number} laghetto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Metti nell'inventario il vecchio terminal S]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Mettiti in mostra con il tuo elicottero Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Il tuo Seaking è una vera bomba, non è vero? Invialo negli aeroporti degli amici! Manda anche altri aerei, però, altrimenti farai la figura dello sbruffone!]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Adesso tutti vogliono un elicottero Seaking.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Invia {number} Superturbo M]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Invia {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Un po' di calore umano]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Il tuo aeroporto funziona alla perfezione, ma devi saper coniugare il dovere con il piacere. Cerca di dargli un tocco di calore umano e di curare i rapporti sociali.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Gli affari vanno a gonfie vele e anche i rapporti con i tuoi amici. È importante curare anche questi dettagli.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Aumenta il traffico aereo]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Cerchiamo di fare una buona impressione con i nostri partner creando delle rotte di aerei medi più frequenti tra il nostro aeroporto e i loro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Un ottimo modello di business! Inviando più aerei ai nostri partner hai aumentato anche il tuo giro d'affari.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Germania]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Danimarca]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Russia]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Portogallo]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Fornisci più taxi]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Dobbiamo avere più fermate di taxi se vogliamo che aumenti il traffico di passeggeri. Compriamo una fermata per i taxi dell'aeroporto!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Con questa nuova fermata per i taxi sembrano arrivare sempre più passeggeri.]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Compra {number} taxi per l'aeroporto]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Hangar idrovolanti]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Ormai tutti vogliono partire all'avventura e il nuovo trend delle vacanze è il giro delle isole. Il problema è che molte volte gli aeroporti non hanno neanche delle vere e proprie piste! Dovremo usare gli idrovolanti per il trasporto passeggeri.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Ci siamo guadagnati un hangar per idrovolanti. Lo trovi nel tuo inventario!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Compra {number} biglietteria/e]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Brasile]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Preleva {number} passeggeri]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i dal Messico]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Sudamerica]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Un piano folle!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Wow! Non sapevo che gli idrovolanti fossero così cari! Ma ho stipulato un accordo con una compagnia di trasporto merci:  se facciamo alcune consegne per loro, ci finanzieranno i lavori per una base per idrovolanti.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Perfetto! La compagnia di trasporto merci è molto soddisfatta. Troverai la base per idrovolanti nel tuo inventario.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Compra {number} idrovolante/i mono]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Il primo idrovolante]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Adesso mettiamoci in mostra con i nostri idrovolanti! I clienti capiranno che ci stanno veramente a cuore.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro! In questo modo arriveranno ancora più passeggeri.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} idrovolante/i mono]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i mono]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Vacanze]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Inizia la stagione delle vacanze e per noi sono in arrivo ottimi affari grazie ai nuovi idrovolanti! Portiamo i passeggeri alle loro destinazioni esotiche!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Ce l'abbiamo fatta di nuovo! I passeggeri sono molto soddisfatti e sicuramente torneranno a viaggiare dal nostro aeroporto.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Carolina del Sud]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Michigan]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Connecticut]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Aerei cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Ti ricordi quella compagnia di trasporto merci che ha finanziato la nostra base per idrovolanti? Beh, ci hanno appena fatto un'altra offerta che non possiamo rifiutare. Dobbiamo cercare di soddisfare le loro richieste, così continueranno a rivolgersi a noi anche in futuro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[Ce l'abbiamo fatta! I clienti sono soddisfatti e ci affideranno altri incarichi nei prossimi mesi.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} Cargo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Acqua!]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Il nostro aeroporto è diventato uno snodo fondamentale per gli idrovolanti. Sempre più compagnie in tutto il mondo riconoscono la nostra esperienza e ci affidano la gestione dei loro voli.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Abbiamo gestito il traffico di idrovolanti come veri professionisti! Passiamo ai prossimi obiettivi.]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i Clipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} idrovolante/i Clipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i mono]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Elicotteri acrobatici]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Secondo i nostri PR uno spettacolo di elicotteri acrobatici potrebbe essere la soluzione ideale per attirare l'attenzione di potenziali clienti che vivono in campagna. Non capita tutti i giorni di vedere spettacoli di elicotteri da quelle parti. Mettiamoci al lavoro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Il nostro spettacolo è andato in televisione e su tutti i giornali! Sicuramente questa pubblicità ci procurerà un sacco di clienti.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero Steady]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Socializzare]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Anche se stiamo acquisendo sempre più clienti, non dobbiamo dimenticare i vecchi amici! Facciamo una visitina ai nostri amici per riallacciare i rapporti. Nel frattempo continua a cercarne di nuovi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro. I nostri vecchi amici si ricordano di noi e abbiamo creato nuovi rapporti con altri aeroporti.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Preleva {number} passeggeri]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Vacanze]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Dobbiamo provare a stabilire delle rotte a lunga distanza. Il nostro obiettivo è trovare degli aeroporti partner in ogni continente in modo da creare una rete internazionale.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Siamo pronti! Siamo ben attrezzati per l'alta stagione. Abbiamo creato delle ottime rotte a lunga distanza che ci porteranno un sacco di passeggeri.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Olanda]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Grecia]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M nella Repubblica Dominicana]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Passeggeri]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Quanti aerei e quante nuove rotte! Avremo bisogno di altri passeggeri per mantenerci a galla con gli affari!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Favoloso! Dovrebbe bastare per adesso.]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aerei M]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Preleva {number} passeggeri]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Compra {number} autonoleggio/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Mettiamoci in movimento!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Ora che abbiamo gli aeroporti e i passeggeri dobbiamo cominciare a inviare dei voli verso queste nuove destinazioni!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Fantastico: i piloti adorano i nuovi aerei e i passeggeri sono molto attratti dalle nuove destinazioni. Continua così.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i mono]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero Steady]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Obiettivo cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Forse ci siamo fatti troppa pubblicità con quella compagnia di trasporto merci: ci stanno arrivando un sacco di richieste da altre compagnie! Speriamo di riuscire a fornire un buon servizio a tutti!]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Ce l'abbiamo fatta! L'ultimo aereo cargo è pronto alla partenza! Come ricompensa abbiamo ricevuto un'espansione per il nuovo magazzino!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M in Austria]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i cargo in Sud America]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Decora]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Fiona si è messa in testa che dovremmo pensare anche alle decorazioni, e naturalmente Tariq le dà ragione. Dai, costruiamo una piattaforma panoramica per farli contenti. ma anche tutti i passeggeri, che dalla piattaforma potranno ammirare la grandezza del nostro aeroporto e le nostre bellissime decorazioni.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Fiona aveva ragione. Un po' di decorazioni possono veramente fare la differenza.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Compra {number} piattaforma/e panoramica/he]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Voli di routine]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[La sicurezza è uno degli aspetti fondamentali negli aeroporti moderni. Con tutti questi nuovi aerei forse dovremmo preoccuparci di organizzare dei corsi di aggiornamento per i nostri piloti.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Perfetto! Ora i piloti se la cavano molto bene con i nuovi aerei.  Basta solo esercitarsi!]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i mono]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Invia {number} aerei]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Socializzare]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Il nostro aeroporto è uno dei più avanzati al mondo per quanto riguarda il traffico di idrovolanti. Dobbiamo trovare dei partner all'altezza dei nostri nuovi standard.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[E pensare che tutti dicevano che non ce l'avremmo fatta! Siamo riusciti a trovare nuovi aeroporti all'altezza del nostro sviluppo. Creare rapporti con altri aeroporti è sempre una scelta conveniente.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Brasile]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Preleva {number} passeggeri]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i a qualcuno che non conosci]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Manutenzione piattaforma]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[I nostri nuovi partner vogliono metterci alla prova per vedere cosa sappiamo fare veramente. Dimostriamogli che possono sempre contare su di noi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Siamo riusciti a eseguire la manutenzione di tutti gli aerei nei tempi previsti. Sembravano molto soddisfatti e sicuramente si rivolgeranno a noi anche in futuro.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} elicottero/i Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aerei]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} elicottero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Costruire hotel grandi]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Solo gli aeroporti più grandi e meglio organizzati possono costruire degli hotel grandi sulla loro superficie. Costruiscine uno per far vedere a tutti quanto vale il tuo aeroporto!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[L'hotel dà un non so che di speciale al nostro aeroporto, non credi? Non riesco a smettere di guardarlo.]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Compra {number} hotel L]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Torre di controllo]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[È arrivato il momento di aggiungere altri edifici per adattare il tuo aeroporto al traffico di aerei di categoria superiore. Dai un'occhiata al negozio e comincia a fare qualche investimento.]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Il tuo aeroporto è sempre più efficiente! L'ente di gestione degli aeroporti sta per dichiarare il tuo aeroporto idoneo al traffico di aerei di categoria superiore.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Compra {number} torre/i di controllo M]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Invia {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Villaggio globale]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Il nostro mondo è in continua espansione! Dobbiamo creare delle rotte internazionali se vogliamo rimanere al passo coi tempi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Così si fa! I nostri partner in tutto il mondo sono molto soddisfatti!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Canada]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Business class]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Ci sono sempre più clienti che per lavoro devono volare frequentemente da e verso i maggiori centri finanziari in tutto il mondo. Si tratta di gente facoltosa e con loro possiamo guadagnare molto!]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Clienti danarosi... e il nostro aeroporto incassa alla grande!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i a New York]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in California]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i a Panama]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Brasile]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Voli intercontinentali]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Ci sono viaggiatori con il pallino dell'avventura che vogliono scoprire il mondo fino agli angoli più nascosti. Dobbiamo creare delle rotte verso luoghi insoliti per venire incontro alle loro esigenze!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Che bello! Adesso il nostro aeroporto è famoso anche per le molteplici destinazioni insolite! Ottimo!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Bolivia]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Guatemala]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Giamaica]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Alaska]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Flotta all'avanguardia]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[Nel nostro settore è necessario essere sempre all'avanguardia. Ho sentito parlare di un nuovo tipo di aerei, gli Eclipse. Se li aggiungi alla tua flotta dimostrerai che ci tieni ad essere sempre aggiornato.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Ben fatto! Abbiamo dimostrato alla concorrenza che il nostro aeroporto è sempre all'avanguardia!]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Compra {number} Eclipse]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Invia {number} Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Misure di sicurezza I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[I nostri analisti dicono che non ha senso investire in nuovi edifici ancora più costosi se prima non costruiamo quelli basilari per la sicurezza dell'aeroporto. Sì, so cosa pensi: "E cosa ne sanno gli analisti della sicurezza di un aeroporto!". Ok, ma questa volta direi che potrebbero avere ragione loro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro! Gli analisti sono soddisfatti. Adesso anche il nostro aeroporto soddisfa tutti i requisiti di sicurezza di uno scalo moderno.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Compra {number} stazione/i pompieri]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Preleva {number} passeggeri]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Iniezione di energia]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Se vogliamo il terminal dei nostri sogni, avremo bisogno di molta più energia di quella di cui disponiamo adesso.  Esiste inoltre la possibilità di ricevere dei finanziamenti statali per l'utilizzo di energie alternative. Dai, costruiamo delle centrali a energia eolica: ci pagano per farlo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Adesso abbiamo abbastanza risorse energetiche ed è arrivato anche l'assegno dei finanziamenti statali: proprio una bella giornata!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Compra {number} centrale/i eolica/he]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Invia {number} Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Più veloce!]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Con tutte queste riserve energetiche possiamo ridurre i tempi di manutenzione nelle piazzole. Sistema delle decorazioni hi-tech vicino alle piazzole: in questo modo gli operai saranno più motivati e riceverai un bonus di tempo sulle piazzole.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Hai visto com'è diminuito il tempo di manutenzione con quelle decorazioni? Ottimo lavoro!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aerei]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Compra {number} mucchi(o) di carico]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Compra {number} coni segnaletici 1]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Prova piazzola]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Mettiamoci alla prova con le nuove piazzole inviando e facendo la manutenzione di alcuni aerei. Sarà fantastico non dover aspettare tanto prima del decollo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Hai visto?! Le nuove decorazioni fanno davvero la differenza. Se riusciamo a sfruttarle al meglio, possiamo ottenere grandi guadagni.]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i standard]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Misure di sicurezza II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Ok, adesso siamo preparati in caso di incendio, ma cosa succederebbe se uno dei nostri passeggeri dovesse avere un incidente o ammalarsi? Certe situazioni non si possono mica risolvere spruzzandoci un po' d'acqua sopra! Per essere veramente pronti a tutto abbiamo bisogno di un pronto soccorso.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Ben fatto! Gli analisti sono soddisfatti! Adesso anche il nostro aeroporto soddisfa tutti i requisiti di sicurezza di uno scalo moderno. Inoltre ora possediamo un Eclipse! È già nell'inventario.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Compra {number} pronto soccorso]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Preleva {number} passeggeri]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aerei]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[La lobby dei trasportatori]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[La lobby dei trasportatori di merci è venuta a sapere delle nostre ambizioni e si è offerta di darci una mano se facciamo un po' di consegne per loro. Dicono che hanno in serbo una sorpresa per noi: non so di che si tratti, ma con le compagnie di trasporto merci si fanno sempre buoni affari!]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Sono molto soddisfatti del nostro servizio: d'altronde non poteva essere altrimenti! La sorpresa è uno dei nuovi piccoli aerei cargo: lo trovi nel tuo hangar.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Invia {number} prodotti]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M in Sudamerica]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M in Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Giochiamo alle spie]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Gli standard degli aeroporti sono sempre più alti: forse dovremmo guardarci intorno e vedere come se la cavano gli altri con i lavori di modernizzazione e messa in sicurezza. Inviamo alcuni piloti in avanscoperta.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Ben fatto! Adesso sappiamo in che condizioni si trovano i nostri partner e concorrenti. Ottimo!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Invia {number} aerei in Sudamerica]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Nuovi guadagni]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Dobbiamo realizzare più profitti, ma ci toccherà investire parecchio. Se ampliamo i nostri shop, però, guadagneremo un sacco di soldi. Rimbocca subito le maniche e datti da fare.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Abbiamo ricavato tutto il denaro di cui avevamo bisogno per i nostri investimenti.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aerei]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Un aiuto alla scienza]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Dall'università ci hanno informato che vorrebbero piazzare un pallone sonda nel nostro aeroporto:  ci pagherebbero molto bene e in più attireremmo tanti scienziati e professori famosi, cioè tanti passeggeri della business class! Dai, proviamoci!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Il pallone sonda funziona perfettamente, inoltre ci hanno già pagato e si nota già l'aumento del traffico in business class.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Compra {number} palloni sonda]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Invia {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Un terminal nuovo fiammante]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Per potersi considerare veramente moderni, gli aeroporti devono avere un terminal assolutamente all'avanguardia dove si coniughino funzionalità e tempo libero. I terminal moderni hanno due piazzole per aerei medi e un bar sul tetto. Costruiamone uno!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Ecco fatto! Guarda che bello. Congratulazioni: hai completato i lavori di modernizzazione dell'aeroporto.]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Preleva {number} passeggeri]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Piazza un terminal moderno 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aerei]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Volo da te 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Hey, amigo! La vita del rubacuori non è facile, vero? In ogni aeroporto una fidanzata... sbandano perfino i carrelli dei piloti migliori. Voglio dire, tu sai quanto successo ho con le donne... ma qualche volta... mi chiedo quanto si possa andare avanti così. Forse dovrei appendere al chiodo il mio famoso fascino, comprarmi un paio di comode pantofole e cercarmi una donna per la vita. Deve pur esserci da qualche parte, là fuori. O qui dentro. In ogni caso. Vieni, andiamo all'attacco!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[La donna dei miei sogni! Eccola! L'ho trovata! Lin mi ha incontrato nel corridoio... mi ha sorriso... e mi ha detto "Ciao, Tariq"! Tu... questo dev'essere un segno. Credo che la piccola si sia presa una bella cotta per me. Be', è pur sempre una donna anche lei... in ogni caso meglio battere il ferro, finché è caldo. Ehehehe. Ora mi serve un piano di battaglia...]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Svezia]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Nuova Zelanda]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Ucraina]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Costa Rica]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Volo da te 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Benvenuto all'operazione "Offensiva regali", soldato. Il nostro piano di battaglia è semplice: bombardiamo la piccola di ninnoli, finché le diventeranno molli le ginocchia. Se noi... e intendo "io"... riusciamo a incantarla, ogni resistenza sarà inutile. Hai altre domande? Perfetto! Allora su, all'attacco!]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Salve! È da un sacco di tempo che non ci vediamo! Mi sembrano mesi... strano, no? Ma se tu sei già qui, c'è in ballo qualcosa di nuovo. Allora, non raccontarlo a nessuno, ma ho conosciuto un nuovo tipo. Un dolcissimo pilota con braccia che sembrano tronchi. L'ho rivisto nel corridoio e... e... per due ore il mio cuore ha ballato la macarena. Ah, che ragazzo! Spero che si faccia vivo con me...]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Raccogli {number} regalo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Raccogli {number} caramella/e]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Raccogli {number} fiore/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Volo da te 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Salve! Accidenti! Stamattina il fattorino ha suonato da me e ha scaricato una montagna di regali. Credo... credo di avere un ammiratore segreto. Devo avergli davvero tolto il fiato. Non osa neppure rivolgermi la parola. Dolcissimo, no? E ho anche dei sospetti su chi sia il mio dolce stallone... quel magnifico esemplare d'uomo... il focoso pilota! Non appena finisco l'orario di lavoro, indago!]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Bene, i regali sono impacchettati. Che Lin li abbia già scartati con le sue manine delicate? Ehehehe. Se tutto va bene, l'affare sarà presto fatto... liscio come la seta... se capisci cosa voglio dire... Comunque tra me e Lin la trasmissione è perfetta come nella locale emittente radiofonica. Naturalmente l'ho vista in mensa e lei ha evitato timidamente il mio sguardo... e purtroppo anche le mie mani. È lo stesso. La coniglietta fa la difficile. Buon segno, no?]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Invia {number} Xplore]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Volo da te 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Salve! Okay, ora veniamo al sodo! Ho utilizzato tutte le armi in mio possesso per spremere il fattorino. L'ho lasciato in pace solo quando mi ha rivelato l'indirizzo del mio ignoto cavalier servente. Strano... abita nella stessa casa di quel bellimbusto con cui lavoro. Spero che non condividano l'appartamento. Solo a vedere quel briccone mi viene voglia di ritirarmi in un convento... Sai che ti dico? Ora mi giocherò il tutto per tutto! Non appena ho abbastanza denaro sul conto, compro un orologio da polso d'oro per il mio Adone e gli faccio una visitina...]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Hey! Hey! Ragazzi, ragazzi, ragazzi! Ora viene il bello! Il fattorino mi ha appena spifferato qualcosa. Lin lo ha perseguitato come una furia per cavargli l'indirizzo del suo misterioso corteggiatore. Superbo, no? E lui ha cantato come un uccellino. Probabilmente lei sta già correndo da me. Forse per sicurezza dovrei ancora fare una maschera al cetriolo... non si sa mai...]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Volo da te 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Salve! Indovina un po' chi ha un nuovo amico? La tua cara Lin! Mentre ieri preparavo la mia Vespa per andare a trovare il principe azzurro, all'improvviso l'ho visto nel parcheggio. Era seduto su un albero... e aveva un cannocchiale in mano! È il suo hobby! Osserva le farfalle. E ora io ne ho qualcuna nello stomaco. Si chiama Axel, è pilota junior... ed è così dolce! Tra l'altro, tieniti forte, non abita affatto nella casa di Tariq. Non ho idea di che cosa mi abbia raccontato il fattorino. Una bella fortuna che non ci sia andata... chissà che cosa sarebbe successo. Buffa, la vita, no? Ora su, andiamo a fare shopping in giro per il mondo! Sono così contenta che potrei sfogliare le margherite!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Allora... allora. Ehm. Mm... ieri Lin non si è fatta vedere. Ma va bene... perché... lei ha un nuovo amico. Va bene, no? La cosa non mi disturba affatto. Sono contentissimo per lei. Certo, naturalmente, il tipo ha una pelata... e non è che prenda così sul serio l'igiene... e non spiccica una parola. Non importa, lei sembra contenta. E dipende da questo, davvero. Lo trovo giustissimo. Non devi assolutamente preoccuparti per me. Limitati a lasciarmi solo, ok? Questa sera ho appuntamento con una vaschetta formato famiglia di gelato al cioccolato. Quindi non sono solo. Va tutto bene. *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i a New York]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Raccogli {number} borsetta/e]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Raccogli {number} profumo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Pianta {number} ciliegio/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Scambi di impiego 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA['giorno! Hai sentito? Sono venuti i consulenti aziendali. Quei fanfaroni dicono che lavoriamo male... Non ci posso credere! Ora dobbiamo scambiarci i compiti per trovare "le nostre vere forze". Vediamo... ora io sono... pilota? Ehilà! Ma zio Kurt lo cullerà, questo aereo, eh?]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Kurt è un vero asso, alla cloche.  Tutti i voli... e neppure un problema di "dita agili". Nessuna lamentela, nessun provvedimento d'urgenza. Niente. A quanto pare l'ata... atra... l'artrite paga. Ora tocca a me. Spero di ottenere il lavoro di donna delle pulizie!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Africa]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i in Australia]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Scambi di impiego 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Ehi, tu!...ehm... Tu, laggiù! Sì, proprio tu! Con quella faccia! Ora ho la mia nuova assegnazione. Nei prossimi giorni lavorerò in questo bunker... engher. Hangar. Proprio così. Ma questa topaia non mi piace affatto. Aerei dappertutto! Come si fa a lavorare? Non potresti togliere di mezzo questi catorci?]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[Pazzesco! Questo è stato il giorno migliore in assoluto. I clienti del negozio di souvenir mi hanno adorato. Sapevi che sono un "originale"? Inoltre ho... cosa? Hangar? Che cosa c'entra... oh cielo! Giusto! Avrei dovuto lavorare nell'hangar. Allora ho passato tutto il giorno al posto sbagliato. Ehm... che resti tra noi, d'accordo?]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i di linea M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Invia {number} Superturbo M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Invia {number} Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Invia {number} Rama-M-Quattro]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Scambi di impiego 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Ding dong! Salve! Parla la tua co-pilota, Lin. Ehehehe. Oh, cielo, sono seduta davanti alla cloche. È davvero pazzesco. Le persone dell'aeroporto sembrano formiche. E tutti questi pulsanti e luci colorate! Devo assolutamente provarli tutti quanti, uno per uno. Nel frattempo il nostro nuovo assistente di volo Tariq soddisferà ogni vostro desiderio. Al lavoro, dunque!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Che razza di volo! Non ho potuto resistere ai pulsanti colorati. Poi ha cominciato a lampeggiare e a suonare tutto quanto. Allora Tariq si è precipitato nella cabina di comando e mi ha strappato di mano la cloche. Continuo a non sapere con sicurezza chi di noi ha fatto atterrare l'aereo. Ora però devo andare in tribunale. Qualcuno si è lamentato per le "dita agili" del nostro assistente di volo...]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Brasile]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Argentina]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Perù]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Scambi di impiego 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Assistente... Assistente di volo? IO? Ma io non sono un assistente di volo! Come possono mandare il loro miglior stallone nella stalla dei pony? Ora nella cabina di comando siedono Kurt e Lin. Ora quello ha agguantato la mia sedia... e la mia coperta. Mi lamente... oho, che cosa leggo? Le finaliste di Bikinimania 2013 oggi volano con noi in prima classe. Ehehehe. Forse posso rimandare le lamentele ancora di un giorno. Vediamo di viziare le fanciulle a regola d'arte.]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Oh no! Erano le finaliste di Bikinimania over 90! Hai idea di quanto siano esose quelle vecchie ciabatte?  "Pettinami, ragazzo!", "Stira il mio corsetto", "Dammi da mangiare". E le loro dita! Le loro lunghe, ossute... agili... dita. Mi hanno dato pizzicotti sulle guance. E sul sedere... *snif*... Voglio tornare a casa! Ma vedo che ho ricevuto una lettera. A quanto pare nel mio nuovo incarico ho fatto una buona impressione. "Egregio signor Tariq... blablabla... purtroppo abbiamo dovuto decidere... per ragioni economiche...". Che cosa?!? Mi hanno licenziato!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Raccogli {number} rossetto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Raccogli {number} bikini]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Raccogli {number} gioiello/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Scambi di impiego 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Ne ho fin sopra i capelli di questi scambi! Ieri addetta alle toilette, oggi stilista. Ma hanno tutte le rotelle a posto, quelli? Vieni, arraffiamo un idrovolante e svignamocela finché le cose non si saranno sistemate. Forse troviamo una spiaggia caraibica dove non dobbiamo nemmeno lavorare. Questo sì che sarebbe un lavoro di mio gusto!]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Un cocktail nella mano sinistra, una cabana girl nella destra. Si può sopportare, no? Ma sai che ti dico? Mi mancano un po' i miei stupidi colleghi. È vero, sono dei falliti... ma almeno sono i miei falliti. E comunque hanno anche qualche talento, o almeno... "dita agili". Quando questa assurdità sarà finita, tornerò indietro. Tanto quelli non si accorgono mai quando me la svigno per un paio di settimane.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i verso le Bahamas]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i verso le Hawaii]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Giro del mondo]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Continenti scoperti]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Esplora tutti i continenti visitandone tutti i Paesi e raccogli risorse esclusive e un aereo cargo rosso acceso per i tuoi viaggi internazionali!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Un aereo cargo per veri giramondo. Import, export ... airport!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[la maledizione 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Ehi, tu... ehm... capo! Proprio così. Dì' un po'... hai notato qualcosa, nelle ultime settimane? Magari dopo il lavoro? Allora, niente di strano... solo schemi diabolici, demoni che ridono perfidamente... le LEGGI FISICHE non valgono più! SIAMO TUTTI MALEDETTI!!!<br><br>Niente panico. Niente paaanico! Non agitarti, okay? Va tutto bene. Haha. Ma... qui è successo qualcosa. Più persone mi hanno raccontato che, dopo mezzanotte, per i corridoi si sente un lamento diabolico... i bagagli si dissolvono nell'aria... i distributori automatici non funzionano più! Io non credo ai fantasmi, ma *gulp*... credo che cambierò idea. Metti qua e là qualche cosetta e usale come esca per i fantasmi, eh?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA['giorno... E così a qualcuno si rizzano i capelli per la paura, eh? Qui c'è puzza di bruciato... Ieri notte ho lasciato per Fiona una rete di cibarie, per beccare il fantasma dell'aeroporto. E poi... un urlo lacerante! Mi si è gelata la grappa nelle vene per la paura, gente! Poi mi sono sentito leggero... come se potessi volare. Poi un colpo sulla testa. Sono rinvenuto solo cinque minuti fa, eh? Tuoni e saette... cos'è successo qui?]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Raccogli {number} bistecca/e]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Raccogli {number} uovo/a]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Raccogli {number} farina]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[La maledizione 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Salve! Conosci Axel, vero? Il mio ragazzo? La montagna di muscoli con il sorriso tutto denti? Negli ultimi tempi è completamente paranoico. Da quando, un paio di giorni fa, ha fatto gli straordinari insieme alla sua copilota, continua a sostenere di essere perseguitato. Dice che un' "ombra strillante" gli ha dato la caccia per l'aeroporto. Non importa da che parte corresse... A quanto pare il fantasma ha riso di lui e lo ha insultato come uno zigolo di palude. Del tutto insensato, no? Credo semplicemente che Axel abbia bisogno di una vacanza. Puoi organizzare qualcosa di carino per noi?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Grazie per il tuo aiuto. Ci hai organizzato una vacanza fantastica. Purtroppo all'ultimo momento Axel ha dovuto cambiare il mio piano di servizio e spedirmi nel Puttemburgo con un volo last-minute. Però per fortuna la sua copilota aveva tempo per prendere il mio posto... che... tesoro... <br><br> Ma... che strano... al mio ritorno nell'aeroporto non c'era un'anima! Per un momento... nella sala d'aspetto... ho sentito un forte lamento. Terribilmente triste... e patetico. Me lo sarò soltanto immaginato... vero?]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Invia {number} turbo M in Florida]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Thailandia]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Australia]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Australia]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Ehi, tu! Sai che ti dico? Ne ho piene le scatole! Queste storie di spettri mi danno davvero il voltastomaco! Sono snervanti. Ero giusto di ritorno da una festa di 48 ore, e tutti urlavano: "Il fantasma! Ecco il fantasma!" Ma io non ho paura degli spiriti, hai capito? Al massimo, credo allo spirito del vino. Qui c'è qualcuno che ci vuole fregare. L'ho sempre detto, io... i nostri ospiti sono una feccia! Vieni, mettiamo al muro tutti i passeggeri, interroghiamoli e inchiodiamo il furbone.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Salve! Dì' un po', dov'è Cassandra? Dal suo interrogatorio di massa nessuno l'ha più vista. Santo cielo... che... che il fantasma l'abbia RAPITA?]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Raccogli {number} torcia/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[La maledizione 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA['giorno... Incredibile! Conosci la piccola Cassie, no? Faccia impenetrabile, pugni da pugile professionista? Bene. Per caso, dopo il suo interrogatorio di massa, l'hai più vista? Eh? No, nemmeno io. Tutti credono che il fantasma l'abbia... ma no! ... rapita. Ma io ho un'altra teoria, eh? Mettiamo sottosopra il maggior numero possibile di idrovolanti!]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Che bello! Ho la testa che mi scoppia! Una vera fortuna, che Kurt mi abbia trovata nel mio velivolo... dopo l'interrogatorio ero così contenta che ho festeggiato tutta la notte con i miei migliori amici... finché ho perso conoscenza. Avrei dovuto saperlo, che me ne sarei pentita. Tutte le bottiglie... <br> <br> Fa lo stesso! Ho qualcosa di meglio da raccontare. Uno dei passeggeri ha visto qualcosa... e ora so come possiamo inchiodare il fantasma... mi basta solo un po' di tempo.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[La maledizione 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Okay, ci sono. I nostri testimoni oculari confermano che il fantasma ricompare quando nei dintorni ci sono aerei costosi, orpelli preziosi o belle donne.  Gusti interessanti. Direi che possiamo tendere una trappola. Tu preoccupati dei ninnoli e degli aerei, nel frattempo io cuocio a puntino Lin. Non dovrebbe essere un problema... è così arrabbiata con il suo ragazzo, che potrei convincerla a fare qualunque follia!]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Eeeh? Che cosa è successo? *Hic*... io... io... ooooh... che cosa ho fatto? So solo che... mi hanno razionalizzato. Quei porci! E poi... e poi ho perso il mio appartamento. Ma io... io avevo ancora le chiavi dell'aeroporto. E così mi sono sistemato qui. Ma *snif*... prima la storia con Lin... poi il lavoro... mi sono nascosto nei condotti di aerazione. Volevo passare lì l'inverno. Mi sono nutrito dei frutti della natura. Tutto ciò che cresce nei distributori automatici... forse... qualche volta ho anche pianto. Ma non tanto. E non forte. E così via. <br> <br>Fantasma? Nello stesso periodo c'era un fantasma nell'aeroporto? Non me ne sono accorto... Ehi, che cosa vuol dire quello sguardo? E perché scuoti la testa? Smettila di sospirare! Non crederai davvero che io... che io... Posso riavere il mio lavoro? *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Invia {number} Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Compra {number} piattaforma/e panoramica/he]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Raccogli {number} gioiello/i]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Fuoco d'amore e d'odio 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Non ne ho più voglia. Non c'è più gusto. Lin mi ignora, Cassie mi picchia... neppure la donna delle pulizie mi saluta. Megere! Ma sai che ti dico? Ho appena visto la più succosa ragazza di tutta la città. Una focosa pilota con un prezioso orologio da polso e un fisico da schianto. Devo conoscerla. Dalla testa ai piedi. Ehehehe. Puoi occuparti tu dei prossimi aerei? Zio Tariq deve lavorare!]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Non so perché, ma la ragazza mi fa impazzire! Siamo andati in giro per Toronto e abbiamo abbagliato tutti con la nostra bellezza. La coppia dal potere assoluto! Quando ho guardato nelle profondità dei suoi occhi, ho visto il più bello sguardo del mondo: il mio riflesso! Vicino a una donna così, mi diventano molli le ginocchia. Ehehehe.]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i di linea M in Canada]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i dal Messico]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Fuoco d'amore e d'odio 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Ehehehe. La prossima fermata del nostro romantico giro del mondo: il Brasile. La fanciulla si stupirà, quando le farò vedere il Pan di Zucchero. Tra l'altro si chiama Tara. Fantastico nome, no? Verrebbe voglia di mangiarla. Non vede l'ora di vedere da vicino i ragazzi del carnevale... Insaziabile, la piccola!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Oh, tu sei il collega di Tariq, vero? Perché non mi dice mai quanto sono interessanti i suoi amici? Mmhhh... Del resto è irresistibile, no? Quando il mio amore si pavoneggia per l'aeroporto nei suoi jeans, vorrei sbaciucchiarlo da capo a piedi! Il nostro viaggio in Brasile è stato fantastico. La samba con Tariq... eccezionale, e anche di più!]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Brasile]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Sudamerica]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Raccogli {number} phon]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Raccogli {number} infradito]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Fuoco d'amore e d'odio 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Ehehehe. Tara mi aspetta per un tête-à-tête a Parigi. A lei piacciono da matti i parigini, sai? Ho imparato la lingua solo per lei: "Olala, cherie. Voulez vous croissant avec moi?" Vuole gironzolare con me per gli Champs Elysees e rimorchiare tipi interessanti. Non è... eh?... tipi interessanti? Che cosa vuole dire? Non sono abbastanza uomo, per lei?]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Delizioso. Tutti questi prestanti francesi mi lasciano davvero a bocca aperta.  Ti fanno venire appetito, non è vero? Ho seguito un tipo muscoloso con una maglia a rete e il basco per tutta la città. Quello sì che era un look davvero sexy! Tra l'altro, dov'è finita la schiappa che ci ha portato fin qui? Sai di chi parlo, il gradasso che si crede Napoleone...]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Francia]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Raccogli {number} formaggio/i francese/i]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Raccogli {number} tazza/e da caffè]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Fuoco d'amore e d'odio 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Ah, è così... Tara è stata tutta la notte a una festa. Poi ha inseguito un'orda di francesi gridando oscenità. Così ostile agli uomini... Dovrebbe vergognarsi! Ma devo salvare questa relazione. Cassandra sostiene che al mondo non c'è posto migliore dell'Australia per rimorchiare le ragazze. Ore di surf, magnifici ristoranti e didgeridoo dal suono possente... c'è quanto basta, no?]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Ah, questa poi... Tara ha flirtato con me sulla spiaggia come una furia. Davvero fantastico, no? Peccato che non mi avesse riconosciuto... Pensava che fossi ancora al chiosco dei gelati. Ne ho abbastanza. Lei dice che non vuole un ragazzo che corre dietro a tutte le gonne fino in capo al mondo. Ah sì? Favoloso! Neanch'io ho bisogno di una ragazza che spalanca la bocca ogni volta che vede un paio di pantaloni in pelle aderenti. Non resta che separarci per reciproco accordo. Fantastico, no? FANTASTICO!]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i in Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Falli australiani 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Ah, amo l'autunno! La stagione più sporca dell'anno. Presto ci sarà il prossimo campionato internazionale di rugby femminile. Quest'anno l'organizzatore è il nostro aeroporto. Le mie ragazze in Australia hanno già fatto i bagagli, per venire qui a spassarsela... e a picchiare duro!]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Bene, le ragazze sono arrivate. Vogliamo sbronzarci e mettere sottosopra l'aeroporto. Meglio preparare loro qualcosa che le calmi, prima che qui facciano tutto a pezzi.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Invia {number} Turbo XS in Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Piazza {number} hotel L]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Raccogli {number} bistecca/e]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Falli australiani 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Sidney e Gomorra! Le ragazze non si calmano più! Infuriano come selvagge per la sala d'attesa, estorcono il pizzo e marcano il loro territorio come gli uomini delle caverne. E sai una cosa? Le mie provviste di grappa sono scomparse senza lasciare traccia. Queste brutte... dobbiamo fare qualcosa. Raccogli il maggior numero possibile di passeggeri e occupati della nuova attività. Nel frattempo io penso alle mie "amiche".]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Complimenti! Sei il migliore! Per ora le ho attirate nella cella per gli ubriachi con una vecchia bottiglia d'alcol. Non sono sicura che funzionerà di nuovo così in fretta...]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Raccogli {number} occhiali da sole]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Falli australiani 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Oh no... se la sono svignata. Ora però i mostri non hanno più voglia di prendersela con i passeggeri, ora tocca ai nostri colleghi. Hanno rotto la canna da pesca di Kurt e hanno abbassato i pantaloni a Tariq davanti a tutto l'equipaggio. Hahaha. No! Non c'è NIENTE da ridere! Ora se la prendono con Fiona. Per fortuna lei non ha ancora capito niente. <br> <br> Manda via più gente possibile, così possiamo occuparci con calma della banda. Ma non essere troppo duro. Dobbiamo ancora sempre vincere il campionato.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Meno male! Ora dormono il sonno degli ingiusti. Bella faccenda!]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Asia]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Invia {number} camu-cottero/i in Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Africa]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Falli australiani 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA['giorno! Hai visto? Si sono ammucchiate nel mio hangar, ubriache fradicie. Così possiamo rimettere in sesto l'aeroporto, eh? Non vedo l'ora che torni la pace. Domani le australiane hanno la partita finale. Forse possiamo convincere un paio di passeggeri a sedere tra il pubblico. I nostri ospiti saranno entusiasti che la banda se ne vada, no?]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Che pubblico! A ogni meta diventano più euforici. Se le ragazze vincono la coppa, se ne tornano subito in Australia. Non è un peccato?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Raccogli {number} costume/i a pantaloncino]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Falli australiani 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Abbiamo vinto! Siamo le migliori.... TRALLALLALLALLÀ! Ora si farà festa. Festeggeremo fino a vomitare. E hai visto? Sono tutti contenti quanto le ragazze. Hanno preparato degli striscioni, cantano canzoni! Sono fuori di sé dalla gioia! Perché mai?]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Sono stati dei bei momenti, no? Le ragazze sanno bene come si festeggia. E sai una cosa? Visto che gli altri si sono impegnati tanto per loro, tra un mese tornano a farci visita. Non dire ancora niente ai miei colleghi. Dev'essere una sorpresa...]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Raccogli {number} kit medico/i]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Raccogli {number} grappolo/i d'uva]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Raccogli {number} formaggio/i francese/i]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Raccogli {number} macchina/e fotografica/he]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Non puoi atterrare da me... 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Salve! Axel... ascelle, umidità, sudore. Axel non fa venire in mente belle parole, no? Quel... QUEL FARABUTTO! Mi ha ingannata dall'inizio alla fine. Quel furfante ha un'innamorata in ogni aeroporto. Hai idea di come si sentono le sue RAGAZZE? STUPIDE! SCEME! CRETINE! Mi è stato infedele con le altre sue ragazze E le torte con cui ha ingannato le sue donnacce. Che razza di doppio e triplogiochista! MISERABILE! <br> <br> Ma mi vendicherò. Comincia a mandarlo in viaggio a lungo, io penserò alla vendetta adatta. Gli mostreremo che razza di MAIALE sia!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Ah! Questo ha ottenuto! E ora fa marcia indietro! E io, ehi, sono di nuovo single! Urrà! Finalmente ho di nuovo tempo per ME! Finalmente mi aspettano di nuovo serate solitarie. Finalmente posso di nuovo andare da sola in lavanderia. Posso perfino tornare a portare da sola la spesa. Tutto fantastico, no? <br><br> Ti dirò, in un certo senso mi piacciono i piloti ordinati. Purche non si tratti nuovamente di un simile BABBEO con la catenina d'oro. Là fuori non c'è proprio nessun aviatore elegante che mi porti le stelle del cielo?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Asia]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Invia {number} Rama-M-Quattro in Africa]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Piazza {number} galletto/i volante/i]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Pianta {number} cactus 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Non puoi atterrare da me... 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Hey, compare! Hai sentito? Lin è di nuovo sul mercato. Per fortuna per me fa lo stesso. I tempi in cui avrei steso per quella... stupida oca... il tappeto rosso sono passati. Tanto per lei ero soltanto uno zerbino. E comunque posso avere tutte le donne che voglio. Andiamo! D'ora in poi tornerò a servirmi come a un buffet freddo! <br> <br>Allora, il mio astuto libro dice che la Cina, l'India, gli USA e l'Indonesia hanno le quote femminili maggiori al mondo. Allora voliamo laggiù e spassiamocela. Tra poco ci sarà un paio di dimostrazioni, in cui le signore si vorranno bruciare le vesti. Scommetti chi ci sarà sul posto per dare una mano? Eheheheh...]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Ecco qua! Avevo dunque ragione io! Le signore hanno davvero bruciato i vestiti. La dimostrazione internazionale Over70 delle suffragette dorate è stato un vero successo... per i diritti degli anziani... e così via. Per me veramente no. Comunque sono saltati fuori un paio di appuntamenti per un tè danzante. È pur sempre qualcosa, no? <br> <br>A volte mi chiedo se Lin... voglio dire, se Lin non mi potrebbe dare un'altra possibilità?  No! Ha fatto a pezzettini il mio cuore e lo ha dato in pasto ai leoni. Non muoverò un dito. La mia compagnia mi basta!]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i in Cina]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in California]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i S in India]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Non puoi atterrare da me... 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Salve! Hai visto il nuovo piano di volo? Mi hanno messa nell'equipaggio di Tariq. Tariq! Quel ramarro maniaco... comunque. A lui posso rinunciare di sicuro. Con quei suoi... occhiacci. Pfui! Ma ho un'idea: questa settimana Fiona è responsabile delle assegnazioni. Sai che cosa le piace più di ogni altra cosa? Le torte e i biscotti. Ora ne procureremo una vagonata intera. Se la lusinghiamo come si deve, di sicuro diventerà uno zuccherino e cambierà il piano di volo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Ehiehiehi! Sono così agitata. Non c'è tempo, non c'è tempo, non c'è tempo. Tutti gli aerei devono atterrare, in caso di necessità anche con la forza. Bang, sei morto. Hahaha! È solo uno scherzo, capisci? CAPISCI? Dlin-dlon! Tataratà! Dunque, ho ancora molto da fare. Non ho voglia di chiacchierare. Stasera c'è in programma "In forma con la breakdance"... e io non ho ancora cambiato il piano di volo. Ecco fatto! Bene! Ah! Ho semplicemente scambiato l'equipaggio di Tariq con quello di Cassandra. Un gioco da ragazzi. Din-don!<br> <br>... Sto male. *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Raccogli {number} farina]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Raccogli {number} caramella/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Non puoi atterrare da me... 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Oh, noo! Ieri hai visto il piano di volo? Hanno messo Lin nel mio equipaggio. Questo è davvero pessimo, vero? Solo perché non mi può avere, vuole mandare all'aria i miei piani. È sempre così, con le donne deluse... <br> <br> Va bene, non parliamo più di donne. Cassandra ci può aiutare. A una festa mi ha raccontato di sapere dove Fiona nasconde il piano di volo. Soffiamo un paio di souvenir per Cassie, e lei risolverà il nostro problema in modo economico!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Diavolo! Tariq mi bombarda di regali come un pazzo. Ieri mi ha scongiurato di cambiare il piano di volo. Probabilmente quel bellimbusto vuole combinare qualche imbroglio con il mio equipaggio. Quante volte devo dirglielo, che tipi come lui non li sopporto? Sai che ti dico? Scambierò semplicemente il mio piano di volo con il suo. Così avrò fatto qualcosa e nessuno potrà dire che non sono stata riconoscente.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Raccogli {number} accendino/i]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Raccogli {number} cacciavite/i]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Raccogli {number} dentifricio/i]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Raccogli {number} cravatta/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Non puoi atterrare da me... 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Che diavolo è successo? Ora Lin è di nuovo nel mio equipaggio. Ma io pensavo... che cosa ha combinato Cassie? Mi aveva promesso... Non capisco. Anche Lin era fuori di sé. Ha inseguito Fiona per tutto l'aeroporto come una furia urlante... che donna! Che temperamento! Con una simile donna di razza mi diventano molli le ginocchia... ihihih. <br> <br>Ah, maledizione. Semplicemente non posso fare diversamente. Le darò un'altra chance. Io non sono così. Mandiamo in libertà simpatici, grandiosi striscioni volanti con messaggi romantici.  Lastrichiamo il cielo di parole d'amore! Spalancherà gli occhi per lo stupore.]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Okay. Ora dovrebbe aver visto gli striscioni volanti. Ihihih... presto mi cadrà tra le braccia. Forse dovrei ancora pulirmi in fretta le unghie... ormai non può che essere questione di minuti. Presto si lancerà su di me come una tigre affamata. Gnam. <br> <br>Non vedo l'ora. Ihih. <br> <br>Ormai non può più mancare molto...<br> <br>Insomma...<br> <br>Da un momento all'altro... di sicuro...<br> <br>Sì. Da un momento... all'altro...<br> <br>CONTINUA]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Invia {number} striscioni volanti]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} elicottero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[C'è qualcosa nell'aria 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Ehi, amico! Ne parla tutto l'aeroporto: sembra che qualcuno progetti una gran proposta di matrimonio. A me non interessano queste sciocchezze e comunque alla mia mano non si interessa... ehm... nessuno. Mi chiedo soltanto chi sia la povera vittima...]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA['giorno! Cosa? Una proposta di matrimonio? Questa sarebbe bella davvero. Con lo stress dell'aeroporto qui non rintoccano certo le campane nuziali, eh? Nel migliore dei casi suonano i campanelli d'allarme, no? Ma adesso devo tornare a sgobbare. Nei prossimi giorni ho ancora un sacco da fare. Se vuoi chiacchierare di spose, cerca piuttosto Tariq. Credo sia capace di tutto, quel mascalzone.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i in Cina]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[C'è qualcosa nell'aria 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Come? Che cosa? Aha? Credi che nell'aeroporto Tariq miri al matrimonio? Io? Ti piacerebbe! Meno concorrenza e così via. Capisco. Ma come potrei fare questo alle signore? Se il partito migliore non fosse più sul mercato, ruberei al mondo femminile un dono del cielo. Inoltre uno non ha migliori speranze, se butta via così le proposte di matrimonio. Cioè, non che io parli per esperienza... ehm... <br><br> Devo andare.]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Oh, che dolce! Ah, e ciao! Hai sentito l'ultima? Qualcuno ha in mente una gran proposta di matrimonio. In pompa magna, con gran clamore. Ah, quando arriverà finalmente il mio principe azzurro sul suo cavallo bianco...? Purché non sia Tariq, si intende... <br><br> SANTO CIELO! Non sarà mica Tariq, vero? Che faccio, se chiede la mia manina delicata?!? Sono certa che quel mascalzone è capace di tutto. Le proposte di matrimonio sono spaventose. Io ODIO I MATRIMONI!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Raccogli {number} maniche a vento]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Francia]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Raccogli {number} phon]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Spagna]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[C'è qualcosa nell'aria 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Ehi, tu! Credo che ci siamo. Hai sentito qualcosa anche tu, vero? La storia della proposta di matrimonio? Credo che quel bellimbusto con l'orologio da polso abbia in mente qualcosa. Sai di chi parlo, no? Il piccoletto grassoccio. Proprio ora un misterioso sconosciuto ha prenotato 50 striscioni volanti. Perché? A che scopo? Per quale motivo? Non lo so neanch'io! Ih ih ih... com'è eccitante! Non vorrei essere al posto della sposa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Che cosa? Ma... ma questo... sono senza parole. È stato... Coso, lì... mi ha fatto una proposta. Allora, tesoro... sai di chi parlo... il vecchio con i baffi... ehm... Knut o qualcosa del genere. <br><br>Sono rimasta di stucco. <br><br>Santo cielo! Mi sposo. CI sposiamo! Ero così emozionata che mi sono dimenticata di respirare per cinque minuti. Per fortuna non è successo niente - l'ho notato solo dopo.]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Invia {number} striscioni volanti]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Raccogli {number} regalo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Amore, fidanzamento e distrazione 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Salve... Ah, sei tu! Sono così agitata che il mio stomaco balla la lambada. Indovina un po' chi dà una mano nei preparativi per le nozze? Ihihih! La tua cara Lin! Decorazioni, ospiti, cibo... musica. Santo cielo, c'è così tanto da fare!<br> <br> Ma Kurt e Fiona possono fidarsi della loro damigella d'onore. Accidenti... sempre la damigella.]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Ehi, tu! Dov'è di nuovo finita Lin? Gira completamente a vuoto...così. I preparativi per il matrimonio sono già ben stressanti. Però, ehi, se prepara la festa per altre persone, almeno non pensa troppo alla sua tragica, disperata situazione di single. È una fortuna che possiamo aiutarla!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Raccogli {number} formaggio/i francese/i]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Raccogli {number} grappolo/i d'uva]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Compra {number} aiuola/e quadrata/e]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Raccogli {number} macchina/e per il caffè]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Amore, fidanzamento e distrazione 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Ah, di nuovo tu! Sai una cosa? Sono addetta alle bevande per le nozze. Un lavoro da sogno, no? Bere fino a... fino a... COSA?!? ORGANIZZARE? SERVIRE? IO?!? !<br> <br>Vabbè, non c'è festa senza Cassie, giusto? Avanti, diamoci da fare!]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA['giorno! Visto? Il mio piano è riuscito come un soufflè nel forno a microonde. Ho assegnato Cassandra al bar per le nozze. Se c'è uno che non ha tempo per festeggiare, quello è il barista. Forse stavolta ne usciamo senza risse, eh?]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Raccogli {number} regalo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Amore, fidanzamento e distrazione 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Ehi, amico! Hai già sentito delle nozze? Kurt e Fiona si sposeranno nel mio aereo. Damigelle fantastiche, pochi paracaduti e un bel fessacchiotto alla cloche... che c'è di meglio? Per la verità oggi dovrei ancora andare a prendere il vescovo, ma Kurt ha detto che anche Vati... strano... <br> <br>Cosa? Vaticano? È quello che dico. Rotta verso l'Italia!]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Hey, tu! Hai visto quel ridicolo uomo-pinguino che Tariq ha portato da Roma? Se n'è giusto andato via barcollando con Kurti, per progettare il matrimonio. Mi chiedo se non mi stia preparando una sorpresa. Ihihih]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Raccogli {number} kit medico/i]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Amore, fidanzamento e distrazione 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Che cosa? Dovrei gironzolare come una servetta al matrimonio? Nell'aereo del nanetto? Proprio per niente! D'altronde... prestanti single, pochi paracaduti e io sul... ehm... con il vassoio d'argento. Gnam. Tariq si scioglierà per la gelosia come il dado nel brodo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA['giorno! Guarda un po' come la piccola Tara lustra il vassoio. Sembra un terremoto, eh? Non che abbia occhi per lei. In fin dei conti sono un uomo sposato. Cioè, quasi. Ma le mie pupille sono fedeli. <br> <br>Ecco. Fiona ed io dobbiamo andare dal panettiere. La torta di nozze non si cuoce da sola.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Raccogli {number} cuscinetti da viaggio]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Raccogli {number} macchina/e per il caffè]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Raccogli {number} tazza/e da caffè]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Amore, fidanzamento e distrazione 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Ehi, vecchio mio! Sono contento che i preparativi siano finiti. Se qualcuno mi parla ancora di campane di nozze, gliene TIRO UNA SULLA TESTA! Ma ora è tutto a bordo. Cibo, grappa e un bel carico di single disperati. La robaccia decorativa l'ho semplicemente smaltita nella zona. Haha. È una fortuna che io qui non sia la donna delle pulizie! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Ehi, tu! Siamo pronti a partire. E sai una cosa? Non sono per niente agitata. Haha. Sono del tutto fredda. <br> <br>CieloCieloCielo! Mi sposo! AIUTO!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Incidente da scapoli 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Ormai non si torna più indietro. Domani Kurt si sposa. Benissimo. Un altro concorrente in meno... il vecchio briccone mi è sempre sembrato sospetto. Ma sai che ti dico? Nonostante tutto ho organizzato per lui una fantastica festa di addio al celibato. Probabilmente questa è l'occasione perfetta per rimorchiare signore in preda al panico dell'ultimo momento. Ihih... Avanti Tariq, ancora un... ehm... andiamo a fare compere.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Ma ciao! Tieni in fresco il prosecco! Fiona e Kurt si sposano! Sono felice come una regina della neve nella tempesta... e sai che ti dico? Come festa del giorno organizzerò un perfetto addio al nubilato con tutto quel che questo comporta. Così almeno il mio abbonamento annuale per i Chippengales servirà a qualcosa... <br><br>*sniff* ]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Raccogli {number} occhiali da sole]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Raccogli {number} estintore/i]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Raccogli {number} grappolo/i d'uva]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Spagna]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Incidente da scapoli 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[E allora... domani finalmente è il gran giorno, no? Sono nervoso quasi come all'epoca del mio terzo matrimonio. O era il quarto? In ogni caso la piccola Fiona è una ragazza fantastica. Anche i miei nipotini sono entusiasti... ora lo zio Kurt ha bisogno di schiacciare un pisolino, così lui domani... così io domani... ollallà... mi gira la testa... ho le vertigini... trallallà... aiuto?   …<br><br>Chrrrrrrr<br><br>Zzzzz ]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Uhi... Kurt è fuori combattimento. Per fortuna avevo ancora un paio di vecchi calzini nella mia borsa da viaggio. Ora si festeggerà follemente. Qui ho ancora un buono per i Chippengales che mi ha regalato la mia ex. Chippengales? Mai sentiti... ma suona perfetto per veri uomini come noi.]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Raccogli {number} macchina/e fotografica/he]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Incidente da scapoli 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Ehi, tu! Be', questo è... Lin ha organizzato una festa per la collega che si sposa domani. Ehm... per me... esatto. Ora siamo andati in giro per locali cercando il suo gruppo di ballo preferito e bevendo succo di ciliegia.  Ma ho dimenticato che all'aeroporto non mi sostituisce nessuno. Puoi pensarci tu per un po'? Nel frattempo io mi gusto lo show... ehi... ma che cosa combinano... oilà... se vedesse Kurt! Un momento... KURT! PERCHÉ IL MIO KURTI È TRA IL PUBBLICO?!?]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Chrrr... zzzz... Cosa?!? Aiuto! Che cosa è successo? Dove sono? Perché Tariq mi agita una moneta da cinquanta davanti al naso? Perché la mia piccola Fiona mi colpisce con una bottiglia di champagne? E perché le esce il fumo dalle orecchie? Ohiohiohi... chi ha fatto arrabbiare il mio tesoro?<br><br>Ehi, zuccherino! Sono qui... *CRASH*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Piazza {number} hotel L]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Incidente da scapoli 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Ohiohi! Fiona ha lucidato la superficie di ballo con Kurt finché il pavimento è diventato trasparente. E ora tutti mi urlano contro, come se fosse colpa mia. Che cosa? È stata colpa mia?!? Ma... ma... SMETTETELA DI GRIDARE! Io sono sensibile...<br><br>*sniff*<br><br>Okay, mi occupo del mio lavoro. Rimetto tutto a posto.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA['giorno! Tariq è un furbone, no? Ha tirato fuori un calzino dalla sua borsa da viaggio e lo ha messo sotto il naso di Fiona. La piccola è stata così entusiasta che è crollata svenuta. E io che ho sempre pensato che alle donne piacessero le scarpe. ...<br><br> Poi le abbiamo raccontato che è stato tutto un sogno. Ora devo soltanto più spiegare da dove arriva il mio bernoccolo.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Invia {number} aerei in Sud America]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i in Australia]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Incidente da scapoli 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Hey, tu! Ho fatto un sogno strano. Tariq dimenava i fianchi... e Lin le gambe. Ovunque c'era luce al neon. E tutti e due gridavano... "Non è colpa mia! Non è colpa mia!" Poi una furia selvaggia ha picchiato il mio Kurti. Questo può significare solo una cosa: il nostro matrimonio è sotto un'ottima stella! Bisogna tenersi cari gli uomini che sono così amati!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Okay. La serata sarebbe potuta andare meglio. Ma io avevo buone intenzioni, no? E avere buone intenzioni conta quanto fare bene. Forse perfino di più. E poi non è andata poi così male. I Chippengales mi hanno offerto un tirocinio nel fine settimana!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Invia {number} striscioni volanti]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Francia]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Matrimonio da incubo 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA['giorno. È arrivato il momento, no? Ho invitato il vescovo di Torispoli perché unisca me e la mia adorata in matrimonio, lassù sopra le nuvole. Su, sbrighiamoci, altrimenti perderemo lo sconto nozze all'Hotel Brillante!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Ciaaao! È una fortuna che tu sia qui! Devo occuparmi del cibo, della musica e dei fiori! Stress, stress, stress! Come antipasto c'è torna maritata. Bah. Marnia trotata. AAARRRGH! PANICO! <br><br>Controllati, Lin! Sono disperata!!! Ma perché sempre a ME? Voglio solo prendere il bouquet!]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Pianta {number} aiuola/e rotonda/e]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Pianta {number} bonsai]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Matrimonio da incubo 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Una magnifica giornata, giovanotto! O signorina? Ah, voi giovani! Non riesco mai a distinguervi. Mi presento: sono il vescovo di Torispoli. Sono qui per sposare la giovane coppia, non appena avrò spazzolato quest'ottimo pesce. <br><br>*Gnam*<br><br>In un certo senso... mi sento strano. Ihih. Ehilà, il film di bordo mi ricorda la mia vita. Solo all'indietro e a tutta velocità. <br><br>...<br><br>...<br><br>...*coff*...<br><br>Per caso c'è un medico a... bor... bo... b...]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Hey, amigo! Sono sgattaiolato fuori dalla cabina di comando per un bisognino. Cosa? Cosa succede? Cosa sta facendo quel vescovo? Non è possibile! Solo il pilota può contravvenire all'etichetta! <br><br>Un momento... Non ha... È morto! Okay, niente panico. NIENTE PANICO! IL VESCOVO È MORTO!!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Raccogli {number} kit medico/i]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Germania]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Italia]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Matrimonio da incubo 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Ehi, tu! Hai sentito di questo matrimonio da incubo? Questa coppietta voleva sposarsi in aereo, ma poi il vescovo è morto e a bordo si è scatenato il panico. Che cosa buffa. Anche qui regna davvero il pa... pa... panico.<br><br>Cosa? Il vescovo è morto QUI? Al nostro matrimonio? Povero! Ma noi dobbiamo sposarci prima di atterrare! A questo punto ci può sposare SOLO IL PILOTA!]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Uhm, ottimo! Ora tocca a me guidare la carretta, mentre Tariq si infila il frac e unisce in matrimonio la nostra coppietta. Che orrore. Mi stavo divertendo così tanto con la sposa... spiacente, ragazze. Il dovere chiama!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Raccogli {number} orologi]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Piazza {number} orso/i volante/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Matrimonio da incubo 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Salve! Hai visto che bel pezzo di celebrante? Carino, no? Il frac gli sta un po' stretto... ma in qualche modo mi sembra familiare. Sai per caso se questo splendido esemplare d'uomo è già impegnato? Sul libero mercato non si trovano buoni partiti. Solo piloti... *sigh*<br><br> Scusa. I matrimoni mi deprimono.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Prometti tu, Kurt, di onorare Fiona e di ... urg... amarla fino a che morte non vi separi? Delizioso! Ora potete baciarvi. Ma non esagerate. <br><br> Ottimo lavoro. Ora vado al buffet.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Invia {number} striscioni volanti]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Germania]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Raccogli {number} rossetto/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Matrimonio da incubo 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Santo cielo! Sono sposata! Siamo sposati! Gnihihi! Kurt è arrossito sotto i baffi, potrei giurarlo. Finalmente sono la signora... ehm... la signora... di' un po', sai il cognome di Kurt? <br><br>Oh. Ehehehe. Ora devo gettare il bouquet. Ai posti di combattimento, pronti...]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Cia... cia... chachacha. Fiona ha scaraventato il bouquet oltre il portello dell'aereo. Durante la manovra di atterraggio! Ma io ho afferrato l'ultimo paracadute e non ho perso un secondo. Ho passato le successive tre ore gridando appesa alla torre Eiffel. <br><br>Mah... Poi più tardi Tariq ha trovato il bouquet e mi ha chiesto che condimento ci andava... forse potrei invitarlo a mangiare un'insalata.]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Raccogli {number} fiore/i]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Raccogli {number} kit medico/i]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Francia]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Pena di miele 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Urrà! Luna di miele! Solo io e Kurt... e Tariq... e Lin... e Cassandra. Kurti ha detto che avremmo potuto approfittare di un fantastico sconto comitiva, se avessimo chiamato qualche collega. E così ora uniamo il piacere alla gita aziendale... *sigh*]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA['giorno! Veramente io e Fiona volevamo passare la luna di miele in piena regola, ma ogni volta che metto piedi fuori dalla porta Tariq mi fissa a bocca aperta. Una faccia come una settimana di pioggia, te lo dico io. Uno poi si sente colpevole, no?]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Raccogli {number} cartolina/e]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Raccogli {number} fiore/i]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Invia {number} striscioni volanti]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Pena di miele 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Salve! Parigi è fantastica, non trovi? La città dell'amore è una forza! Oggi mi hanno fischiato già tre muratori! No, bè, due. Il terzo fischio era di Tariq. Ma da lui non mi lascio incantare. Era è previsto shopping. Mi manca solo una guida per il mio vagabondaggio...]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Ah, Paris! Je t'aime! Mon amour! Crêpe Suzette! Si possono sentire gli ormoni nell'aria. E sai che ti dico? Lin è in giro per la città. Forse ne uscirà qualcosa... chi conosce Tariq, non ha bisogno di parigini!]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Raccogli {number} guide]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Pena di miele 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Oggi blu e dom... *hic*. Cosha? Oh, mi shento una dea qui in Francia. Vino rosso nella vasca, un shacco di ragazze e lumache al pomodoro per colazione. Coshì shi vive, no? Ora qualcuno deve sholo pulire il mio pro.. poc... porcile di stanza d'albergo. Tu capisci il cenno del palo del recinto? <br> <br>*hic*]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Ehi, tu! Che cos'è tutto questo chiasso nella stanza di Cassandra? La donna delle pulizie? Hai pulito tu? Qui non c'è un momento di pace... Kurti è fuori dai gangheri. Ora non riesce più a trovare la sua collezione di francobolli...]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Raccogli {number} macchina/e del caffè]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i in Nuova Zelanda]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Germania]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Pena di miele 4/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Uhuu... Kurt?!? Si lì? Fatti vivo!<br> <br> Ehi, amico! Kurt si è trincerato là dentro. Evidentemente non ha più voglia di fare pazzie. E ora chi mi aiuta con Lin? Devo ammorbidirla, finché siamo a Parigi. Ma Kurt e Fiona praticamente non escono dalla loro stanza. Ah! Visto? Non capisce proprio nulla di donne!]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Ah, ecco! Quel FARABUTTO! Volevo giusto invitare Tariq a mangiare un'insalata... Io dico: "Devo badare al mio aspetto." E lui: "Lascia fare a me, tesoro". Che OCA STARNAZZANTE! Che se la mangi da solo, la prossima insalata! Insieme ai suoi denti.]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Raccogli {number} fiore/i]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Raccogli {number} formaggio/i francese/i]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Invia {number} striscioni volanti]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Pena di miele 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA['giorno! È stata una luna di miele stressante, eh? A causa dei miei colleghi, dico. Al mio prossimo viaggio di nozze non li prenderò con me! Ma sì, almeno i miei nipoti sono stati buoni e cari... non fanno chiass... ehm...<br><br> Maledizione! Li ho dimenticati a casa. Presto, indietro!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Ehi, tu! Finalmente siamo tornati. Uhii... che volo di ritorno! Dimentichiamolo in fretta. Quando i nipoti di Kurti torneranno a rivolgerci la parola, andrà tutto bene. Presto si abitueranno alla loro nonna acquisita...<br> <br>Oh, mio Dio! Sono una... NONNA ACQUISITA?]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} elicottero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[Il mattino dopo 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA['Giorno. Ci conosciamo? Sono io, capo! Edda Bianchi, la responsabile della nettezza locale... insomma, la donna delle pulizie... *sigh*... AH! Che porcheria! Ieri l'aereo nuziale rollava sulla pista, oggi devo togliere di mezzo i resti della festa. Che lavoro odioso! Grr... <br><br>Vabbè. Tanto nessuno mi ha invitata. Non che ci abbia perso. Al diavolo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Hic* Accidenti! Sembra che nella mia testa un martello pneumatico mi spacchi il cervello. Non ricordo più nulla. Dove sono? Chi sono? Perché indosso una minigonna con una camicia di rete? Mi sento così... però non è male! Mmhhh... Non direi di no. <br><br>Se fossi una donna, intendo.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Raccogli {number} kit medico/i]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Raccogli {number} bistecca/he]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[Il mattino dopo 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Ollallà! Hai visto Lin? Ieri sera è saltata fuori dall'aereo con un'uniforme da pilota. Che cosa? No, il pilota non era più all'interno. Tuttavia... chissà di chi era. Come? Del nanetto? <br><br>Mi viene da ridere. Lin non lo degna di uno sguardo. <br><br>...O sì?]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA['Giorno! Che razza di storia! Tariq è balzato fuori strillando lungo il corridoio. Non ha nemmeno detto ciao, quello sbarbatello! Poi il vecchio Kurt e la 'gnorina Fiona si sono allontanati in moto per il corridoio. Quei... Quei... Avevo appena passato la cera!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Piazza {number} snack-bar]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[Il mattino dopo 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA['Giorno! La sa una cosa? Ora non ci penso più. Perché dovrei interessarmi di questo... di questo...? Lo dico sempre: c'è una spiegazione per tutto. <br><br> Santo CIELO! C'È UN CADAVERE NELLA CABINA DI SERVIZIO!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Uiii... piano piano mi tornano i ricordi. Ce la siamo spassati alla grande. Forse... oho... potrebbero esserci dei problemi. Un sacco di problemi. <br><br>Eh? Come come? Cosa significa? MALEDIZIONE, i Caramba! MI HA GIURATO CHE ERA MAGGIORENNE!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Piazza {number} base/i di sicurezza]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[Il mattino dopo 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Ehilà, salve! Magnifico aeroporto avete qui. Non disturbatevi. Me ne vado tranquillamente in sala d'attesa a osservare il variopinto andirivieni. <br><br>Oho. La vostra donna delle pulizie è già al lavoro. Ma perché strilla tanto? E perché agita i pugni? Aiuto! NON GETTI QUEL SECCHIO!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Aah. Quello era... il morto della cabina di servizio! Che razza di individuo! I Caramba arrestano il personale del nostro aeroporto, e cinque minuti dopo la vittima salta fuori vispa e allegra nella sala d'attesa. Ma niente paura! Finché tengo in mano la scopa della giustizia, nessuno può mettere dentro i miei amici innocenti! Mascalzoni!]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[Il mattino dopo 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA['Giorno, maresciallo! Dunque, all'inizio ho pensato che Tariq e Kurt avessero il vecchio sulla coscienza. Ma è un complotto, glielo dico io! Ho rinchiuso il maledetto nello sgabuzzino, dove prima lo avevo sistemato per il medico legale... quando pensavo ancora che fosse morto. <br><br>Pssst... Continui a lavorarci, capo. Ho tutto sotto controllo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[CHE IMPUDENZA! Ero venuto solo... per ritirare i resti mortali del mio fratello gemello. Il poveraccio è spirato un paio di giorni fa tra le nuvole *sniff*. Ma... NO! Invece questa furia mi ha aggredito come un'arpia e mi ha RINCHIUSO NELLO SGABUZZINO CON I RESTI MORTALI DI MIO FRATELLO! <br><br>Ah, ma sentirete ancora parlare di me! Ve lo giuro, quant'è vero che sono IL CARDINALE DI CATASTROPOLI!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[Il mattino dopo 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Argh! Tre giorni in cella. Mi hanno permesso solo una telefonata. Per fortuna sono riuscito a rinviare l'appuntamento... <br><br>Tuttavia la Bianchi farà bene a starmi alla larga per un po'. Accidenti! Sul volo di ritorno abbiamo pensato solo a bere. Esagerando un po', non dovremo più pensare al vescovo per un bel po'! Mi merito una vacanza.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA['Giorno! Ah, il signor Tariq tiene un broncio lungo come la quaresima. Sempre la stessa storia! Uno fa UN errore e... puah. Ora tutti mi tengono il muso. Quei... ! Nessuno mi dice niente! <br><br>Ehi, lei! Non ha niente di meglio da fare? Devo lavorare, io. Tenga almeno sollevati i piedi, se no come lo passo lo straccio? *GRRR*]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Raccogli {number} cotone]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Volo alla cieca 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Ehi, vecchio mio! Ho trovato su un settimanale un annuncio fenomenale: "Ragazza spigliata cerca il proprio allocco - Donna esperta piena di energia si strugge alla ricerca di un attraente principe azzurro..." Allocco... È quel che dicono di me all'ufficio di collocamento. Presto, devo rispondere, finché ho inchiostro nella penna! Mi sostituisci per un po'?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Accidenti! Ieri sera ero completamente sbronza. Per sbaglio... ho spedito un annuncio di contatto. Ora continuano ad arrivarmi risposte nella casella postale. Però ce n'è una che mi piace. "Spingerò al massimo i tuoi motori, baby...". Hmmm... spero che non sia nessuno del giro...]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Thailandia]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Francia]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Volo alla cieca 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Dunque... ho scambiato un paio di mail con la piccola. Vai così! Anche se... un paio di risposte erano ambigue. Mi sento ferito nel mio orgoglio maschile. *sniff*<br><br>Comunque non mi farò scappare l'appuntamento. In fin dei conti non ne ho più avuti da an... cioè, settima... cioè, da giorni! Ahahah...]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Ah! Ora si fa sul serio. Ho un sospetto su chi devo incontrare. Se la mia teoria è giusta... ahiahi! Perché sono così agitata? Ehi, tu! Tu, davanti al monitor! È colpa tua. Non guardarmi così!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Compra {number} stazione/i autobus]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Visita {number} aeroporto/i e raccogli passeggeri]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} Cashcow]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Piazza {number} toilette]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Volo alla cieca 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA['sera... Maledizione! Passo le ore a lucidare i pavimenti e poco prima della chiusura quel Tariq passa saltellando come una scimmia selvaggia sul mio lavoro della giornata.  Poco dopo la nostra assistente di volo mi infilza le mani coi suoi tacchi mentre sto passando lo straccio! Non c'è rispetto! %@§$! Pensano che non abbia niente di meglio da fare? Ora mi deve aiutare, capo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Bene, allora pronti al grande appuntamento! Credi che io sia abbastanza virile per due donne? Ho studiato ancora una volta i miei annunci... e... probabilmente mi incontrerò con più di una donna. Vabbè, chi non risica non rosica, giusto?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Raccogli {number} caramella/e]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Invia {number} aerei in Croazia]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Volo alla cieca 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Salve! Dunque... non ti arrabbiare, ma oggi non ho tempo da perdere in chiacchiere. Torno proprio ora da un appuntamento infernale. Altro che "qualcosa di nuovo". Non uscire mai con i piloti, te lo dico io. Vogliono tutti una cosa sola!]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Be', è stato... è stato... qualcosa di diverso. Ehi, tu! Ascolta il mio avvertimento: non metterti MAI con qualcuno sul lavoro. Mai! È come una roulette russa. Che cosa? Segno di un pugno? Non ho neffun fegno di pugni in faccia! Oh no! I miei denti...]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} idrovolante/i mono]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Fai la manutenzione di {number} elicottero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Volo alla cieca 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Che cosa? Peccato per il mio appuntamento? Ma non è ancora nemmeno iniziato. Eheh... ma Lin e Cassandra sono appena uscite strillando da un club. Sai com'è, quelle due si odiano. Perché mai saranno di cattivo umore? È lo stesso. Ti occupi tu dei prossimi voli? Nel frattempo aspetto la mia doppia razione di donna... hmmm... doppia razione significa "due donne", giusto?]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Accidenti! Chi aspetto non è ancora arrivata. Che succede oggi? Anche la vecchia Bianchi aspetta da un'eternità il suo amico. Ha un appuntamento con un focoso pilota. Dev'essere un vero allocco. Ahahah! Il poveraccio mi fa pena. <br><br>Doppia razione di donna... allocco... oh no... OH NO... la signora BIANCHI?!? Che significa quel ghigno? AIUUTO!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Raccogli {number} bikini]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Raccogli {number} uovo/a]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Raccogli {number} occhiali da sole]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Tête-à-tête con Tariq 1/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Maledizione! Ora ho un quintale e mezzo di Bianchi sul groppone e non so come liberarmene. Se ammetto che è stato un malinteso, le donne non mi prenderanno mai più sul serio. Hmmm... La porterò nella più lussuosa stamberga dei dintorni. Se ho fortuna, batterà in ritirata.]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA['Giorno. Ehi, il signor Tariq è formidabile. Veramente non volevo uscire con quel mingherlino, ma poi lui mi ha invitato in quel lussuoso locale, "Le Gourmand". Se si tratta di mangiare gratis, non so dire di no. Speriamo che lascino portare via gli avanzi per il cane.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Invia {number} volo/i in Francia]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Piazza {number} hotel L]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Tête-à-tête con Tariq 2/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[In ritirata? Macché! Aspetta con ansia il dolce. Ha già spazzolato 5 piatti di salsicciotti. È un vero lavandino, la vecchia! Ha appena dato uno scappellotto al cameriere. Potrebbe essere peggio solo se i miei genitori all'improvviso si sedessero al tavolo vicino... <br><br>Oh. <br><br>Ciao, mamma...]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA['Giorno...*gnam, gnam*... cosa? I genitori di Tariq? Se la sono appena svignata. Buffa famiglia... penso che siano stravaganti. Uscendo suo padre ha brontolato "Io non ho nessun figlio!". Strano tipo... *gnam, gnam*.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Tête-à-tête con Tariq 3/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Sai che ti dico, vecchio mio... pensiamo in positivo. Okay, i miei genitori mi hanno diseredato, ma l'incubo è passato. E in fin dei conti almeno non eravamo il milionesimo cliente o qualcosa del genere. Immagina un po'. All'improvviso io e la Bianchi saremmo sul giornale. Probabilmente vinceremmo un viaggio intorno al mondo. Ahah... ma non bisogna evocare le proprie disgrazie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Non ci posso credere! Eravamo quasi arrivati alla porta... all'improvviso hanno cominciato a piovere coriandoli. E poi i fotografi! Come in sogno! Eravamo il milionesimo cliente! Cestino regalo e viaggio intorno al mondo compresi. Domani si parte!]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Invia {number} volo/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Compra {number} torre/i Viva Skyrama]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[La grande preda 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Oh, no. In viaggio intorno al mondo con la Bianchi. L'incubo assoluto. Perché non ho rinunciato al premio? Accidenti... semplicemente non so dire di no... inoltre... altrimenti non vedo niente del mondo.  Sono sempre seduto nella cabina del pilota... Okay, prima meta: Venezia. *sigh*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA['Giorno! Ha visto il signor Tariq, oggi? Santo cielo, che rompiscatole. Che posso farci, se con un colpo di fianchi l'ho buttato giù dalla gondola? Dovevo pur trovare il mio panino! Le vere donne fanno ondeggiare le gondole...]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M in Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i in Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Italia]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[La grande preda 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Et...Et...Etcì! Odio... etcì... Venezia! Mentre io devo sorbirmi le soap-opera in un letto d'ospedale italiano, la Bianchi passa da un ballo in maschera all'altro.  Ne ho piene le scatole... ETCÌ! <br><br>Scordiamoci le mete romantiche, d'accordo? Niente di romantico!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA['Giorno! Vacanza avventurosa nei ghiacci eterni! C'è da ballare di gioia. Ma sa chi tiene il broncio? Quella cozza di Tariq. Se ne sta tutto il giorno rannicchiato sulla slitta col naso rosso e continua a imprecare. "Lasciami in pace!", "Ho l'influenza!", "Vattene da sola a fare il bagno nel ghiaccio"... e così via. Ma io so come spingere gli uomini verso la propria fortuna. Con la violenza!]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Groenlandia]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M in Groenlandia]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i in Groenlandia]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[La grande preda 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Ehi, tu! Hai visto? La signora Bianchi e Tariq sono la coppia dei sogni. Credo che il nostro pilota sia innamorato cotto. Quando sono tornati dal Polo Nord, tremava da capo a piedi. E le sue guance rosse! Che tenero!<br><br>Vieni, mettiamo insieme quei due e spediamoli nel posto più romantico del mondo, la Germania!]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Non ci capisco più niente. Fiona ha deviato l'ultimo volo direttamente verso la... la mia... la mia città natale. Così i miei genitori e i miei amici credono che io stia con la Bianchi. Mio padre mi ha addirittura battuto sulle spalle sghignazzando e ammiccando. MA PERCHÉ?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Invia {number} aerei in Sud America]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Germania]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[La grande preda 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Ehi, vecchio mio! Ora so come liberarmi della vecchia megera. Per la prossima tappa del viaggio mi spedisco ai Caraibi e... per sbaglio... infilo la signora Bianchi... ihih... in un altro aereo. Diretto in Siberia o che so io. Allora, pensaci. Scegli due mete diverse. Il piano è assolutamente sicuro!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Che diavolo...?!? Non due aerei diversi! Due mete diverse. Ora ho di nuovo la vecchia ciabatta tra i piedi. Ah, ma non con me. Ora vado sulla spiaggia. DA SOLO! Solo io e il mio costume...]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i ad Haiti]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[La grande preda 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Pazzesco! Ci sono ovunque belle pollastrelle che si arrostiscono al sole. Questa è davvero una fantastica spiaggia da jet-set: stelle, stelline, fotografi della stampa e... EHI, là si è spiaggiata una balena. Sai che ti dico? La spingo di nuovo in acqua. Le ragazze adorano gli eroi! Puoi farmi un rullo di tamburi? Ho bisogno di testimoni!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA['Giorno! Lo dicevo, io! Prima o poi qualunque uomo cade ai miei piedi. Me ne stavo giusto al sole, sulla spiaggia... e all'improvviso Tariq mi è piombato addosso e mi ha spinto in acqua. Che romantico... Dappertutto pubblico e paparazzi. Una tempesta di flash, applausi, grida di giubilo... siamo finiti addirittura nei titoli di Spiaggia Oggi.... ihihih.]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggeri]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[È tutto finito 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Che cosa? No, io e la Bianchi non stiamo insieme! Ma da quando è comparso quell'articolo sul giornale tutti credono che noi siamo la nuova coppia da sogno sulla scena dell'aeroporto. Ci sono: se fingo di lasciarla, soffocherò ogni sospetto sul nascere. Ci penserò non appena esco dal lavoro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Bene, ora ho un piano perfetto per farla finita con la vecchia ciabatta. Davvero intelligente. Niente può andare storto. Ho già preparato l'SMS...]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in America]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Invia {number} elicotteri in Asia]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[È tutto finito 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Che insolenza! Che sfacciataggine! Non ha risposto al mio SMS. Come faccio a piantarla, se mi ignora? Gliele canterò chiare. Sarà anche più bello...]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA['Giorno... Tariq continua a bombardarmi di stupidi messaggi. Non ho tempo per queste smancerie. Non le leggo nemmeno. Quella mezz'uomo è stata una piacevole compagnia in vacanza, certo.  Ma una vera donna come me vuole qualcosa di meglio.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Invia {number} aereo/i cargo in Russia]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Raccogli {number} aiuola/e rotonda/e]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Pianta {number} arco/hi fiorito/i]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Raccogli {number} orsacchiotto/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[È tutto finito 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA['Giorno! Ieri Tariq mi ha seguito con la sua Vespa per mezza città. Quel piccolo sudicio %&@€! Adesso basta! Sono sempre tenera con gli sbarbatelli, ma è ora di farla finita. Gli darò quel che gli spetta!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Che cosa... che cosa...? La vecchia mi ha mandato un SMS. A me! Mi ha semplicemente lasciato!  Questo è davvero... davvero non sa che cosa si perde. Sono anche troppo carino per lei. E fine. E curioso. *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Pianta {number} cactus 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Raccogli {number} caramella/e]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Raccogli {number} orsacchiotto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Raccogli {number} caramella/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[L'erba del vicino 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Ehi, vecchio mio! Non posso crederci. La Bianchi mi ha dato il benservito. A ME! Non avevo nessuna chance di spezzarle il cuore. È indiscutibile. Se c'è qualcuno qui che dà il benservito, quello sono io. Mi aiuteresti a riconquistarla? Ah! Tutto bello pulito! Prima la lusingo, poi la scarico. Che ne diresti di iniziare con qualche romantico striscione?]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Ciao, tesorino! Oh, che tenero! Tariq ci riprova un'altra volta con striscioni romantici. Sempre la stessa storia. Semplicemente non può fare a meno della sua... della sua... Edda?!? Quella... specie di TROLL! Ah, ma la vedremo, MEGERA!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Raccogli {number} costume/i a pantaloncino]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Raccogli {number} bikini]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Invia {number} striscione/i volante/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[L'erba del vicino 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA['Giorno! Il mio nuovo gentiluomo è di classe, no? Pilota, topmodel, pratica sport estremi... proprio ciò che fa per una vera donna come me. E ha visto gli striscioni romantici che volano sull'aeroporto? Possono arrivare solo dal mio Adone. <br><br>Ma anch'io so essere romantica. Mi dà una mano?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Ciao, tesorino! Questo... questo è sempre peggio. Ci sono palloncini a forma di cuore dappertutto. Quei due osano davvero troppo. E apertamente. È una fortuna che la cosa non mi disturbi. Haha. <br><br> Me ne FREGO!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Piazza {number} toilette]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Piazza {number} beach bar]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Raccogli {number} rossetto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Raccogli {number} pila/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[L'erba del vicino 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Salve! Trallallallalà, che splendida giornata. Senti un po'... puoi farmi un favore? Benissimo! Svuota l'aeroporto meglio che puoi. Ho bisogno di... di tranquillità... e... oh... prepara un paio di striscioni... Hanno fatto i conti senza Lin!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[AHA! Il mio perfido piano è riuscito. Hai visto lo striscione? "Usciamo insieme, Tariq. La tua L." "L."? Uhm... forse vuol dire "Love". Aha. Le piacerebbe. Ora mi metto il gel sui capelli, mi infilo la mia migliore maglia a rete e la aspetto al punto concordato. Ci sarà da divertirsi!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Invia {number} elicotteri in Thailandia]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Invia {number} striscione/i volante/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[L'erba del vicino 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Ah, rieccoti qui! Hai saputo? Oggi ho davvero ottenuto il migliore dei lavori. Pilota privata per un viaggio romantico a Las Vegas. Super. Mi sistemo nella cabina di pilotaggio con gli auricolari e lascio fuori il mondo. <br><br>I passeggeri si chiamano Edda e Adone. Nomi strani.]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Oh no! Edda e Adone... EDDA e ADONE!!! La cosa durerà per altre due settimane. Io... le foto... non posso dimenticare QUELLE FOTO!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in America]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Raccogli {number} macchina/e fotografica/he]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Raccogli {number} rossetto/i]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[L'erba del vicino 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Bene... ora si parte, vecchio mio. Ora mi precipito nel caffè, mi strappo la maglia di dosso, faccio alla mia "L." una "dichiarazione d'amore" e le stritolo il cuore. Sarà una festa, amico. La piccola resterà senza parole. <br><br>Andiamo. "Ehi, L.! Io..."]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [CONTINUA]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Belgio]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Piazza {number} hotel L]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Profondità di sentimenti 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA['Giorno. Ah, gli uomini: che tormento! Ho dato il benservito ad Adone. Non era abbastanza uomo per soddisfare le esigenze di una donna del mio calibro. Sarò pure spietata, ma chi non sa stare in sella, meglio che vada a piedi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[Mah... in un certo senso mi manca, il mio stallone. Ora devo investire la mia energia in esubero nel lavoro, no? Laverò tutti i pavimenti fino a farli brillare, i nostri ospiti ci si potranno specchiare. Ci può scommettere!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Profondità di sentimenti 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA['giorno! Di' un po', hai visto la piccola Cassie negli ultimi tempi? Ha un sorriso a 32 denti. E fischietta! Non l'ho mai vista tanto contenta. È proprio buffa. Ma non per me. Io sono sposato, eh?]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Cucù, passerotto! Mah... Cassandra mi ha appena guardato come un cagnolino col mal d'amore. Un'altra volta! Che dovrei dire? Spezzo il cuore a tutti quelli che attraversano la mia strada, uomini e donne. Sono una calamita per piloti. Puoi chiamarmi Lin delle Bermuda.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Profondità di sentimenti 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Ehi,tu! Sono così felice, ho voglia di andare sui pattini e di mangiare spaghetti! Ho una nuova fiamma, sai? Andiamo per gradi, perché lei si è lasciata da poco col suo caustico ragazzo. Gran donna! Me la tengo stretta!]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA['Giorno. Cosa? Se soffro per la separazione? Macché! È perfino meglio. Ora ho trovato uno sfogo per le mie energie. Lo svago perfetto, sa?]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Profondità di sentimenti 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Che bomba, vecchio mio! Hai già sentito le voci? Cassandra e la Bianchi? Odio le nuove coppie. Con i loro sentimenti e le loro smancerie. Disgustoso! Voglio dire... *sniff*... io... sono così solo! Forse dovrei rimettermi con la mia ex!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Accipicchia! Non indovinerai mai chi ha attaccato bottone con me. Non ci credo neppure io! Dopo tutto quello che mi è successo negli ultimi tempi non avrei mai pensato di dire così facilmente di sì. Ma fa lo stesso! Chi non risica, non rosica.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Profondità di sentimenti 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Ehi, tu!...ehm... Tu, laggiù! Qui regna il caos, te lo dico io! Una coppia di piloti dietro l'altra. E alla fine i piloti e la devono vedere da soli! Chi sono qui i piloti, in effetti? <br><br>Oh.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Che cosa? Credi che avrei dato una seconda possibilità al nanetto? Come ti salta in mente? Dopo la mia relazione con quello scocciatore ho detto addio agli uomini. Sono passata all'altra sponda. Insieme alla mia nuova fiamma, Cassandra. Mmhhh...]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Un perfido piano 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA['Giorno! Che diavolo è successo? Qualche... mostro... è passato con i tacchi alti sul pavimento su cui avevo appena passato la cera. È stata Tara, ci scommetto! Non ha mai avuto rispetto per la mia "arte".]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Io ho stile, sa? Così ho invitato Tara in un ristorante di lusso per strapazzarla pubblicamente. Ha cercato la lite con me una volta di troppo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Un perfido piano 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Sai, compare, avrei sempre voluto avere una chance con Cassandra. Il suo temperamento focoso mi fa impazzire. Ehehehe. Non credere che Tara abbia mandato a monte i miei piani. Ho un progetto sicuro come la morte. La piccola non mi resisterà a lungo... aspetta e vedrai!]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Ciao, tesorino! Ti devo raccontare una cosa. Ho invitato Tariq in un ristorante alla moda. C'è sotto qualcosa di strano. Ha detto qualcosa... ora voglio metterlo sotto torchio. Solo parlare senza mezzi termini. Dire pane al vino... o qualcosa del genere.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Un perfido piano 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Questa è bella davvero. Stasera ho tre appuntamenti nello stesso ristorante. Non succede niente per anni e all'improvviso le donne mi assediano! Bè, sanno che cosa vale!]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Psst... Ehi! Sono io, Tariq! Ih ih! L'operazione "didgeridoo" è partita, vedi? Stasera ho un appuntamento galante con Cassie. Mi sono travestito da Tara. Con Lin ed Edda mi incontro normalmente. Da uomo, come sempre. Ma non ti preoccupare, nulla può andare storto. Ho pianificato tutto alla perfezione!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Appuntamenti a cena 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Dove diavolo è finita Tara? Dovrebbe essere qui. Grande... Ma quello è Tariq? Santo cielo... Sta venendo qui! Non ora...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Perché mai la Bianchi brontola come una pentola a pressione? In fondo è lei che mi ha invitato a cena! A meno che... che volesse invitare Tara? In questo caso avrà quel che vuole. Torno subito!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Appuntamenti a cena 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Dov'è, quel maledetto? Sto aspettando da secoli. Lo so che è qui, l'ho visto al tavolo della Bianchi. Il lupo perde il pelo, ma non il vizio.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Scusa se ti ho fatto aspettare. Ma ora sono qui; di cosa vogliamo parlare?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Appuntamenti a cena 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara? Che stai facendo? Ti stavo aspettando! E tu... e tu sei qui con Lin?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Santo cielo, queste due si stanno accapigliando! Io aspetterò qui sotto questo tavolo finché le acque si saranno calmate.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Appuntamenti a cena 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*Sigh*. La mia vita sentimentale è un disastro. Niente mi schiarirà le idee quanto una coppa di champagne con caviale. Ehi, perché la Bianchi è qui? E, soprattutto, perché sembra volermi riempire di botte?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Ah, eccoti qui, vigliacca! Non potevi risolvere da sola i tuoi problemi? Doveti proprio mandare Tariq a toglierti le castagne dal fuoco? @§*$£!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Appuntamenti a cena 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Perché Tara e la Bianchi si stanno insultando? E soprattutto, Tara non era nascosta sotto il tavolo all'altro lato del ristorante? Che cosa diavolo sta succedendo?  Perché ci sono due Tara? E perché una delle due ha delle gambe così pelose?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Non ho parole. Le cose non sono andate come dovevano. Per niente. È meglio che me la svigni in fretta, prima che mi prendano a pugni.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
