<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[La bella vita!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Ciao, sono Tariq, il tuo migliore pilota. Insieme conquisteremo lo spazio aereo e visiteremo tutti i Paesi del mondo! Sono il membro più in vista della tua crew, quindi devo avere un look impeccabile. Comprami degli orologi di lusso e delle cravatte sciccose!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Fantastico! Queste cravatte e questi orologi sono veramente da sballo. Adesso ho l'aspetto di un vero pilota: elegante e impeccabile. Farò un'ottima impressione.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Raccogli {number} cravatta/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Raccogli {number} orologi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Aggiungi {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Dillo con i fiori]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Salve, sono Lin, la tua assistente di volo. Soddisfare i passeggeri è la nostra priorità, anche se molti dei miei colleghi, come quel megalomane di Tariq, spesso non ci fanno caso. Il tuo aeroporto ha bisogno di essere un po' vivacizzato. Un po' di fiori et voilà, il gioco è fatto!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Grazie! Il tuo aeroporto adesso ha un aspetto più luminoso e vivace. Eh sì, in questo settore l'apparenza... conta! Investire in decorazioni farà aumentare il tuo traffico di passeggeri. Ma basta con le chiacchiere, i passeggeri mi stanno aspettando.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Compra {number} aiuola/e quadrata/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Compra {number} aiuola/e quadrata/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Raccogli {number} fiore/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Anidride carbonica]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Allora, novellino, come te la stai cavando? Io sono Kurt, e mi occupo della manutenzione degli aerei. Andremo molto d'accordo tu ed io, se mi aiuterai e farai quello che ti dico. Abbiamo bisogno di un bel po' di verde per compensare le emissioni di anidride carbonica degli aerei. Non vorresti un aeroporto un po' più ecologico?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Molto bene. Anche tu hai fatto la tua parte per la salvaguardia dell'ambiente. Fiona, il controllore, ne sarà molto contenta. Ci tiene molto alla sostenibilità ecologica.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Raccogli {number} giornale/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Pianta {number} albero/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Pianta {number} abete/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Il club dei piloti]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Se vogliamo essere tra "quelli che contano", devi assolutamente farmi entrare a far parte del club dei piloti. Facile come bere un bicchier d'acqua: dobbiamo aumentare il nostro traffico aereo e consegnare del formaggio francese di qualità. Se riusciamo a fare bella figura con i piloti del club, ci ricompenseranno con un fantastico aereo da competizione.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Adesso sì che si ragiona! I piloti del club sono rimasti proprio colpiti dal traffico di voli che siamo riusciti a gestire e come ricompensa ci hanno regalato un esclusivo aereo da competizione. Vai a sbandierare questo giocattolino in giro per gli altri aeroporti: riceverai punti esperienza! Fantastico!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Raccogli {number} fetta/e di formaggio]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Visita {number} aeroporto/i e raccogli i passeggeri]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[Al volo!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Salve! I miei passeggeri si sono lamentati: dicono che ci vuole un sacco di tempo per raggiungere il tuo aeroporto. Sai, si tratta di uomini e donne d'affari, gente di un certo livello... Fai qualcosa per porre rimedio a questa incresciosa situazione.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Avere più taxi e autobus era proprio quello i passeggeri volevano! Così ne verranno ancora di più. Bell'idea, le cartoline: magari un giorno faccio una vacanza e spero di conoscere tanta gente nuova a cui mandarle!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Compra {number} parcheggio/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Compra {number} stazione/i autobus]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Compra {number} parcheggio/i taxi]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Raccogli {number} cartolina/e]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Riunione di famiglia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Già di ritorno? Grande! Ci puoi dare ancora una mano? Anche se non lo ammetterebbe mai, Fiona è un po' in ansia perché la sua famiglia verrà a visitare l'aeroporto. Dobbiamo assicurare il massimo dell'efficienza e avere una buona scorta di orsacchiotti per tenere buoni i bambini.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Non male, davvero. I familiari di Fiona sono entusiasti del nostro aeroporto e sono davvero orgogliosi di lei! E Fiona... che carina quando sorride... Cos'hai da guardare? Volevo dire che... beh, è una persona molto competente.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Raccogli {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Raccogli {number} orsacchiotto/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Barone rosso]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Ciao! lo sai che alla fine non sono stato accettato nel club dei piloti? Dicono che ancora non sono all'altezza, che non ho abbastanza esperienza... Gliela faremo vedere noi, a quegli sbruffoni! Ci vuole un aereo potente e vistoso per fargli vedere di cosa siamo capaci e vincere un aereo da competizione esclusivo.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Fantastico! Abbiamo vinto l'aereo da competizione! Tutti i nostri amici moriranno d'invidia! D'altronde si sa, un GB non passa mai inosservato. Chissà cosa ne penseranno gli sbruffoni del club dei piloti.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Invia {number} Quickie XS]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Accessori fondamentali]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Salve. I passeggeri sono molto soddisfatti, nessuna lamentela. Per quanto mi riguarda invece... Non ho neanche il tempo per andare a fare la spesa, né amici che lo facciano per me. Potresti aiutarmi a raccogliere generi di prima necessità?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Grazie! Beh, allora questo significa che siamo amici? Questi prodotti sono importantissimi per me: i passeggeri devono vedermi sempre bella fresca ed elegante.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Raccogli {number} gioiello/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Raccogli {number} scarpe]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Raccogli {number} rossetto/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Raccogli {number} borsetta/e]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Nuovi standard]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Presto! Dobbiamo darci una mossa! Gli obiettivi per il nostro aeroporto sono sempre più ambiziosi e per raggiungerli dobbiamo fare un salto di qualità. Ci aspetta un periodo di grande stress. Per aiutarci a mantenere la calma vorrei che tu ti procurassi un po' di sfere con la neve dentro. Mi sembrano molto rilassanti.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro. Hai fatto aumentare il livello del nostro aeroporto e dimostrato che siamo in grado di fornire servizi all'altezza anche dei passeggeri più esigenti. Forse non sei proprio così male. Adesso capisco come mai Fiona è così entusiasta di te.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Compra {number} piazzola/e M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i M dei tuoi amici]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Raccogli {number} sfera/e con neve]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[Love is in the air]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Ciao! Gli sbruffoni del club non mi vogliono, ma magari le signorine sì. Le conquisterò con il mio charme, tanto romanticismo e... profumi costosi!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro! Le signorine sono rimaste tutte inebriate...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Austria]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Invia {number} volo/i in Francia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Italia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Raccogli {number} profumo/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Sogni d'oro]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Salve. I miei passeggeri sono molto stressati dai voli frequenti e avrebbero proprio bisogno di una bella dormita in un ambiente tranquillo. Vedi se riesci a trovare un posticino e raccogli un po' di caramelle per addolcirgli la vita.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Grazie mille! Dopo una bella dormita i passeggeri sono molto più rilassati.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Compra {number} hotel S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Raccogli {number} caramella/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Compra {number} boschetto/i misto/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Trasporto merci]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[C'è da smistare un bel po' di merce. Se riusciamo a stabilire un buon sistema di trasporto merci riceveremo un ampliamento per il magazzino gratis. Direi che ne vale la pena.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Sei in gamba. Tu e i tuoi amici siete stati capaci di creare un sistema di trasporto merci molto efficiente massimizzando i vostri profitti. Come ricompensa riceverete un ampliamento per il magazzino gratis. Normalmente si paga in Aircash, quindi mi sembra una ricompensa molto generosa.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo XS]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Il club dei piloti II]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Ciao! Quelli del club dei piloti si sono fatti risentire e dicono che stanno prendendo in considerazione la mia candidatura. Questa volta possiamo farcela. Dobbiamo migliorare i tempi di volo per dimostrare di essere all'altezza dei loro standard. Come ricompensa ci sarà, finalmente, l'ingresso nel club dei piloti e un esclusivo aereo da competizione.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Fantastico! Con i tuoi tempi di volo hai dimostrato di avere esperienza. Siamo entrati nel club! Anche se come membri provvisori. E abbiamo guadagnato un esclusivo aereo da competizione, sempre per l'invidia dei nostri amici.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Invia {number} Turbo M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Invia {number} Superturbo M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Transito di massa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Salve. Adesso che il tuo aeroporto si sta espandendo devi fare ancora più attenzione perché anche il traffico passeggeri sta aumentando e devi essere capace di gestirlo. Sono necessarie delle ristrutturazioni su larga scala in materia di trasporto e alloggi.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Grazie mille! I passeggeri sono entusiasti e non fanno altro che parlare dei miglioramenti nel tuo aeroporto. Stai diventando un vero professionista.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Compra {number} hotel S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Compra {number} parcheggi(o) multipiano]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Raccogli {number} regalo/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Pronti a tutto]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Sembra che tutto stia filando liscio, no? Beh, forse dovresti essere un po' più realista. Il tuo aeroporto è molto efficiente, ma devi calcolare anche gli imprevisti. Devi dimostrare di avere dei piani di emergenza per ogni evenienza.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro. Il nostro aeroporto è veramente pronto a tutto. Penso che potremo affrontare anche le sfide più impegnative che si presenteranno.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Compra {number} deposito/i carburante M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Raccogli {number} radar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Raccogli {number} maniche a vento]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Raccogli {number} macchina/e per il caffè]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Un po' d'ordine]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[Le dimensioni del tuo aeroporto sono ormai notevoli e per noi controllori di volo diventa sempre più complicato tenere tutto sotto controllo. Cerca di fare un po' spostando un po' di oggetti nell'inventario, creando delle strade e cercando di deviare il traffico di auto dalla zona dell'aeroporto.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Grazie mille! Adesso va molto meglio. Con un aeroporto più ordinato riusciamo a svolgere il nostro lavoro al meglio.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Compra {number} strada/e S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Compra {number} parcheggi/o multipiano]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Utilizza l'inventario]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Un'assistente di volo difficile]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Sai, c'è questa assistente di volo... Non credo che tu la conosca... Insomma, faccio di tutto per farmi notare, ma lei niente. Magari con qualche ninnolo francese di lusso...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Che bello! Le scintillavano gli occhi, allora sono io il suo preferito! Finalmente si è accorta di quanto io sia romantico,  fantastico... meraviglioso!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Francia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Svizzera]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Raccogli {number} regalo/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Raccogli {number} gioiello/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Operazioni di marketing]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Dobbiamo farci un po' di pubblicità: i nostri esperti di marketing consigliano di inviare un bel po' di striscioni volanti!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Grande! Sono stata invitata nell'area VIP in ben 3 aeroporti! Continuiamo a inviare striscioni volanti.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} aereo/i M]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Elicottero di addestramento]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Ciao! Per diverse ragioni abbiamo bisogno di un elicottero di addestramento: la catena di manutenzione non funziona a dovere e il personale di terra sta avendo problemi con le piazzole.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Non male, davvero non male. Grazie al nuovo elicottero siamo riusciti a migliorare i nostri servizi.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Compra {number} elicottero/i Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Atterraggio rapido]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Grazie al capitale investito negli elicotteri, il nostro aeroporto è sulla bocca di tutti. Ma possiamo fare di meglio: sembra che i tempi di attesa per la partenza e l'atterraggio degli elicotteri siano ancora molto lunghi. Con una piazzola in più potremmo risolvere questo problema.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Fantastico! I tempi di attesa per il traffico di elicotteri sono diminuiti notevolmente. Grazie!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Compra {number} piazzola/e per elicotteri]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Raccogli {number} radar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Non solo aeroporti]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Ciao, eccomi di nuovo. Sai, i miei nipoti sono molto affascinati dagli aeroporti e vorrebbero venire in vacanza proprio qui da noi, per stare vicini al loro nonno. Però non voglio che stiano tutto il giorno rinchiusi in un hotel: sarebbe carino fargli fare qualche escursione. Puoi raccogliere un po' di souvenir?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Grazie mille! Non vedo l'ora di mostrare ai miei nipotini il nostro aeroporto e i meravigliosi paesaggi che lo circondano.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Compra {number} foresta/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Raccogli {number} impermeabile/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Raccogli {number} zaino/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Facciamogli vedere chi siamo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[Dobbiamo mostrare ai piloti del club di cosa siamo capaci, no? Perché non gli mandiamo un po' di jet all'ultimo grido?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Buone notizie! I piloti del club sono rimasti meravigliati dalla tua flotta e dalla tua performance!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Invia {number} Superturbo M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[La salute del personale di terra]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[L'aeroporto è infestato da una piaga di insetti e il personale avrebbe bisogno di crema solare per affrontare la stagione estiva sulle piste. Eh sì, bisogna pensare anche all'insetticida e alle creme solari!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro, il personale di terra è rimasto piacevolmente sorpreso. Grazie.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Raccogli {number} crema solare]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Raccogli {number} insetticida]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[Partitone]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[La finale si avvicina! Dobbiamo raccogliere tutti i tifosi da diversi aeroporti, imbarcarli in aerei M e portarli in Gran Bretagna! Sarà veramente una partita da non perdere!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Olè! Che finale! Davvero incredibile! L'Inghilterra dal vivo, il sogno di ogni tifoso. La prossima volta torniamo!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M nel Regno Unito]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i S nel Regno Unito]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Visita {number} aeroporto/i per raccogliere passeggeri]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Ispezione]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[L'ispezione si avvicina! Dobbiamo preparare al meglio il personale di terra per ottenere una A++. Cominciamo con la manutenzione di alcuni elicotteri turbo e Quickie XS.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo, dopo questo lavoro di preparazione non abbiamo più paura di nulla: siamo pronti per ricevere gli ispettori in qualunque momento. Un'ulteriore motivazione per svolgere il nostro lavoro al meglio!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Quickie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Invia {number} Quickie XS]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Una situazione... spinosa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Sarebbe carino abbellire l'aeroporto con delle piante esotiche, no? Di sicuro piaceranno un sacco ai passeggeri.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Hehe, anche i bambini adorano i cactus. Ricordati di non trascurare le decorazioni e i passeggeri.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Ricevi {number} passeggero/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Compra {number} cactus]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Pieno di merci]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Ci sono un sacco di aeroporti che potrebbero inviarci dei carichi di merce: cerchiamo di far accelerare i ritmi delle squadre di raccolta bagagli in modo da avere più prodotti da vendere nei negozi e guadagnare di più.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Te l'avevo detto, fare soldi è una sensazione stupenda. E anche i ragazzi delle squadre di raccolta delle merci sono molto soddisfatti.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Fai la manutenzione e fai tornare indietro {number} Cargo M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Invia {number} Cargo XS]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Equipaggio in gita]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[L'equipaggio ha organizzato delle escursioni all'aperto per migliorare lo spirito di squadra. Aiutiamoli a raccogliere le scorte necessarie!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Grande! Adesso sono tutti molto più rilassati e motivati. Anche se un po' stanchi per la camminata. Ma con un caffè si riprenderanno subito.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Raccogli {number} macchina/e per il caffè]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Raccogli {number} bussola/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Raccogli {number} insetticida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Raccogli {number} scarpe da trekking]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Saremo famosi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Ciao! Eccomi di nuovo. Ormai tutti ci conoscono, ma potremmo puntare ancora più in alto, non credi? Decoriamo l'aeroporto con degli oggetti appariscenti e di gran gusto e poi mandiamo in giro un po' di striscioni volanti per aumentare la nostra visibilità.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Fantastico! La combinazione degli striscioni con il galletto volante è stata un successone. Siamo sulla bocca di tutti!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Invia {number} Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Invia {number} Racer GB]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Compra {number} galletto/i volante/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[Sfida tra Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Non ci posso credere! Uno dei nuovi piloti del club non fa altro che vantarsi del suo elicottero Seaking. Ora gli faccio vedere io! Mi preparerò a dovere...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Ah! tutte quelle ore di addestramento hanno dato i loro frutti. Lo sbruffone ha visto le mie capacità e ha smesso di vantarsi. Nel club c'è posto per un solo sbruffon... ehm, pilota di punta, cioè io!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Seaking]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i Quickie]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero Steady]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Giramondo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Voglio girare il mondo, vedere posti mai visti. Come si dice, il mondo è bello perché è vario, no? Organizziamo voli per destinazioni insolite. Le nuove rotte diventeranno famose in un batter d'occhio.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Grazie! Quest'esperienza ha riacceso in me la passione per questo lavoro!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M a Cipro]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Macedonia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Bosnia Erzegovina]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Estonia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Anche l'occhio vuole la sua parte]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Sembra che il look del nostro aeroporto sia un po' fuori moda. Dobbiamo studiare decorazioni all'ultimo grido. Le piante rampicanti faranno al caso nostro. Piantane un po' e tieni sotto controllo la sfida all'ultima moda.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[Sì, le piante rampicanti sono state un'ottima idea. Sui giornali ho visto un sacco di foto di VIP in posa davanti ai nostri archi fioriti. Ottimo lavoro!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Compra {number} arco/hi fiorito/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Soldi, tanti soldi!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[I mercati sono in subbuglio e gli investitori si stanno innervosendo. Metti da parte una grande somma di denaro per calmarli!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[Wow, un bel gruzzoletto! Dovrebbe riuscire a calmare gli investitori e permetterci di continuare a lavorare. Ottimo!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Giro intorno al mondo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Secondo Fiona per essere dei veri piloti bisogna aver girato tutto il mondo. Forse chiedo troppo, ma potresti raccogliere un po' di souvenir provenienti da destinazioni esotiche? Ne rimarrà affascinata!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Evvai! Oggi Fiona mi ha aspettato nell'ascensore: penso che i tuoi souvenir abbiano fatto effetto.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Raccogli {number} infradito]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Raccogli {number} macchina/e fotografica/he]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Raccogli {number} costume/i a pantaloncino]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Raccogli {number} occhiali da sole]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Turisti!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[C'è un ponte di 3 giorni la prossima settimana: arriveranno frotte di turisti!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[È andato tutto bene e grazie al grande afflusso di turisti abbiamo guadagnato un bel po'.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Kentucky]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Texas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in Nevada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Vacanza attiva]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Ciao! Sono Cassandra e sono la tua nuova pilota di idrovolanti. Sai che ci sono dei luoghi bellissimi che si possono raggiungere solo in idrovolante o in elicottero? Ma sono sicura che i nostri passeggeri sarebbero curiosi di visitarli.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Hai visto?! È un po' difficile arrivarci, ma di sicuro ne vale la pena!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Compra {number} sky dancer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i in Sud America]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Pile per mp3]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Non ci posso credere! Le batterie dell'mp3 si sono esaurite dopo soli 3 voli a lunga distanza. Non posso partire senza la mia musica! Per favore, procuramene delle altre.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Grande! Come hai fatto a trovarle? Spero che non sia stato un problema per te.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i M in California]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aerei]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Raccogli {number} pila/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Raccogli {number} mp3]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Giro in elicottero]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Ho sentito dire che la tua nuova pilota ci sa fare con gli idrovolanti. Ma sarà capace di pilotare anche gli elicotteri? Mettiamola alla prova.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro! Ha fatto atterrare quegli elicotteri come se ci fosse stata a bordo per tutta la vita!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} elicottero/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Pilota idrovolante]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Hai visto con che maestria ha fatto atterrare gli elicotteri quell'australiana?  Se ci provassi con lei sono sicuro che riuscirei a far ingelosire Fiona... Vale comunque la pena provare.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Mi sa che non è andata come doveva. Ho visto Fiona e la ragazza nuova ridacchiare insieme al bar...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i Amphib]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i Aqua XL]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i mono]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i Clipper]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[L'equipaggio]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Uffa, Cassandra si sta accaparrando tutta l'attenzione di Fiona ultimamente. Le farò vedere chi è il miglior pilota di questo aeroporto!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Beh, sarà anche stata più veloce, ma devi ammettere che il mio striscione era molto più figo!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aerei]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Pilota sul ghiaccio]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Grande! Adesso né Cassandra né Fiona mi parlano più! Dobbiamo farci venire in mente qualcosa per fargli cambiare idea.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Ah! L'orsacchiotto gigante ha funzionato! Le ragazze non resistono a questo tipo di smancerie.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Raccogli {number} regalo/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Raccogli {number} profumo/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Compra {number} cuore/i volante/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Compra {number} orso/i volante/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Vestiti per le vacanze]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Cassandra ci ha invitati tutti in Australia dalla sua famiglia! Ci sarà anche Fiona. Il mio look dovrà essere impeccabile.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[Proprio ciò di cui avevo bisogno! Fiona non potrà più ignorarmi!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Raccogli {number} bikini]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Raccogli {number} occhiali da sole]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Raccogli {number} costume/i a pantaloncino]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Raccogli {number} infradito]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Carico]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Abbiamo bisogno di merci per l'arrivo dell'alta stagione: dobbiamo comprare roba nuova e sbarazzarci di quella dell'anno scorso.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo lavoro! È tutto pronto per l'alta stagione.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i cargo XS in Sud America]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i cargo M in Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Visite acquatiche]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Ciao! Ho invitato alcuni dei miei colleghi piloti a farmi una visita quando passano di qui. Naturalmente porteranno con sé un sacco di passeggeri.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Grazie per l'aiuto. È stato un piacere rivederli!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Fai tornare indietro {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Elivisite]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Cassandra pensa di essere l'unica ad avere amici che la vanno a trovare! Organizzerò una rimpatriata tra i migliori piloti di elicotteri!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Le ho dato una bella lezione! Strano, però: sembrava che conoscessero meglio lei di me...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Saluta {number} amico/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i in Sudamerica]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Macchina fotografica]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Ho promesso a Fiona che le avrei prestato la mia macchina fotografica per il suo prossimo viaggio. Il problema è che io la macchina fotografica non ce l'ho... Potresti procurarmene una? Ah, anche le pile!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Grazie! Mi hai salvato la vita!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Raccogli {number} macchina/e fotografica/he]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Raccogli {number} pile]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Manutenzione rapida]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Vediamo in quanto tempo riusciamo ad effettuare la manutenzione degli aerei in arrivo con i nuovi strumenti!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Tutto il personale è rimasto colpito dalle tue doti organizzative!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aerei S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Invia {number} aerei]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Voli acrobatici]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Perché non organizziamo uno show di aerei storici? Tutti adorano quei bolidi di altri tempi.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Hai visto?! Il nostro show è stato un successo! Con tutti questi arei super tecnologici si tende a dimenticare le proprie radici.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Invia {number} Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Invia {number} Racer Mr. Mulligan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Invia {number} Racer GB]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Souvenir]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[La prossima settimana verranno a trovarmi i miei nipotini. Sai che i bambini adorano gli orsacchiotti... potresti procurarmene un po'?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Grazie. Senza di te non sarei più il loro nonnino preferito.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Raccogli {number} orsacchiotto/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Affarista]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[Sembra che ultimamente ci sia una catastrofe finanziaria al giorno. Gli investitori si stanno innervosendo e vorrei mettere da parte un po' di soldi per le emergenze.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Ottimo! Questo dovrebbe tenere a bada gli investitori.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Raccogli {number} Aircoin]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Roba da fantascienza]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Ciao! Devo dire che tutte queste storie sulla sicurezza mi stanno facendo preoccupare. E se un aereo entrasse in collisione con un meteorite o con un... UFO?! Ci vuole proprio uno di quei dispositivi multiuso!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Grazie mille! Ora sì che mi sento al sicuro.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Raccogli {number} dispositivi multiuso]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aerei]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Sopra le nuvole]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Mi hanno detto che Lin si è un po' spaventata con tutte queste nuove misure di sicurezza. Comunque mi sembra più che comprensibile, se non si è piloti esperti come il sottoscritto. La porterò a fare un giretto per farle passare la paura.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Ci siamo imbattuti in una turbolenza e secondo Lin c'è stato un blackout mentre eravamo lassù e ha dovuto effettuare un atterraggio d'emergenza.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Cile]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Tasmania]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Raccogli {number} mappamondo/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Mai più!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Non salirò mai più su un aereo con Tariq! Mi vengono gli attacchi di panico solo a pensarci! Non potresti procurarmi altri kit di sicurezza? Mi aiuterebbero a sentirmi al sicuro.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Grazie al cielo! Te li sei procurati solo per me. Mi sento già meglio.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Raccogli {number} kit medico/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Raccogli {number} torcia/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Autocombustione]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Ieri sera al telegiornale hanno dato la notizia di una valigia che ha preso fuoco per autocombustione! Dicevano che potenzialmente potrebbe succedere a tutti i bagagli se vengono a esposti a un cambiamento di pressione repentino. Dobbiamo essere preparati anche a queste evenienze!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Grazie per l'estintore: è confortante sapere di essere sempre protetti in caso di pericolo!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Preleva {number} passeggeri]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Raccogli {number} estintore/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Invia {number} aerei]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Arigato!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Alcuni investitori giapponesi sembrano molto interessati al nostro aeroporto e presto verranno a farci visita. Propongo di dargli il benvenuto con alcune decorazioni tipiche giapponesi. Vedrai, le adoreranno.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Perfetto! Agli investitori sono piaciuti molto i bonsai: "Potati alla perfezione!" hanno detto. Si sono sentiti proprio come a casa.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Compra {number} bonsai]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Giappone]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[In vacanza da una vita]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Ce la stiamo cavando piuttosto bene con la modernizzazione dell'aeroporto, no? Penso che possiamo concederci una bella vacanza. Prepara l'asciugamano e la canna da pesca: si va al mare!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[Questo posto è veramente perfetto per pescare! Grazie di cuore, capo!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Francia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Raccogli {number} infradito]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Don't worry, be happy]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[Tariq l'ha combinata proprio grossa stavolta! Adesso Lin è terrorizzata al solo pensiero di avvicinarsi a un aereo, ed è una hostess! Devo farle tornare la voglia di volare.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[È andata meglio di quanto sperassi. Dopo un decollo liscio come l'olio, Lin si è tranquillizzata per tutto il viaggio.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Guyana]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Preleva {number} passeggeri]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Vita da surfisti]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Questa spiaggia è proprio carina ma mi hanno detto che le onde da veri surfisti sono da un'altra parte. Prendi la tavola: si parte!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Fantastico! Hai visto come sono uscito da quel tunnel? Dio, quanto mi piace fare surf!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i alle Hawaii]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i nelle Filippine]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Invia {number} nello stato di Victoria, in Australia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[L'esca]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[Ci sono un sacco di pesci, ma non abboccano! Ho sentito da un pescatore del luogo che ci vogliono delle esche speciali provenienti dai luoghi più esotici. Potresti procurarmene un po'?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Grazie mille. Stasera grigliata di pesce! Comincia pure a leccarti i baffi...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Uganda]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Svezia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Vieni via con me]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Grande! Per colpa di Fiona ora tutti sanno che non so nuotare: mi prendeva in giro e sono stato praticamente costretto a farle vedere che me la cavo anche nell'acqua alta... Beh, meno male che poi mi ha trascinato lei fuori. Insomma, portami via da qui!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[Molto meglio! Vacanze in montagna: fresco, aria pulita, ottima vista e nessun mare o lago all'orizzonte. Perfetto!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i in Nord America]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Vendi {number} prodotto/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Il falò]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[Aiuto! Per favore, manda subito un aereo dei pompieri! Volevo fare un piccolo falò per arrostire il pesce pescato da Kurt, ma è scoppiato un incendio!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Grazie, ci hai salvati! Il pesce è un po' troppo abbrustolito (e anche le tende), ma almeno nessuno si è fatto male. Quel che è stato è stato: godiamoci la serata!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Invia {number} aereo/i pompieri in Giamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Baywatch]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Secondo esistono ancora adulti che non sanno nuotare? Mi sembra strano che Tariq stia sempre nell'acqua bassa... Meglio tenerlo sott'occhio.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Avevo ragione: quando l'ho sfidato si è messo a urlare ed è scappato. Meno male che hai mandato uno dei tuoi elicotteri a cercarlo.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i elisoccorso in Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Invia {number} elicottero/i]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Invia {number} idrovolante/i]]></item>
 </category>
</language>
