<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.event_pumpkin">
  <item name="av.event_pumpkin.title"><![CDATA[Balkabağı Haftaları]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.text"><![CDATA[Balkabağı mevsimi geldi! Bu senin için balkabağı toplama zamanı geldi demektir. Uçaklara hizmet vererek balkabaklarını elde edebilirsin. Yeterince balkabağı elde ettiğinde ise, sadece kısa bir süre için satışa sunulan eşsiz uçakları ve binaları satın alabilirsin! Öyleyse acele et ve mümkün olduğunca fazla balkabağı al!]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.mouseover"><![CDATA[Balkabağı Haftaları]]></item>
 </category>
 <category name="av.event_winter">
  <item name="av.event_winter.title"><![CDATA[Kış haftaları]]></item>
  <item name="av.event_winter.text"><![CDATA[En güzel mevsim sonunda geldi!  Havaalanı beyaz kar taneleriyle kaplandı ve çok sayıda pilot Kuzey Kutbu'nun üzerinden uçarken uçan bir kızak gördüğünü bildirdi.<br/>Kış haftaları boyunca uçaklara hizmet edip hediyeler kazanabilirsin.  Bu hediyelerle eşsiz uçaklar ve çok özel binalar satın al!]]></item>
  <item name="av.event_winter.mouseover"><![CDATA[Kış haftaları]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentines_week">
  <item name="av.valentines_week.title"><![CDATA[Romantik haftalar]]></item>
  <item name="av.valentines_week.text"><![CDATA[Havada aşk kokusu var!<br/>Bir sürü pilot raporu alıyoruz! Uçaklarının yanından geçen bir şey gördüklerini rapor ediyorlar; minik oklar fırlatan bir şey! Aman dikkat, belki oklardan biri de sana isabet eder! <br/>Gül toplayıp bu güllerle eşsiz öğeler satın almak için uçaklara hizmet ver! Bu teklif sadece kısa bir süre için geçerli! <br/>Aşkın sıcaklığını hissedebiliyor musun?]]></item>
  <item name="av.valentines_week.mouseover"><![CDATA[Romantik haftalar]]></item>
 </category>
 <category name="av.easter_week">
  <item name="av.easter_week.title"><![CDATA[Havaalanında çılgın yumurta günleri!]]></item>
  <item name="av.easter_week.text"><![CDATA[Skyrama'ya bahar geldi! 30 Mart'tan 15 Nisan 2012'ye kadar çok özel öğeleri, arka planları ve uçakları etkinleştirebilirsin! Haydi daha ne bekliyorsun?]]></item>
  <item name="av.easter_week.mouseover"><![CDATA[Bu müthiş etkinliğe sen de katıl!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_days">
  <item name="av.may_days.title"><![CDATA[SkyRama'da Bahar Bayramı!]]></item>
  <item name="av.may_days.text"><![CDATA[Bahar bayramı devam ediyor. Etkinlik hoşunuza gittiği için, bugün ve yarın da havaalanınızda parti havası esecek. Haydi havaalanına!]]></item>
  <item name="av.may_days.mouseover"><![CDATA[Parti ayı başladı! SkyRama'da bahar bayramı var!]]></item>
 </category>
 <category name="av.bday">
  <item name="av.bday.title"><![CDATA[Skyrama 1 yaşında!]]></item>
  <item name="av.bday.text"><![CDATA[Skyrama tam bir yıldır online! Siz olmadan bunu başaramazdık, bu nedenle 6 - 17 Haziran'da bunu kutlamak istiyoruz. Etkinlik pastası parçalarıyla özel uçakları etkinleştirin ve yepyeni doğum günü arka planını alın. Bu etkinlik kaçmaz!]]></item>
  <item name="av.bday.mouseover"><![CDATA[Parti zamanı!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympic">
  <item name="av.olympic.title"><![CDATA[Skyrama Yaz Turnuvası]]></item>
  <item name="av.olympic.text"><![CDATA[Burada yalnızca yüksekten uçanlar galipler platformuna çıkacak. 27 Temmuz'dan 12 Ağustos 2012'ye kadar spora doyacaksınız. Özel uçaklar, sınırlı sayıda dekorasyon ve daha fazlası! Uçaklara hizmette usta ol, altın madalyaları garantile ve onları etkinlik dükkanında diğer malzemelerle takas et!]]></item>
  <item name="av.olympic.mouseover"><![CDATA[Haydi yerini al. Oynamadan kazanamazsın!]]></item>
 </category>
 <category name="av.pirate">
  <item name="av.pirate.title"><![CDATA[Korsan gibi uç!]]></item>
  <item name="av.pirate.text"><![CDATA[Havaalanın bir haftadır inanılmaz biçimde yağmalanıyor. Korsanların dünyasına yolculuğu bir hafta daha uzatmaya karar verdik. Gülleler 16 Eylül'e kadar havalarda uçuşmaya devam edecek. Ayrıca, dükkanda seni yepyeni Karayip arka planı bekliyor. Haydi silahına sarıl!]]></item>
  <item name="av.pirate.mouseover"><![CDATA[Korsan haftalarının tadını çıkar!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event2">
  <item name="av.event2.title"><![CDATA[Skyrama'da Oktoberfest]]></item>
  <item name="av.event2.text"><![CDATA[Beyaz bulutlar, mavi gökyüzü. Havaalanında Oktoberfest'i kutlama zamanı! Bavyera nesneleri, festivale yakışan uçaklar ve krallara layık görevler burada seni bekliyor. <br/>Hadi festivale!]]></item>
  <item name="av.event2.mouseover"><![CDATA[Skyrama'da Ekim çok keyifli geçecek!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event3">
  <item name="av.event3.title"><![CDATA[Skyrama'da Dehşet Dolu Haftalar]]></item>
  <item name="av.event3.text"><![CDATA[Havaalanın 25 Ekim'den 11 Kasım 2012'ye kadar korku ve dehşet dolu bir atmosfere sahip olacak... Ürkütücü uçaklara, insanın tüylerini ürperten manzaralara, tuhaf helikopterlere hazır ol! Çok özel Cadılar Bayramı görevlerini de kaçırma! Dehşetli bayramlar!]]></item>
  <item name="av.event3.mouseover"><![CDATA[Zaman geçip gidiyor... Muahahahahaha!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event4">
  <item name="av.event4.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: Havaalanında uzay haftaları!]]></item>
  <item name="av.event4.text"><![CDATA[Hep önünüze bakın! Skyrama geleceğin havalanını sunar... Filonuzu su uçağı ÜçlüRama, Star Wolf, lüks uçak White Orbit ve başka fütüristik uçaklarla donatın. Uzay uçakları 24 saat sonra ekstra TP ve Uçuş kuruşu'yla geri döner. Öyleyse ufo paraları toplayın, havaalanınızı süsleyin ve yarının dünyasına doğru yola çıkın. 3 ... 2 ... 1 ...]]></item>
  <item name="av.event4.mouseover"><![CDATA[Gelecek sizi bekliyor!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event5">
  <item name="av.event5.title"><![CDATA[Havaalanında kutup haftaları, mutlu yıllar!]]></item>
  <item name="av.event5.text"><![CDATA[Pilotlar, kabin görevlileri ve arkadaşların yılın en güzel zamanına hazırlanıyor. Gelecek haftalarda havaalanında büyük bir hareketlenme olacak. Dev kargo uçağı SkiRama Kargo veya atik Flyathlon gibi güzel etkinlik uçaklarını al ve havaalanını karla kaplı çam ağaçları veya güzel iglolarla süsle. Kardam adam bile havaalanına uğrayacak bu sene. Hadi pilotlarına mutlu yıllar dilemeye gel!]]></item>
  <item name="av.event5.mouseover"><![CDATA[Gel ne olursan gel... Gel de havaalanının ihtişamını gör! Kutup Haftalarına sen de katıl!]]></item>
 </category>
 <category name="av.history">
  <item name="av.history.title"><![CDATA[Havaalanı Tarihi: Skyrama'da Tarih Etkinliği]]></item>
  <item name="av.history.text"><![CDATA[Eski güzel günler...O zamanların uçakları bir başkaydı. Önümüzdeki haftalarda havacılığın tarihine bir göz atacağız. Klasik binalar, ilk nesil uçaklar ve sıcak hava balonları havaalanına çok ilginç bir hava verecek. Bu etkinliği sakın kaçırma!]]></item>
  <item name="av.history.mouseover"><![CDATA[Zaman uçup gidiyor. Acele et, pilot!]]></item>
 </category>
 <category name="av.vip">
  <item name="av.vip.title"><![CDATA[Skyrama VIP Etkinliği]]></item>
  <item name="av.vip.text"><![CDATA[Skyrama VIP etkinliğinde ünlüleri uçuruyoruz! Önümüzdeki haftalarda havaalanın VIP'lerle dolacak. Şık dekorasyonlar, şaşalı binalar ve lüks uçaklar havaalanına çok özel bir hava verecek. Günlük etkinlik görevlerini sakın kaçırma! Ünlülerle dolu müthiş aksiyona hazır ol!]]></item>
  <item name="av.vip.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency">
  <item name="av.emergency.title"><![CDATA[Skyrama'da SOS Günleri!]]></item>
  <item name="av.emergency.text"><![CDATA[27 Mart'tan 14 Nisan'a kadar Skyrama'da müthiş bir güvenlik etkinliği var! İlk yardım çantanızı şimdiden hazırlayın ve havaalanınızın güvenliğini korumak için canla başla çalışın! Sürükleyici etkinlik görevleri, çok özel süsler ve uçaklar sizi etkinlik havasına sokacak. Havaalanı müdürleri, bu etkinlik kaçmaz! <br/><br/>Burada eğlence garanti!]]></item>
  <item name="av.emergency.mouseover"><![CDATA[Dikkat, dikkat! Havaalanı güvenliği tehlikede!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback">
  <item name="av.flashback.title"><![CDATA[2. Geleneksel Skyrama'da Geçmişe Dönüş Haftaları]]></item>
  <item name="av.flashback.text"><![CDATA[En sevdiğiniz etkinlik malzemeleri geri dönüyor. Siz seçtiniz, biz düzenledik - 18.07 ve 04.08.2013 tarihleri arasında Skyrama Tarih Etkinliği ile bir zaman gezisi yapacağız. Böyle bir şans hep bulunmaz - bu şansı kullanın ve sevilen klasik uçakları ve Evergreen binalarını stokta bulunduğu sürece satın alın ve sizi bekleyen tarihi etkinlik görevleri için heyecanlanın! Çok yakında bir sürü yenilikle karşılaşacaksınız. Yeni seviyeler ve görevler ve tabii ki başka sürprizler de planlıyoruz. Kemerlerinizi bağlayın. Gelecek şimdiden geride kalıyor...]]></item>
  <item name="av.flashback.mouseover"><![CDATA[Zamanda geriye gidiyoruz!]]></item>
 </category>
 <category name="av.science2013">
  <item name="av.science2013.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama: Havalanında bilim haftaları]]></item>
  <item name="av.science2013.text"><![CDATA[Gelecek bugün! 23 Mayıs'tan 09 Haziran 2013'e kadar havacılığın yeni bir dönemini keşfedeceğiz. Futuristik uçaklara, inanılmaz binalara ve eşsiz etkinlik görevlerine hazır ol. Etkinlik iksirlerini topla ve havacılığın en yeni ürünlerini dükkandan al. Çok şaşıracaksın!]]></item>
  <item name="av.science2013.mouseover"><![CDATA[Her şeyin bir sonu var... Geleceğin de...]]></item>
 </category>
 <category name="av.summer2013">
  <item name="av.summer2013.title"><![CDATA[Her yer çok hareketli - Skyrama 2013 Yaz Etkinliği için olsa gerek!]]></item>
  <item name="av.summer2013.text"><![CDATA[Mavi gökler, sımsıcak güneş ve bol bol güneş kremi... Yaz geldi ve Skyrama da 20 Haziran - 7 Temmuz arası kutlama yapıyor! Havalar bu kadar  sıcakken, asfaltta yumurta pişirebilir ya da Skyrama'da oturum açarak muhteşem özel uçaklar ve sevdiğin görevlerin teşvik edici yardımlarıyla serinleyebilirsin.]]></item>
  <item name="av.summer2013.mouseover"><![CDATA[Apaçık bir gökyüzü! Hala fırsat varken güneşe doy!]]></item>
 </category>
 <category name="av.golden50ies">
  <item name="av.golden50ies.title"><![CDATA[50'lerin ruhu havaalanını sardı, bir göz at babacık!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.text"><![CDATA[Baylar bayanlar, deri ceketlerinizi ve pileli eteklerinizi giyin! Skyrama 1950'lere selam çakıyor ve siz havalı taş bebek ve centilmenleri de aramızda görmek istiyoruz. Müzik kutusu için bozuk para taşımayı unutmayın! Plak toplayın, caz ruhuna en uygun uçakları alın ve 50'lerin havasını ciğerlerinizde hissedin! İşin içinde Skyrama da varsa, en kısa zamanda katılsanız iyi edersiniz!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.japan2013">
  <item name="av.japan2013.title"><![CDATA[Skyrama'da Japonya Haftaları]]></item>
  <item name="av.japan2013.text"><![CDATA[Kırmızı güneş, mavi gök! Önümüzdeki haftalarda Skyrama'da Japonya Etkinliği düzenlenecek. Klasik Japon uçaklarını, su geçirmez evleri ve modern dekorasyonları sizlere tanıtacağız. Asya'nın en iyi uçaklarıyla göklere çıkın ve havaalanınızı modern ve geleneksel öğelerle donatın. Yeterince kiraz çiçeği toplayın ve ödülleri kapın!<br><br>Evde kalmayı tercih edenler için de güzel bir fikrimiz var. Yüksek seviyedeki yeni görevler sizleri bekliyor. Deniz ve Tayfun harika ödüllerle dolu muhteşem bir görev dizisinde evlenecek. Haydi, bu görevler kaçmaz!]]></item>
  <item name="av.japan2013.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2013">
  <item name="av.halloween2013.title"><![CDATA[Ürpertici Haftalar 2. Bölüm: Şakalar, şekerler ve bol bol eğlence!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.text"><![CDATA[Havaalanının üzerinde, kasvetli bulutlar toplanıyor. Zehirli dumanlar hangarından hayaletler gibi yükseliyor. Uzaklardan gelen kan dondurucu bir kahkaha gittikçe gürleşiyor. Bunun tek bir anlamı olabilir: Cadılar Bayramı partisi için rezervasyon zamanı! Varış noktası mı? Elbette Skyrama! En korkunç kostümünü ve en sağlam çantanı da yanında getir. Bol bol şeker toplayıp bunları kullanarak tüyler ürperten etkinlik uçakları, ürkütücü binalar ve zehirli ıvır zıvır alacaksın. Bir Taklacı Jet veya Hinderburg'la uçman fark etmez, havada süzülürken herkes korkudan pantolonlarını ıslatacak! Havayolu yöneticileri, şaka mı şeker mi?]]></item>
  <item name="av.halloween2013.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.winter2013">
  <item name="av.winter2013.title"><![CDATA[Kış Haftaları]]></item>
  <item name="av.winter2013.text"><![CDATA[Sıkı sıkı sarın ve bir kupa sıcak çikolata al - Skyrama'da Kış Haftaları başlıyor! Mevsimi kutlamanın zamanı geldi. Hava Limanı işletmecilerimize iyi tatiller!]]></item>
  <item name="av.winter2013.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback3">
  <item name="av.flashback3.title"><![CDATA[Erken kalkan uçak yolcu alır. Geçmişe Dönüş Haftaları 3 başlıyor!]]></item>
  <item name="av.flashback3.text"><![CDATA[16 Ocak 2014'ten 2 Şubat 2014'e kadar, geçmişteki en sevilen Skyrama etkinliklerini anacağız. Elit kesime hitap eden Yüksek Sosyete Jetinden daha retro Şık Su Uçağına kadar her şey tekrar bizimle olacak. Havaalanını canlandırmak mı istiyorsun? Palmiyeler, Skyrama Arena veya Kardan Adam gibi nostaljik öğelerden dilediğini seç. Skyrama'da Geçmişe Dönüş Haftaları yaşanacak, güneşin bahar gelmeden açacak!]]></item>
  <item name="av.flashback3.mouseover"><![CDATA[Zamanda geriye gidiyoruz!]]></item>
 </category>
 <category name="av.xplanes2014">
  <item name="av.xplanes2014.title"><![CDATA[Casusrama: Havaalanında Gizli Operasyon]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.text"><![CDATA[Selam, Ajan!<br><br>Geçtiğimiz aylarda, muhbirlerimiz tedirgin edici bazı faaliyetler tespit etti. İşgüzar pilotlar ve düşüncesiz yardımcı pilotlardan çalınan paralara kadar çok ters işler dönüyor. Sonuç: Havaalanında bir şeyler dönüyor! Günlük etkinlik görevlerinde çalışanların şüpheli faaliyetlerini takip et ve bu komplonun ayrıntılarına in. Tabii gerçekten varsa. Ar-Ge birimimiz, gizliliğini koruyabilmen için kısa süre önce "müttefiklerimiz" tarafından ele geçirilen planlardan ilham alarak bir dizi özel süper uçak ve yüksek teknolojili bina geliştirdi. Endişelenme gerek yok, bu deneysel uçaklar testlerden geçti ve sadece pilotu ile çevresindeki kısıtlı bir alan için tehlike teşkil ediyor. Sen veya takımındaki herhangi biri yakalanırsa, kurum böyle bir operasyonla tüm bağlarını inkar edecek. İyi şanslar!]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks1_042014">
  <item name="av.airlineweeks1_042014.title"><![CDATA[Club Skyrama: Havaalanında Sık Uçanlar Haftasonu]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.text"><![CDATA[Skyrama'nın yeni sık uçanlar programı, herkesin ilgisini cezbetti! Katılım çok basit: Geçen uçaklardan hava seyahat çekleri topla, envanterinde biriktir ve bunları kullanarak özel Airplus uçakları, şık dekorasyonlar veya "Turbolans" Açık Çayır arka planını al. Daha fazla ücretsiz uçuş mu gerekiyor?<br/><br/>Pilot Kuralı 23: Günlük etkinlik görevlerini oyna ve yeni ana görevlerimizi dene. Bunlar artık düzenli olarak güncellenecek. Muhteşem bir hızla hava seyahat çekleri toplayacaksın! Yeni sıralama işlevimiz sayesinde, artık uçaklarını daha hızlı bulabilir ve dünyanın dört bir yanına gönderebilirsin!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback4">
  <item name="av.flashback4.title"><![CDATA[Geleceğe Dönüş: Skyrama Flashback Haftası, Bölüm 4! ]]></item>
  <item name="av.flashback4.text"><![CDATA[En sevdiğiniz etkinlik malzemelerini yine dükkanda görmek istemez misin? Şanslı gününüzdesin, çünkü Skyrama'da Flashback Haftası başlıyor! Geçmişteki en iyi uçak, deniz uçağı, helikopterler ve dekorasyonlar karşında olacak. Böyle bir şans hep bulunmaz - bu şansı kullanın ve sevilen klasik uçakları ve Evergreen binalarını stokta bulunduğu sürece satın alın ve sizi bekleyen tarihi etkinlik görevlerinin heyecanını yaşayın! Zamanda geriye gidin. Yüksek seviye oyuncular için birkaç yeni ana görev de var. Kemerlerinizi bağlayın. Gelecek şimdiden geride kalıyor...]]></item>
  <item name="av.flashback4.mouseover"><![CDATA[Sanki bu anı daha önce yaşamıştın!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks2_062014">
  <item name="av.airlineweeks2_062014.title"><![CDATA[Club Skyrama: Sık Uçanın Dönüşü]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.text"><![CDATA[Sık uçanlar için gökyüzü açık! Yeni Club Skyrama programımızda, herkes için muhteşem fırsatlar var. Toplayabildiğiniz kadar uçuş çeki toplayın ve hangarınızı tepeden tırnağa Jumbo Yelpazesinden devasa araçlarla donatın. Dünyaca ünlü "Bogus 737"den Jumbo Bayrak "Bayrakbülans"a kadar her pilota uygun bir öğe var. Pilot kıyafetlerinizi giyin ve heyecan verici yeni etkinlik görevlerini, yeni üst düzey görevleri ve etkileyici sadakat programımızı deneyin.]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.conceptplanes_072014">
  <item name="av.conceptplanes_072014.title"><![CDATA[Büyük Fikirler: Konsept Uçaklar Haftası 2014]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.text"><![CDATA[Gelecek burada: Yenilikçi tasarımlar, çılgın amfibik araçlar ve havacılık alanındaki en büyük yenilikler Skyrama'da! Artık dünyayı unutun. Nefes kesici uçak prototipleri ve ütopik dekorlar ile havaalanınızı havacılığın yeni çağına açılan bir kapı haline getirin. En yeni uçak planlarını, buluşları toplayın, heyecan verici günlük görevlerde yerinizi alın ve havacılığın yeni ufuklarını keşfedin.]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.goldenageofaviation_092014">
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.title"><![CDATA[Klasik Havacılık: Skyrama, "Havacılığın Altın Çağı"nı kutluyor]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.text"><![CDATA[Çağlar öncesinden biraz öncesine: Geçmişte her şey daha mı güzeldi? Bunu önce bir ispatlasınlar! Önümüzdeki haftalarda, eski dünya ile yeni dünya bir arada olacak: Çağlar öncesinde uçanlar, havaalanına yeni bir renk katacak. Bu dev etkinlikte, efsanevi Mr. Smith'den Kuruüzüm Bombardıman Uçağı ve büyük büyük babamızın uçmak için kullandığı araçlara kadar her uçağa yer var. Heyecanlı etkinlik görevleri, tarihi binalar ve o zamanların uçakları! Tüm bunlar ve çok daha fazlası, önümüzdeki haftalarda canlı ve rengarenk bir şekilde Skyrama'da sizleri bekliyor!]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2014">
  <item name="av.halloween2014.title"><![CDATA[Ürpertici Haftalar 3. Bölüm: 2019 Uçuş Korkusu!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.text"><![CDATA[Şaka mı şeker mi! Kemerlerinizi bağlayın ve koltuklarınızı dik konuma getirin. Korkunç derecede eğlenceli ve vahşi bir uçuş olacak. Önümüzdeki haftalarda, lanetli uçaklar, büyülü dekorasyonlar, dehşetengiz binalar ve geceleri uykunuzdan sıçrayarak uyandıracak daha bir sürü şey göreceksiniz! Skyrama Ürpertici Haftalara hazırlanın. Cadılar Bayramını çığlık çığlığa geçireceksiniz! ]]></item>
  <item name="av.halloween2014.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.xmas2014">
  <item name="av.xmas2014.title"><![CDATA[Polarama Haftaları 2014]]></item>
  <item name="av.xmas2014.text"><![CDATA[Parti hazırlıklarına başla! Dondurucu soğuk havaalanına yaklaşıyor ve bunun tek bir anlamı var: Yılbaşı partisi! Skyrama Polarama haftaları başlıyor. Geceler uzun ve soğuk olacak ancak sen ve uçakların antifirizle ayakta kalacaksınız. Muhteşem görevlerin tadını çıkar, havaalanının çalışanlarıyla bol bol eğlen ve muhteşem ödül ve dekorasyonlar senin olsun! ]]></item>
  <item name="av.xmas2014.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback5">
  <item name="av.flashback5.title"><![CDATA[Beşinci flashback için saati geri al!]]></item>
  <item name="av.flashback5.text"><![CDATA[Zamanın mı kalmadı? Artık böyle bir sorun yok! 2015 ses hızıyla gelmişken, biz de son yılların en iyi uçaklarını hatırlamak istiyoruz. Skyrantula böcek harikasından devrim niteliğinde Büyük Patlamaya kadar her rütbeden pilota uygun bir şey var.<br><br>Kupaları topla ve klasik etkinlik görevlerini oyna! Fırsat kaçmadan geçmişe dön!]]></item>
  <item name="av.flashback5.mouseover"><![CDATA[Sanki bu anı daha önce yaşamıştın!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mostwanted022015">
  <item name="av.mostwanted022015.title"><![CDATA[Eksi derecelerde ateşle beklenen: Skyrama En Çok İstenen]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.text"><![CDATA[Süpersonic özellikli sürekli ateş: Donmuş pistlerde uçaklarımız hızla havalanır. Yeni ve eski dünyanın en iyi envanterini sunmak için kafa avcılarımız en uzaktaki ve en yakındaki popüler jetleri kayıp vermeyi de göze alarak arama hedefleri arasına aldılar. Kameraları topla ve onları dükkanda efsanevi Süper Yuppy gibi uçaklarla değiştir, ve uçak, ve havaalanında saat öğlen 12 olana kadar heyecanlı etkinlik görevlerini tamamla! ]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency042015">
  <item name="av.emergency042015.title"><![CDATA[Kırmızı Alarm Seviyesi: SOS Günleri 2015]]></item>
  <item name="av.emergency042015.text"><![CDATA[Önce sıkıntı, sonra felaket? Şaka mı bu! Yaman bir pilotun uçağı asla düşmez. Felaketten başarıyla kurtulun, kurtarma ekibi zikzaklar çizerek yürümeye başlayana kadar kutlama yapın ve havaalanınızı bir sonraki felakete hazırlayın: aerodinamik kurtarma uçakları, ısıya dayanıklı yangın söndürme uçakları ve depreme dayanıklı dekorasyonlar tüm sorun çıkarmak isteyenlere açık bir mesaj gönderiyor: "Bizimle uğraşmayın!" Bu sene de programda heyecanlı görevler var - can yeleklerini topla, mükemmel ödülleri al ve krizden etkilenmeyeceğin bahar mevsimini yaşamaya başla!]]></item>
  <item name="av.emergency042015.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback6">
  <item name="av.flashback6.title"><![CDATA[Evde Kalış Haftaları]]></item>
  <item name="av.flashback6.text"><![CDATA[Daha önce sevdiğiniz etkinlik eşyalarının tekrar dükkâna geldiğini hayal ettiğiniz oldu mu? Evetse bugün şanslı günün, çünkü Skyrama’da Flashback Haftası başlıyor! Gözünüz uçakları, deniz uçakları, helikopterler ve süslemelerde olsun. Sallanmayın, geçmişten gelen bomba gibi eşyaları kapın ve klasik etkinlik görevlerinin tadını çıkarın. Zamanda yolculuk etme şansını kaçırmayın!]]></item>
  <item name="av.flashback6.mouseover"><![CDATA[Sanki bu anı daha önce yaşamıştın!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airshow072015">
  <item name="av.airshow072015.title"><![CDATA[Haydi havaya, hazır, başla! Skyrama'da Hava Gösterisi Haftaları]]></item>
  <item name="av.airshow072015.text"><![CDATA[Hava akrobatları dikkat: Bir kez gaza bastıktan sonra, kim karşı koyabilir ki? Şimdi kemerlerinizi bağlayın ve en iyi gösteri uçağını alın. Hava akrobasisinin ustası olun!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.mouseover"><![CDATA[Gaza bas, eğlenmek istiyorum!]]></item>
 </category>
 <category name="av.waterplanes082015">
  <item name="av.waterplanes082015.title"><![CDATA[Suda ilerle! Skyrama'da su uçağı haftası]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.text"><![CDATA[Karada, havada ya da suda, bu etkinlik tüm uçakseverler için uygun bir araç var. Hayatında bir kez alçak uçuşta suya değerek uç, helikopterle takla at ya da lüks bir uçağın pilotu ol. Ayrıca serinletici etkinlik görevlerini başar ve bir sürü ördek kazan. Burada hiç bir uçak kuru kalmaz - iyi kaymalar!]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.mouseover"><![CDATA[Islak zeminde kayma tehlikesi!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback7">
  <item name="av.flashback7.title"><![CDATA[Skyrama'da Geçmişe Dönüş Haftaları]]></item>
  <item name="av.flashback7.text"><![CDATA[En sevdiğiniz etkinlik malzemelerini yine dükkanda görmek istemez misin? Şanslı gününüzdesin, çünkü Skyrama'da Flashback Haftası başlıyor! Geçmişteki en iyi uçak, deniz uçağı, helikopterler ve dekorasyonlar karşında olacak. Böyle bir şans hep bulunmaz - bu şansı kullanın ve sevilen klasik uçakları ve Evergreen binalarını stokta bulunduğu sürece satın alın ve sizi bekleyen tarihi etkinlik görevlerinin heyecanını yaşayın! Zamanda geriye gidin. Yüksek seviye oyuncular için birkaç yeni ana görev de var. Kemerlerinizi bağlayın. Gelecek şimdiden geride kalıyor...]]></item>
  <item name="av.flashback7.mouseover"><![CDATA[Sanki bu anı daha önce yaşamıştın!]]></item>
 </category>
 <category name="av.ufoevent102015">
  <item name="av.ufoevent102015.title"><![CDATA[Skyrama'da UFO Haftaları]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.text"><![CDATA[Çok çok zaman önce, çok uzaklardaki bir havalanaında:<br><br>Yeni Skyrama etkinliği tüm hızıyla devam ediyor. Evrenin dört bir köşesinden bu büyük olaya tanıklık etmek isteyen uzay gemileri Samanyolu Galaksisi`ni geçerek geldiler.  Futuristik binalar, yol gösterici etkinlik görevleri ve kudretli yıldız planörleri ile bir havaalanı müdürü tek başına Karanlığın Ordusu'na karşı koymayı deniyor.  Ama İmparatorluk kafa avcıları yüksek bir bedel talep ediyorlar... sadece yeterli sayıda uzaylı kafası toplarsa, uçuş pisitini yeniden açabilir ...]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.mouseover"><![CDATA[Kalan süre:]]></item>
 </category>
 <category name="av.polarevent122015">
  <item name="av.polarevent122015.title"><![CDATA[Don Isırması Haftaları]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.text"><![CDATA[Dondurucu bir soğuk, ateşli uçaklar ve Aurora Borealis'in bu kısmı arasındaki en büyük etkinlik ile aranda tüyleri ürperten bir heyecan. Uçağın motorlarını bakımdan geçir, pisti tuzla ve yılın son kısmı için bol miktarda antifriz al. 2015 büyük bir patlamayla sona erecek!]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.mouseover"><![CDATA[Tehlike Havayollarına İniş İzni]]></item>
 </category>
 <category name="av.futureevent012016">
  <item name="av.futureevent012016.title"><![CDATA[Gelecek Haftaları]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.text"><![CDATA[Gelecek sizi bekliyor! Skyrama, Geleceğin Havaalanını gururla sunar! Yarının tüm teknolojisini barındıran havacılık desteğinin geleceğine tanıklık edin! Emniyet kemerinizi takın ve geniş bir ufka sahip olan pilotlarımızın, son teknoloji binaların ve öncü görevlerin eşliğinde ışık hızında bir kalkışa hazırlanın. Belki de üçüncü tür ile yakından tanışma fırsatını bulursunuz!]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.mouseover"><![CDATA[Gelecek sizi bekliyor!]]></item>
 </category>
 <category name="av.movieevent022016">
  <item name="av.movieevent022016.title"><![CDATA[Film Yıldızı Haftaları]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.text"><![CDATA[Gel ve beyaz perdenin yıldızlarıyla tanış! Hayır, oyuncularla değil... filmlerin gerçek yıldızlarıyla: Uçaklarla! Önümüzdeki birkaç hafta boyunca film dünyasının simgeleşmiş uçan makinelerinden pek çoğu Skyrama havaalanında boy gösterecek. Sence bunlardan kaçını tanıyabileceksin?]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.mouseover"><![CDATA[Bir uçak imza dağıtabilir mi?]]></item>
 </category>
 <category name="av.wildlifeevent042016">
  <item name="av.wildlifeevent042016.title"><![CDATA[Vahşi Yaşam Haftaları]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.text"><![CDATA[Kükremeye hazır mısın? Özel hayvan temalı uçaklar önümüzdeki birkaç hafta havaalanını ziyaret edecek. O yüzden şimdi şapkanı tak ve safari arabasına bin. Bakalım kaç tane tropik hayvan görebileceksin! Yeni vahşi yaşam temalı binaların, dekorasyonlar ve arka planın yanı sıra özel etkinlik görevlerinin tadını çıkar. Hepsini yakalayabilir misin?]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.mouseover"><![CDATA[Uçan domuzlar olacak mı?]]></item>
 </category>
 <category name="av.emevent052016">
  <item name="av.emevent052016.title"><![CDATA[Futbol Haftaları]]></item>
  <item name="av.emevent052016.text"><![CDATA[Havaalanına gelen özel uçaklara dikkat et. Avrupa Şampiyonasına katılan her takım için ikişer uçak gelecek. Kazanılan her maçta, o takımın oyundaki uçaklarının simgesinin üzerinde bir kupa belirecek ve bir tecrübe desteği veya para kazanılacak. Ne kadar çok maç kazanılırsa bu destekler de o kadar iyileşecek! Ama uçağın fiyatı da artacak bu yüzden kupada iyi iş çıkaracağını düşündüğüm takımların uçaklarını mutlaka çok geç olmadan seç.]]></item>
  <item name="av.emevent052016.mouseover"><![CDATA[Ofsayt kuralını da unutma!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback8">
  <item name="av.flashback8.title"><![CDATA[Skyrama'da Geçmişe Dönüş Haftaları]]></item>
  <item name="av.flashback8.text"><![CDATA[En sevdiğiniz etkinlik malzemelerini yine dükkanda görmek istemez misin? Şanslı gününüzdesin, çünkü Skyrama'da Flashback Haftası başlıyor! Geçmişteki en iyi uçak, deniz uçağı, helikopterler ve dekorasyonlar karşında olacak. Böyle bir şans hep bulunmaz - bu şansı kullanın ve sevilen klasik uçakları ve Evergreen binalarını stokta bulunduğu sürece satın alın ve sizi bekleyen tarihi etkinlik görevlerinin heyecanını yaşayın! Zamanda geriye gidin. Yüksek seviye oyuncular için birkaç yeni ana görev de var. Kemerlerinizi bağlayın. Gelecek şimdiden geride kalıyor...]]></item>
  <item name="av.flashback8.mouseover"><![CDATA[Sanki bu anı daha önce yaşamıştın!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympicevent092016">
  <item name="av.olympicevent092016.title"><![CDATA[Altın Madalya Haftaları]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.text"><![CDATA[Sanki bütün dünya bu yaz spora büyük bir merak sarmış, değil mi? Havaalanı da kendi "Havalimpiyatlarını" düzenlemeye karar verdi! Sen de bir-iki madalya kazanmak ister misin? Özel etkinlik uçaklarını al ve bunları geliştirmek için spor ekipmanlarını topla!]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.mouseover"><![CDATA[Podyuma çıkmaya hazırlan!]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloweenevent102016">
  <item name="av.halloweenevent102016.title"><![CDATA[Gece Uçuşu Haftaları]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.text"><![CDATA[Bir süpürgeyle uçabiliyorken uçağa kimin ihtiyacı var? Önümüzdeki haftalarda, Cadılar Bayramını kutlamak için havaalanı tamamen ürkünç bir hal alıyor! Pençelerini yeni uçaklara, binalara ve dekorasyonlara geçirerek gece uçmaya hazır ol!]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.mouseover"><![CDATA[Bu bir kuş mu, yoksa bir uçak mı? Hayır, hayır, bu bir uçan süpürge!]]></item>
 </category>
 <category name="av.arcticevent122016">
  <item name="av.arcticevent122016.title"><![CDATA[Arktik Gökyüzü Haftaları]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.text"><![CDATA[Öyle soğuk ki uçak teknisyenleri uçakların güvenli bir şekilde uçmaya devam etmesi için bol bol antifriz koyuyor! Buzlu ve karlı bir etkinlikte bize katıl ve havaalanında yeni kış temalı etkinlik uçakların, binaların ve süslemelerin tadını çıkar.]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.mouseover"><![CDATA[Ama iyi giyinmeye dikkat et, çünkü orası çok soğuk!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback9">
  <item name="av.flashback9.title"><![CDATA[Skyrama'da Geçmişe Dönüş Haftaları]]></item>
  <item name="av.flashback9.text"><![CDATA[En sevdiğin etkinlik ögelerini yeniden dükkanda görmeyi mi umuyordun? O zaman şanslı günün! Skyrama'da Geçmişe Dönüş Haftası geldi! Etkinlik uçakları, deniz uçakları, helikopterler ve dekorasyon malzemelerinden oluşan seçme ürünleri kaçırma. Gecikmeden geçmişten gelen bu harika ögeleri al. Geçmişe yolculuk yapmak için bu şansı kaçırma!]]></item>
  <item name="av.flashback9.mouseover"><![CDATA[Sanki bu anı daha önce yaşamıştın!]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentinesevent022017">
  <item name="av.valentinesevent022017.title"><![CDATA[Havada Aşk Haftaları]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.text"><![CDATA[Havada aşk kokusunu hissediyor musun? Havaalanındaki herkes aşk sarhoşu. Etkinliğimize katıl ve yeni Aşk Tanrısı serisi uçakların, yeni binaların ve dekorasyonların tadını çıkar! Bu gece aşkı hisset!]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.mouseover"><![CDATA[En sevdiğin aşk şarkısı hangisi?]]></item>
 </category>
 <category name="av.skyrace2017">
  <item name="av.skyrace2017.title"><![CDATA[Skyrace Haftaları]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.text"><![CDATA[Gökyüzünü yarıp geçmeye hazır mısın? Skyrace yarışına katıl ve herkese Skyrama'daki en iyi pilot olduğunu göster!]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.mouseover"><![CDATA[Skyrace burada! Şimdi motorları son hıza çıkarmanın tam zamanı!]]></item>
 </category>
</language>
