<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Dekorasyonu yolcu binasının yanına yerleştirirsen, sana daha fazla yolcu kazandırır.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Arkadaş sekmesindeki küçük kalplere "arkadaş puanı" deniyor.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[WonderExpress, normal Rama-XS-Express'ten 3 kat daha iyidir.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Bagaj bandını açmak için bagaj deposuna da tıklayabilirsin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Bugün çok fazla uçak göndermek istiyorsan, "hızlı hizmet" işlevini kullan.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[Rama-Falcon için bagaj bandındaki bütün uçak parçalarını toplaman gerekiyor.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Gökdelen sadece bagaj bandında mevcut.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Hangi hediyelik eşyalara ihtiyacın olduğunu görmek için koleksiyonunu arada bir kontrol et.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[Her ülkede 3 farklı hediyelik eşya bulunur. Hediyelik eşyalarına ihtiyaç duyduğun ülkelere uç.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Küçük uçaklarla çok iyi hediyelik eşya toplanır.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Haritayı kaydırmak için sol fare tuşunu basılı tut.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Fare tekerleğiyle zumlayabilirsin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Arkadaşlarının kargo uçaklarına hizmet verirsen, onların anavatanlarından biraz kargo alırsın.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Parke yamaları döndürebilirsin, ama hep aynı görünürler.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Günlük görevler seviyene bağlıdır. Senin çok ilerlemeni sağlayabilirler.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Helikopterlere hizmet vermek için bütün ihtiyacın olan bir helikopter pistidir.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Bir ülke hep aynı dükkan kategorisinden ürünler temin eder.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Dükkanlar daha kaliteli ürünler üretmek için, her iki seviyede bir ek bir ürün türüne ihtiyaç duyarlar.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[En yüksek seviyede bir dükkanın mal üretimi için 4 mal türüne ihtiyacı vardır.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Yüksek seviyedeki dükkanları idare etmek daha zordur, ama yine de sana daha fazla kar sağlarlar.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Üretim için eksik bazı mallar varsa, onları dükkan penceresinde satın alabilirsin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Oyuna arka arkaya giriş yaptığın her gün bagaj bandı için daha fazla bedava çevirme hakkı kazanırsın.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[1930'ların uçakları sana Uçuş kuruşu kazandırmazlar, ama çok fazla Tecrübe Puanı elde edersin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Depodaki yolcu binaları sana yolcu getirmez.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Uçakları indirmeden önce dükkanlarını doldur ve böylece kazancını arttır.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Ramacopter'lerle normal uçaklara göre daha fazla Uçuş kuruşu kazanırsın.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Ambara sahip olur olmaz, kargo uçakları gönderebilir ve her türlü malı toplayabilirsin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA["Döndür" işleviyle binaları 90 derece döndürebilirsin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Dükkanların belirli özellikleri vardır. Bunların neler olduğunu öğrenmek için, fareyle dükkan veya deponun üzerine git.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Üzerine tıklayıp hangar ve ambarını geliştirebilirsin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Görevleri yerine getirdiğinde; Tecrübe Puanı, Uçuş kuruşu, uçak, yolcu, bina veya bina geliştirmesi kazanırsın.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Gerekli seviyeye ulaşmadan önce de dükkanda Uçuş kuruşu ile çok sayıda öğe satın alabilirsin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[Hızlı servis özellikle büyük uçakları göndermede ve onlara hizmet vermede sana bayağı zaman kazandırır.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Yeterince Uçuş kuruşun veya yolcun yok mu? Dükkandaki "Özel Öğeler" bölümünde Uçuş lirası ödeyip Uçuş kuruşu veya yolcu satın alabilirsin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Havaalanın için daha fazla yere mi ihtiyacın var? Dükkandaki "Özel Öğeler" bölümünde harita genişletmesi satın alabilirsin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Havaalanın için arka planları dükkandaki "Özel Öğeler" bölümünde satın alabilirsin.]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
