<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Ana görev]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Günlük görev]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Hikaye görevi]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Her ülkeyi ziyaret et!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Görevi tamamla]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Şartlar:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Orta boy uçak göndermek için gerekenler:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Ramacopter göndermek için gerekenler:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Deniz uçağı göndermek için gerekenler:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[İlk uçağını indir]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Skyrama'ya hoş geldin!  Ben Deniz, hava trafik kontrolörün ve oyundaki rehberin. Oyunla ilgili temel bilgileri öğrenmen için, sana 8 basamaklı kısa bir tutorial'da eşlik edeceğim. Haydi ilk uçağını indir... Önce uçuş seferlerini görmek için radara, sonra da inmeyi bekleyen uçağa tıkla.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! İlk uçağını indirip tutorial'ın 1. basamağını tamamladın. Bu uçak bir yardımcı tarafından gönderildi. Ama çok yakında kendi arkadaşlarının gönderdiği uçakları indirebileceksin.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[{number} CashCow indir]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[İlk park pozisyonunu yerleştir]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Yolcu uçakları için hizmet park pozisyonları gerekir. Depona bir park pozisyonu koydum. Bu seferlik ücretsiz, hemen yerleştirebilirsin. Uçuş panelinde önce depoya ve sonra da küçük park pozisyonuna tıkla. Onu yerleştirmek tekrar tıkla.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! İlk park pozisyonunu yerleştirdin ve böylece tutorial'ın 2. basamağını tamamladın. Park pozisyonları gelen ve giden uçaklara hizmet vermede önem taşırlar. Ne kadar çok park pozisyonu yerleştirirsen, o kadar çok uçağa aynı anda hizmet edebilirsin.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[{number} park pozisyonu yerleştir]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[İlk uçağına hizmet ver]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Bütün uçaklara bir şekilde hizmet verilmesi gerekir. Bir hizmet zincirini tamamladığında, pek çok ödül alırsın... Her basamaktan sonra uçağa tıkla ve böylece ona hizmet verip ödülleri topla.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! İlk uçağına hizmet verdin ve biraz Uçuş kuruşu kazandın. Uçuş kuruşu şirketini büyütmen için çok önem teşkil eder.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Ekspres'e hizmet ver]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[İlk uçağını satın al]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Kendi uçak seferlerini düzenlemek için, birkaç uçağa ihtiyacın var. Önce dükkana tıkla ve sonra da Rama-XS-Ekspres'e tıklayıp onu satın al. Uçak hangarına gönderilecektir.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! İlk uçağını demin satın aldın ve tutorial'ın ilk yarısını bitirdin. Daha fazla uçak satın almak için, önce hangarda yer açman gerekiyor. Skyrama'da pek çok farklı uçak türü var. Satın almadan önce mutlaka onların özelliklerine ve masraflarına göz at.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Ekspres satın al]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[İlk uçağını kaldır]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[İlk uçağını kaldırma vakti geldi... Uçuş haritasında "yeni uçak gönder"e tıkla; sonra da uçağını, hedef ülkeyi ve arkadaşını seç. Uçağın hangarının önünde belirecek. Uçak kalkana kadar üzerine tıklamaya devam et.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Uçağın ilk seferine çıktı. 5 dakika sonra geri dönecek. Kendi uçaklarını kaldırmak için, yolculara ihtiyacın var; ama uçaklar geri döndüğünde Uçuş kuruşu kazanacaksın.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Ekspres kaldır]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Uçağa anında hizmet]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Uçağa hizmet vermek zaman ister ve bizler çok meşgul insanlarız. Ama bunun kısa bir yolu var! Bir uçağa hizmet vermek sadece 1 Uçuş lirası tutuyor. Uçağın üstündeki para ikonuna tıkla. Bu anında hizmet için kullanılan kısayoldur.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! İlk uçağına anında hizmet verdin. Bu zamandan tasarruf etmeni sağlar ve sana hemen bütün bonusları kazandırır. Özellikle yavaş uçaklara hizmet uzun sürdüğünden, bu imkandan yararlanman akıllıca olur.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Bir uçağa anında hizmet ver]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Yolcu topla I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Uçak seferleri için yolcuya ihtiyacın var. Yolcular küçük terminal gibi belirli binalardan toplanır. Dükkandaki yolcu binasına tıkla, küçük terminali satın alıp yerleştir.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Artık düzenli olarak yolcu geliyor. Bu ve diğer binalar yolcuların toplanma yerleridir. Bir bina dolduğunda, üzerinde bir yolcu ikonu belirir. İmleçle binanın üzerine gidip orada kaç tane yolcu bulunduğunu görebilirsin.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[{number} küçük terminal satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Ekspres'i geri gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Yolcu topla II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Tutorial'ın son basamağındayız. Küçük terminal şu anda tamamen dolu. Yolcuları toplamaya çalış. Küçük terminal dolup yolcular toplamaya hazır olduğunda, terminalin üzerinde bir yolcu ikonu belirir. Yolcuları alabilmek için fare ile yolcu ikonun üzerine gel.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Ne kadar çok süslemen ve yolcu binan olursa, yolcuları toplaman o kadar çabuk olur... Tutorial'ı tamamladın ve artık havaalanını istediğin gibi işletebilirsin. Ama görevleri unutma! Onlar ara sıra ortaya çıkar ve oyunda ilerlemene yardım ederler. Ayrıca, sana çok faydalı ve özel ödüller kazandırırlar.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Yolcuları topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Havaalanını işlet I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Havaalanına alışmak için uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Ancak, hangarında daha fazla yere ihtiyacın var. Normalde, bu tür bir geliştirme için Uçuş lirası gerekir, ama hangar geliştirmesi bugünlük ücretsiz. Bu hangarında 2 tane daha uçak için yerin var demek oluyor.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Havaalanını genişlet]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Havaalanının başarılı olması için büyümesi gerekiyor. Bunun için birkaç tane park pozisyonuna yatırım yap... Dükkana bir göz at! Orada seni çok özel bir hediye bekliyor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Artık daha fazla uçak seferiyle başa çıkmaya hazırsın. Bir sonraki adım kargo uçağı göndermeyi öğrenmek.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[{number} park pozisyonu yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Arkadaşlarını ziyaret et]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Havaalanını işlek bir yer haline getirmek için iyi ilişkiler kurman gerekir. Arkadaşlarını ziyaret ederek onlara yolcu toplamada yardım edebilirsin.]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Arkadaşına yardım ederek yolcu kazandığını fark ettin mi? Yolcu sayın azsa, gidip başka havaalanlarını ziyaret et.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Acil!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Terminaldeki tuvaletler bozuldu. Tamir bitene kadar birkaç yedek tuvalete ihtiyacımız var. Mümkün olan en kısa sürede bizim için ek tuvalet satın al!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Müşterilerimizden biri bize 1930 model Racer'ını bağışladı.]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[{number} tuvalet satın al]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Havaalanını süsle]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Havaalanına daha çok ziyaretçi çekmek istiyorsan, onu süsle! Mesela şu güzel çiçeklere ne dersin?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Süsleri binaların yanına yerleştirirsen, havaalanına daha fazla yolcu gelir.]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[{number} çiçeklik satın al]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Güney Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Güney Amerika'ya uçmak istiyorum. Bana yardım eder misin?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Güney Amerika gerçekten çok güzel! Rio'da bir kere alışverişe çıkmayı isterdim doğrusu.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Güney Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[1930 Racer Uçakları]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Bence yeni uçağımız muhteşem Racer 1930 - Hughes'la bir kere deneme uçuşuna çıkmalıyız.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Bu kadarı yetmedi ama!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[{number} Racer-Hughes gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Hediyelik eşyalar]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Gelen uçakların hediyelik eşya getirdiğini gördün mü? Her ülkeden farklı bir eşya! Onlardan biraz topla.]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Çok iyi, arkadaşları memnun etmek kolay, seyahatlerinden birkaç hediyelik eşya getirmen yeter.]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[{number} hediyelik eşya topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Arkadaşlarını unutma]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Dünyaca ünlü bir havaalanı için iyi iletişim çok önemlidir. Haydi bir arkadaşı ziyaret edelim ve bir diğerine de bir mesaj gönderelim.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Tebrikler! Arkadaşlarınla ilgilenmeyi unutma.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} flama gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Avrupa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Avrupa'ya gitmek istiyorum. Bana yardım eder misin?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Avrupa çok güzel! Paris sokaklarında yürümeyi ve Berlin'deki ünlü film festivaline gitmeyi nasıl da isterdim.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Avrupa'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Tutorial: Kargo park pozisyonunu inşa et]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Havaalanının çok kar etmesini istiyorsak, yolcuların kalan tatil paralarını harcayabilmeleri için birkaç dükkana ihtiyacımız var. Gerekli olan her şeyle ilgili sana kısa bir açıklama yapacağım.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Kargo uçaklarına hizmet vermek ve onları göndermek için kargo park pozisyonları gerekiyor. Sonra da mallarımızı depolamak için bir ambara ihtiyacımız olacak. Deponda yeni ambarını bulabilirsin.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[{number} kargo park pozisyonu yerleştir]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Tutorial: Ambar inşa et]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Kargoları depolamak için ambara ihtiyacımız var.  Dükkanlar ürünleri için gereken kargoyu ambardan alır, yani gözün stoklarında olsun.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Mükemmel! Mal depolamak için ihtiyacımız olan her şeye sahip olduğumuza göre, haydi ilk kargo uçağımızı gönderelim.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[{number} ambar yerleştir]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Tutorial: İlk mallarını al I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Depoya sahip olduğumuza göre, bir sonraki adım yeni kargo uçağımızı bir ülkeye gönderip biraz mal almak. Un satan bir ülke seç ve kargo uçağını oraya gönder.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Güzel! Haydi onu indir.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Kargo uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Kargo uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Tutorial: İlk mallarını al II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Hey! Kargo uçağımız dönüyor, hem de unla dolu biçimde. Haydi onu indirelim.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Kargo uçağı indir]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Kargo uçağı indir]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Tutorial: Kargo topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Şimdi unu ambarda stoklamalıyız. Un torbası ortaya çıkana kadar uçağa hizmet ver. Üzerine gidip onu ambara yerleştirebilirsin.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Tamam. Uçaktaki mallar şimdi ambarında. Depona bir göz at. Orada ilk dükkanını bulacaksın.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Un topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Tutorial: İlk Dükkanın]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Malları ambara koyduğumuza göre, artık harekete geçme zamanı.  İlk dükkanımızı açalım. Dükkanlar malları ürüne dönüştürür ve onlar da yolculara satılır.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Hamburgerci hamburgerleri hazırlar ve gelen yolculara satış yapar.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Hamburgerci yerleştir]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Tutorial: İlk müşterilerin]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Dükkana ilk müşterile gelmeye başladı! Her uçak indirişinde dükkanlarımız belirli miktarda ürün satacak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Bu yolcular şimdi birkaç hamburger satın alacak.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Uçak indir]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Tutorial: İlk satışların]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Fareyle kırmızı alışveriş bayrağının üzerine gidersen, yolcular dükkanlarımıza gelmeye başlayacak. Dükkan para kazandığında, üzerinde kuruş sembolü görünecek. Fareyle kuruş sembolünün üzerine gidip parayı topla.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Artık dükkan idaresiyle ilgili her şeyi biliyorsun. Dükkan yeterince ürün satışı yaparsa, seviyesi yükselir. Her seviye yükselişinde ise daha fazla mala ihtiyaç duyulur. Böylece dükkan yönetimi daha zor hale gelir, ama sonuçta daha kaliteli ürünlerle daha çok para kazanırsın.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Ürün sat]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Tutorial: Dükkanını idare et]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Dükkanların yalnızca yeterince mala sahip olduklarında satış yapabileceklerini unutma. Dükkanda mal kalmadığı takdirde, üzerinde kırmızı bir ünlem işareti görünür. Yeniden doldurmak için dükkana tıkla.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Dükkan artık aç yolcular için hamburger üretecek.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Dükkanını doldur]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Bagaj deponu inşa et]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Bagajları hiç düşündün mü? Mutlaka bir tanesine ihtiyacımız var.]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Artık işimiz daha da kolaylaşacak. Böyle devam et!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[{number} orta boy kule satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[{number} bagaj deposu satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Orta Boy Hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Havaalanını büyütüyor ve daha büyük uçaklara hizmet için hazırlıyorsun. Orta boy bir park pozisyonuna sahip olduğun anda, Havaalanı Derneği seni orta boy bir hangarla ödüllendirecek.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Orta boy uçaklara hizmet vermek için neredeyse gereken her şeye sahipsin. Bunun için hemen bir sonraki göreve git.]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[{number} orta boy pist satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[{number} orta boy park pozisyonu satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[{number} Racer 1930 - Hughes gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Sponsor aranıyor]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Sadece bu pahalı orta boy uçak pisti eksik. Haydi birkaç arkadaşımızı ziyaret edelim ve birkaç uçağa hizmet edelim. Belki de bir sponsor buluruz!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Daha büyük uçakları indirmek ve onlara hizmet vermek için gereken her şeye sahipsin.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Terminalini büyüt]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Terminalin şimdiye kadar az kar etti. Ama bu daha başlangıç. Terminalinin kapasitesini artırmalısın. Büyük düşün!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Artık daha büyük bir terminalin var.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[{number} Racer 1930 - Hughes gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Ekspres kaldır]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[{number} harita genişletmesi satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[{number} orta boy terminal satın al]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Kargo dükkanlarını büyüt]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Gümrüksüz mal satışların şimdiye kadar azdı, artık işleri büyütme zamanı geldi. Kargo işlemlerini artırmalısın. Büyük düşün!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Canın kek mi istedi? Artık deponda harika bir pastane var. Ne mutlu sana!]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[{number} orta boy depo satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Orta boy kargo uçaklarına alış]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Yolculara çok ürün satıp gelirini arttırmak için, orta boy kargo uçaklarına yatırım yapmalısın. Haydi birkaç tane satın al ve gönder!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Şimdi daha büyük kargo uçaklarına sahipsin, takviyeyle de ilgilenilecek. Arkadaşlarına çok sayıda kargo uçağı gönderip gümrüksüz mal deponu devamlı dolu tut.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[{number} orta boy depo satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Havaalanını inanılmaz büyüt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Her şey yolunda, ama arkadaşlarını ihmal etmemen ve havaalanının potansiyelini artırmaya devam etmen gerekiyor. Bu nedenle, şimdi seni zor bir iş bekliyor. Ama ödül olarak bir park pozisyonu alacaksın. Haydi hemen başla!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Deponda orta boy bir park pozisyonu bulacaksın. Artık havaalanın bir sonraki aşamaya geçebilir.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[{number} harita genişletmesi satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[{number} Rama-M-SüperTurbo gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Havaalanını işlet II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Uçaklara hizmet verip havaalanına alış]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Mükemmel! Şimdi yolculara odaklanmalıyız.]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} CashCow'u geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Yapa yapa öğrenilir]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Uçak göndererek ve uçaklara hizmet vererek havaalanına alış]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Süper! Ne kadar çok hava trafiğin olursa, o kadar çok Uçuş kuruşu kazanırsın! Kazancını arttırmak için ilk basamak gerekli uçuş rotalarını oluşturmak!]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} CashCow'u geri gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Kargo toplama zamanı]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Kargo dükkanlarıyla para kazanmak istiyorsan, kargo uçakları gönderip dükkanlara mal temin etmelisin. Havaalanının kargo göndermek için bir yakıt deposuna ihtiyacı var.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[{number} küçük yakıt deposu yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Ekspres kaldır]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Kargo toplama zamanı]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Kargo uçağı göndererek ve onlara hizmet vererek ambarını doldur.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Daha fazla ürün üretmek için kargo toplamaya devam et!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[{number} otopark satın al]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Orta boy uçakları dene]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Artık daha büyük oyuncaklarla oynama zamanı geldi. Orta boy uçak göndermeye ve onlara hizmet vermeye başla!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Orta boy uçakların maliyeti yolcu ve para açısından daha fazla olabilir, ama sağladığı kazanç çok daha fazla olacaktır.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Turbo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Turbo'yu geri gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Meteoroloji istasyonu kur]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Ramacopter acentası bizimle irtibata geçti. Yakında havaalanın Ramacopterlere uygun hale gelecek. Yüksek teknolojili bir meteoroloji istasyonuna yatırım yap!]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Muhteşem! Ramacopter'lere bir adım daha yaklaştın. Şimdi yeni görevimize konsantre olalım!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[{number} meteoroloji istasyonu satın al]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Ramacopter Hangarı]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Ramacopter acentaları yalnızca en iyi havaalanlarına uçak tedarik ediyor. Havaalanını genişletip daha çok kar et ve onlara ne kadar iyi olduğunu göster.]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Tebrikler! Havaalanın Ramacopter hangarını hak etti! Onu depoda bulabilirsin!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Önemli ekipmanları topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Hava sahasını kontrol etmek için önemli ekipmanlarımız eksik. Onları topla. Onlar olmadan Ramacopter acentası bizi kesinlikle ciddiye almaz.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Güzel! Ramacopter acentası kaydettiğimiz ilerlemeden çok etkilendi! Yakında Ramacopter için izin alacağımızı söylüyor!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[{number} radar topla]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[{number} rüzgar tulumu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Ramacopter'lar seni bekliyor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Sonunda gökyüzünü kendi Ramacopter'ınla fethedebileceksin! Beklemeden bir Ramacopter al ve onu hemen uçur!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Çok güzel! Bundan sonra havaalanın her türlü Ramacopter'a hizmet verecek durumda, tebrikler!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Ekspres gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Arkadaşsız olmaz]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Global düşünme zamanı geldi! Uluslararası ilişkilerini geliştirmeye ve yeni arkadaşlar bulmaya çalış!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Arkadaş sahibi olmak sana yeni dünyaların kapısını açar! Uluslararası bağlantılarını devamlı artırmalısın.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Arkadaşlarınla olan ilişkilerine özen göster]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Arkadaşlarınla olan ilişkilerini geliştirmen çok önemli. Zamanın varsa, havaalanlarını ziyaret et ve onlara birkaç orta boy uçak gönder.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Unutma: Arkadaşlarına yardım edersen, karşılığında bonus alırsın.]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Super-Turbo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Ekspres kaldır]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Ekspres gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Havaalanının çekiciliğin arttır]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Havaalanın çok sayıda yolcu çekiyor, ama onun çekiciliğini daha da artırabilirsin. Ziyaretçilerin için uçurtma uçurabilecekleri bir alan aç. Boş zaman faaliyetleri yaratırsan, havaalanının yolcu sayısı da artacaktır. Emin ol, buna değecek!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Hiç fena değil! Ziyaretçilerimizin önerilerini dinlemeye devam etmeliyiz; böylece daha fazla yolcu kazanabiliriz!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[{number} uçurtma alanı satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Tatil yerlerine uçuşlar]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Tatil sezonu yakında başlıyor. Popüler tatil yerlerine uçak seferleri düzenlemeye başlamalısın. Yunanistan ve İspanya'ya birkaç orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Çok iyi! Tatil yerlerine uçak seferlerine başladın. Uçak göndermeye devam et!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Yunanistan'a {number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[İspanya'ya {number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Daha çok Ramacopter gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Güvenlik önce gelir! Birkaç Ramacopter kaldırmalı ve pilotlarımızın mümkün olduğunca fazla tecrübe kazanmalarını sağlamalısın.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Güzel. Pilotlarımız Ramacopter'ların üzerinde tam kontrole sahip. Ramacopter göndermeye devam et!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Ekspres gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Ramacopter hizmetlerini iyileştir]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Ramacopter hizmet zinciriyle hala birkaç sorunumuz var. İyileşmek için biraz zaman ayırmamız gerekiyor! Haydi arkadaşların Ramacopter'larına hizmet verelim.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Artık Ramacopter'lara en iyi şekilde hizmet verebiliriz. Bu çok iyi bir haber, özellikle tatil sezonu yakında başladığı için.]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Ekspres'i geri gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Dükkanlarını destekle]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Dükkan müdürü şu anda toplanan ve yolculara satılan kargo miktarından memnun değilmiş. Haydi onu biraz neşelendirelim!]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Dükkan müdürü şimdi çok mutlu görünüyor! Gelecekte stokta hep yeterince ürün olmasına dikkat etmeliyiz!]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Skyrama'nın ödülünü duyur]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Hey! Skyrama yüksek performansa sahip olanları resmi bir tabela ile ödüllendiriyor! Bütün arkadaşlarına bunu haber ver!]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Süper! Skyrama'nın resmi tabelasını bulmak için depona bir göz at. Bunun sayesinde yolcular akın akın gelecekler!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Kargo arkadaşlarına yardım et]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Arkadaşlarına kargo gönderip onlarla işbirliği yapmalısın. İyi iş ilişkileri kurmaya çalış ve arkadaşlarının kargo uçaklarına iyi hizmet ver.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Harika iş çıkardın! Ürün satarak çok fazla Uçuş kuruşu kazanıyoruz. Ödül olarak ambar kapasiten arttırıldı.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo'yu geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Kargo'yu geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Super-Cargo'yu geri gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Ramacopter trafiğini arttır]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Ramacopter'lar üzerine daha çok yoğunlaşmamız gerekiyor. Ramacopter trafiğinin merkezi haline gelelim. Ramacopter kaldır ve onları geri gönder.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Süper! Artık Ramacopter uçuşları için önemli bir merkez haline geldiğimizi düşünüyorum.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Turbo'yu geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Ekspres'i geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Ekspres gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steady gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Ses kirliliğini azalt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Yer mürettebatı ses düzeyinin çok yüksek olduğundan şikayetçi. Kulak zarlarını korumak için birkaç ses bariyeri kurmalıyız.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Şimdilik bu kadar yeter. Ses bariyerleri yer mürettebatının iş koşullarını iyileştirmeye yardım edecek.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steady'yi geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[{number} ses bariyeri satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[İlginç pazarları keşfet]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Çok iyi iş fırsatları sunan birkaç ülke var. Oralara birkaç uçak gönderelim. Haydi bu ülkeleri keşfe çık!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Hiç fena değil! Yeni ülkelere açılarak işlerimizi geliştirebiliriz. Başka yerleri ziyaret aynı zamanda eğlenceli de tabii.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Arnavutluk'a {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Ukrayna'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Litvanya'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Hırvatistan'a {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Bir Ramacopter-Seaking kazan]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Havaalanını yeniden yapılandırmak hiç fena fikir değil. Örneğin, ziyaretçi sayısını arttırmak için, biraz dekorasyon eşyası satın alınabilir. Bu görevi bitirdiğinde, senin için küçük bir Ramacopter sürprizim olacak! Ayrıca, yeni binalar için yer açma zamanı geldi. Haydi, bu küçük terminali depoya koyalım.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Çok iyi! Havaalanı şu anda çok güzel görünüyor! Hangara bir bak; orada inanılmaz ve muhteşem Ramacopter-Seaking'i bulacaksın! Onu gönder!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[{number} orta boy otel 2 satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[{number} su havuzu satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Eski küçük terminalini depoya koy]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Ramacopter-Seaking'inle havanı at]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Yeni Ramacopter-Seaking'inle gurur duymuyor musun? Onu arkadaşlarına gönder! Ama onlara başka uçaklar da gönder, yoksa senin sadece hava atmak istediğini düşünürler.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Herkes Ramacopter-Seaking'ini kıskanıyor.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Super-Turbo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Seaking gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Başkalarını da düşün]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Havaalanın çok iyi işliyor, ama işle sosyal yaşam arasında denge kurmalısın. Sosyal ilişkilerine önem ver ve başkalarını da düşün.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Hem işlerin iyi gidiyor, hem de arkadaşlarınla ilişkilerin çok iyi. Sosyal olmak sana kesin iyi gelecek.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Hava trafiğini arttır]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Daha çok orta boy uçak gönderip ortaklarımızı etkilemeye ne dersin?]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[İşte buna mükemmel bir iş modeli denir! Ortaklarımıza uçak göndererek gelirimizi çok arttırdın.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Almanya'ya {number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Danimarka'ya {number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Rusya'ya {number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Portekiz'e {number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Taksi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Daha çok yolcu çekebilmek için, yeni bir taksi durağına ihtiyacımız var. Ne bekliyorsun? Hemen bir taksi durağı satın al!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Harika bir taksi durağı! Yolcular bunu çok beğenecek!]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[{number} havaalanı taksisi satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Deniz Uçağı Hangarı]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Macera turizminde yeni gözde adadan adaya gezmek. Fakat bu yerlerin çoğunda doğru dürüst bir pist bile yok! Müşterilerimizi buralara götürebilmek için deniz uçaklarına ihtiyacımız olacak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Yeni bir deniz hangarına hak kazandık. Onu depoda bulabilirsin!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[{number} bilet satış yeri satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[{number} uçağı Brezilya'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[{number} uçağı Meksika'dan geri getir]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Kuzey Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[{number} helikopteri Güney Amerika'ya gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Çılgın bir plan!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Vay canına! Deniz uçaklarının o kadar pahalı olduğunu biliyor muydun? Büyük bir kargo şirketiyle anlaşma yaptım.  Onların bazı işlerini yapmamız karşılığında yeni deniz limanımızın parasını ödemeyi kabul ettiler.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Mükemmel! Kargo şirketi bizden çok memnun kaldı! Yeni deniz limanını deponda bulabilirsin.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Birinci Deniz Uçağı]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Yeni deniz uçaklarımızı görücüye çıkarma zamanı! Böylece müşterilerimiz de onlara ne kadar iyi baktığımızı görürler.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Bu sayede önümüzdeki sezon daha da fazla yolcu çekeceğiz.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo'yu geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Tatil]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Bayram tatili geldi, yani yeni deniz uçaklarımıza iş çıktı! Sevgili yolcularımızı gidecekleri yerlere ulaştıralım!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Yine başardık! Müşteriler mutlu ayrıldı, eminim bir dahaki sefere yine bizim havaalanını seçecekler.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[{number} uçağı Wyoming'e gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[{number} uçağı Güney Karolina'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[{number} uçağı Michigan'a gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[{number} uçağı Connecticut'a gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Kargo Anlaşması]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Deniz hangarımızın parasını ödeyen kargo şirketini hatırlıyor musun? Reddedemeyeceğimiz bir teklif daha yaptılar. İleride daha fazla anlaşma kazanmak için onları memnun etmeye çalışmalıyız.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[Ve bir kere daha başardık! Şirket memnun kaldı; gelecek yıllarda bize yeni işler verecekler.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Kargo'yu geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo'yu geri gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Su Zamanı]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Havaalanımız en önemli deniz uçağı merkezlerinden biri haline geldi. Dünyanın dört bir tarafından şirketler uzmanlığımıza güvenerek hizmetlerimizden yararlanıyor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Deniz uçaklarına kırk yıllık profesyonel gibi hizmet verdik! Şimdi bir sonraki göreve odaklanabiliriz.]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Clipper gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Clipper'ı geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Helikopter Gösterisi]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Hİ departmanımız kırsal bölgedeki müşterilerin ilgisini çekmek için bir helikopter gösterisi düzenleyebileceğimizi düşünüyor. Oranın insanı böyle büyük gösterileri çok sever! İşe koyulalım.]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Gösteri tüm yerel gazetelerde ve televizyon kanallarında yer aldı! Müşteri sayımızda bir artış olacağı kesin.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steadie gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Ekspres gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Seaking gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Sosyalleş]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Yeni iş olanakları tabii ki güzel ama eski dostlarımızı da unutmayalım! Arkadaşlarımızı ziyaret edip ilişkilerimizi güçlendirelim. Elbette yeni dostlar kazanmaktan da geri kalmayacağız.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Çok iyi. Eski dostlarımız bizi unutmamış; hem gelecek vaat eden yeni bağlantılar da kurduk.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Tatil]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Yeni uzun yol güzergahlarından birkaçını test etmeliyiz. Amacımız her kıtada ortak havaalanları bulmak ve böylece uluslararası bir ağın parçası olmak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Başarılı! Önümüzdeki tatil sezonu için harika uzun yol güzergahları oluşturduk.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[{number} uçağı Hollanda'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[{number} uçağı Yunanistan'a gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[{number} orta boy uçağı Dominik Cumhuriyeti'ne gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[{number} orta boy uçağı Arjantin'e gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Yolcu]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[O kadar çok yeni uçak ve güzergah edindik ki! Batmamak için daha fazla yolcu bulmamız lazım!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Şimdilik yeterli olur.]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[{number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[{number} araç kiralama yeri satın al]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Aksiyon Dolu Bir Gün!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Yerleri ve yolcuları ayarladığımıza göre yeni filomuzu o muhteşem yerlere göndermenin zamanı geldi!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Pilotlarımız yeni uçaklarımızı, müşterilerimiz de sefer yaptığımız yeni yerleri sevdi! Aynen böyle devam.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steadie gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Seaking gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Clipper gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Kargo Sınavı]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Şu kargo şirketine belki de gereğinden fazla yardımcı olduk. Şimdi dünyanın dört bir yanından talep alıyoruz! Umarım bu sınavı da başarıyla veririz.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Oldu bu iş! Son kargo uçağı da az önce kalktı! Ödül olarak, yepyeni bir ambar kapasitesi geliştirmesi aldık!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo'yu Avusturya'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo'yu geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo'yu Güney Amerika'ya gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Dekorasyon çılgınlığı]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Deniz havaalanını güzelleştirmek için hiç çaba sarf etmediğimizi söylüyor, Tarık da o ne derse onaylıyor tabii. İkisini de mutlu etmek için bir izleme platformu kuralım. Böylece ziyaretçiler güzelim süslemelerimizi hayranlıkla izleyebilirler.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Kabul etmeliyim ki Deniz haklı çıktı. Azıcık bir dekorasyon bile çok büyük fark yaratabiliyor.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[{number} İzleme Platformu satın al]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Rutin]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Modern bir havaalanının en önemli konularından biri güvenliktir. Yeni pilotlarımızı aldığımız yeni uçaklarla ilgili eğitmeliyiz.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Mükemmel! Pilotlarımız yeni uçaklara alışmakta sorun yaşamıyor gibi gözüküyor.  Bir kere daha anladık ki alıştırma yapmak önemli.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Ekpres gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Sosyalleş]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[İş deniz uçaklarına gelince havaalanımız dünyanın en iyi havaalanları arasında gösteriliyor. Bu yeni statünün bir gereği olarak, bizim düzeyimizde değerli ortaklar bulmaya çalışmalıyız.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Kimse başarabileceğimize inanmıyordu! Ama sen bizim kadar gelişmiş havaalanları bulmayı başardın. Bu gibi zamanlarda sosyalleşmek her zaman iyidir.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[{number} uçağı Brezilya'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Tanımadığın birine {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Hizmet Platformu]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[Pekala, yeni ortaklarımız söylendiği kadar iyi olup olmadığımızı görmek için bizi denemek istiyor. Bize her zaman güvenebileceklerini onlara gösterelim!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Tüm uçaklara zamanında servis hizmeti verildi! Yüzlerinde nasıl da çiçekler açtı gördün mü? Bize yeniden geleceklerine şüphe yok.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Seaking'i geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} deniz uçağını geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopteri geri gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Büyük Otel]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Yalnızca en büyük ve en iyi havaalanlarında büyük oteller kurulur! O halde sana düşen görev, geldiğimiz yeri dünyaya göstermek ve o oteli yaptırmak!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Sence de bu otel bütün mekanın havasını değiştirmedi mi? Bakmaya doyamıyorum.]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[{number} Büyük Otel satın al]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Kuleni İnşa Et]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Başka binalar inşa edip havaalanının standartlarını yükselt ve onu daha büyük ve daha iyi uçaklara hizmet için hazır hale getir. Dükkana bir göz at!]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Havaalanın çok profesyonel görünüyor. O kadar ki Havaalanı Derneği yakında daha büyük uçaklara hizmet verebileceğini teyit etti.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[{number} orta boy kule satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Global Köy]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Dünya globalleşme ile küçülüyor. Global bir oyuncu olmak için, uluslararası rotaları kurmamız gerekiyor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Tam böyle işte! Dünya çapındaki ortaklarımız işlerimizden çok memnunlar!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[{number} uçağı Kanada'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[{number} uçağı Arjantin'e gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Birinci Sınıf]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Dünyanın önemli finansal merkezlerine uçması gereken iş adamı sayısı her geçen gün artıyor. Bu müşteriler bize iyi para getirebilir.]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Bu paralı müşteriler havaalanımızı döndüren en önemli kaynak haline gelebilirler!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[{number} uçağı New York'a gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[{number} uçağı Kaliforniya'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[{number} uçağı Panama'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[{number} uçağı Brezilya'ya gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Kıtalararası Uçuşlar]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Maceracı turistler dünyayı keşfetmeye devam ediyorlar. Müşterileri memnun etmek için, egzotik yerleri uçuş planımıza katmalıyız!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Havaalanımız sefer düzenlediği egzotik yerler ile herkesin dilinde. İyi iş çıkardın!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[{number} uçağı Bolivya'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[{number} uçağı Guatemala'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[{number} uçağı Jamaika'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[{number} uçağı Alaska'ya gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Yeni uçak]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[Bizim sektörde yeniliklerden hep haberdar olmak çok önemlidir. RamaWing-Eclipse adlı yeni uçağı tanıyor musun? Onu filomuza eklersek, rakiplerin gözleri eminim kocaman açılacak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Güzel! Bu uçakla rakiplerimize fark atmış olduk.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[{number} RamaLiner-Eclipse satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[{number} Ramaliner-Eclipse gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Güvenlik önlemleri I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Analizcilerle konuştum. Gerekli güvenlik tedbirlerini almadığımız sürece, yeni pahalı binalar satın almamızın anlamsız olduğunu söylediler. Ne düşündüğünü biliyorum. Analizciler havaalanı işletmekten ne anlar! Ama belki de bu kez haklıdırlar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Güzel! Analizciler çok memnun. Modern ve güvenli bir havaalanı olmak için bütün koşulları yerine getirmiş olduk.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[{number} itfaiye merkezi satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Enerji takviyesi]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Bu yeni terminale sahip olmak istiyorsak, şu ankinden daha fazla elektriğe ihtiyacımız olacak.  Sürdürülebilir enerji türlerini kullanan havaalanlarına devletin mali destek verdiğini biliyor muydun? Haydi, birkaç yeni rüzgar enerjisi santrali inşa edelim ve bunun için ödülümüzü alalım!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Artık yeterince enerjimiz var ve devlet desteği de elimize ulaştı. Ne güzel bir gün!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[{number} rüzgar enerjisi santrali satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[{number} Ramaliner-Eclipse gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Daha hızlı!]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Ek enerjiyle uçaklara hizmeti de hızlandırabiliriz. Park pozisyonlarının etrafına birkaç iş dekorasyonu yerleştir. Bu çalışanlarımızı motive edecek ve hizmet süresini kısaltacak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Yerleştirdiğin dekorasyon eşyalarıyla hizmet süresinin ne kadar kısaldığını fark ettin mi? İyi iş çıkardın!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[{number} yük yığını satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[{number} koni seti 1 satın al]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Park pozisyonu testi]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Haydi yeni park pozisyonlarımızı test edelim. Birkaç uçak gönder ve uçaklara hizmet ver. Uçağı kaldırmadan önceki bekleme süresinin bu kadar kısa olması gerçekten harika!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Gördün mü! Bu yeni dekorasyonlar bayağı fark yarattı. İyi planlarsak, bayağı kazanç sağlayabiliriz!]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} normal uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Güvenlik önlemleri II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Binalarımız artık yangına karşı iyi korunuyor. Ama bir yolcu hastalanırsa ne yapacağız? Bunu itfaiye hortumuyla halledemeyiz ki. Bunun için bir ilk yardım istasyonuna ihtiyacımız var.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardınız! Analizciler çok memnun. Modern ve güvenli bir havaalanı olmak için bütün koşulları yerine getirmiş olduk. Ayrıca, şimdi bir de Ramaliner-Eclipse sahibiyiz! Envanterinde duruyor.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[{number} ilk yardım istasyonu satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Ana Kargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA["Ana Kargo" adlı firma yaptığımız işleri çok beğeniyor ve onların bazı işlerini üstlenirsek bize çok özel bir sürpriz yapacağını söylüyor. Ne tür bir sürpriz yapacakları hakkında hiçbir fikrim yok, ama büyük kargo firmaları dediklerini hep yapar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Onlar bizden çok memnun, nasıl olmasınlar! Bize sürprizleri ne biliyor musun? Küçük ve hızlı bir kargo uçağı! Onu hangarında bulacaksın.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Güney Amerika'ya {number} Rama-M-Cargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Avrupa'ya {number} Rama-M-Cargo gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Casus Oyunu]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Standartlar devamlı artıyor, diğer havaalanlarının güvenlik ve modernleştirme bakımından nasıl ilerleme gösterdiklerini öğrenmemiz gerek. Haydi birkaç pilotumuzu gönderelim de durumu incelesinler.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Güzel! Artık ortaklarımızın ve rakiplerimizin ne durumda olduğunu biliyoruz. İyi iş çıkardın!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Kuzey Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[{number} uçağı Avrupa'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Güney Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Para kazanmak lazım!]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Havaalanımız için gereken iyileştirmeleri yapmak için çok paraya ihtiyacımız olacak. Para kazanmanın en iyi yolu dükkanlarımıza yoğunlaşmak. Haydi onları geliştirmek için işe koyulalım.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Dükkanlarımız sayesinde gereken parayı topladık.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Her şey bilim için]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Üniversite görevlileri buranın yeni hava gözlem balonu için ideal bir yer olduğunu düşünüyor.  Bunun için çok para ödemeye hazırlar. Bu bize birinci sınıfta uçan birkaç bilim adamı müşteri de kazandırabilir. Haydi o zaman, başlayalım!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Güzel! Balon çalışıyor. Ödeme yapıldı ve ilk ziyaretçilerimiz geldi bile.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[{number} hava gözlem balonu satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Kuzey Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Yeni terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Her havaalanının modern bir terminale ihtiyacı vardır. Bu tür bir terminal işlevselliği ve boş zaman faaliyetlerini birleştirir. İki tam donanımlı park pozisyonuna ve terasta güzel bir kafeye sahiptir. Haydi bir tane inşa edelim!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[İşte orada! Gerçekten çok güzel oldu! Çok modern bir havaalanın var şimdi! Tebrikler!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Modern Terminal 2'yi yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Bulutların üzerinde 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Hey, Amigo! Kadınların gözdesi olmak hiç de kolay değil, öyle değil mi? Her havaalanında farklı bir güzellik... İnsanın eli ayağı birbirine dolanıyor. Yani, biliyorsun, kadınlar konusunda ne kadar başarılı olduğumu... Ama bazen kendi kendime soruyorum, bu ne kadar süre böyle devam edecek diye. Belki de artık hayatımın kadınını bulma vakti gelmiştir, ne dersin? Dışarıda bir yerlerde, ya da buralarda olmalı. Hadi aramaya başlayalım!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Rüyalarımın kadını! Burada işte! Buldum onu! Zeynep beni koridorda gördü...gülümsedi...ve "Merhaba Tarık" dedi! Bu bir işaret olmalı. Bence bana vuruldu, öyle böyle değil! Neyse, sonuçta o da bir insan... Ama acele etmekte fayda var. Hihihi. Hadi planı hayat geçirelim.]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[İsveç'e {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Yeni Zelanda'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Ukrayna'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Kosta Rika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Bulutların üzerinde 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA["Hediye saldırısı" operasyonuna hoş geldin, asker. Savaş planımız çok basit. Zeynep'i önce hediye bombardımanına tutuyorum. Ta ki dizlerinin üstüne çökene kadar... Başka sorun var mı? Harika! Hadi savaşa.]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Merhaba! Uzun süredir görüşmedik, öyle değil mi? Sanki aylar olmuş gibi... Ne tuhaf! Ama yeni bir haberim var. Kimseye söyleme ama, yeni biriyle tanıştım. Çok tatlı bir pilot. Geçenlerde koridorda gördüm onu... O anda kalbim güm güm çarpmaya başladı. Yanaklarım kızardı. Umarım onu tekrar görebilirim...]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[{number} hediye topla]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[{number} şeker topla]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[{number} çiçek topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Bulutların üzerinde 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Merhaba! Kalbim güm güm atıyor! Bu sabah bir paket aldım, içi bir dolu hediyeyle doluydu. Sanırım...gizli bir hayranım var. Ama ağzını bile açmayan biri. Benim yüzümden dilini yuttu galiba. Ne tatlı, değil mi? Sanırım kim olduğunu biliyorum... Bu ateşli pilot! İş çıkışında bu durumla ilgileneceğim!]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Hediyeler hazır. Zeynep'in onları açarkenki gülümsemesini görmeyi o kadar çok isterdim ki! Hihihi. Hedefe ulaşmaya az kaldı... Neden bahsettiğimi anlamışsındır... Benimle Zeynep arasında inanılmaz bir elektrik var. Birkaç gün önce onu kantinde gördüm, gözlerini kaçırdı benden. Olsun. Zor kadını oynuyor bence. Zararı yok.]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[{number} Rama-Xplore gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Bulutların üzerinde 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Selam! İşler ciddiye binmeye başladı! Bu sabah postacıdan bilgi almak için her şeyi yaptım. Kimliği belirsiz sevgili adayımın adresini verene kadar onun peşini bırakmadım. Tuhaf... Birlikte çalıştığım şu tiple aynı apartmanda oturuyormuş. Onu görünce tüylerim diken diken oluyor... Bu işe el atacağım! Yeterince param olunca, gizli aşkıma güzel bir kol saati alacağım ve onu ziyaret edeceğim...]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Olamaz! Nasıl yani? Postacının söylediğine göre, Zeynep onu adresimi vermesi için köşeye sıkıştırmış. O da ne yapacağını şaşırmış. Söyleyivermiş adresimi. Muhtemelen bana gelmek üzere yola çıkmıştır. Biraz saçlarımı jölelesem hiç fena olmaz...]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama M Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Bulutların üzerinde 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Merhaba! Kimin yeni bir erkek arkadaşı var tahmin et! Zeynepciğinin! Dün tam rüyalarımın prensini ziyaret etmeye karar vermiştim ki, onu park yerinde gördüm. Ağacın üstüne oturmuştu ve elinde dürbün vardı! Hobisi kelebekleri gözlemlemekmiş. Değişik bir adam işte. Adı Serkan, genç bir pilot... ve çok tatlı! Ha bir de Tarık'la aynı apartmanda oturmuyormuş. Postacı uydurmuş onu heralde. Ne şans! İyi ki gitmemişim oraya. Hayat ne güzel di mi? Hadi dünya çapında bir alışveriş turuna çıkalım! Öyle mutluyum ki, havalarda uçuyorum!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Hımm... Peki... Zeynep'i dün göremedim. Şey... Yeni bir erkek arkadaşı varmış. İyi di mi? Bunu hiç ırgalamaz beni. Onun adına çok seviniyorum. Yalnız adamın saçları cidden çok kötü. Neyse. Zeynep mutlu görünüyor. Önemli olan da bu. Ciddiyim. Bence sorun değil yani. Benim için endişelenmene hiç gerek yok. Yalnız bırak beni yeter. Her şey yolunda, dedim ya.]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[{number} uçağı New York'a gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[{number} el çantası topla]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[{number} parfüm topla]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[{number} kiraz ağacı yerleştir]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[İş takası 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Hey! Duydun mu? Şirket danışmanı buradaydı. Performansımızın kötü olduğunu söylüyor. "Güçlü yanlarımızı" bulmak için şimdi işlerimizi takas etmemiz gerekiyormuş. Ben pilot mu olacağım yani? İnanılmaz! Tayfun Amca uçak kaldıracak demek ki?]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Vay canına! Tayfun hiç fena pilot değilmiş. Hiçbir uçak düşmedi. Çok iyi iş çıkardı. Gerçekten. Ciddiyim. Şimdi de sıra bende. Umarım ben de başarırım.]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Afrika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[{number} helikopteri Avrupa'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Avustralya'ya {number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[İş takası 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Hey sen! Sana söylüyorum! Yeni bir işim var. Bundan sonraki birkaç günde bu hangarda çalışacağım. Kesinlikle. Ama burası hiç hoşuma gitmiyor. Nereye baksam uçak! Böyle bir yerde çalışılmaz ki! Şunların çaresine bakar mısın?]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[İnanılmaz! Çok iyi geçti. Hediyelik eşya dükkanındaki müşteriler beni çok sevdi. Ahhh...şey... Hangar? Ahhh! Evet ya! Hangarda çalışmam gerekiyordu. Bütün gün yanlış yerdeymişim. Bu aramızda kalsın, olur mu?]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[{number} Ramaliner-M gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[{number} Rama M Super Turbo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[{number} Rama-Xperience gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[{number} Rama S Quatro gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[İş takası 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Ding Dong! Hey... Yardımcı pilot Zeynep konuşuyor. Hihihi. Uçağı devraldım. İnanılmaz. Havaalanındaki insanlar karınca gibi görünüyor buradan. Bir sürü renkli buton her tarafta. Hepsini denemek istiyorum. Bu arada yeni hostesimiz Tarık sizinle ilgilenecek. Hadi iş başına!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Nasıl bir uçak seferiydi ama! Renkli butonlara basmaktan kendimi alamadım. Yalnız Tarık kokpite gelip elimden dümeni aldı. Hangimizin uçağı indirdiğini hala hatırlamıyorum. Şimdi duruşmaya gitmem lazım. Birileri yeni hostesten şikayetçi olmuş...]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[{number} uçağı Brezilya'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[{number} uçağı Arjantin'e gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Peru'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[İş takası 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Hostes mi? Ben mi? Nasıl olur? Bana bunu yapamazlar. Şimdi Tayfun ve Zeynep kokpitte oturuyor. Tayfun benim yerime kuruldu. Ne? Bu da ne? Bikinimania 2013'ün finalistleri bugün bizimle uçacakmış. Hihihi. Hiç fena değil. Onlara en iyi biçimde hizmet edeceğim.]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Olamaz! Bunların hepsi orta yaşın üstünde. Ne zormuş onları memnun etmek. Devamlı bir şeyler isteyip durdular. Yeter yahu. Eve gitmek istiyorum. Ahh bir mektup. Yeni pozisyonumda benden ne kadar memnun kaldıklarından bahsediyorlar, eminim bundan. "Sayın Tarık Bey...blalala...ne yazık ki..." Ne? Beni işten attılar!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[{number} ruj topla]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[{number} bikini topla]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[{number} mücevher topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[İş takası 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Devamlı değişiklik canımı sıkmaya başladı. Dün temizlikçiydim, bugün stilist. Kel alaka! Hadi bir deniz uçağı atlayıp Karayiplere doğru uçalım! Ne dersin?]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Elimde kokteylle sahilde güneşlenmek gibisi var mı? Hayat böyle güzel! Ama biliyor musun? Şu salak iş arkadaşlarımı özlemiyor değilim. Ne kadar kusurlu olsa da öyle işte. Şu iş değiştirme saçmalığı bitince geri döneceğim. Birkaç hafta ortadan kaybolunca zaten merak etmiyorlar.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Bahamalar'a {number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Hawaii'ye {number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Dünya sehayati]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Keşfedilen kıtalar]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Her kıtadaki bütün ülkeleri ziyaret et ve ödül olarak çok özel öğeler ve kıpkırmızı bir kargo uçağı al!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Dünya gezginleri için kargo uçağı. Rama Global Kargo ile bütün dünya ayaklarının altında.]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Lanetli havaalanı 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Hey patron! Bir şey diyeceğim. Geçtiğimiz haftalarda burada bir şeyler fark ettin mi? İş çıkışında mesela. Olağanüstü bir şey değil... Pis pis sırıtan şeytanlar falan... FİZİK KURALLARI artık işlemiyor! HEPİMİZ LANETLENDİK!!!<br><br>Paniğe gerek yok. Cidden. Endişelenme, tamam mı? Her şey yolunda. Haha. Ama... Bir şeyler dönüyor burada. Bir sürü kişiden duydum, gece yarısı koridorlarda şeytani inlemeler duymuşlar... Bagajlar havada uçuşuyormuş... Yiyecek otomatları artık işlemiyor! Hayaletlere inanmıyorum, ama bir tuhaflık var. Yeni bir şeyler üret ve hayaletlere yem olarak sun, ne dersin?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Selam... İnsanın korkudan ödü kopuyor, di mi? Dün gece Deniz için yem tuzağı hazırladım, şu havaalanı hayaletini yakalamak için. Ama sonra... Korkunç bir çığlık duydum! Kanım dondu, o derece! Sonrasında kendini çok hafif hissettim, uçacak kadar. Sonra da kafamda bir darbe. Beş dakika önce uyandım. Bu da ne?]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[{number} biftek topla]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[{number} yumurta topla]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[{number} un topla]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Lanetli havaalanı 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Merhaba! Serkan'ı tanıyorsun, değil mi? Erkek arkadaşım olan? Devamlı sırıtan kaslı adam hani. Son zamanlarda acayip paranoyak oldu. Birkaç gündür yardımcı pilot arkadaşıyla fazla mesai yaptığından mıdır nedir, takip edildiğine inanmaya başladı. "Feryat eden bir gölgenin" havaalanında onu kovaladığını söyledi. Nereye gitse peşinden gidiyormuş. Ben de çok çalıştığını ve acilen tatile ihtiyacı olduğunu söyledim. Onun için güzel bir şeyler ayarlar mısın?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Yardımın için teşekkürler. Bizim için harika bir tatil ayarladın. Serkan maalesef son anda iş planımı değiştirmek zorunda kaldı ve beni Timbuktu'ya gönderdi. Neyse ki yardımcı pilotunun boş zamanı vardı... Benim yerime gitti.<br> <br>Ama geri döndüğümde, havaalanında hiç tık yoktu. Bekleme salonunda bir süre inleme duydum. Tuhaftı, ürperdim. Acaba hayal mi görüyordum?]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Florida'ya {number} Rama-M-Turbo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Tayland'a {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Avustralya'ya {number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Lanetli havaalanı 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Hey, naber? Biliyor musun? Gına geldi artık. Şu hayalet hikayelerine sinir olmaya başladım. Gerçekten. Herkes devamlı "hayalet, hayalet" diye bağırıp çağırıyor. Hayaletten falan korktuğum yok benim. İnanmam öyle şeylere. Birileri bizimle dalga geçiyor. Yolculardan kaynaklanıyor bütün bunlar. Hadi yolcuları sorguya çekelim.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Hey, sen! Ceyda nerede acaba? Büyük sorgudan sonra onu gören kimse olmamış. Offf... Hayalet onu kaçırdı mı ki?]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[{number} el feneri topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Lanetli havaalanı 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Selam... Şu Ceyda'yı tanıyorsun, değil mi? Hani yüzüne birkaç yumruk yemiş gibi gözüken arkadaş? Neyse. Büyük sorgudan sonra gördün mü onu? Hayır mı? Ben de görmedim. Herkes hayaletin onu kaçırdığını düşünüyor. Ama benim başka bir teorim var. Hadi mümkün olduğunca çok deniz uçağı gönderelim.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Off! Kafam nasıl zonkluyor! İyi ki Tayfun beni buldu... Sorgudan sonra o kadar mutluydum ki bütün gece en iyi arkadaşlarımla kutlama yaptım... Bilincimi kaybetmişim. İnanamıyorum...<br> <br> Dinle, anlatacaklarım var. Yolculardan biri bir şey görmüş... Hayaleti nasıl yakalayacağımızı artık biliyorum... Bana biraz zaman ver.]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} deniz uçağını geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Clipper gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Lanetli havaalanı 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Tamam, hazırım. Tanıkların ifadelerine göre hayalet pahalı uçaklar, hoş süsler veya güzel kadınlar menzile girdiğinde ortaya çıkıyormuş. Enteresan. Bence tuzak kuralım. Sen süsleri ve uçağı hazırla, ben de Zeynep'i alıp geleyim. Bu sorun olmayacaktır, zaten erkek arkadaşına kızgın bu aralar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Heyyy! Ne var? Ne yaptım ki ben? İşten attılar beni. Bir de oturduğum daireden atıldım. Ama... Havaalanı anahtarı vardı elimde. Ben de oraya gittim. Önce şu Zeynep meselesi... sonra iş durumu...çok fazla geldi. Ben de kışı havalandırma kanalında geçirmeye karar verdim. Yiyecek otomatları sayesinde doyurdum karnımı. Çok doyurucu olmasa da. Ne? <br> <br>Hayalet mi? Hayalet mi vardı havaalanında? Ondan hiç haberim yoktu bak. Neden öyle kafanı sallıyorsun? Buna inanmıyorsun değil mi? İşimi geri alabilir miyim lütfen?]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[{number} Rama-Xperience gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[{number} İzleme Platformu satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[{number} mücevher topla]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Aşk ve Nefret 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Artık umudumu yitirdim. Dünyanın gitmediğim köşesi kalmadı ama yine de kafama göre birini bulamadım. Ben de mi bir garinlik var yoksa kadınlarda mı anlayamadım. Benim gibi bir adam yalnız kalsın, olacak iş değil. Artık kadın defterini kapattım. Vay vay vay, sözümü geri aldım. Bu fıstık da kim. Kesinlikle tanışmalıyım. Of of of, tam benlik. Bu hatunu kaçıramam. Ama yirmi dakika sonra uçuşum var, bana yardım edebilir misin? Bu arada ben de boş durmayacağım!]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Vay canına! Ne kadar da havalı bir çift olduk. Toronto semaları güzelliğimizin yanında sönük kaldı. İşte hayatımın kadını! Bu kadında adeta kendimi buluyorum. Dünyada kesinlikle böyle bi kadın daha yoktur. Fıstığım benim.]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[{number} Ramaliner-M'yi Kanada'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Kuzey Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[{number} uçağı Meksika'dan geri getir]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Aşk ve Nefret 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Hihihi. Romantik dünya gezimizin bir sonraki durağı Brezilya. Tara buna bayılacak. Çok romantik bir gezi olacak. Issız sahillerde baş başa kalacağız. Daha kim bilir neler yaparız. Karnavalda da çok eğleneceğiz. Bir an önce gitsek keşke!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Hey, sen Tarık'ın arkadaşı olmalısın. Nedense bana arkadaşlarının adlarını söylemiyor. Çok tatlı! Bu küçük adama bayılıyorum' Havaalanında ondan yakışıklısı yok. Brezilya gezimiz harikaydı. Tarık süper samba yapıyor!]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[{number} uçağı Brezilya'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Güney Amerika'ya {number} helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[{number} fön makinesi topla]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[{number} terlik topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Aşk ve Nefret 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Hihihi. Tara birlikte Paris'e gitmemizi teklif etti.  En sevdiği şehir Parismiş biliyor musun? Sırf onun için Fransızca bile öğrendim. Olala. Çok romantik olacak. Aşıklar şehri Paris'te eminim aşkımız büyük olacak. Bunun için bana yardım eder misin? Sürekli Fransız erkeklerinin yakışıklılığından bahsediyor. Gerçekten benim kadar yakışıklı olabilirler mi?]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Offf. Fransız erkeklerinin hakkını vermek lazım gerçekten. İnsanın dibi düşüyor. Üzerine yapışan bir gömlek giymiş kaslı bir adam vardı. Bütün gün gözlerimi ondan alamadım. Bu arada bizi getiren bücür nereye gitti biliyor musun? Nerede bu Napolyon kompleksli küçük adam?]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Fransa'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[{number} Fransız peyniri topla]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[{number} kahve fincanı topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Aşk ve Nefret 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Tara bütün gece partideydi. Bir sürü Fransız denyoya asılıp durdu. Resmen rezil oldum. Ama ben pes etmem. Bu ilişkiyi kurtarmalıyım. Ceyda bana bir kadını götürmek için en iyi yerin Avustralya olduğunu söyledi. Sörf dersleri, harika restoranlar ve aborijinlerin dansı ... Mutlaka oraya gitmeliyiz.]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Ya bu kadar da olmaz. Tara benim yanımda resmen sörf hocasına asıldı.
 Öfkeden deliye döndüm. Bakmaktan zarar gelmez dedik ama iyice suyunu çıkardı. Burama kadar geldi. Elemana amcası olduğumu söyledi ya! Ya ben bunun kadar kendini beğenmiş, bencil bir insan görmedim. Öyle olsun bakalım. Çok da tın. Sanki dünyada kız kalmadı.  En iyisi bu ilişkiyi bitirmek. Eve bir parça götürmem gerekiyor. Acaba sen halledebilir misin? Beni kederimle baş başa bırak.]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Avustralya'ya {number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Avustralya'ya {number} helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Avustralya'ya {number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Avustralya faulleri 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Ahhh, sonbaharı seviyorum. Yılın en kirli zamanı. Yakında bir sonraki Uluslararası Kadın Rugby Futbol Şampiyonası başlayacak. Bu sene havaalanımız etkinliği düzenliyor. Avustralyalı kızlarım burada en iyi şekilde mücadele etmek için çoktan eşyalarını topladılar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Kızlarım uçtu. Şimdi gerçekten avantaj elde etmek ve havaalanında önemli değişiklikler yapmak istiyoruz. Onlar herşeyi un ufak etmeden önce, en iyisi onlara sakinleştirici bir sigara sarayım.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo'yu Avustralya'ya yolla]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[{number} büyük otel yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[{number} biftek topla]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Avustralya faulleri 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Sidney ve Gomorrah! Kızlar artık kontrol atına alınamıyor. Bekleme alanına deli gibi saldırıyorlar, haraç alıyorlar ve kendi bölgelerini mağara insanları gibi işaretliyorlar. Hem biliyor musun? Schnaps zulam iz bırakmadan ortadan kayboldu. Şu kahrolasıcalar...birşeyler yapmalıyız. Mümkün olduğunca çok yolcu topla ve yeni bir yönetim kurmaya çalış. Bu arada ben de "arkadaşlarımla" ilgileneyim.]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Sen en iyisisin! Önce onları eski bir alkol şişesi ile hücreye sokmayı başardım. Yeniden bu kadar hızlı işe yarayacağından emin değilim...]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[{number} güneş gözlüğü topla]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Avustralya faulleri 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Ach … kontrolden çıktılar. Canavarlar artık yolculara ilgi göstermiyor, şimdi sıra meslekdaşlarımızda. Tayfun'un oltasını kırdılar ve tüm takımın önünde Tarık'ın pantolonunu aiağı çektiler. Höhöhö. Hayır! Bu komik DEĞİL! Şimdi de Deniz'in çatısına çıkıyorlar. Bereket versin ne olduğunu hala anlamadı. <br> <br>Çetelerle huzur içinde ilgilenebilmemiz için mümkün olduğunca çok kişiyi yolla. Ama çok sert olma. Şampiyonayı hala kazanmak zorundayız.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Puh! Şimdi adil olmayanların uykusunu uyuyorlar. Ne güzel bir kutlama.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[{number} orta büyüklükte uçağı Asya'ya yolla]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[{number} Camo-Copter'u Avrupa'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Afrika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Avustralya faulleri 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Selam! Gördün mü? Hangarımda üst üste schnapslar duruyor. Böylece havaalanını hemen faaliyete geçirebiliriz değil mi? Tekrar huzura kavuşmak için sabırsızlanıyorum. Avustralyalılar yarın son maçlarını oynayacaklar. Belki birkaç yolcuyu seyirci olmaları için ikna edebiliriz. Çeteler buharlaştığında konuklarımız çoşkuyla kutlama yapacaklar, değil mi?]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Vay canına! Nasıl bir seyirci! Atılan her golde daha da heyecanlanıyorlar. Kızlar kupayı kazanırsa, hemen Avustralya'ya dönecekler. Ne kadar yazık, değil mi?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[{number} şort mayo topla]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Avustralya faulleri 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Kazandın! Biz en iyiyiz.... LALALALALA! Şimdi parti zamanı. Kutlama yapanlar, iyi bir şekilde kutlama yapmalılar. Ve gördün mü? Herkes benim kızlarım kadar mutlu. Tabelaları boyadılar, şarkılar söylüyorlar! Kendilerini tamamen kaybettiler! Ama neden?]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Mükemmel zaman geçirdik, değil mi? Kızlar fıçıyı nasıl açacaklarını biliyorlar. Hem biliyor musun? Diğerleri onlar için kullandığı için, onlar bizi 1 ay sonra yeniden ziyaret edecekelr. Başkalarına bundan bahsetme. Bu bir sürpriz olmalı...]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[{number} acil durum çantası topla]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[{number} üzüm topla]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[{number} Fransız peyniri topla]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[{number} fotoğraf makinesi topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[İnişe hazır değilsin … 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Selam! Ah şu Serkan... Tam bir baş belası. Her havaalanında bir sevgilisi var. Yemin ederim. Kız arkadaşları kendilerini nasıl hissediyordur acaba? Acıyorum onlara! Her hafta aldatılmak ya da bu korkuyla yaşamak hiç güzel bir duygu olmasa gerek. Bunu yanına bırakmamak lazım! Evet! <br> <br>İntikamı ben alacağım. Hadi onu büyük bir yolculuğa gönder, ben de bu arada iyi bir plan yapayım. Gününü gösterelim ona!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Çok iyi oldu! Onu ortalıkta görmeyeyim, bana yeter! Hey, ben bu arada yine yalnızım. Yaşasın! Sonunda kendime ayıracak zamanım var! Yalnız akşamların tadını çıkaracağım. Hiç fena fikir değil. Hatta alışveriş çantalarımı yine kendim taşıyabilirim. Ne güzel değil mi? <br> <br>Ama yakışıklı pilotlara kapım her zaman açık. Yalnız altın kolyeliler uzak dursun benden. Acaba beyaz atlı prensim nerede?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Asya'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Afrika'ya {number} Rama-M-Quatro gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[{number} uçan horoz yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[{number} kaktüs 2 yerleştir]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[İnişe hazır değilsin … 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Selam! Duydun mu? Zeynep yine boştaymış. Şansa bak! O yoluna kırmızı halılar serdiğim günler geride kaldı. Ben eski ben değilim artık. Ayrıca, istediğim kadını elde ederim. Kesinlikle! Şimdi harekete geçme zamanı! <br> <br>Kadın oranı en fazla Çin'de, Hindistan'da, ABD'de ve Endonezya'daymış. Hadi oralara uçalım. Doğru mu değil mi kendimiz görelim. Bu fırsatı kaçırma! Hihihi...]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Aaah! Haklıydım! Bayanlar çılgına döndü. Yalnız yaş ortalaması bayağı yüksekti. Bana göre değil. Neyse hiç yoktan iyidir. Bazen kendi kendime soruyorum. <br> <br>Acaba Zeynep bana bir şans daha verir mi diye... Yani ben ona bir şans verebilir miyim demek istiyorum. Hayır! O kalbimi kırdı bir kere, onarılması güç. Kılımı bile kıpırdatmam. Kendime yetmesini bilirim!]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Çin'e {number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Kaliforniya'ya {number} helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Hindistan'a {number} küçük uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[İnişe hazır değilsin... 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Selam! Yeni uçuş planını gördün mü? Beni Tarık'ın ekibine almışlar. Tarık! İşe bak. Suratını görmeyi hiç özlemedim. İnan. Ama bir fikrim var. Deniz bu hafta dağıtımdan sorumlu. Neye bayıldığını biliyor musun? Kek ve kurabiyelere. Hadi bir kamyon dolusu getirip önüne serelim. Tıka basa yedikten sonra uçuş planına kesin değiştirecektir.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Heyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy! Çok heyecanlıyım. Hiç vakit yok. Bütün uçakların indirilmesi gerekiyor. Peng, öldürdüm seni. Hahaha! Şaka yaptım şaka. Anlıyor musun?? Palim-Palim! Tatatata! Yapmak gereken çok şey var. Gevezelik edemem artık. Bu akşam programda "Breakdance'le forma gir" var...ve daha uçuş planını değiştirmedim bile. Hey! Ah! Evet! Tarık ve Ceyda'nın ekiplerini değiş tokuş ettim. Çok kolay oldu. Hehe!<br> <br>… Kötü hissediyorum kendimi. Gerçekten.]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[{number} un topla]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[{number} şeker topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[İnişe hazır değilsin ... 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Ahh olamaz! Dün uçuş planını gördün mü? Zeynep'i benim ekibime almışlar. Nasıl yani? Amacı ne? <br> <br>Neyse artık kadınlardan bahsetmeyi keselim. Ceyda bize yardımcı olabilir. Geçenlerde bana Deniz'in uçuş planını nerede sakladığını söyledi. Hadi Ceyda için birkaç uygun hediyelik eşya toplayalım, o da sorunumuzu çözsün!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Off ya! Tarık beni yine hediyelere boğdu. Dün uçuş planını değiştirmem için yalvardı. Sanırım benim mürettebatıma geçmek istiyor. Onun gibilerden hoşlanmadığımı daha kaç kez söylemem gerekiyor? Biliyor musun, en iyi uçuş planlarımızı değiş tokuş edeyim. O zaman tamam olur ve kimse bana nankör diyemez.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[{number} çakmak topla]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[{number} tornavida topla]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[{number} diş macunu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[{number} kravat topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[İnişe hazır değilsin … 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Nasıl yani? Zeynep yine benim ekibimde. Ama bir saniye... Ceyda ne yaptı böyle? Bana söz vermişti. İnanamıyorum. İşe bak. Şaşılacak şey! <br> <br>Aslında o kadar da fena değil. Ne diyorum ben ya? Ona bir şans daha vereceğim galiba. Hadi romanik mesajlı selamlama flamaları gönderelim. Belki dikkatini bu şekilde çekebiliriz.]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Tamam. Flamaları görmüş olmalı. Hihihi... Birazdan gelip kollarıma atılır. En güzel parfümümü bir sıkayım. Hoş kokmam lazım. Hehe. <br> <br>Hadi bakalım. Hehe. <br> <br>Artık sabrım kalmadı...<br> <br>Hadi …<br> <br>Gel artık...<br> <br>Evet.  Bekletme daha fazla...<br> <br>ARKASI YARIN]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Geçip gidecek {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopteri geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Havada Bir Şey Var 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Selam! Havaalanındaki dedikoduyu duydun mu? Görünüşe göre bu hafta bir ara büyük bir evlilik teklifi olacakmış. Bence çok banal şeyler bunlar, ayrıca teklifin bana yapılmayacağından da eminim. Kime teklif edilecek acaba... Evet diyecek mi acaba? Ben olsam hadi ordan pis herif derdim!]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Selam! Evlilik teklifi dedikodusu mu? Hadi canım sen de, ben evlilik teklifi falan duymadım. İşim gücüm var benim. Herkesle muhabbet edecek kadar boş birine mi benziyorum, ha? Bu uçaklar kendi kendini tamir etmiyor, bilmem anlatabildim mi? Git Tarık'la konuş; bu teklif meklif gibi şeyler tamam onun işi, kesin biliyordur neler döndüğünü.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Çin'e {number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Avustralya'ya {number} helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Bu Havadaki Aşk Kokusu Mu? 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Nasıl yani? Ağzımdaki baklayı mı çıkarayım?! BEN mi? Ben kime teklif ederdim, öyle mi? Niye öyle bir şey yapıyormuşum ki ben? Evleneyim de peşimdeki onca talip göz yaşlarına mı boğulsun? O kadar kalpsiz miyim ben? Ayrıca bildiğin üzere Tarık yalnız uçmayı sever. İnan bana, teklifi kimin edeceğini bilseydim şu anda onu hiçbir şey teklif etmemeye ikna etmeye çalışıyor olurdum.]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Ayyyyyyyy! Duydun mu? Herkes bunu konuşuyor! Kimliği belirsiz biri büyük bir evlilik teklifi planlıyormuş. Bu hafta içinde olacakmış teklif, ama kimse nerede ve ne zaman bilmiyor. Onu bırak, kimse kimin kime teklif edeceğini bile bilmiyor. Bazıları bunu ucuz bulsa da bence süüüüpppper romantik bir şey... tabii bir durum hariç... Teklif edecek olan Tarık değil, değil mi? Aman tanrım, bana evlilik teklif etse, pat diye oracıkta ölürüm! Ne yapsam, ne etsem?!]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[{number} rüzgar tulumu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Fransa'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[{number} fön makinesi topla]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[İspanya'ya {number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Bu Havadaki Aşk Kokusu Mu? 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Ay ay ay millet, tahmin edin noldu? Hani herkesin dilinden düşmeyen şu evlilik teklifi var ya? Her an gerçekleşebilir! Az önce kuleye havaalanı üzerinden geçiş için 50 talep geldi. Normalde böyle bir isteği asla onaylamayız, ama bütün hafta herkesin konuştuğu evlilik teklifi hakkında olabileceğini düşündük. Kaçırmayın derim! Muhteşem olacak!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Ne? Ne diyeceğimi bilemiyorum. Dilim damağım kurudu adeta. Bir milyon yıl düşünsem <br><br>Tayfun'un bana evlilik teklif edeceğini tahmin edemezdim. <br><br>Hem de herkesin önünde! Çok güzel ve dokunaklı bir andı. İkimiz de göz yaşlarımızı tutamadık. Şimdiden düğün için tarih ve yer bakmaya başladık. Ha bu arada, davetlisin! Çok ciddiyim. Sensiz olmaz. Hala inanamıyorum, heyecandan kalbim duracak!]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Geçip gidecek {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[{number} hediye topla]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[{number} helikopteri Avrupa'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Düğüne Az Kaldı 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Aman Tanrım! Çoooook heyecanlıyım. Hehe. Heyecanlı mı dedim? Hehe. Gergin demek istedim. Kopmaya hazır bir yay kadar gerginim desem yeridir. Düğüne, bildiğin üzere hehe, birkaç gün kaldı ve Deniz ile Tayfun yardımcı olmamızı istedi. Yoksa hazırlıkları yetiştiremeyeceklerini düşünüyorlar. Deniz tarzımı beğendiğini söyledi ve her şeyi kendi başına yapacak zamanı bulamazsa, çiçek, yemek ve müzik işini organize etmek için benden iyisini düşünemediğini söyledi. Hehe. Ne hoşşşşş! Gurur duydum. Yani gurur duydum dedim ben, değil mi? Başım dönüyor demek istedim. Normal tabii, değil mi? Hehe. Heh. HÜÜÜOOOĞGGG! LÜTFEN BANA YARDIM ET!]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Aman Tanrım, Zeynep'i gördün mü? Düğüne yardımcı olması için onu çok meşgul ettiğimiz için kendimi çok kötü hissediyorum. Ama tabii bunu önceden konuşmuştuk ve onun iyiliği için olduğuna karar vermiştik. Bir şeylerle meşgul olursa, onun evlenmiyor olduğunu gerçeğini aklından uzak tutabilir. Arada yemek yemek, uyumak gibi şeyleri yapmayı unutmadığından emin olmalıyım. Buket kapma seramonisini kaçırmasını istemem!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[{number} Fransız peyniri topla]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[{number} üzüm topla]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[{number} çiçeklik satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[{number} kahve makinesi topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Düğüne Az Kaldı 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Selam millet! Deniz ve Tayfun düğüne yardım etmemi istediklerinde ilk başta hadi ordan dedim, ama içkilerden sorumlu olacağımı söylediklerinde... Eh, HAYIR diyemedim tabii ki. Parti yapmayı benden iyi bilen olmadığını ve milletin kafasını güzel tutmak için birinin uğraşması gerektiğini söylediler. Tabii benden yardım istemelerini anlıyorum. Bu özel günün en önemli kısmına benim gibi profesyonel bir particiden başka kim bakabilir ki? Senden tek isteğim, bana servis kısmında yardım etmen dostum.]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Fifi ve ben içmeyi sevmeyiz bile ve Ceyda'yı böyle bir partide bulunmaya teşvik etmekten hiç hoşlanmıyoruz, ama Tarık'ın sağı solu belli olmadığı için, düğün uçuşumuzda ikinci bir pilot bulunması gerçekten şart. Tarık'ın bütün bu evlilik işi hakkında tam olarak ne düşündüğünü de bilmediğimizden, sonradan pişman olmaktansa önlem almakta fayda var. Ceyda'nın kafayı fazla bulmaması için Ayıltma Operasyonunun sorumluluğunu Zeynep'e verdik. Ayrıca bolca hazır kahve de bulunduracağız. Şimdi müsaadenizle Fifi'yle gidip düğün yüzüklerini ve evlilik cüzdanımızı alacağız.]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[{number} hediye topla]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Düğüne Az Kaldı 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Evet, tabii ki Tayfun ve Deniz için seviniyorum! Ne diye herkes bana bunu soruyor anlayabilmiş değilim!? Yani bence evlenmeye karar veren bütün erkekler aptaldır, ama tabii ben kim oluyorum da Tayfun'u hayatının en büyük hatasını yapmaktan alıkoyuyorum, değil mi? Aramızda kalsın baya da mutlu görünüyor, o yüzden benden papazı ayarlamamı istediklerinde memnuniyetle kabul ettim. Benden birkaç din adamıyla tanışmam konusunda ısrar ettiler. Hatta Deniz bana "Umarım aklını da biraz başına toplarsın, ama nerdee!" dedi. Neyse işte, bu iş için çok uygun birini tanıyorum. Tek yapman gereken benim için İtalya'ya bir uçuş ayarlamak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Tayfun'la beni evlendirecek kişiyi ayarlama işini Tarık'a vermenin biraz delice bir şey olduğunu biliyorum, ama ciddi söylüyorum - Tarık'ı ancak biraz iman yola getirebilir! Neyse artık, papazı ayarlayabilirse, uçakta manevi bir kişilik olduğunu görünce belki biraz daha usturuplu davranır diye umuyoruz. Zor iş tabii ama denemekten zarar gelmez diye düşündük. Bir saniye, saat kaç? Hay aksi! Gitmem lazım, son gelinlik provama geç kaldım!]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[İtalya'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[{number} acil durum çantası topla]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Düğüne Az Kaldı 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Aklım neredeydi benim? Bu düğün uçuşuna servis hazırlamayı niye kabul ettim ki? Şu Deniz'in ikna kabiliyeti çok yüksek. Bana bensiz düğünün tadı tuzu olmayacağını ısrarla söyleyip durdu, ama görüyorum ki sadece başka kimseyi bulamadığı için benden yardım istemiş. Uçuşa servis vermeme yardım eder misin? Tek yapman gereken atıştırmalıkları ve içecekleri hazırlamak. Sorun çıkmayacağından eminim. Düğünleri severim; ya da beleş yemek ve beleş içecekleri severim mi demeliydim. Ayrıca Tarık'ın huzurunu kaçırmak için her şeye değer!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Uçuşa servis verme işini Tara'nın yapmasından gerçekten çok rahatsız oldum, ama Fifi başka seçeneğimiz olmadığını söyledi. Haklı, gerçekten ona ihtiyacımız var. Dürüst olmak gerekirse, Tarık'ın ıkım sıkım olduğunu görmek için sabırsızlanıyorum. Artık çok bir şey kalmadı. Göz açıp kapayıncaya kadar zaman geçecek ve müstakbel eşimi imzayı atarken göreceğim. Kendimi bu çılgın havaalanının en şanslı adamı gibi hissediyorum! Neyse, artık gitmeliyim. Deniz'le birlikte düğün pastasını seçeceğiz.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[{number} seyahat yastığı topla]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[{number} kahve makinesi topla]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[{number} kahve fincanı topla]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Kuzey Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Düğüne Az Kaldı 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Hey, ahbap! Hazırlıkları hallettiğimiz için mutluyum. Kim bana evlilik töreni öanlarından bahsederse, ONUN kafasında o çanı kıracağım! Ama şimdi herşey uçakta. Yemek,içecek ve kendindne emin olmayan bir sürü bekar. Dekorasyon çöpünü alanda bıraktım. Haha. Burada temizliği benim yapmıyor olmam nasıl da bir şans.]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Temizlik görevlisini davet etmediğimiz için ortalığın berbat olduğunun farkındayım. Ama kadın çok huysuz ve kimsenin de onunla arkadaş olduğu söylenemez. Düğünle ilgili zaten yeterince diken üstündeyiz; sağı solu belli olmayan birine daha ihtiyacımız yok. Bize açık bir gökyüzü ve sorunsuz bir uçuş lazım. Of, gitmem lazım! Gelinliğimi giymem lazım! Heheheheee, EVLENDİĞİME inanamıyorum!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Bekarlığa veda 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Artık geriye dönüş yok. Tayfun yarın evleniyor. Çok iyi! Bir rakip daha azalıyor...kimliği belirsiz evgili adayım beni hiç korkutmamıştı. Ama biliyor musun? Yine de onun için çok güzel bir bekarlığa veda partisi düzenledim. Aslında bu artık evde kaldık korkusunu yaşayan kadınları tavlamak için mükemmel bir şans. Hihi … Tayfun, hadi alışveriş yapalım.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Merhaba, tatlım! Prosecco'yu soğut! Deniz ve Tayfun evleniyorlar! Bir kasırgadaki kar kraliçesi gibi seviniyorum... ve biliyor musun? Bu günü kutlamak için herşeyin dahil olduğu çok güzel bir bekarlığa veda partisi düzenleyeceğim. O zaman en azından dans gösterileri için yıllık aboneliğim ödenmiş olur... <br><br>*hmmmmm*]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[{number} tane güneş gözlüğü topla]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[{number} yangın söndürücü topla]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[{number} tane üzüm topla]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[İspanya'ya {number} tane uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Bekarlığa veda 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Yarın büyük gün değil mi? Aynı üçüncü nikahımda olduğu gibi gene çok gerginim. Yoksa dördüncü müydü? Ne olursa olsun Deniz tatlı bir kız. Torunlarım da çok sevinçli... şimdi Tayfun amca biraz uyumalı, yarın ... yarın... başım dönüyooooor, imdaaattt... …<br><br>Horrrrrrr<br><br>Zzzzz]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Tayfun'u başımdan gönderdim. Neyseki çantamda bir çift daha eski spor çorabım vardı. Şimdi çılgınca kutlamaya başlayabiliriz. Eski sevgilimin hediye ettiği bir dans gösterisi kuponum daha var. O grubun adını hiç duymadım. Hiç duymadım … ama bizim gibi adam gibi adamlara çok uygun.]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[{number} fotoğraf makinesi topla]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Bekarlığa veda 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Hey millet! Zeynep yarın evlenecek bir arkadaşı için bir parti organize eetti. Ehhh...yani benim için. Şimdi vişne suyu içmek için onun en sevdiği dans grubunu görmeye gideceğiz. Ama benim yerime havaalanında kimin çalışacağını hiç düşünmedim. Sen benim yerime çalışır mısın? Ben bu arada gösteriyi özleyeceğim...ehhh...onlar orada ne yapıyor...Tayfun bunu bir görseydi. Bir dakika...Tayfun! BENİM TAYFUNUM NEDEN SEYİRCİLERİN ARASINDA?]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Hrrr … zzzz?!? İmdat! Burada ne oluyor? Ben neredeyim? Tarık neden burnunun önünde bir ellilik ile dolanıp duruyor? Deniz neden şampuan şişesi ile bana doğru paytak paytak yürüyor? Neden kulaklarınızdan duman çıkıyor? Uiuiui … benim canımı kim bu kadar kızdırdı?<br><br>Hey, tatlım! Ben...]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[{number} tane büyük otel yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} tane helikoper havalandır]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Bekarlığa veda 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Auuuu! Deniz, Tayfun ile beraber dans pistini ışıl ışıl parlattı. Ve şimdi herkes, sanki bu benim suçummmuş gibi söyleniyor. Ne? Benim suçum mu? Ama, BAĞIRMAYI KES! Ben duygusal biriyim ……<br><br>*snüff*<br><br>Tamam, işimle ilgileneceğim. Herşeyi yeniden yoluna koyacağım.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Selam! Tarık rahat durmak ne demek bilmeyen biri, değil mi? Çantasından bir çorap çıkardı ve Deniz'in burnuna tuttu. Deniz o kadar heyecanlandı ki, düştü bayıldı. Kadınlar ayakkabıları severler zannederdim. …<br><br> Sonra ona herşeyin bir rüya olduğunu anlattık. Şimdi sadece kafamdaki şişliğin nasıl olduğunu açıklamalıyım.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Kuzey Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Güney Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[İtalya'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Avustralya'ya {number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Bekarlığa veda 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Hey sen! Komik bir rüya gördüm. Tarık kalçalarını sallıyor, Zeynep göbek atıyordu. Her yerde neon ışıkları parlıyordu. İkisi birden bağrıştılar … „Ben değildim! Ben değildim!“. Sonra vahşi bir şekilde benim Tayfunum'u dövdüler. Bunun tek bir anlamı olabilir: Evliliğimiz bir süper yıldızın altında duruyor! Böyle şişman, eeehmm, pardon sevilen adamaları sıcak tutmalı!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Tamam. Akşam daha güzel geçebilirdi. Ama iyi düşünülmüş, değil mi? Ve iyi düşünmek, iyi yapmak gibi sayılırç Ve hatta belki daha da fazlası. Herşey de kötü değildi. Dansçılar bana hafta sonu stajı önerdiler!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Geçip gidecek {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Fransa'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Acı Ama Gerçek 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Günaydın! Büyük gün geldi çattı. Las Vegas'taki Rahip beni biricik Deniz'imle evlendirmek için her an gelebilir. Acele et, burada tüm gün sallanırsak oteldeki Balayı İndirimini kaçıracağız!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Merhaba, tatlım! Gelmene çok sevindim. Bu düğünün yiyecek içecek ve çiçeklerini ayarlamak için yardımına ihtiyacım olabilir. İşte bunlar hep stres! Menüyü birlikte inceleyelim mi? Her şeyin doğru olduğundan emin olmak istiyorum. Aperatif olarak, kornişonlu sandviç alalım. Yok yok olmaz. OLAMAZ! <br><br>Sakin ol, Zeynep! Başarabilirsin. Yoğunlaş. Unutma, önemli olan sadece buketi yakalaman.]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[{number} Çiçek Tarhı yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[{number} Bonzai yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Acı Ama Gerçek 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Güzel günler dilerim, genç adam. Genç bayan? Artık anlaması çok zor. Kendimi tanıtabilir miyim? Ben Las Vegas'tan Rahip Malcolm ve genç bir çifti evlendirmek için geldim. Ama önce, şu balıktan bir tadayım. <br><br>*Mampf*<br><br>Nedense kendimi iyi hissetmiyorum. Hehe. Bu güvenlik videosuna baktıkça hayatım gözlerimin önünden geçiyor. Hızla ve tersine. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*ööğğğ*…<br><br>Buralarda doktor var mı...]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Buenas Dias, Amigo! Nasıl gidiyor? Küçük pilot odasına gidiyordum ki... Yok, Bu da ne? Rahibin nesi var? Kim olduğunu sanıyor? Çoğu zaman en umursamaz insan ben olurum. <br><br>Bir saniye. dudakları mavi olmuş. Ölmüş! PANİK YOK! Rahip ölmüş!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[{number} acil durum çantası topla]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Almanya'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[İtalya'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Acı Ama Gerçek 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Selam! İnsanların bahsettiği "kabusa dönen düğünü" duydun mu? Görünüşe göre bu çift havada evlenmek istemiş ancak evlendirecek olan Rahip uçakta ölmüş! Çok saçma değil mi? Bir saniye...<br><br>Ne? Rahip ölmüş mü? Bizim düğünümüzde mi? Bu korkunç! Biz inmeden birilerinin bizi evlendirmesi gerek... Ve görünüşe göre bunu sadece Tarık yapabilir. Çok iyi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Bu kadar, dostum! Tam nedimelere asılmaya başlayacaktım ki... Tarık Deniz ve Tayfun'u evlendirirken uçağı uçurmak zorundayım. Bu çok fena... İner inmez ilk iş kusacağım!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[{number} saat topla]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[{number} Ayıcıklı Balon yerleştir]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Acı Ama Gerçek 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Selam! Rahibe baktın mı, nesi varmış? Çok yakışıklı, değil mi? Nereden olduğunu bilmiyorum ancak çok tanıdık geliyor. Acaba bekar mıdır? Muhtemelen değildir, bu adamı boş bırakmazlar. *Ühüü*<br><br>Üzgünüm, Düğünlerde çok duygusallaşırım.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Tayfun, Deniz'i iyi günde kötü günde, ölüm sizi ayırana kadar eşin olarak kabul ediyor musun? Sizi karı-koca ilan ediyorum. Gelini öpebilirsin. <br><br>Çok hoştu. Artık yemeğe başlayabilir miyiz? duygusallaştığımda hep acıkıyorum.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Geçip gidecek {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Almanya'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[{number} ruj topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Çanlar Çalıyor 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Tanrım! Artık evliyim! Artık EVLİYİZ! Yani, birbirimizle! Tayfun kıpkırmızı oldu. Sen sakalından göremiyorsun ama ben eminim. Sonunda gelin oldum! Soyadını alıp almayacağıma hala karar vermedim. <br><br>Gitmem gerek. İyi bir dost olup beni ve hayatımın kadınını Paris'e uçurur musun? Sıra geldi çiçeği atmaya!]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Aman Tanrım! Tam inişe geçerken, Deniz çiçeği uçaktan atmayı başardı! Bir saniye bile kaybetmeden paraşütü kaptığım gibi çiçeğin peşinden atladım. Yakalamayı da başardım, ama maalesef birkaç saatimi Eyfel Kulesi'ne asılı halde geçirdim. <br><br>Evet korkunçtu ama kesinlikle değdi. Evlenme sırası şimdi de bende!]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[{number} çiçek topla]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[{number} acil durum çantası topla]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Fransa'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Balayı 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Ahh, Paris! Bu şehre bayılıyorum. Tayfun'la beraber burada olmaktan çok mutluyum; keşke kalan herkes de burada olmasaydı! Ancak otelin grup indirimi kaçırılmayacak kadar iyi bir fırsattı. Umarım herkes kendi işine bakar. Yani, Paris'te kendi başlarına da eğlenebilirler, öyle değil mi? Hey, aileme benden bir kartpostal gönderebilir misin? Şeyy... Ben günün kalan kısmında meşgul olacağım da...]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Paris biraz abartılmış bir şehir ama ben sevgili Fifi'mle balayında olmaktan çok memnunum. Ancak baş başa kalamamak gibi bir sıkıntımız var... Odadan dışarı ne zaman adım atsam, süt dökmüş kedi gibi duran Tarık'la karşılaşıyorum!]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[{number} kartpostal topla]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[{number} çiçek topla]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[{number} helikopteri Kuzey Amerika'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Geçip gidecek {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Balayı 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[ÇOK ŞÜKÜR o kuleden tek parça inebildim! Hem de elimde bir demet çiçekle! Paris muhteşem ve ben de görebileceğim tüm güzellikleri görmek istiyorum, ancak buraya ilk gelişim ve bir şehir kılavuzum yok. Deniz sürekli şehri ne kadar beğendiğinden bahsediyor... Odasına bir uğrayayım, belki nereleri görmem gerektiğini söyler. Bu arada sen de bana bir şehir kılavuzu bulabilir misin? Teşekkürler, çok yardımseversin...]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Paris'i seviyorum: Manzarası, lezzetli yemekleri ve şarapları. Veeee, oh la la! Muhteşem Paris'li kadınlar! Tek rakipleri kendileri. Ne kadar nefes kesici olsalar da, benim gözüm Zeynep'ten başkasını görmüyor. Evet beni daha önce reddetti, ama bunun üzerinden çok zaman geçti. Ayrıca, bir akşam yemeği için Paris'ten uygun bir yer var mı? Emin olmak için bir de Tayfun'un fikrini sorayım.]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[{number} Şehir Kılavuzu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Balayı 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[İyi günler, patron! Herkes Paris'in ne kadar güzel olduğundan bahseder, ancak dürüst olmak gerekirse ben bir güzelliğini göremedim. Paris'in tek güzelliği ne biliyor musun: KULÜPLERİ, dostum! Yemekleri iyi, bence. Ama kırmızı şaraplarına diyecek yok. Tek derdim çok içmekten dudaklarımın mosmor olması. Eminim Deniz bunun çaresini biliyordur. <br> <br>Ben gidip öğrenirken, senin de havaalanında birkaç deniz uçağını çalıştırman gerek. Şimdiden sağ ol!]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Resmen yalpalıyorum! Sözde balayındayın, ama bu kadarı da olmaz! Çalışanlarım zırt pırt bir sorun için kapımı çalıyor. Onları burada iştekinden daha fazla gördüm. Bu dediğimi sakın Tayfun'a söyleme ama eve gitmek için sabırsızlanıyorum. Belki o zaman biraz huzur buluruz...]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[{number} Kahve Makinesi topla]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[{number} Deniz Uçağı çalıştır ve Yeni Zelanda'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Almanya'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Balayı 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Zeynep hakkında tavsiye almak için Tayfun'a gittim ama beni kapısından kovdu. <br>Düşünebiliyor musun? <br>Deniz'le konuşabilir miyim dedim ama o da bana Zeynep'e saygı göstermem ve duygularım hakkında dürüst olmam gerektiğini söyledi. Şimdi gidip çıkma teklif edeceğim. Bana şans dile! İyi bir dost olup benim için bir demet çiçek alır mısın?]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Tarık tam bir domuz! Bana tekrar çıkma teklif etti! Aslında saygılı ve nazik davrandı. Çok sevimliydi ve ben tam evet diyecekken her zamanki gibi işleri batırdı! Narin bir kız gibi görünebilmem için bana salata ısmarlayacakmış!]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[{number} çiçek topla]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[{number} Fransız peyniri topla]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[{number} uçağı Kuzey Amerika'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Geçip gidecek {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Balayı 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Fifi'ye bahsetme ama eve dönmek için sabırsızlanıyorum. Kendimize fazla vakit ayıramadık, iki dakika kafamı çevirsem birileri havaalanındaki bir sorunla ilgili canımı sıkıyor. Paris muhteşem bir şehir, ama ben karımla baş başa olmak istiyorum. <br> <br>Tek yapmamız gereken tüm olan bitene rağmen rahatla evimize geri uçmak! Senin yapman gerekense uçuşu başlatmak!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Bunu diyeceğim hiç aklıma gelmezdi, ama balayımın bitmesine sevindim. Tayfun ve ben sonunda yalnız kalabileceğiz. <br> <br>Görünüşe göre Tarık ve çetesi artık başkasının sorunu!]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} Uçuşu geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} Deniz Uçağını geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopteri geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[Ertesi Sabah 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Günaydın! Birbirimizi tanıyor muyuz? Ben Hazal Silmeci. Temizlikçiyim. Beni tanımadın mı? Şaşırmadım, herkes beni görmezden geldiğinden falan değil. Şuraya bir baksana. Kimse Hazal'ı partiye çağırmayı düşünmüyor mu? <br><br>Yok! Ve ben de pisliklerini temizliyorum. Süper! *Pöfff* Hayatımdan nefret ediyorum.]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Hıck* Off! Kafamda filler tepişiyo, beynimi ezdiler iyice. Hiçbir şey hatırlamıyorum. Ben neredeyim? Bunlar benim kıyafetlerim değildi sanki ama... Ihh, kendimi pek iyi hissetmiyorum. <br><br>Afedersin, galiba kusacağım...]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[{number} acil durum çantası topla]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} Deniz Uçağını geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[{number} Biftek topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[Ertesi Sabah 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Oh la la, Zeynep'i gördün mü? Az önce pilot üniformasıyla uçaktan çıktı! Kimin olduğunu çok merak ediyorum. Tarık'ın mı? Olamaz! Zeynep'le birlikte olması mümkün değil.<br><br> En azından bence... <br><br>]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Günaydın! Bu koridoru daha yeni cilaladım, şimdiden berbat olmuş. Tarık minik kafasını sallayıp bağırarak buradan geçti ve sonra da Deniz ile Tayfun motorsikletle geldi. Bu hayvanlara inanabiliyor musun? Uğraş var, sonuç yok!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Kuzey Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[{number} Çerez Masası yerleştir]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[Ertesi Sabah 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Günaydın! Ne diyorum biliyor musun... Neden kimse beni takdir etmiyorken bu kadar uğraşıyorum ki? Buranın darmadağın olmasını istiyorlarsa, bana uyar. <br><br>O da ne? AMAN TANRIM! Teknede bir ceset var!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Dostum, sanırım dün neler olduğunu hatırlamaya başladım. Biraz bulanık ama... Sanırım bu sefer gerçekten başardık. <br><br>Olamaz, polisler geldi! BEN BİR ŞEY YAPMADIM!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[{number} Güvenlik Üssü yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[Ertesi Sabah 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Selam. Havaalanın çok iyiymiş. Sen keyfine bak, eğer sakıncası yoksa terminali biraz dolaşacağım. İnsanları izlemek için çok iyi bir yer. <br><br> Vay, temizlikçin arı gibi çalışkan. Tanrım, bembeyaz olmuş. Ve çığlık atıyor. İmdat! AHHH! Neden üzerime koşuyor? NEDEN BANA VURUYOR?]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Aaahhhh! Bu... Teknede bulduğum ölü adamdı! Neler oluyor? Önce havaalanını polis kuşattı, şimdi de terminalden cesetler geçiyor. Yaşlı ve kafası karışık olabilirim, ancak endişelenme, ben elden ayaktan düşmedikçe kimseye bir şey olmayacak.]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[Ertesi Sabah 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Günaydın! Başta Tarık ve Tayfun'un yaşlı adamı ne yapacaklarını düşündüğünü sandım, ancak yanılmışım. Umurlarında bile değil. Ben de malzeme dolabıma kilitledim ve canlanana kadar orada kaldı. <br><br>Neyse, merak etme patron, her şey kontrolüm altında.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[Ne, ben mi! Buraya ikiz kardeşimin cesedini almaya geldim ve bu adam bana saldırıp ölü kardeşimle birlikte dolaba kilitledi! <br><br>Tekrar görüşeceğiz, emin olabilirsin! İyi bir avukat tutsan iyi edersin!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[Ertesi Sabah 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Peh, nezarette üç gün. Sadece bir telefon açmama izin verdiler de o sayede randevumu erteleyebildim. O Hazal Silmeci gözüme görünmesin!<br><br>Eve uçuşum sırasında fark ettim, içmeye devam edersem, zavallı Rahipi düşünmeme gerek kalmaz. *Pöff* Bir tatile ihtiyacım var.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Günaydın! Tarık'ın ne kadar kötü olduğunu fark eden oldu mu? Basit bir hata yapınca herkes çocuk azarlar gibi azarlıyor. Ne bekliyorlar ki? Kimse bana bir şey söylemiyor! <br><br>Hey sen! Nereye bakıyorsun? Daha önce çalışan kimse görmedin mi? Yolumdan çekil, paspas beni bekliyor.]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[{number} Pamuk topla]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Her Şeyin İlki 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Dostum! Gazetedeki arkadaşlık ilanlarını incelerken tam bana göre bir tane buldum: "Ateşli anne serinkanlı babacığı arıyor. Deli dolu orta yaşlı kadının hayallerindeki erkek sen misin?" Aynı beni tarif etmiş. Başkalarından erken davranıp bu ilana yanıt vermeliyim. Ben yanıt yazana kadar yerime bakar mısın?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Peh! Dün içkiyi fazla kaçırınca gazeteye arkadaş arama ilanı vermişim. Gelen kutum benimle gönül eğlendirmek isteyen zibidilerle dolmuş. Ama biri fena sayılmaz: "Deneyimli pilot motoru bir incelemek istiyor..." Umarım kekonun teki çıkmaz!]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Tayland'a {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Fransa'ya {number} Helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} uçuş döndür]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Her Şeyin İlki 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Ateşli Anne ile birkaç defa yazıştık ve aramızda bir şeyler olabileceğini seziyorum. Mesajlardan bazılarının, dediğimi yanlış anlama, önü açıktı. Acaba kadınlara hep böyle mi hissettiriyorum... Yok canım!<br><br>Yine de elimden kaçırmaya niyetim yok. Ya hayatımın kadını oysa?]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[İşe bak, ilişkimiz ciddi bir hal alıyor! Sanırım kiminle konuştuğumu anladım, umarım yanılıyorumdur. Burnuma pis kokular geliyor... Hey sen! Neye bakıyorsun? Evet sen!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[{number} otobüs durağı satın al]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} farklı havaalanını dolaş ve yolcu topla.]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[{number} CashCow'u geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[{number} Tuvalet yerleştir]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Her Şeyn İlki 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[İyi akşamlar, şef! Az önce neler olduğuna inanamayacaksın. Yerleri silmekten belim kırılmıştı ve tam mesaimi bitirmek üzereydim ki Tarık büyük bir telaşla fırladı ve bütün gün yaptığım temizliği mahvetti. Şikayetçi miyim? Yoo, değilim. Ama yemin ederim ki burada bana saygı gösteren kimse kalmamış. Ortalığı yeniden toparlamama yardım eder misin?]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Randevuma hazır sayılırım! Ne diyorsun, çok mu züppe görünüyorum? Aşk mektuplarımı tekrar inceledim de, iki kadınla birden randevum varmış. İnsan dünyaya bir kez geliyor, değil mi?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[{number} şeker topla]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[{number} uçağı Wyoming'e gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Hırvatistan'a {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Her Şeyin İlki 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Selam! Alınma pisiciğim, ama bugün sohbet için vaktim yok. Hayatımın en kötü randevusundan dönüyorum ve canım sadece pijamalarımı çekip aptal bir film izlemek istiyor. Sen de ne yaparsan yap SAKIN bir pilotun sevgilisi olma. Söz mü?]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Bu, farklı bir deneyimdi... Dinle, Ne yaparsan yap ama asla şirketin belkemiğine zarar verme. Ne demek istediğimi anladın mı? Böyle şeylerin sonu sadece felakettir!]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama Solo döndür]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikoptere bakım yap]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Her Şeyin İlki 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Ne randevusu? Randevum daha başlamadı bile. Az önce kimi kulüpten çıkarken gördüm tahmin et. Zeynep'le Ceyda! Zıt karakterler gibi görünseler de iyi geçiniyorlar. Neyse, "çift doz" kadınım gelmek üzeredir. Yani iki kadın gelecek. En azından öyle umuyorum...]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Peh! Bir tanem henüz gelmedi. Bugün herkesin işi ters gidiyor, çünkü Hazal Soyadıneydi'nin de beklediği kişi bir türlü gelmedi. Ateşli bir pilotla randevusu var herhalde. Çok serinkanlı bir babacıkmış. Haha! Bir dakika... <br><br>Serinkanlı babacık mı? OLAMAZ! HAZAL? İMDAAAT!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[{number} bikini topla]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[{number} yumurta topla]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[{number} güneş gözlüğü topla]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Tarık'la Dişe Diş 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Yanlış anlama, Hazal Silmeci de hoş bir kadın ama tipim değil. Bunun bir yanlış anlaşılma olduğunu itiraf edemem, yoksa kimse bir daha benimle çıkmaz. Ama onunla çıkarsam da kadın avcısı unvanımı kayvederim. Acaba çok saçma sapan bir yere götürsem siniri bozulup arkasına bakmadan kaçar mı?]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Hep Tarık adam değildir diye düşünürdüm ama şık bir hareket yaptı. Ben kulüpte dans etmek isterken o beni bu şık Fransız Restoranına getirdi. Ve ben beleş yemeği asla geri çevirmem. Tarık eve giderken artan yemekleri paket yaptırmama izin de verirse, havaalanında benden mutlu kadın olmaz!]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Fransa'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[{number} büyük otel yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Tarık'la Dişe Diş 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Soğuk durmak mı? Yok canım! Silmeci şu an beş tabak yemeğin üzerine şarap-peynir keyfi yapıyor. Bu kadının boğazı delik. Az önce ne yaptı biliyor musun? Yemekleri getiren garsona beşlik çaktı! <br><br>Bundan daha kötüsü, ancak annemlerin gelmesi olab... <br><br>Anne! Burada ne işin var?]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Mmmm, bu krep için ölürüm bile. Çok lezzetli ve yumuşacık. Sunumu da çok sanatsal. Kremalı ve bulutlar gibi yumuşacık. Tarık'ın anne babası mı? Onlar da buralardaydı. Alelacele çıktılar. Babası "oğlum benim için artık ölmüştür" gibi bir şeyler söylüyordu. Tarık'ın kardeşi olduğundan haberim yoktu.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Tarık'la Dişe Diş 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Babam beni evlatlıktan reddetti ama en azından arkamda başkaları var. Daha kötüsü de olabilirdi. Restoranın bir milyonuncu müşterileri olabilirdik mesela. Şamatayı bir düşünsene! O ucubeyle beraber gazetelere çıkardık falan filan... En iyisi tahtaya vurmak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[İnanamıyorum! Tam kapıdan çıkarken aniden flaşlar patladı ve konfetiler yağdı. Ve anonsla müjdeyi verdiler: Tebrikler, bir milyonuncu müşterimiz olduğunuz için restoranımızdan bir dünya turu kazandınız! Rüya gibiydi...]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Fransa'ya {number} uçak gönder ]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[{number} Viva Skyrama Kulesi al]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Dünya Turu 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Bu bir kabus olmalı, Hazal Silmeci ile dünya turu! Reddetmeyi düşündüm ancak mümkün olmadığını biliyorum. Ayrıca, birilerinin beni dünyanın dört bir yanına uçurması güzel de olabilir. İlk durağımız Venedik.]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Günaydın! Tarık'ı etrafta gördün mü? Ayakta duracak hali yokmuş. Çikolatamı aramak için eğilirken çarpınca, gondoldan düştü. Arka tarafımın nereye gideceğini her an takip edemiyorum. Kadın dediğin suları dalgalandırmayı iyi bilir. Ne demek istediğimi anlamışsındır herhalde.]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[İtalya'ya {number} tane uçak yolla]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[İtalya'ya {number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[İtalya'ya {number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[İtalya'ya {number} helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Dünya Turu 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Hapşu! Uh, Venedik'ten nefret ediyorum. Ben hastaneye tıkılıp kalmış bütün gün İtalyan dizileri izlerken, Silmeci bütün güzel yerleri tek tek geziyor. <br><br>Neyse boşverelim bunları. Artık romantik gezi falan yok!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Günaydın! Kuzey Kutbu'ndan selamlar! Burası gerçek bir kış harikalar diyarı. Tarık için tam bir işkence olurdu. Şımarık herif! Yok "beni yalnız bırak", yok "feci üşütmüşüm" bilmem ne. Mıymıntı. Eğer kendi isteğiyle gelmezse, zorla getirmem gerekecek.]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Grönland'e {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Grönland'e {number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Grönland'e {number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Dünya Turu 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Ay ay ay millet, Duydunuz mu? Tarık'la Bayan Silmeci birlikteymişler. Tarık'ın gözü aşktan bir şey görmüyormuş. Yanakları kıpkırmızı ve karnında kelebekler uçuşuyor gibi bir hali var. Kuzey Kutbu'ndan daha yeni döndüler. Ama bu pek de romantik değil ki?<br><br>Dünyanın en romantik yerine bir kaçamakla ikisini de şaşırtacağım. Almanya'ya!]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Artık dayanamıyorum! Deniz bizi memeleketime gönderdi ve annemler de şimdi beni gerçekten bu Silmeci cadalozuyla birlikte zannediyor. Babam ne yaptı biliyor musun? Sırtıma bir şaplak atıp anlamlı anlamlı göz kırptı. Bu ne demek oluyor şimdi?]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Güney Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Almanya'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Dünya Turu 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Dostum! Deniz Cadısı Hazal'ı başımdan nasıl savacağımı buldum. Yola çıkarken Hazal'ı şaşırtıp Moğolistan'a gönderelim. Ben de bu sırada Karayiplerin sıcak denizlerine giden doğru uçakta yerimi alacağım. Aman dikkat, sakın bir hata olmasın!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Ne? Aptal! İki uçağı da aynı yere mi gönderdin? Benim burada ne işim var? Neyse, plaja gidip üçgen vücudumu sergileyeyim bari.]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Haiti'ye {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Dünya Turu 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Çok çılgın! Tam da istediğim buydu. Göz alabildiğine ateşli piliçlerle dolu plajlar. Şuraya bak, ünlülere özel bir plaj bile var. Aman tanrım, karaya vurmuş bir balina! Birlikte bir poz vermeliyim. Kadınlar böyle şeylere bayılır!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Günaydın! Biliyordum. Tarık da her erkek gibi tam bir pislik. Ben kendi işime bakıp bronzlaşmaya çalışırken aptal arkamdan saldırıp suya itti. Başka bir pislik de fotoğrafımızı çekti. Ve tekrar gazetelerde boy gösterdik!]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Sevgili Cansu 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Ne? Hayır, Hazal Çizmeci ile BİRLİKTE DEĞİLİZ! Gazetelerdeki resimler bizi havaalanının tatlı çifti gibi gösteriyor olabilir. Ben de kendisiyle ayrılmışız gibi davranırım, bu dedikodular ancak böyle kesilir. Başka çıkar yol görünmüyor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Saçmalıyorsun falan demeyin bana. Yaşlı paspas kılıklıdan kurtulma planım kesinlikle çok zekice. Gerçekten, ters gidecek hiçbir şey yok. Yazacağım mesajı bile tasarladım.]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Asya'ya {number} Helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Sevgili Cansu 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Mesajıma yanıt vermedi. İnanabiliyor musun? Beni görmezden gelirken nasıl ayrılayım ki? Kendini ne sanıyor bu? Ben bir aşk tanrısıyım. Bunu kafasına vura vura anlatayım... Belki bir işe yarar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Tarık bana hiç durmadan mesaj atıp duruyor. Bu saçmalıkla uğraşacak vaktim yok, ben de görmezden geliyorum. Umarım birlikte olduğumuzu sanmıyordur. Yanlış anlama, tatil güzeldi. Ama ben Tarık'tan çok daha iyilerine layığım.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Rusya'ya {number} kargo uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[{number} Çiçek Tarhı topla]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[{number} Çiçekli Kemer yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[{number} oyuncak ayı topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Sevgili Cansu 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Tarık kendini kaybetmiş! Havaalanında mopetiyle beni takip edip durdu. Mesajlarıma neden cevap vermedin diye soruyor. Genelde aptallara aşık olurum, ama Tarık benim için bile fazla aptal. Peşimi bırakmazsa haddini bildireceğim.]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Bu da ne... Benden ayrıldı. O BENDEN ayrıldı. Hem de mesajla.  Umursamadan. Neyse, ben ona fazlaydım zaten. Zeki ve yakışıkıyım. Ve yalnızım. Ühüüü.]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[{number} kaktüs 2 yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[{number} şeker topla]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[{number} oyuncak ayı topla]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[{number} şeker topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[Aşkta ve Savaşta Her Yol Mübahtır 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Yıkılmış durumdayım. Hazal'ın benden ayrılması bana çok koydu. Ayrılacaksak, ben ondan ayrılmalıydım. BEN! Hazal'a doğru birkaç flama göndererek geri kazanmama yardım eder misin? Bu işleri yoluna koymam gerek.]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Canıııım! Ne kadar tatlı! Tarık beni geri kazanmak için flamalar göndermiş. Bu adam hiç değişmeyecek. Ne diyebilirim ki... Onsuz yapamıyor. Hazal'sız mı? CANAVAR! Göreceğiz bakalım, tuvalet fırçası kılıklı herif!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[{number} şort mayo topla]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[{number} bikini topla]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[Aşkta ve Savaşta Her Yol Mübahtır 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Günaydın! Yeni sevdiceğimi gördün mü? 10 üzerinden 10: Pilot, iç çamaşırı modeli ve atletik. Her kadının hayallerindeki erkek. Flamaları gördün mü? Tatlımdandı. <br><br>Teşekkür için bir şeyler yapmak istiyorum. Yardım eder misin?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Selam, kremalı çöreğim. Her yerde kalp şeklinde balonlar var. Hazal'la Tarık birbirlerine sırılsıklam aşık. Komik. Ama artık beni ilgilendirmiyor. Haha. <br><br>İLGİLENDİRMİYOR İŞTE, TAMAM MI!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[{number} Tuvalet yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[{number} Plaj Barı yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[{number} ruj topla]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[{number} pil topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[Aşkta ve Savaşta Her Yol Mübahtır 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Selam! Çok güzel bir gün, değil mi? Bana bir iyilik yapar mısın? Çok güzel! Tek yapman gereken, herkesi havaalanından çıkarmak. Sonra da birkaç uçakla flama dolaştırmak. Burası iki kişiden fazlası için çok dar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HAH! Planım işliyor. Flamaları gördün mü? "Yemeğe çıkalım mı? Sevgilin, Tarık" Saçlarımı geri doğru taradım ve kaslı gösteren gömleğimi giydim. Hehe. Zeynep bana hayır diyemeyecek. Artık restorana doğru yola koyulmalıyım. Bu gece çok uzun olacak!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Tayland'a {number} Helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[Aşkta ve Savaşta Her Yol Mübahtır 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[İyi günler. Duydun mu? Bugüne kadarki en garip görevimi aldım. Hazal ile Adonis'in özel pilotu olarak Vegas'a gideceğim. Süper. İsimleri biraz garip, ama sonuçta birbirlerini seviyorlar. Yargılamak bana düşmez. <br><br>Ben asıl gideceğimiz kulübün muhteşem manzarasıyla ilgileniyorum. Çok iyi olacak!]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Olamaz! Hazal ile Adonis mi? Bu kıpır kıpır salaklarla iki hafta daha mı! Ve o resimler... O resimleri asla unutamayacağım!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[{number} fotoğraf makinesi topla]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[{number} ruj topla]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[Aşkta ve Savaşta Her Yol Mübahtır 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Bu gece büyük gece. Kendimden emin bir şekilde yanına gideceğim. Sadece kaslı gösteren gömleğimle kalıp ilan-ı aşk edeceğim. Ve böylece kalbini de fethedeceğim! <br><br>Yüzünü şimdiden tahmin edebiliyorum. Ama daha fazla beklemeye de niyetim yok. Ya şimdi ya hiç!]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [devam edecek]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Belçika'ya {number} uçuş yap]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[{number} büyük otel yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Pistte Eşleşme 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Günaydın! Belki duymuşsundur, Adonis'den ayrıldım. Beni çok boğuyordu. Ben daha iyilerine layığım. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[*Ühü" Biliyorum ayrılan bendim, ama yine de Adonis'i özlüyorum. Ayrılık acısını sıkı çalışmayla atlatabilirim... Yerleri pırıl pırıl yapayım! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Pistte Eşleşme 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Selam! Son zamanlarda Ceyda'yı gördün mü? Zevkten dört köşeydi. Hatta ıslık bile çalıyordu! Başına bir şey mi düştü ne olduysa... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Az önce Ceyda'yla karşılaştım. Bana sırılsıklam aşık gibi bakıyordu. *Oof off* Ne diyeyim ki... Pilotları mıknatıs gibi çekiyorum! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Pistte Eşleşme 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Hey, naber? Pişmiş kelle gibi sırıtasım var. Çünkü yeni bir piliç buldum! Şimdilik ağırdan alıyoruz çünkü sevgilisinden daha yeni ayrıldı, ama bununla işler çok iyi gidecek gibi hissediyorum. Kanı kaynıyor resmen! <br><br>Bugünlerde böylesi zor bulunur... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Günaydın! Ha?! Şimdi çok daha iyiyim. Hatta daha iyi olamazdım. Kendime mükemmel bir meşgale buldum! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Pistte Eşleşme 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Son zamanlarda Hazal ile Ceyda'yı gördün mü? Yeni çiftlerden NEFRET EDİYORUM! İğrençler! Ben de... YALNIZIM! Gördükçe düşünüyorum da... Acaba eski sevgilim bu aralar neler yapıyor? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Kimden çıkma teklifi aldım asla tahmin edemezsin! Tahmin etmeye çalışma bile. Bana deli diyebilirsin, ama çoktan evet dedim bile! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Pistte Eşleşme 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Hey dostum! Pilotların diğer havaalanı çalışanlarıyla çıkmasını yasaklayan bir kural falan olmalı. Bu iş çığrından çıkıyor! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Ne? İğrenç! Ne diye Tarık'la tekrar çıkayım? Hem de beni tüm erkeklerden nefret ettirdikten sonra! Ben Ceyda'yla çıkıyorum. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Kalbimden Geçen 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Günaydın! Nasıl yani? Salağın teki sildiğim yerleri ayak izi doldurmuş. Kesin Tara'dır. Sanatıma hiç saygı duymaz zaten. Ayrıca ondan başka kim 45 numara topukluyla gezer? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Çok klas bir kadın olduğum için, Tara'yı yüz yüze konuşmak için akşam yemeğine davet ettim. Ama aptal değilim. Kalabalık bir restoranda buluşacağız böylece sonra yalan söyleyemeyecek. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Kalbimden Geçen 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Ceyda'yı fıldır fıldır döndürmeyi hep istemişimdir, anlarsın ya! Bu planımla kesinlikle benimle çıkacak. Göreceksin, hayır diyemeyecek. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Sana bir şey söylemem gerek... Tarık'ı akşam yemeğine davet ettim. Beni dinle! O gün cafede olanlardan hiç bahsetmedik. Sadece konuşmak için, söz veriyorum. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Kalbimden Geçen 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Çok ilginç bir akşam olacak. Görünüşe göre aynı anda aynı yerde üç kişiyle randevum var. Şaşırdım desem yalan olur, ama yine de yardımın gerek. Ne de olsa ben de insanım. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Pişşt... Benim, Tarık! Beni Tara sandın, değil mi? Göz alıcı giyinmeyi alışkanlık haline getirdiğimdendir. Hedef Romantizm Operasyonu devam ediyor. Tara'nın bu akşam Ceyda'yla randevusu var. Benim de Hazal ve Zeynep'le. Telaşlanma, durum kontrolüm altında. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Romantik Akşam Yemeği 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Tara hangi cehennemde kaldı? Şimdiye kadar gelmeliydi. Mükemmel – bu Tarık mı? HAYIR, OLAMAZ! Bu tarafa doğru geliyor. Şimdi olmaz...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Hem beni yemeğe davet edip hem de niye böyle garip davranıyor? Acaba Tara'yı mı davet etmişti? Ona istediğini vereceğim. Birazdan döneceğim!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Romantik Akşam Yemeği 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[O pislik nerede? Burada beklemekten ağaç oldum. Onun burada olduğunu biliyorum – Onu Hazel'in masasında gördüm.  Tam bir yalancı.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Üzgünüm, seni beklettim. Ama şimdi geldim, ne hakkında konuşmak istiyordun?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Romantik Akşam Yemeği 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara? Burada ne oluyor? Seni bekliyordum! Beni...beni Lin ile mi aldatıyorsun?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Birbirlerinin boğazına yapıştılar. Bu kavga sona erene kadar kafamı masanın altından çıkarmasam iyi olacak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Romantik Akşam Yemeği 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*Hmm* Aşk hayatımı bir düzene sokmalıyım. Kocaman bir tabak havyarlı şampanyalı sorbeden başka hiçbir şey kafamı toplamama yardım edemez… nasıl, Hazel neden burada? Ve daha da önemlisi, neden kafamı koparacakmış gibi bakıyor?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[İşte buradasın, seni korkak! Sorun ne? Sorunlarını kendi başına çözemiyor musun? Kirli işlerini yaptırmak için neden Tarık'ı yolladın? Korkak!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Romantik Akşam Yemeği 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Tara ve Hazel neden birbirlerine bağırıyorlar? Restaurantın diğer ucundaki Lin'in masasının altında saklanmıyor muydu? Burada neler oluyor?  Neden burada iki Tara var? Ve neden birinin bacakları kıllı?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Kahretsin. Planladığım gibi olmadı. Hem de hiç. Kıçıma tekmeyi basmalarına fırsat vermeden buradan gitmeliydim.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
