<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[Lüks Hayat!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Merhaba! Ben en iyi pilotun Tarık! Birlikte gökyüzünü fethedeceğiz ve dünyayı keşfedeceğiz! Havaalanının en göz önündeki temsilcisi olduğum için, dış görünümüme devamlı dikkat etmem gerekiyor. Şimdi birkaç şık kol saatine ve kravata ihtiyacım var.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Bu kol saatleri ve kravatlar çok güzel. Artık en az diğer pilotlar kadar şık görüneceğim. Beni görünce kesinlikle çok şaşıracaklar.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[{number} kravat topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[{number} kol saati topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[{number} arkadaş ekle]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Çiçek lazım!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Merhaba ben Zeynep, senin hostesinim. Yolcuları memnun etmek çok önemlidir. Fakat, bazı iş arkadaşlarım bunu sık sık unutuyor, özellikle de şu artist Tarık. Havaalanının biraz güzelleştirilmesi gerekiyor. Şimdilik birkaç çiçek yeterli olur.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Teşekkürler! Artık havaalanın çok daha güzel görünüyor. Bu sektörde dış görünüş çok önemlidir. Dekorasyona yatırım yaparsan, yolcu sayın müthiş artar. Neyse, fazla konuştum. Yolcularla ilgilenme zamanı geldi.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[{number} çiçeklik satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[{number} çiçeklik satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[{number} çiçek topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Karbon dengelemesi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Sen yeni başladın demek. Ben Tayfun. Uçak seferlerinin işleyişinden sorumluyum. İşlerimi yapmama yardımcı olduğun sürece seninle iyi anlaşacağız. Havaalanının yaydığı karbon miktarını dengelemek için bize çok yeşillik gerekiyor.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Fena değil. Bu güzel bitkiyle çevre için iyi bir şey yapmış oldun. Bu hava trafik kontrolörümüz Deniz'i çok mutlu edecek! O çevre dostu şeylere çok değer veriyor.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[{number} gazete topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[{number} küçük ağaç yerleştir]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[{number} çam ağacı yerleştir]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Pilotlar Kulübü]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Saygınlığımızı arttırmak için, pilotlar kulübüne üye olmam gerekiyor. Bu çok kolay! Yalnızca uçak trafiğini arttırmamız ve biraz kaliteli Fransız kaşarı göndermemiz yeterli olur. Pilotların gözüne girmeyi başarırsak, bizi muhteşem bir yarış uçağıyla ödüllendirecekler.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Baksana! Pilotlar bu kadar çok uçak trafiğini görünce çok şaşırdılar ve bize çok özel bir yarış uçağı hediye ettiler. Bu güzel uçakla diğer havaalanlarında havanı atabilir ve biraz TP bonusu kazanabilirsin. Mükemmel!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[{number} Fransız kaşar peyniri topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[{number} farklı havaalanını ziyaret et ve yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[Faaliyette]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Tekrar merhaba! Yolcularımın havaalanın hakkında bir şikayeti var. Havaalanına gidiş ve gelişin çok zaman aldığını söylüyorlar. Onlar meşgul insanlar ve beklemeyi sevmiyorlar. Bu duruma bir çözüm bul.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Taksiler ve otobüsler yolcular için en uygunu. Böylece, yolcu sayın çok artacak. Kartpostallar için teşekkürler. Ama onları gönderebileceğim bir arkadaşım yok. Zaten arkadaş edinmeye de hiç vaktim yok.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[{number} otopark satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[{number} otobüs durağı satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[{number} taksi durağı satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[{number} kartpostal topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Aile ziyareti]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Ne çabuk geri döndün. Harika! Bana biraz yardım eli uzatabilir misin? Deniz'in ailesi bugün havaalanını ziyarete geliyor. Onun çok telaşlı olduğunu biliyorum, bunu itiraf etmek istemese de. Her şeyin yolunda gitmesi için elimizden geleni yapmamız gerekiyor. Çocukların canlarının sıkılmaması için, birkaç oyuncak ayı bulundurmamız lazım.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Hiç fena değil! Deniz'in ailesi havaalanını görünce gözlerine inanamadı. O mutlu olduğunda ne kadar da güzel görünüyor... Ne bakıyorsun öyle? O çok iyi bir hava trafik kontrolörü, hepsi bu.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[{number} oyuncak ayı topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Gösterişli yarış uçağı]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Merhaba! Pilotlar Kulübü üyelik başvurumu reddetti. Tecrübe ve olgunluk konusunda eksiklerim varmış. Bak sen! Şu elitlere Tarık'ın kim olduğunu gösterelim. Bunun için elit bir uçak lazım bize. Birkaç performans hedefine ulaşırsak, özel bir yarış uçağı kazanabiliriz.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Bir "racer" kazandın! Haydi onunla arkadaşlarımızı kıskandıralım! Gee Bee'nin çok özel bir uçak olduğunu herkes bilir. Pilotlar Kulübü de tabii ki!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Turbo'yu geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Ekspres kaldır]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Zeynep'in Alışveriş Listesi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Merhaba. Yolcularım çok memnun. Hiç şikayet yok. Keşke ben de aynısını söyleyebilseydim... O kadar meşgulum ki, alışverişe çıkmaya bile vaktim yok. Bunun benim için yapacak arkadaşım da yok ne yazık ki. Bana yardım edebilir misin?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Teşekkürler! Sanırım artık arkadaşız... Bu aksesuarlar bakımlı görünmem için şart. Zaten başka türlü yolcuların karşısına çıkmam mümkün değil.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[{number} takı topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[{number} ayakkabı topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[{number} ruj topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[{number} el çantası topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Yeni standartlar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Acele et! Havaalanımızı büyütmemiz lazım ve bunun için de birtakım yeni standartlara ayak uydurmamız gerekiyor. Bu tabii ki çok kolay değil. Stresimizi azaltmak için birkaç kar küresi getir. Onlar bizi eminim biraz rahatlatır.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Oyunda ilerleme kaydettin ve hizmet standartlarına uymada hiç zorlanmadığımızı kanıtladın. Bu kadar yetenekli olduğunu hiç düşünmemiştim. Deniz'in senin hakkında neden bu kadar iyi konuştuğunu şimdi anlıyorum.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[{number} orta boy park pozisyonu satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} orta boy arkadaş uçağını geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[{number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[{number} kar küresi topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[Havada aşk var...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Merhaba! Pilotlar Kulübü beni sevmiyor olabilir, ama belki de bayanlar seviyordur! Şimdi atağa geçme zamanı. Romantik ziyaretleri ve güzel kokulu parfümleri bir deneyelim.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Süpersin! Bayanlar bu atağımıza bayıldılar. Hehe.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Avusturya'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Fransa'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[İtalya'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[{number} parfüm topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Tatlı rüyalar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Merhaba. Yolcularım uçmaktan çok yoruldular, sakin bir yerde iyi bir uykuya ihtiyaçları var. Bir bak bakalım, onlar için bir şeyler yapabilir misin. Ortamı tatlandırmak için biraz şeker de topla.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Çok teşekkürler! Yolcularım uykularını aldılar ve artık daha neşeliler.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[{number} küçük otel satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[{number} şeker topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[{number} karışık koru satın al]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Kargo zinciri]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Etkin bir kargo zinciri kurup kendimize ve arkadaşlarımıza yardım edersek, gümrüksüz mal kapasitemiz için bedava bir geliştirme alacağız. Bütün çabalarımıza değecek!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Harikasın! Etkin bir kargo zinciri sayesinde, sen ve arkadaşların maksimum kar ettiniz. Bu ambar kapasiten için ücretsiz geliştirme alacaksın demek oluyor. Bu büyük bir ödül ve normalde bunun için Uçuş lirası gerekiyor.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Pilotlar Kulübü aradı!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Merhaba! Pilotlar Kulübü beni aradı. Başvurumu tekrar değerlendirmeye almışlar. Bu aşamada artık hiçbir hata yapmamalıyız. Yeterliliğimi kanıtlamak için birkaç iyi uçuş bilgisine ihtiyacım var. Ödül olarak kulübe üyelik ve çok özel bir racer bizi bekliyor.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Şahane! Pilotlar Kulübü uçuş bilgilerinin tecrübemi kanıtlar düzeyde olduğunu söylüyor. Kulübe kabul edildik! Ama şimdilik deneme aşamasındayız. Önemi yok. Artık bir racer'ımız var, onunla arkadaşlarımızın havaalanlarında havamızı atabiliriz.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Turbo gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[{number} Rama-M-SüperTurbo gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Yolcu sayısında artış]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Merhaba. Havaalanın her geçen gün büyüyor ve yolcu sayısı artıyor. Bir sorun yaşamamak için, bu durumla bir ilgilensen iyi olur. Ulaştırma ve konaklama ile ilgili geniş çaplı iyileştirmeler yapman gerekiyor.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Çok teşekkürler! Yolcularım havaalanındaki büyük çaplı iyileştirmelerden çok memnunlar. Aynen devam!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[{number} küçük otel satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[{number} çok katlı otopark satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[{number} hediye topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Her duruma hazırlıklı!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Her şeyin yolunda olduğunu düşünüyorsun, değil mi? O kadar emin olma. Havaalanında işler şimdilik iyi gitse de, en ufak bir yanlışta bu düzen tamamen bozulabilir. Havaalanının her türlü acil durum için donanımlı olduğunu bana kanıtlamanı istiyorum.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Çok iyi! Havaalanımız çok sağlam. Bence önümüzdeki bütün zorluklara göğüs germeye hazırsın artık.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[{number} orta boy yakıt deposu satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[{number} radar topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[{number} rüzgar tulumu topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[{number} kahve makinesi topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Çekidüzen verme zamanı!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[Biz trafik kontrolörleri için havaalanı bayağı büyüdü. İşlerin kontrolden çıkmaması için, biraz çekidüzen verme zamanı geldi. Nesneleri depoya koy, birkaç cadde yerleştir ve bütün bu arabaları havaalanından çıkar!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Çok teşekkürler! Şimdi çok daha iyi görünüyor. Havaalanında tekrar düzen sağlandı; böylece her şey kontrol altında olacak.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[{number} küçük cadde parçası satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[{number} çok katlı otopark satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Deponu kullan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Umursamaz hostes]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Şu güzel hostes var ya dostum... Ahh... Onu tanımıyorsun tabii... Pilotluğumla onu bir türlü etkileyemedim, biliyor musun? Belki de birkaç lüks Fransız malı ile bunu başarırım. Ne dersin?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Gözleri ışıl ışıldı! Artık benim ne kadar muhteşem, romantik, harika...  bir adam ve bir pilot olduğumu görüyor.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Fransa'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[İsviçre'ye {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[{number} hediye topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[{number} takı topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Flama ile reklam]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Havaalanımızın adını daha çok duyurmamız gerekiyor. Biraz reklam yapsak iyi olacak, birkaç selamlama flaması gönder!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Ziyaret ettiğim son 3 havaalanında VIP bölümüne davet edildim. Bu flamalar cidden işe yarıyor. Göndermeye devam!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[{number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[{number} orta boy uçağı geri gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Ramacopter Eğitimi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Hey! Eğitim için hemen bir Ramacopter'a ihtiyacımız var. Hizmet zinciri iyi işlemiyor ve yer mürettebatı da park pozisyonları ile sorun yaşıyor.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Hiç fena değil! Yeni Ramacopter ile hizmet zincirimizi ve Ramacopter'lerle işlerimizi iyileştirebiliriz.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steady satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steady gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Ekspres gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Hızlı iniş]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Pek çok başka havaalanı işletmecisi Ramacopter yatırımlarımızı dikkatle takip ediyor. Onları daha fazla şaşırtabilmek için, ek bir Ramacopter park pozisyonu satın almamız gerekiyor. Ramacopter yolcularının biniş ve iniş için çok beklemek zorunda olmaları hiç iyi bir izlenim bırakmıyor.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Çok güzel! Sonunda Ramacopter bekleme süresi belirgin biçimde azaldı. Teşekkürler!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[{number} Ramacopter park pozisyonu satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[{number} radar topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Ekspres gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Hava alma zamanı]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Hey! Yine ben, Tayfun. Sana torunlarımın havaalanına bayıldıklarını zaten söylemiştim. Yaz tatillerini burada dedelerinin yanında geçirmek istiyorlar. Ama devamlı otelde kalmak yerine dışarıda gezinmeyi tercih ediyor onlar. Onlara dışarısı için birkaç eşya ayarlayabilir misin?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Teşekkürler! Yakında torunlarım gelince, onlara havaalanını ve çevredeki güzellikleri gösterebileceğim. Harika!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[{number} ormanlık alan satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[{number} yağmurluk topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[{number} sırt çantası topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Hava atalım]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[Pilotlar Kulübü'nde iyi bir izlenim bırakmak çok önemli. Haydi en güzel uçaklarımızı gönderelim ve onları hayran bırakalım.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[İyi haberlerim var! Pilotlar Kulübü filonu ve mütevazi pilotunu çok beğendi gibi gözüküyor.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Super-Turbo gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steady gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} flama gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[Sinek ısırığı ve güneş yanığı]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Bütün havaalanı sivrisinek saldırısı altında. Çalışanlarımız için böcek spreyine ve güneş kremine ihtiyacımız var. Havaalanı mürettebatı için biraz ekipmana yatırım yapma zamanı geldi!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın. Mürettebat yatırımlarından çok memnun! Teşekkürler.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[{number} güneş kremi topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[{number} böcek spreyi topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[Futbol maçı]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[Finaller geldi! Değişik havaalanlarından bütün futbol taraftarlarını toplamalı ve onları orta boy uçaklara yerleştirip İngiltere'ye göndermeliyiz! Bu bütün zamanların en büyük maçı olacak!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Nasıl da harika bir final! Taraftarlar maçta çok eğlendi ve İngiltere'de harika vakit geçirdiler. Bir dahaki sefere onları yine taşıyalım!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[İngiltere'ye {number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[İngiltere'ye {number} küçük uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[{number} havaalanı ziyaret edip yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Büyük denetim]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[Denetleyiciler yolda! Yer mürettebatına eğitim vermeli ve böylece denetimde en iyi notu almalıyız! Haydi birkaç Ramacopter-Turbo ve Rama-XS-Ekspres'e hizmet verelim.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Bu iyi görünüyor. Denetleyiciler bizi istedikleri zaman ziyaret edebilirler. Bizim için artık hiç fark etmez!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Ekspres gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[{number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} flama gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Ekspres kaldır]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Egzotik bitkiler]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Egzotik bitkilerle havaalanına renk katmaya ne dersin? Bu eminim yolcularımızın hoşuna gider.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Ne kadar sevimliler! Çocuklar yeni kaktüse bayıldı. Dekorasyonlara ve yolculara göz kulak olsak iyi olur.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[{number} kaktüs satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Kargo heyecanı]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Bize kargo gönderebilecek çok fazla havaalanı var. Haydi kargo ekibine biraz baskı yapalım; böylece ürün satıp çok daha fazla para kazanabiliriz.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Sana söyledim ya, para kazanmak çok eğlenceli! Kargo uçaklarına hizmet vermenin başka bir iyi tarafı da pek çok mutlu ve güvenilir kargo arkadaşı edinmek.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo'ya hizmet ver ve geri gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Kargo gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Mürettebat gezide]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[Mürettebat hafta sonu dışarıda gezi düzenleyip ekibi motive etmek istiyor. Haydi onlara gezi için ihtiyaç duydukları birkaç şeyi temin edelim!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Mürettebatın motivasyonu arttı. Ama gezi onlar için biraz yorucuydu da. Bir fincan kahve onlara iyi gelir.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[{number} kahve makinesi topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[{number} pusula topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[{number} böcek spreyi topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[{number} yürüyüş ayakkabısı topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Ünümüzü artıralım]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Hey! Yine ben. Dışarıda çok iyi tanındığımızı biliyorum, ama ünümüzü daha da artırmak hiç fena olmaz. Haydi havaalanımızı biraz süsleyelim ve birkaç selamlama flaması gönderelim.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Dev horoz bayağı ilgi çekti, flamalar da tabii. Herkes bizi konuşuyor!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} flama gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[{number} Racer 1930 - Hughes gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[{number} Racer 1930 - Gee Bee gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[{number} dev uçan horoz satın al]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[Seaking uzmanı]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[İnanılmaz! Pilotlar Kulübü'nde yeni bir pilot var, herkese Ramacopter-Seaking uzmanı olduğunu söyleyip hava atıyor. Kimin gerçek uzman olduğunu ona göstermek istiyorum. Biraz uçmama izin ver de yeteneklerimi geliştireyim.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Ha! gerçekten değdi. Yeni pilot kimin daha iyi olduğunu gördü ve artık havasını atamayacak. Pilotlar Kulübü'nde benden iyisi yok işte!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Seaking gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Ekspres gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[{number} Ramacopter-Steadie gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Gezgin]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Hayatıma biraz renk katmak ve dünyayı dolaşmak istiyorum. Haydi hiç görmediğimiz değişik ülkelere gidelim. Bunlar da yakında kesin popüler olur.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Teşekkürler!! Bu yeni deneyimler sayesinde, hostesliğin aslında ne kadar güzel bir meslek olduğundan emin oldum.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Kıbrıs'a {number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Makedonya'ya {number} orta boy uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Bosna-Hersek'e {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Estonya'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Her zaman iyi görünmeli!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Havaalanımız çok modern görünmüyor. Bize şimdi en yeni dekorasyon eşyaları gerekiyor. Tırmanıcı bitkiler şu anda çok moda. Haydi onlardan biraz ek!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[Hiç fena değil! Tırmanıcı bitkiler çok modern görünüyor. Önünde fotoğraf çektiren çiftlere bir baksana. Demiştim sana, dış görünüş çok önemlidir.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[{number} çiçekli kemer al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} flama gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Para, Para, Para!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Piyasalar çalkantılı ve yatırımcılar huzursuz. Onları rahatlatmak için, hesabını doldur.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[Para yağmuru! Bu yatırımcıları rahatlatacak ve biz de uçmaya devam edebileceğiz. İyi iş çıkardın!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Gezgin]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Deniz her zaman iyi bir pilotun tüm dünyayı bilmesi gerektiğini söyler. Belki biraz fazla şey istiyorum, ama bana birkaç egzotik hediyelik eşya getirir misin? Çok etkileneceğinden eminim!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Yaşasın! Bugün Deniz geldiğimi görünce ben de bineyim diye asansörü bekletti! Getirdiğin hediyelik eşyalar sanırım onu baya etkiledi.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[{number} parmak arası terlik topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[{number} fotoğraf makinesi topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[{number} şort mayo topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[{number} güneş gözlüğü topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Turist akını!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[Bu yıl birkaç tatil birden önümüzdeki haftaya denk geliyor! Turist patlaması yaşanacağını düşünüyorum.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[İşler yolunda gitti ve bu hafta gelen müşterilerden baya bir kuruş kazandık.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[{number} orta boy uçağı Kentucky'ye gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[{number} orta boy uçağı Florida'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[{number} orta boy uçağı Teksas'a gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[{number} orta boy uçağı Nevada'ya gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Misyon: Tatil]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Merhaba! Ben yeni deniz uçağı pilotun, Ceyda. Yalnızca deniz uçağı ve helikopterlerle ulaşılabilen çok heyecan verici yerler var. Müşterilerin buralara bayılacağından eminim!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Gördün mü! Ulaşması biraz zor, tamam, ama zorluğa kesinlikle değiyor!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[{number} dansçı satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[{number} deniz uçağını Güney Amerika'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[{number} helikopteri Kuzey Amerika'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[{number} uçağı Avrupa'ya gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Mp3 Pilleri]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[İnanabiliyor musun?! Sadece 3 defa uzun yol uçtum ve Mp3 çalarımın pilleri bitti. Müziksiz uçamam ki ben! Lütfen bana yeni pil bul.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Nereden buldun ki? Umarım zor olmamıştır.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo'yu Kaliforniya'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[{number} pil topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[{number} Mp3 çalar topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Helikopter Turu]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Bizim yeni pilotun deniz uçaklarını uçurabildiğini söylüyorlar. Peki helikopter de uçurabiliyor muymuş? Bunu bir öğrenelim.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Çok etkilendim! Sanki doğuştan helikopter pilotuymuş gibi indirdi koca helikopteri!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[{number} helikopteri Avrupa'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[{number} helikopteri Kuzey Amerika'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopteri geri gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Su Pilotu]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Şu Avustralyalı kızın deniz uçağını nasıl indirdiğini gördün mü!  Benden hoşlanmasını sağlarsam Deniz kesin kıskanır! En azından bunu denemeye değer.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Pek planladığım gibi gittiğini söylemem. Az önce Deniz ve o yeni kızı kafede kıkır kıkır bir şeyler konuşurken gördüm.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Amphib gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[{number} SeaRama-XL-Aqua gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Solo gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[{number} SeaRama-Clipper gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Mürettebatların kapışması]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Cassandra'nın, Deniz'in ilgisini bu derece çekmesi sinirlerime dokunmaya başladı. Bu havaalanının en iyi pilotu kimmiş göstereceğim ona!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Tamam belki benden hızlı uçmuş olabilir, ama kabul etmelisin ki benim selamlama flamam çok daha güzeldi!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Su pilotu askıda]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Harika! Artık Ceyda da Deniz de benimle konuşmuyor! Benimle ilgili düşüncelerini değiştirebilmem için önemli bir şeyler yapmalıyım.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Ha! O kocaman ayıcık tam da ihtiyacım olan şeydi! Hiçbir kız tatlı bir ayıcığa hayır diyemez.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[{number} hediye topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[{number} parfüm topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[{number} Uçan Kalp satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[{number} Uçan Ayı satın al]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Tatil kıyafeti]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Ceyda diğer herkesle birlikte beni de Avustralya'ya çağırdı! Deniz de gelecek! O seyahatte çok iyi görünmeliyim.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[Oh işte bu çok iyi oldu! Bu sefer Deniz beni hiçbir şekilde görmezden gelemez!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[{number} bikini topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[{number} güneş gözlüğü topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[{number} şort mayo topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[{number} parmak arası terlik topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Kargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Yeni sezon için kargoya ihtiyacımız var. Yeni ürünler edinmeli ve eski malları elden çıkarmalıyız.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[İyi iş çıkardın! Yeni sezona artık hazırız.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[{number} Rama-XS-Kargo'yu Güney Amerika'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[{number} Rama-M-Kargo'yu Avrupa'ya gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Sulu ziyaret]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Selam! Pilot arkadaşlarımdan birkaçını bir sonraki seyahatlerinde gelmeleri için davet ettim. Tabii ki beraberlerinde müşteri de getirecekler.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Yardımcı olduğun için sağ ol. Onları yeniden görmek çok güzeldi!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} deniz uçağını geri gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Helikopter ziyareti]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Cassandra eski dostları olan tek kişinin kendisi olduğunu sanıyor! Alemin en iyi helikopter pilotlarını bir araya getireceğim!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Gördü gününü işte! Fakat ona benden daha yakın olmaları pek bir tuhaftı tabii.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[{number} selamlama flaması gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[{number} helikopteri Avrupa'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[{number} helikopteri Kuzey Amerika'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[{number} helikopteri Güney Amerika'ya gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Fotoğraf Makinesi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Deniz'e bir sonraki seyahatinde fotoğraf makinemi ödünç vermeye söz verdim. Sorun şu ki fotoğraf makinem yok. Bana bir fotoğraf makinesi birkaç da pil bulabilir misin?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Teşekkürler! Hayatımı kurtardın.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[{number} fotoğraf makinesi topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[{number} pil topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Hızlı hizmet]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Bakalım yeni ekipmanlarımızla gelen uçaklara ne kadar hızlı servis verebileceğiz!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Vay canına! Personelin tamamı organizasyon yeteneklerinden çok etkilendi!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[{number} küçük uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Hava gösterisi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Küçük bir hava gösterisi düzenleyip bizim emektar uçaklara gün yüzü göstermeye ne dersin? İnsanlar klasik uçak görmeye asla hayır demez.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Gördün mü! Millet hava gösterimize bayıldı! Tüm o yeni donanımlı uçaklar falan tamam ama insan köklerini unutmamalı.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[{number} Racer 1930 - Hughes gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[{number} Racer 1930 - Mr. Mulligan gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[{number} 1930s GeeBee/s gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Hediyelik eşyalar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Önümüzdeki hafta torunlarım ziyarete geliyor. Ufaklıklar oyuncak ayı sever, değil mi? Bana birkaç tane bulsana?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Teşekkürler. Sayende dedelerini hala çok seviyorlar.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[{number} oyuncak ayı topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[İyi iş]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[Finanstan sorumlu şu elemanlar karşımıza her ay yeni bir kriz çıkarmayı adet edindiler. Yatırımcılar endişeli ve kötü günler için tasarruf yapmamızı istiyorlar.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Yatırımcılarımız artık rahat bir nefes alabilirler.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[{number} Uçuş kuruşu topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Korkutucu hikayeler]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Merhaba! Güvenlik önlemleriyle ilgili bütün bu konuşmalar beni biraz endişelendirdi doğrusu. Uçağa bir meteor veya UFO'nun çarptığını düşünsene! Şu çok fonksiyonlu araçlardan birine ihtiyacım var, ne olur ne olmaz.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Çok teşekkürler! Şimdi kendimi çok daha güvende hissediyorum.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[{number} çok fonksiyonlu araç topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Sakinleştirme çalışmaları]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Zeynep'in yeni güvenlik önlemleri konusunda biraz endişelendiğini duydum. Gerçi benim gibi birinci sınıf pilot olmadığı için endişelenmesi gayet normal. Bir dahaki uçuşumda onu yanıma alırsam, bu ona yardımcı olur sanırım.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Türbülanstan dolayı birkaç dakika boyunca şuurumu kaybetmişim. En azından Zeynep öyle söylüyor. Uçağı kendisi indirdi, iyi iş çıkardı doğrusu.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Şili'ye {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Tazmanya'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[{number} dünya küresi topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Bir daha asla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Bir daha Tarık'la hayatta uçmam! En son uçuşumuzun düşüncesi bile korkunç. Benim için birkaç güvenlik ekipmanı daha temin eder misin? Böylece sonunda rahat bir nefes alabilirim.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Harikasın! Getirdin gerçekten. Şimdi kendimi çok daha iyi hissediyorum!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[{number} acil durum çantası topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[{number} el feneri topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Güvenlik ekipmanı lazım!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Dün gece haberlerde bir yolcunun bavulunun bir anda alev aldığını gördüm. Hızlı basınç değişikliğinin buna sebep olabileceğini söylüyorlar. Buna hazırlıklı olmalıyım!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Yangın söndürücü için teşekkürler. Artık kendimi çok daha güvende hissediyorum.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[{number} yangın söndürücü topla]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[{number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Japon yatırımcılar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Havaalanımızla ilgilenen birkaç potansiyel Japon yatırımcı var. Bizi yakında ziyaret edecekler. Haydi onları klasik Japon dekorasyonlarıyla karşılayalım. Bu eminim hoşlarına gider.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Mükemmel! Ziyaretçilerimiz iyi budanmış bonzailerimize bayıldılar. Kendilerini evlerinde hissettiler sanırım.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[{number} bonzai satın al]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[{number} uçağı Japonya'ya gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Biraz tatil]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Modernleştirme çalışmalarımız çok iyi gidiyor. Bence kendimizi ödüllendirme vakti geldi. Haydi oltanı ve havlunu al, plaja gidiyoruz!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[Burası balık tutmak için çok ideal! Çok teşekkürler, patron!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Jamaika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Fransa'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[{number} parmak arası terlik topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Korkmaya gerek yok]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[Şu Tarık'ın yaptığına bak! Zeynep artık uçaklara yaklaşmaktan bile korkuyor! Uçma korkusunu bir şekilde yenmesini sağlamalıyız.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Bence çok başarılıydı! Zeynep bütün uçuş boyunca hiç korkmadı.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Guyana'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[{number} yolcu topla]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Sörf zamanı]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Plaj çok güzel, ama dalgalar şu anda başka yerde. Haydi sörf tahtanı al, oraya gidelim!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Harika! Dalgaların üstünde nasıl kaydığımı gördün mü? Sörfü çok seviyorum!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Hawaii'ye {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Filipinler'e {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Victoria (Avustralya)'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[Uygun yem]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[Güzel bir yer, ama pek balık tutamadık. Buradaki balıkçılar nadir bulunan bir yem kullandıklarını söylüyorlar. Bana ondan biraz temin eder misin?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Çok teşekkürler. Bu akşam menüde balık var!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Uganda'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[İsveç'e {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Buradan gitmeli]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Harika! artık herkes yüzmeyi bilmediğimi biliyor. Beni denize çivileme atmaya zorladı. Neyse, en azından sonra gelip denizden çıkardı. Lütfen beni başka bir yere götür!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[Bu iyi işte! Ne güzel dağlar bunlar! Ne harika bir manzara! Okyanus yok, deniz yok.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Kuzey Amerika'ya {number} uçak gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[{number} ürün sat]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Kamp ateşi]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[İmdat! Yangın var! Lütfen yeni itfaiye uçaklarından birkaç tane gönder, acele et! Balığı pişirmek için kamp ateşi yakmaya çalışırken, otlar birden alev aldı.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Bizi kurtardığın için teşekkürler! Balık biraz yandı, çadırlarımız da hasar gördü; ama neyse ki kimseye bir şey olmadı. Artık olanları unutup yarını düşünmeliyiz!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[{number} Rama-İtfaiyeci'yi Jamaika'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} deniz uçağı gönder]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Can Kurtaran]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Hımmm... Yetişkin bir insanın yüzmeyi bilmemesi ne tuhaf! Tarık'a göz kulak olsam iyi olur.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Ben haklıydım! Bu konu hakkında onunla konuşmaya çalıştığımda, bana bağırdı, sonra da çekip gitti. Neyse ki onu aramak için helikopter gönderdin.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[{number} Rama-Ambulans'ı Florida'ya gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[{number} helikopter gönder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[{number} deniz uçağı gönder]]></item>
 </category>
</language>
