<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Si colocas un objeto decorativo junto a un edificio de pasajeros, conseguirás incluso más pasajeros.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Los corazoncitos en las etiquetas de los amigos son los puntos de amistad.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[El Milagro Exprés es más de 3 veces mejor que el Exprés XS normal.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Puedes hacer clic también en la consigna para abrir la cinta del azar.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Prueba los "Servicios superexprés" si sabes que vas a enviar un montón de aviones hoy.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[El único modo de conseguir el Falcon es recogiendo piezas de avión en la cinta del azar.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Puedes conseguir el rascacielos únicamente en la cinta del azar.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Comprueba tu colección de vez en cuando para ver los souvenirs que te faltan.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[Cada país puede proporcionarte 3 souvenirs distintos. Vuela a países en los que te falten souvenirs por conseguir.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Los aviones pequeños son ideales para coleccionar muchos souvenirs.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Mantén pulsado el botón izquierdo del ratón para arrastrar el mapa.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Aumenta y reduce el zoom con la rueda del ratón.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Cuando prestas servicio a un avión de carga de un amigo, conseguirás mercancía de su país de origen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Los adoquines pueden girarse, pero su aspeco será el mismo.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Los objetivos diarios dependen de tu nivel y pueden ser un gran impulso en tu progreso.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Para prestar servicio a helicópteros necesitas un helipuerto.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[El mismo país proporcionará siempre mercancías de la misma categoría.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Cada dos niveles, la tienda necesitará una mercancía más para elaborar una versión superior de sus productos.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[En su nivel más alto, una tienda necesita 4 mercancías para elaborar productos.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Las tiendas de niveles altos son difíciles de administrar, pero el beneficio que te aportan es también mucho más alto.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Si te faltan mercancías básicas, puedes comprarlas en la ventana del almacén.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Por cada día que te conectes consecutivamente, conseguirás más vueltas gratuitas en la cinta del azar.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[Los aviones de 1930 no te traerán dinero, sino un montón de puntos de experiencia.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Los edificios de pasajeros en el inventario no producirán pasajeros.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Reabastece a tus tiendas antes de aterrizar aviones para maximizar tus beneficios.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Los ramacópteros generan más aerocéntimos que los aviones normales.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[En cuanto tengas un almacén, podrás empezar a coleccionar todo tipo de mercancías mediante el envío de aviones de carga.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Los edificios se pueden rotar 90 grados con la herramienta "Girar" de tu inventario.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Todas las tiendas tienen características específicas que puedes ver si pones el ratón encima de ellas en la tienda o en el inventario.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Puedes mejorar la capacidad de tu hangar y almacén haciendo clic en el edificio de tu aeropuerto.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Si completas objetivos, recibirás experiencia, aviones, pasajeros, edificios o mejoras de edificios.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Muchos objetos pueden comprarse en la tienda por aerochelines antes de que alcances el nivel necesario.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[Los servicios superexprés pueden ahorrarte mucho tiempo al enviar y prestar servicio a aviones grandes.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[¿Te hacen falta aerocéntimos o pasajeros? Puedes cambiar aerochelines por aerocéntimos o pasajeros en la categoría "Especiales" de la tienda.]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[¿Necesitas más espacio en tu aeropuerto? Puedes comprar extensiones del mapa en la categoría "Especiales" de la tienda.]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Puedes comprar distintos fondos en la categoría "Especiales" de la tienda.]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
