<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Objetivo principal]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Objetivo diario]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Objetivo de historia]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[¡Visita todos los países!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Cumplir objetivo]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Requisitos:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Necesario para enviar aviones M:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Necesario para enviar ramacópteros:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Necesario para enviar hidroaviones:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Aterriza tu primer vuelo]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[¡Bienvenido a Skyrama!  Me llamo Fiona y soy tu controladora aérea y mentora. Te voy a guiar a través de un breve tutorial de 8 pasos para que aprendas los fundamentos del juego. No tengas miedo, no suelo dejar a nadie colgado en el aire. Comencemos con el aterrizaje de tu primer vuelo... Haz clic en el radar para abrir tu panel de vuelos, después haz clic en el vuelo que está esperando para el aterrizaje.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Acaba de aterrizar tu primer vuelo y has completado el primer paso del tutorial. Aunque este vuelo lo envió un ayudante, pronto aterrizarás los aviones enviados por tus amigos.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Aterriza {number} chelivión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Coloca tu primera plataforma]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Los aviones de pasajeros requieren plataformas para el mantenimiento y carga de equipaje. He puesto una plataforma gratuita en tu inventario para que la coloques en tu aeropuerto. Haz clic en el inventario en tu panel y elige la plataforma S. Vuelve a hacer clic para colocarla.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Has colocado tu primera plataforma y completado el segundo paso del tutorial. Las plataformas son esenciales para ocuparte del mantenimiento de los aviones que despegan y aterrizan. Cuantas más plataformas coloques, más aviones podrás atender al mismo tiempo.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Coloca {number} plataforma(s) S]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Prestar servicios a tu primer avión.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Todos los aviones requieren algún tipo de mantenimiento o servicio. Cuando hayas completado este proceso, recibirás un montón de recompensas. Haz clic en el avión hasta completar la operación y cobra las recompensas.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Acabas de prestar todos los servicios requeridos a tu primer avión y has ganado un par de aerocéntimos. Los AC son esenciales para mejorar tu economía.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Presta servicios a {number} Exprés XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Compra tu primer avión]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Si quieres operar tus propios vuelos, no podrás hacerlo sin tener tus propios aviones. Haz clic en la tienda y después en el Exprés XS. Se desplazará a tu hangar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Acabas de comprar tu primer avión y has completado la mitad del tutorial. Necesitas espacio en tu hangar para poder comprar más aviones. Hay muchos tipos de aviones en Skyrama, así que comprueba detenidamente las ventajas y los costes que te suponen.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Compra {number} Exprés XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Despega tu primer avión]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Estás preparado para hacer despegar tu primer avión. Haz clic en el mapa de vuelos y en "Enviar vuelo" y elige el avión, el destino y a tu amigo. Tu avión aparecerá fuera del hangar, sigue haciendo clic hasta que despegue.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Has enviado tu avión a su primer destino. Regresará en 5 minutos. Enviar tus propios vuelos te cuesta pasajeros, pero, cuando regresen, obtendrás aerocéntimos.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envía {number} Exprés XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Mantenimiento inmediato de tu avión]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Esperar a que realicen las operaciones de mantenimiento al avión lleva tiempo y somos gente muy ocupada. ¿Por qué no acortar el proceso? Solo cuesta 1 aerochelín prestar de forma inmediata todos los servicios requeridos al avión. Haz clic en el icono de la parte superior izquierda que hay sobre tu avión y se acortará el proceso.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Ya has provisto de servicios inmediatos a tu primer avión. Te ahorras tiempo y lo haces todo en un instante. Esto es muy útil para los aviones más lentos, ya que suelen requerir más tiempo en el mantenimiento.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Mantenimiento inmediato de un avión]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Reúne a los pasajeros I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Necesitas pasajeros para que tus vuelos operen. Puedes encontrar a los pasajeros en los edificios principales y en la pequeña terminal. Haz clic en la tienda, después compra y coloca la terminal S.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Acabas de establecer el flujo de pasajeros. Este y otros edificios generan pasajeros. Sabrás si uno de estos edificios está lleno si aparece un icono de pasajeros sobre él. Si colocas el cursor sobre un edificio de pasajeros, sabrás cuántos pasajeros contiene.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Compra {number} terminal(es) S]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} Exprés XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Reúne a los pasajeros II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Esta es la última parte de nuestro tutorial. Probablemente, la terminal S ya esté llena en este momento. Deberías tratar de recoger a tus pasajeros. Aparecerá un icono de pasajeros sobre la terminal cuando esté llena. Pasa el ratón por encima del icono de pasajeros para añadirlos al total.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Cuantos más objetos decorativos y edificios de pasajeros poseas, con mayor rapidez reunirás a tus pasajeros. Acabas de terminar el tutorial y puedes comenzar a dirigir el aeropuerto como tú quieras, pero, por el momento, no te preocupes por los objetivos, se te irán presentando de vez en cuando. Nuestros objetivos ayudan a guiar tu progreso y te proporcionan recompensas útiles y exclusivas.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue pasajeros]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Dirige tu aeropuerto I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Acostúmbrate a tu aeropuerto al enviar vuelos]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Pero, necesitas más espacio en el hangar. Normalmente, este tipo de mejoras requiere aerochelines, pero te voy a dar una mejora del hangar gratis y tendrás espacio para otros dos aviones.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Amplía las infraestructuras]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Tu aeropuerto debe crecer para convertirse en un negocio próspero. Invierte en alguna plataforma extra para ayudar a que se desarrolle. ¡Echa un vistazo en la tienda! Tengo una recompensa especial para ti.]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Ya estás preparado para operar más vuelos. El siguiente paso es aprender a enviar aviones de carga.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Coloca {number} plataforma(s) S]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Visita a tus amigos]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Tendrás que establecer muchas relaciones para que tu aeropuerto adquiera importancia. Si visitas a un amigo, podrás ayudarle a que reúna pasajeros.]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! ¿Te has dado cuenta de que tú también consigues pasajeros al ayudar a tu amigo? Visita otros aeropuertos si tienes pocos pasajeros.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[¡Emergencia!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Los baños de nuestra terminal están averiados. ¡Necesitamos más baños para cubrir el tiempo de avería! ¡Intenta comprar más baños lo antes posible!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[¡Qué buen servicio! ¡Uno de nuestros clientes ha quedado tan aliviado que ha donado su antiguo Racer 1930!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Compra {number} baño(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[¡Decora tu aeropuerto!]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Si quieres atraer a más pasajeros a tu aeropuerto, ¡tienes que decorarlo! ¿Por qué no lo intentas con estas bonitas flores?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[¡Fantástico! Si colocas objetos de decoración cerca de los edificios, ¡vendrán incluso más pasajeros a tu aeropuerto!]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Compra {number} parterre(s) de flores]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[América del Sur]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Me encantaría volar a América del Sur. ¿Podrías echarme una mano?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! ¡América de Sur es un lugar tan bonito! Me encantaría ir de compras por Río.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a América del Sur]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Aviones Racer 1930]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Creo que debería probar a nuestro nuevo amigo: el antiguo y gran Hughes Racer de 1930.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! ¡Vamos a conseguir más de estos!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Envía {number} Hughes Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Souvenirs]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[¿Te has dado cuenta de que los aviones que entran dejan caer souvenirs? ¡Distintos países, diferentes souvenirs! ¡Recoge algunos de ellos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Buen trabajo, es tan fácil hacer felices a tus amigos, ¡solo tráeles algún souvenir de tus viajes!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Recoge {number} souvenir(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Una vuelta agradable]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Un aeropuerto mundialmente famoso necesita muchos contactos. Visita a un amigo y manda a otro un mensaje.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Felicidades. No olvides cuidar a tus amistades.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Me encantaría volar a Europa. ¿Podrías echarme una mano?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! ¡Europa es un lugar precioso! Me encantaría pasear por los boulevards de París y salir de marcha en Berlín.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Tutorial: Instala tu plataforma de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Si queremos que nuestro aeropuerto obtenga grandes beneficios, necesitaremos algunas tiendas donde nuestros pasajeros puedan gastarse lo que les sobre de las vacaciones. Te haré una pequeña introducción sobre lo que vamos a necesitar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[¡Buen trabajo! Las plataformas de carga son necesarias para prestar servicio y enviar aviones de carga. Lo siguiente que necesitamos es un almacén para guardar las mercancías. Encontrarás tu nuevo almacén en el inventario.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Coloca {number} plataforma(s) de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Tutorial: Coloca tu almacén]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Para guardar toda la carga para nuestras tiendas, necesitaremos un almacén.  Las tiendas obtienen la carga que necesitan de productos del almacén, así que mantén siempre controladas las existencias.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[¡Perfecto! Ahora que tenemos todo lo que necesitamos para guardar las mercancías, enviemos nuestro primer avión de carga.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Coloca {number} almacén(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Tutorial: Las primeras mercancías I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Ahora que tenemos una plataforma, el siguiente paso es enviar nuestro nuevo avión de carga a un país para conseguir algunas mercancías. Selecciona un país que venda harina y envía un avión allí.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Ahora tendrás que aterrizarlo.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envía un avión de carga]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Envía un avión de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Tutorial: Las primeras mercancías II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[¡Mira! Nuestro avión de carga vuelve ya, lleno de harina hasta los topes. Vamos a aterrizarlo con cuidado.]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[¡Buen trabajo!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Aterriza el avión de carga]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Aterriza el avión de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Tutorial: Recoge la carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Ahora hay que almacenar la harina en el almacén. Presta servicio al avión hasta que aparezca la bolsa de harina. Si pasas el ratón sobre ella, la trasladarás al almacén.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Muy bien. Las mercancías de tu avión están ahora almacenadas. Échale un vistazo a tu inventario. Encontrarás tu primera tienda allí.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Recoge la harina]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Tutorial: Tu primera tienda]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Ahora que tenemos las mercancías en el almacén, sería una pena que se echaran a perder.  Es hora de abrir nuestras primera tienda, que transformará la mercancía en productos para vender a los pasajeros.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[¡Espléndido! La hamburguesería producirá hamburguesas y se las venderá a los aviones de pasajeros que lleguen.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Coloca una hamburguesería]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Tutorial: Tus primeros clientes]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[¡Ahí llegan los primero clientes de nuestra tienda! Siempre que aterrices un avión, nuestras tiendas venderán una candidad determinada de productos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Esos pasajeros van a comprar ahora algunas hamburguesas.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Aterriza el avión]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Tutorial: Tus primeras ventas]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Cuando pases el ratón por encima de la bolsa roja, los pasajeros comenzarán a visitar nuestras tiendas. Si una tienda consigue dinero, tendrá el símbolo de una moneda encima. Recoge el dinero pasando el ratón por encima de él.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[¡Excelente! Ahora ya sabes todo lo que necesitas saber para encargarte de las tiendas. Si una tienda vende suficientes productos, subirá de nivel. Con cada nivel que subas, más mercancías necesitarás. De este modo, el encargarse de la tienda supondrá cada vez un reto mayor, pero también ganarás una mayor cantidad de dinero con productos de un nivel más alto.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Vende productos]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Tutorial: Encárgate de la tienda]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Ten en cuenta que las tiendas solo pueden vender productos si se le suministran mercancías. Si se quedan sin ellas, verás un símbolo de exclamación rojo encima. Haz clic en la tienda para proporcionarles más.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[¡Muy bien! Ahora la tienda producirá hamburguesas para los pasajeros que lleguen con hambre.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Aprovisiona a tu tienda]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Construye tu consigna]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[¿Alguna vez te has preocupado del equipaje? Si la cosa se complica, necesitarás una consigna.]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Ahora el trabajo resulta mucho más sencillo. ¡Espero que sigamos así!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Compra {number} torre(s) M]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Compra {number} consigna(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envía {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Hangar M]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Vas camino de ampliar tu aeropuerto y prepararlo para aviones más grandes. En cuanto tengas una plataforma M, la asociación aeroportuaria te recompensará con un hangar M.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! ¡Tan solo estás a una pista de aterrizaje mediana de los aviones M! Comprueba tu siguiente objetivo para poder prestar servicios a los aviones M.]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Compra {number} pista(s) de aterrizaje M]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Compra {number} plataforma(s) M]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Envía {number} Hughes Racer 1930]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Patrocinio]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Nos falta esa pista de aterrizaje M tan cara... ¡Visitemos a algunos amigos y prestemos servicios a varios aviones para ver si conseguimos un patrocinador!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Ya tienes todas las partes necesarias para aterrizar y realizar el mantenimiento de los aviones más grandes.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envía {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Amplía tu terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Hasta ahora tu terminal no ha tenido mucho impacto en tu aeropuerto, pero tan solo es la punta del iceberg. Deberías aumentar las operaciones de tu terminal. ¡Piensa a lo grande!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Ahora tienes una terminal más grande.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Envía {number} Hughes Racer 1930]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envía {number} Exprés XS]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Compra {number} ampliación(es) de mapa]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Compra {number} terminal(es) M]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Amplía tus tiendas de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Hasta ahora tus tiendas han tenido tan solo un mínimo efecto, pero no estamos más que empezando. Deberías ampliar tus operaciones de carga. ¡Piensa a lo grande!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Ahora tienes una fantástica pastelería en tu inventario.]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Compra {number} plataforma(s) de carga M]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Acostúmbrate a los aviones de carga M]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Para incrementar al fin tus ingresos por la venta de un montón de productos a los pasajeros, necesitas invertir en aviones de carga M. ¡Compra y envía algunos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Ahora, por fin, tienes aviones de carga más grandes, así no tienes que preocuparte de los suministros. Mantén tu almacén lleno enviando un montón de aviones de carga a tus amigos.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Compra {number} plataforma(s) de carga M]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[¡Haz tu aeropuerto gigante!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Tu aeropuerto funciona de maravilla, pero tienes que prestar atención a tus amigos y maximizar el potencial actual de tu aeropuerto. Requerirá mucho trabajo, pero recibirás como recompensa una práctica plataforma. ¡Apuesta fuerte!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Encontrarás una plataforma M en tu inventario. Pronto, tu aeropuerto estará listo para la siguiente fase de su evolución.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Compra {number} ampliación(es) de mapa]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envía {number} Superturbo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Dirige tu aeropuerto II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Acostúmbrate a tu aeropuerto al prestar servicios a aviones]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[¡Perfecto! ¡Ahora, centrémonos en los pasajeros!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} chelivión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[La práctica hace la perfección]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Acostúmbrate a tu aeropuerto al enviar vuelos y prestar servicios a los aviones]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! ¡Cuanto más tráfico aéreo consigas, más aerocéntimos ganarás! El primer paso para ampliar tus beneficios al máximo es establecer rutas a todos los recursos que necesites.]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} chelivión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Organiza el cargamento I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Si quieres ganar dinero con tus tiendas de carga, necesitas suministrarles mercancías enviando aviones de carga. Para poder enviar correctamente aviones de carga, el aeropuerto necesita un tanque de combustible.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Coloca {number} tanque(s) de combustible S]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envía {number} Exprés XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Organiza el cargamento II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Llena tu almacén enviando y prestando servicio a aviones de carga.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! ¡Sigue recopilando materias primas para elaborar más productos!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga XS]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Compra {number} aparcamiento(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Prueba los vuelos M]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Es hora de jugar con juguetes más grandes. ¡Envía y presta servicios a aviones M!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Los aviones M cuestan bastante más respecto a los pasajeros y respecto al dinero, pero producen más beneficios.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envía {number} Turbo M]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} Turbo M]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Establece tu estación meteorológica]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[El agente de los ramacópteros te confirmó que tu aeropuerto pronto estaría listo para operar ramacópteros. Prepárate invirtiendo en una estación meteorológica ultramoderna.]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[¡Maravilloso! Estamos un paso más cerca de los ramacópteros. ¡Vamos a centrarnos en nuestras nuevas tareas!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Compra {number} estación(es) meteorológica(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Hangar de ramacópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Los agentes de ramacópteros solo proporcionan sus máquinas a los mejores aeropuertos. Tu aeropuerto necesita crecer y mostrar que es un negocio próspero.]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[¡Felicidaes! Tu aeropuerto está capacitado para tener un hangar de ramacópteros. Lo puedes encontrar en el inventario.]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Consigue equipamiento importante]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Nos falta equipamiento esencial para controlar nuestro espacio aéreo. ¡Consíguelo! Sin él, el agente de los ramacópteros no nos tomará en serio.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! El agente de los ramacópteros está impresionando por nuestro reciente progreso. No queda mucho para que nos dé permiso para operar ramacópteros.]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Consigue {number} radar(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Consigue {number} anemoscopio(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[¡Ramacópteros, allá vamos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[¡Por fin! ¡Qué emoción se siente al mandar al cielo tu propio ramacóptero! ¡No seas tímido! ¡Hazte con un ramacóptero y a despegar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[¡Buen trabajo! A partir de ahora, tu aeropuerto es capaz de operar todos los tipos de ramacópteros. ¡Felicidades!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) Exprés]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Haz contactos]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Es hora de que pienses a lo grande. Trata de hacer nuevos amigos y agrégalos a tu lista.]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[¡Fantástico! Con la ayuda de tus amigos tu mundo mejora. Deberías seguir ampliando el tráfico internacional de tu aeropuerto.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Profundiza en tus amistades]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Estrechar lazos con tus amigos es muy importante. Visita sus aeropuertos si tienes tiempo y envíales vuelos M.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Recuerda que ayudar a tus amigos potenciará tus bonos.]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envía {number} Superturbo M]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envía {number} Exprés XS]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) Exprés]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Aumenta el atractivo de tu aeropuerto]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Aunque tu aeropuerto tiene un montón de atractivos para los pasajeros, aún puedes esforzarte un poco más. Construye un campo donde la gente pueda volar sus cometas. Los lugares de entretenimiento potenciarán el atractivo de tu aeropuerto. ¡No pierdes nada por intentarlo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[¡Buen trabajo! Tenemos que escuchar los deseos de la gente, siempre es bueno para atraer a más pasajeros.]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Compra {number} campo(s) de cometas]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Organiza los destinos de vacaciones]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[La temporada de vacaciones se acerca. Tienes que forjarte una buena reputación en los destinos más comunes. Envía algunos aviones M a aeropuertos griegos y españoles.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Muy bien, has establecido buenas rutas para el tráfico de vacaciones. ¡Sigue enviando aviones!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a Grecia]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a España]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Envía más ramacópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[¡La seguridad es lo primero! Para garantizar que nuestros pilotos de ramacópteros están lo suficiente capacitados, yo los pondría a practicar. Te sugiero que envíes algunos ramacópteros.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Perfecto. Parece que nuestros pilotos manejan perfectamente los ramacópteros. ¡Sigue enviando ramacópteros!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) Exprés]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Perfecciona tus servicios a los ramacópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Seguimos teniendo algunos problemas en la cadena de servicios que prestamos a los ramacópteros. Deberíamos invertir algo de tiempo para mejorarla. Prestemos servicios a los ramacópteros de nuestros amigos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[¡Fantástico! Parece que ya hemos aprendido a prestar servicios a los ramacópteros correctamente. Son muy buenas noticias, sobre todo ahora que se acerca la época de vacaciones.]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} ramacóptero(s) exprés]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Aprovisionamiento de tiendas]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Corren rumores de que la encargada de las tiendas está muy descontenta por la cantidad de cargamento recogido y vendido a los pasajeros. ¡Vamos a contentarla!]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! La encargada de las tiendas está más contenta, pero deberíamos mantener bajo control el aprovisionamiento de suficientes productos en el futuro.]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Anuncia el galardón de Skyrama]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[¡Hola! Skyrama quiere galardonar tu rendimiento con una insignia oficial: ¡el sello de aprobación! Deberías contárselo a tus amigos, tanto a los antiguos como a los nuevos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[¡Fantástico! Echa un vistazo en tu inventario y verás la insignia oficial de Skyrama. ¡Seguro que es un imán para los pasajeros!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Ayuda a tus amigos con el cargamento]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[La venta de productos se vuelve insostenible si no cooperas con tus amigos y les envías tú también carga. Trata de establecer buenas relaciones comerciales y presta servicios a los aviones de carga enviados por tus amigos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Buen trabajo, estamos ganando un montón de aerocéntimos con la venta de productos. Como recompensa, se va a ampliar la capacidad de tu almacén.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es) de carga XS]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es) de supercarga M]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Aumenta tu tráfico de ramacópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Deberíamos dar un mayor impulso a los ramacópteros. Hacer que la gente piense que somos un centro en las rutas de ramacópteros. Para ello, tenemos que operar todos los posibles.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[¡Magnífico! Creo que se puede decir que la gente nos considera ya un centro respetado de vuelos de ramacópteros.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} ramacóptero(s) turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} ramacóptero(s) exprés]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) Exprés]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) regular(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Reduce la contaminación acústica]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[El personal de tierra se queja del ruido. Deberíamos construir algunas barreras de sonido para proteger los tímpanos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Esto debería bastar por ahora. Las barreras de sonido ayudarán a mejorar las condiciones laborales del personal de tierra.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} ramacóptero(s) regular(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Compra {number} barrera(s) de sonido]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Explora mercados]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Hay países muy interesantes con grandes oportunidades de negocio. Envía algunos aviones para allá. ¡A explorar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[¡Buen trabajo! Entrar en nuevos territorios muestra tu buen sentido para los negocios y, además, muchos son lugares encantadores.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Albania]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Ucrania]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Lituania]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Croacia]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Consigue un ramacóptero Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Deberíamos pensar en reestructurar el aeropuerto y comprar más decoración para aumentar la tasa de pasajeros. Tengo un ramacóptero especial para ti para cuando acabes con estas tareas. Por cierto, creo que es hora de ampliar el espacio para construir nuevos edificios, coloca la terminal S en el inventario.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! ¡El aeropuerto tiene muy buena pinta! Echa un vistazo en el hangar y encontrarás el fantástico ramacóptero SeaKing. Mola, ¿no?]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Compra {number} hotel(es) 2 M]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Compra {number} riachuelo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Coloca tu vieja terminal S en el inventario]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Exhibe tu ramacóptero SeaKing]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[¿No estás orgulloso de tu nuevo ramacóptero SeaKing? ¡Envíaselo a tus amigos! Pero, envía también otro tipo de aviones, si no, parecerás un engreído.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Todo el mundo quiere tener su propio ramacóptero SeaKing.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envía {number} Superturbo M]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envía {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) SeaKing]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Profundiza en los aspectos sociales]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Tu aeropuerto va prosperando, pero tienes que buscar el equilibrio entre los negocios y el placer. Trata de profundizar en los aspectos sociales.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! No solo tienes un negocio exitoso, sino también buenas relaciones con tus amigos. ¡Sigue así!]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Amplía tu tráfico aéreo]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Deberíamos impresionar a nuestros socios por medio del establecimiento de rutas con una gran frecuencia de vuelos M entre tu aeropuerto y los suyos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[¡Esto es lo que se llama un modelo para los negocios! Los beneficios aumentaron mucho gracias al envío de aviones a tus socios.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a Alemania]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a Dinamarca]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a Rusia.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a Portugal]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Proporciona más taxis]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[El gerente de los taxis nos ha comunicado que es hora de invertir en una nueva estación de taxis si queremos conseguir más pasajeros. ¡Compra una zona de paradas de taxi para tu aeropuerto!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! ¡Los pasajeros están encantados!]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Compra {number} taxi(s) del aeropuerto]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Hangar de hidroaviones]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Las visitas cortas por las islas son una nueva moda en el turismo de aventuras. Sin embargo, muchos de esos destinos ni siquiera tienen una buena pista de aterrizaje... Necesitaremos hidroaviones para llevar a nuestros clientes allí.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[¡Excelente! Estamos capacitados para tener un hangar de hidroaviones. Lo puedes encontrar en el inventario.]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Compra {number} tienda(s) de billetes]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es) de México]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a América del Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s) a América del Sur]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[¡Un plan disparatado!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[¡Vaya! ¿No sabías que los hidroaviones eran tan caros? He hecho un trato con la gran compañía de cargamento.  Han aceptado pagar nuestro nuevo aeropuerto marítimo si nos encargamos de algunos de sus negocios.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[¡Perfecto! ¡La companía de cargamento está muy contenta con nuestro trabajo! Puedes encontrar el nuevo aeropuerto marítimo en tu inventario.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Compra {number} individual(es) de HidroRama]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Primer hidroavión]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[¡Vamos a presumir un poco de nuestros nuevos hidroaviones! Esto mostrará a nuestros clientes que nos preocupamos por ellos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[¡Buen trabajo! Esto atraerá incluso a más pasajeros para la próxima temporada.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envía {number} individual(es) de HidroRama]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Vacaciones]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[¡Es tiempo de vacaciones y eso supone muchos negocios para nuestros nuevos hidroaviones! ¡Llevemos a esos viajes a sus destinos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[¡Lo conseguimos otra vez! Los clientes están contentos y seguros de que volverán a elegir nuestro aeropuerto.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Carolina del Sur]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Michigan]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Connecticut]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Acuerdo de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[¿Te acuerdas de la compañía de cargamento que pagó nuestro hangar marítimo? Bueno, pues nos han hecho una oferta que no podemos rechazar... Tenemos que intentar tenerlos contentos para conseguir más contratos en el futuro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[¡Lo logramos otra vez! La compañía está contenta y nos proporcionará más trabajos en los próximos años.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga XS]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es) de carga XS]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Hora de mojarse]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Hemos establecido nuestro aeropuerto como uno de los mejores núcleos de hidroaviones. Compañías de todo el mundo confían en nuestra capacidad para comerciar sus vuelos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[¡Nos estamos ocupando de estos hidroaviones como verdaderos profesionales! Centrémonos ahora en nuestras próximas tareas.]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Envía {number} clíper(s) de HidroRama]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} clíper(s) de HidroRama]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envía {number} individual(es) de HidroRama]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Heliespectáculo]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Nuestro departamento de RR.PP. piensa que un heliespectáculo nos ayudaría a captar la atención de los clientes del campo. ¡A esos tipos les encantan los grandes acontecimientos! Empecemos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[¡Excelente! Hubo cobertura de nuestro espectáculo en todos los periódicos y canales de televisión locales. Seguro que eso nos proporcionará algún cliente más.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) regular(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) Exprés]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) SeaKing]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Socialización]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[¡No deberíamos olvidar a nuestros amigos con todas estas oportunidades de trabajo nuevas! Fortalezcamos nuestras relaciones con ellos haciéndoles una visita. Pero tampoco olvides hacer nuevos amigos...]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Buen trabajo. Nuestros viejos amigos aún nos recuerdan y también se han establecido nuevas relaciones prometedoras.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Vacaciones]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Tenemos que buscar algunas rutas nuevas de larga distancia. El objetivo es encontrar aeropuertos socios en cada continente y así ser parte de una red internacional.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[¡Registro realizado! Hemos establecido grandes rutas de larga distancia para la próxima temporada de vacaciones.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Holanda]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Grecia]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a la República Dominicana]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Pasajeros]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[¡Cuántos aviones y rutas nuevas! ¡Necesitaremos más pasajeros para que el negocio siga funcionando!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[¡Fantástico! Esto debería bastar por el momento.]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} aviones M]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Compra {number} empresa(s) de alquiler de coches]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[¡Día de promociones!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Ya tenemos los lugares y los pasajeros, ¡así que empecemos a enviar a nuestra nueva flota a esos magníficos destinos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! nuestros pilotos están encantados con los aviones nuevos y los clientes con nuestros nuevos destinos! Sigue trabajando así.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envía {number} individual(es) de HidroRama]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) regular(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) SeaKing]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Envía {number} clíper(s) de HidroRama]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Reto de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Puede que lo hiciéramos demasido bien ayudando a esa compañía de cargamento. ¡Ahora estamos recibiendo peticiones de compañías de todo el mundo! Esperemos poder encargarnos de lo que se nos viene encima...]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[¡Conseguido! ¡El último avión de carga acaba de llegar a la pista! Como recompensa, ¡hemos recibido una nueva ampliación de capacidad para el almacén!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M a Austria]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M a América del Sur]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Decorar]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Fiona dice que estamos prestando poca atención a la decoración y por supuesto Darío piensa que está en lo cierto. Vamos a darles el capricho: ¡Pongamos una plataforma de observación! Así los visitantes podrán admirar nuestra preciosa decoración.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Tengo que decir que Fiona tenía razón. Realmente las pequeñas decoraciones marcan la diferencia.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Compra {number} plataforma(s) de observación]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Rutinas]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[La seguridad es uno de los asuntos más importantes de un aeropuerto moderno. Con todos esos aviones nuevos deberíamos permitir a nuestros nuevos pilotos que practicasen um poco con ellos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[¡Perfecto! Parece que nuestros pilotos manejan ahora los nuevos aviones sin problema.  Parece que la práctica es importante.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) Exprés]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envía {number} individual(es) de HidroRama]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Socialización]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Nuestro aeropuerto es ahora uno de los más selectos del mundo entero cuando se trata de hidroaviones. Con esta nueva situación, deberíamos tratar de encontrar socios valiosos que puedan seguirnos el ritmo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[¡Muchos decían que era imposible! Sin embargo, has conseguido encontrar aeropuertos tan desarrollados como el nuestro ahí fuera. Establecer relaciones sociales es muy importante en los tiempos que corren...]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a un desconocido]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Plataforma de servicio]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[Vale, ahora nuestros socios quieren comprobar si somos tan buenos. ¡Demostrémosles que siempre podrán contar con nosotros!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[¡Todos los aviones han prestado los servicios a tiempo! ¿Viste sus caras de felicidad? Seguramente volverán a elegir nuestro aeropuerto.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} ramacóptero(s) SeaKing]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga XS]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} hidroavión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[El gran hotel]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[¡Solo los mejores y más grandes aeropuertos tienen la posibilidad de coronarse con un gran hotel! ¡Así que demuestra nuestra clase al mundo y consigue construir ese hotel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Genial, ese hotel realmente hace que este lugar parezca un sitio especial, ¿no crees? No puedo apartar mis ojos de él.]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimos]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Compra {number} hotel(es) L]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Construye una torre]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Es hora de comenzar a agregar más edificios para mejorar las condiciones de tu aeropuerto y poder operar con aviones más grandes y mejores. ¡Echa un vistazo en la tienda!]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Tu aeropuerto empieza a tener una pinta muy profesional. De hecho, la Asociación Aeroportuaria dice que estás muy cerca de reunir las condiciones necesarias para operar con aviones más grandes.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Compra {number} torre(s) M]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envía {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Pueblo global]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[¡El mundo cada vez está más interconectado! Tenemos que establecer rutas internacionales si queremos convertirnos en un jugador global.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[¡Ese es el espíritu! Nuestros socios alrededor del mundo están contentos con nuestro buen trabajo.]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Canadá]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Primera clase]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Cada vez hay más hombres de negocios que necesitan volar a los centros financieros internacionales. Son clientes que pagan muy bien y nos pueden proporcionar mucho dinero.]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[¡Excelente! ¡Estos clientes adinerados pueden convertirse en el pilar de la economía de nuestro aeropuerto!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Nueva York]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a California]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Panamá]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Brasil]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Vuelos intercontinentales]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[El turismo más aventurero explora destinos por todo el mundo. Tenemos que establecer algunas rutas a lugares exóticos para mantener contentos a nuestros clientes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! Nuestro aeropuerto es conocido por su gran variedad de destinos exóticos. ¡Bien hecho!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Bolivia]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Guatemala]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Alaska]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[¡Modernízalo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[En este negocio es imprescindible estar al día. He oído que hay un nuevo avión de moda, el Eclipse. Si lo añadimos a nuestra flota, haremos ver a la gente que nos tomamos en serio las cosas modernas.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! Seguro que esto muestra a nuestros competidores que todavía somos un aeropuerto moderno.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Compra {number} Eclipse(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Envía {number} Eclipse(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Medidas de seguridad I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[He hablado con nuestros analistas y dicen que es irresponsable invertir en edificios nuevos y caros si no tenemos edificios con la seguridad básica. Sé lo que estás pensando ahora mismo: ¡Analistas! ¿Qué saben ellos sobre lo que ocurre en un aeropuerto? Sin embargo, quizás tengan razón esta vez.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[¡Excelente trabajo! Ahora nuestros analistas están contentos. Ahora cumplimos todas las condiciones para ser un aeropuerto seguro y moderno.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Compra {number} estación(es) de bomberos]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[¡Arriba la energía!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Si un día queremos tener una terminal nueva y extravagante, vamos a necesitar más energía de la que tenemos en este momento.  Además, la comisión estatal paga a los aeropuertos que utilizan formas de energía sostenible. Así que, ¡vamos a construir nuevas plantas de energía eólica y dejar que nos paguen por ellas!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[¡Excelente! Ahora tenemos energía suficiente y ya hemos recibido el pago del gobierno. ¡Vaya día!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Compra {number} plantas de energía eólica]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimos]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Envía {number} Eclipse(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[¡Qué rapidez!]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Con toda esta energía, ahora podemos reducir el tiempo de servicio de nuestras plataformas. Coloca algún objeto tecnológico de decoración al lado de tus plataformas. Esto motivará a nuestros maleteros y te dará un plus en el tiempo de servicio de esa plataforma.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[¿Te has dado cuenta de cómo se ha reducido el tiempo de servicio cuando has colocado esos objetos de decoración ahí? ¡Buen trabajo!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Compra {number} pila(s) de paquetes]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Compra {number} set(s) de conos 1]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Probando la plataforma]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Vamos a comprobar nuestras nuevas plataformas enviando y prestando servicio a algunos aviones. ¡Como ya no tengo que esperar tanto tiempo para el despegue estoy supercontento!]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[¡Ves! Esta nueva decoración marca la diferencia. Si lo planeamos sabiamente, ¡podemos enviar un montón de aviones!]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) estándar]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Medidas de seguridad II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Muy bien, nuestros edificios ya están protegidos contra el fuego. Pero, ¿qué pasa si un pasajero enferma? No es algo que no se pueda solucionar con un simple manguera Necesitamos una estación de primeros auxilios para poder estar preparados para todo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Ahora nuestros analistas están contentos. Ahora cumplimos todas las condiciones para ser un aeropuerto seguro y moderno. ¡Como recompensa, hemos conseguido un modernísimo Eclipse! Puedes encontrarlo en tu almacén.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Compra {number} estación(es) de primeros auxilios]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Cártel de carga]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[El cártel de carga ha observado las ambiciones de nuestro aeropuerto y nos ha ofrecido respaldar nuestros aviones con una sorpresa especial si nos ocupamos de algunos de sus negocios. No estoy seguro de cuál será la sorpresa, pero estas grandes compañías de carga siempre pagan bien.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Están más que contentos con nosotros, pero... ¡cómo no! ¡La sorpresa que tenían para nosotros era un pequeño avión de carga! ¡Lo encontrarás en tu hangar!]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M a América del Sur]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M a Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Juego de espionaje]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Como los estándares de servicio se vuelven cada vez más exigentes, queremos ver cómo otros aeropuertos están manejando sus problemas de modernización y seguridad. Vamos a enviar a algunos de nuestros pilotos a echar un vistazo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! Ahora sabemos a qué nivel están nuestros socios y competidores. ¡Bien hecho!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a América del Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a América del Sur]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Haciendo dinero]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Necesitaremos mucho dinero para llevar a cabo todas las mejoras necesarias en nuestro aeropuerto. La mejor forma de hacer dinero es concentrándonos en nuestras tiendas. Vamos a centrar la atención en mejorar los negocios comerciales.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[¡Excelente! Las tiendas nos han proporcionado el dinero necesario para nuestras inversiones.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Apoyo científico]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[La universidad local piensa que nuestro aeropuerto sería el lugar perfecto para su nuevo globo sonda.  Quieren pagarnos bastante bien y además podríamos ganar algunos científicos de primera clase como clientes. ¡Vamos a hacerlo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! El globo está arriba y en funcionamiento. El pago nos ha llegado y ya hemos tenido las primeras visitas.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Compra {number} globo(s) sonda]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Envía {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a América del Norte]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Terminal nueva y extravagante]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[La joya de todo aeropuerto moderno es que su terminal esté a la última. Las terminales modernas combinan funcionalidad y ocio. Están formadas por dos plataformas funcionales para los aviones medianos y una pequeña y dulce cafetería en la terraza. ¡Vamos a construir una!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Y... ¡aquí está! ¿No te parece bonita? ¡Felicidades por tener un aeropuerto tan moderno!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Coloca la moderna terminal 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Volando alto 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[¡Eh, amigo! No es fácil ser un rompecorazones, ¿sabes? Incluso un hombre tan fantástico con las mujeres se confunde con una novia en cada aeropuerto. Quiero decir, ya sabes que soy muy afortunado con las mujeres, ese no es el problema, pero a veces me pregunto si hay algo más en la vida. Puede que haya algo maravilloso que me estoy perdiendo. No puedo ser un conquistador toda mi vida, ¿no? Quizá debería dejar de lado mi lista de chicas y encontrar a una buena mujer para sentar la cabeza. Tiene que estar en alguna parte. ¡Vamos, empecemos a buscarla!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[¡Buenas noticias! Es ella, ella es la mujer de mis sueños. Conoces a Lin, ¿verdad? Bueno, acabo de verla en el recibidor, me ha sonreído y me ha dicho "Hola, Tariq" con esa voz tan seductora y sensual. Si eso no es una clara señal de que está enamorada de mi, no sé qué puede ser. ¿Cómo no va a enamorarse de mi? Al fin y al cabo, es humana. ¿Qué tengo que hacer ahora? ¿Qué le digo? ¡Tienes que ayudarme, no puedo fastidiar esto!]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Suecia]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Nueva Zelanda]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Ucrania]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Costa Rica]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Volando alto 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Esta operación es una ofensiva total, soldado. El objetivo es sencillo y claro: abordamos a Lin con regalos y cumplidos hasta que esté desorientada. Después seguimos dándole más flores y le susurramos frases bonitas al oído. Empezará a temblar y a flaquear, y entonces nosotros - con "nosotros" quiero decir "yo" - entramos a matar. ¿Entendido? Perfecto, ¡ya sabe qué hacer, soldado!]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[¡Hola, cariñín! ¡Hace tiempo que no nos vemos, semanas o incluso meses! Bueno, ahora que estás aquí, tengo algo que contarte, ¡pero antes prométeme que serás una tumba! ¡He conocido a alguien! ¡Ufffff! ¿Que cómo es? Bueno, es piloto y es taaaaaan guapo, ¡más que guapo! Es todo un Adonis. ¡Hace que mi corazón vaya a mil! El otro día, por ejemplo, ¡me sonrió en el recibidor y las dos horas siguientes fueron como si estuviera caminando por el aire! Espero que me llame pronto...]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Consigue {number} regalo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Consigue {number} caramelo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Consigue {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Volando alto 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[¡Ufff, qué nervios! Mira cómo me tiemblan las manos. Esta mañana ha venido un mensajero y me ha dejado en casa por lo menos la mitad de lo que llevaba en el camión. Todos los paquetes son regalos, ¡PARA MÍ! ¡De mi admirador secreto! ¿¿Te lo puedes creer?? Nunca me había pasado algo así. ¡Uff, qué dulce! ¿verdad? Es tan tímido que no se atreve ni a acercarse a mi... pero eso está bien, estoy segura de que sé quién es este hombre tan apuesto. ¡Claro, el piloto guapo! ¡Ah, esto es tan emocionante! Quiero que se acabe ya la hora de trabajar, no puedo concentrarme.]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Ya se han entregado los regalos. El resto de la operación ofensiva está chupado. Ahora sólo tiene que desenvolver los regalos, se sentirá muy emocionada y quizá algo confundida, incluso puede que delire. Después apareceré y la impresionaré con mis encantos irresistibles de primera clase. Esto ya es prácticamente pan comido. ¿Sabes? La vi el otro día en la zona de restauración y evitó mirarme a los ojos. ¡Sé cómo ponerla nerviosa! Te lo digo yo, la química entre nosotros hace que salten chispas. Lo que pasa es que está jugando a hacerse la dura. No pasa nada, ¡seguro que sabe cuánto me gusta eso!]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} vuelo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Envía {number} Explorador]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Volando alto 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[¡Holita, cariñín! Esto se está poniendo muy serio. He hecho todo lo posible para sacarle información al mensajero. He sido contundente, ¡incluso me he asustado a mi misma! No he cedido hasta que me ha dado la dirección de mi osito. ¿Sabes qué es lo más raro? Que él y ese tío raro con el que trabajo viven en el mismo edificio. Ay, no creerás que viven juntos, ¿no? Espero que no, ese compañero en particular me pone los pelos de punta. No podría aguantar verlo también después del trabajo. Ya me he hartado de jugar al ratón y al gato. ¡Voy a ser directa! En cuanto ahorre dinero suficiente, voy a comprarle a mi amor secreto un reloj de bolsillo de oro fabuloso, ¡Y ADEMÁS voy a entregárselo en persona!]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[¡Eh, tío! ¡Eh, tío! ¡Ven, rápido! Tengo que contarte algo. El mensajero me ha dicho que Lin le ha acosado hasta que le ha sonsacado la dirección de su admirador secreto. Al final se la ha dado, ha cantado como un canario, lo que es imperdonable, pero ahora tengo cosas más importantes en las que pensar, ¡como el hecho de que Lin puede estar viniendo hacia aquí ahora mismo! Pufff, ¿qué estoy haciendo aquí hablando contigo? ¡Tengo que prepararme!]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Volando alto 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[¡Holita, pastelito! Adivina quién tiene un novio nuevo. ¡Adivina! ¡YO! Estaba a punto de ir a visitar a mi apuesto caballero cuando, de repente, le vi apoyado en un árbol del párking. Sí, ya sé que es un poco raro, pero le gusta observar mariposas. ¡es perfecto, ya que yo no puedo dejar de mariposear cuando pienso en él! Jejeje, se llama Axel, es un piloto nuevo y es taaaaan guapo... en serio, ¡guapísimo! Ah y ¿sabes qué? no vive en el edificio de Tariq. ¿Te lo puedes creer? Seguro que el mensajero sólo quería que lo dejara en paz. ¡Menos mal que no fui allí! Habría sido raro. La vida es como un sueño, ¿no crees? Bueno, ¡esto es todo todito por ahora! Axel va a llevarme de compras. ¡Ahhhh! ¡Voy a reventar de felicidad!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Bueno, Lin no vino ayer porque resulta que, por lo que parece, tiene un novio nuevo. Increíble, ¿verdad? No, en serio, me alegro sinceramente por ella. Resulta que su chico nuevo es un boliche, ¡ya ves! Y no le vendría mal aprender un par de cosas sobre higiene personal, pero ¿quién soy yo para juzgar? Axel seguramente no será nunca un chico impresionante, pero si Lin es feliz así... eso es lo único que importa. No te preocupes por mi, de verdad, yo estoy bien. Sinceramente, estoy muy feliz por ellos dos. Ahora, si me dejas, me gustaría estar solo. Tengo una cita caliente con un montón de tías. ¡No! ¡No estoy llorando! Se me ha metido algo en el ojo, ¿vale? Vete, por favor.]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Nueva York]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Consigue {number} bolso(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Consigue {number} perfume(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Colocar {number} cerezos]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[CAMBIO DE TRABAJO 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[¿Qué diantres es eso de "cambio de trabajo"? Si quisiera ser un controlador de tráfico aéreo quemao, ¡entonses me habría hecho controlador de tráfico aéreo! ¿Qué genio ha pensao esta idea? ¿Se creen que un asafato puede pilotar un avión? Parese que no tengo na que haser, a ver ¿dónde está mi comía? Aquí. Ahora, ¿me puedes ayudar con estos vuelos pa que nadie salga herío?]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[¡Vaya! ¡Kurt, estoy tan orgullosa de ti! ¡Has hecho un trabajo excelente con esos vuelos! Tampoco se ha estrellado NINGÚN avión. En serio, ¡es fantástico! No seas tonto, me ha encantado ayudarte. Y, de verdad, parece que casi te has divertido allí arriba. No está tan mal, ¿no? ¿Quién, yo? ¿En el hangar? Eeeeeh... ¿En serio? ¡Pero aquello está sucísimo! Estuve trabajando en la tienda de regalos. Fue divertidísimo y, sinceramente, incluso relajante. Tuve que ordenar todas las cosas de la tienda, pero me apetecía hacerlo. Hablé con gente de todo el mundo Y ADEMÁS ¡incluso me dejaron quedarme con un cerdito de peluche de regalo!]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a África]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s) a Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es) a Australia]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[CAMBIO DE TRABAJO 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[¡¡Estoy increíblemente emocionada con el cambio de trabajo!! Al principio se suponía que tenía que cambiar con Kurt pero ¡¡¡me quejé porque arggg!!! Trabajar en esa oscuridad del hangar tan sucio y mancharme la ropa con la grasa, el aceite o lo que sea... ¡sí, exacto! Bueno, ¿te puedo pedir un favor pequeñín? ¿Puedes ayudar a Kurt con los vuelos sin que se estrelle ninguno?  ¡Eres fantástico! ¿Me preguntas que cómo he acabado en la tienda de regalos? Sólo pedí que me pusieran allí hasta que lo conseguí, pero tuve que prometer regalos a todo el mundo porque, entre tú y yo, creo que todos están fastidiados con el cambio de trabajo.]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[¡Ay ay ay, ha sido todo como tan fantástico en la tienda de regalos! Estoy IMPACIENTE por contarte todo sobre los regalos que tengo para los demás, ¡te van a encantar! Para Lin elegí este bolso tan chulo. Para Kurt, un destornillador de última generación. Tariq va a llevarse un libro de registro, claro. Y para Casandra, unas botas de montaña. No la conozco mucho pero parece que le va ese rollo.  ¿No me porto muy bien con ellos? ¿Cómo? ¿Que si pienso que los regalos van a hacer que estén todos más contentos con el cambio de trabajo? Hummm... no, en realidad no, pero ¿a quién no le gusta recibir regalos?]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Envía {number} Ramalínea(s) M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envía {number} Super Turbo Rama M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Envía {number} Ramaexperiencia(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Envía {number} Ramacuatro(s) S]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[CAMBIO DE TRABAJO 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[*clic* "¡Ey, gente! La capitana Lin al habla. ¡Jejejeje! Perdonad, es que me encanta llevaros a vuestro destino final hoy." Cálmate, Lin, cálmate. Venga, vamos, desahógate: ¡¡YUJUUU!! Vale, ahora de verdad, ¡calma! *clic* "Tariq atenderá vuestras peticiones durante este vuelo, así que no dudéis en avisarle si necesitáis cualquier cosa. Jejeje, ¡perdón! Respecto al menú, podréis elegir entre pollo asado al romero con patatas - ¡qué rico! yo eligiría eso - o lacitos de pasta con queso parmesano. ¡Ah! Me acaban de decir desde la torre que somos los siguientes en la cola de despegue.  ¡GUAU LIN, qué emoción, estás aquí!¡Dios mío! ¿Para qué son todos estos botones y palancas? *clic* Tariq, ¡pásate por la cabina! Vale chicos, jejeje, ¡preparados para el despegue!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA["Tariq, no sé ni por dónde empezar. Me has salvado por completo, y tambíen al resto de pasajeros. La torre me ha dado luz verde para despegar y entonces me he dado cuenta de que iba a pilotar un avión REAL. He mirado todos esos botones, palancas y lucecitas y me que he quedado en blanco, ¡y luego me ha entrado el pánico! No sé qué me hizo pensar que yo podía pilotar un avión y aterrizarlo después de completar una simulación de vuelo de dos horas. ¿Cómo te puedo devolver el favor?]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Argentina]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Perú]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[CAMBIO DE TRABAJO 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[¿¿EN SERIO?? NO PUEDO CREER que me pongan de asistente de vuelo. ¡Soy el mejor piloto que ha pasado nunca por este aeropuerto! He volado por todo el mundo tantas veces que ya he perdido la cuenta, y podría aterrizar uno de esos aviones incluso durmiendo. Nunca me he sentido tan insultado. ¿Cómo? ¿Las participantes del Bikinimundo vuelan hoy con nosotros? Jeje, ¡sin problema! ¡Haré todo lo posible para que tengan un buen vuelo! Les mostraré sus asientos y las ayudaré con el equipaje. ¡Uf, incluso les pondría crema solar! A ver cómo suena esto: ¿Le gustaría tomar algo, señorita? ¿Café, té o yo? ¡Jajajaja! Hace falta algo de humor en la profesión. Venga Tariq, concentración, tienes esto controlado, tío. Sólo tienes que asegurarte de que tienen todo lo que necesiten. No puede ser tan complicado, ¿no? En todo caso, ¿puedo contar con tu ayuda para que los pasajeros estén contentos?]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[¿YO? ¿DESPEDIDO? ¡Cómo se atreven! ¡No pueden hacer eso! He hecho todo lo posible para que esas chicas estén contentas. Eran muy quisquillosas... bueno no, muy exigentes. Era imposible que estuvieran contentas, se quejaban de todo. Es su culpa que haya perdido mi trabajo. Nunca más miraré a una mujer en bikini de la misma manera. ¡Uf, tío! Ahora estoy INCLUSO MÁS deprimido.]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Consigue {number} pintalabio(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Consigue {number} biquini(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Consigue {number} joya(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[CAMBIO DE TRABAJO 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Sé que he estado desaparecida últimamente, pero dejarme completamente fuera del evento del cambio de trabajo en el aeropuerto es simplemente insultante. He estado bastante perdida, sí ¿Y QUÉ? He estado haciendo mi trabajo, cumpliendo mi parte del trato. Lo único que pedía era que se me tratara como a los demás, pero ¿ESTO? Me ha dolido, eso es. Si no pueden ni acordarse de mi para incluirme, seguro que no me echarán de menos si me meto en mi hidroavión y me voy un par de semanas a tostarme bajo el sol caribeño. ¿Te apuntas?]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[¡Aaahh! ¡ESTO es vida! Creo que nunca he estado tan relajada, ¡ni tan morena!, nunca en mi vida. Supongo que tengo que volver al aeropuerto. Sabes, aunque parezca una locura, lo echo de menos. El aeropuerto... mira puede que sean unos idiotas perdidos en su mundo, pero son MIS idiotas perdidos en su mundo. Además, ahora que me he relajado un par de semanas a la sombra tropical, siento curiosidad por saber cómo les ha ido a los demás el cambio de trabajo.]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es) a las Bahamas]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es) a Hawái]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Viaje por el mundo]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Continentes descubiertos]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[¡Explora todos los continentes visitando todos los países que los forman y consigue objetos exclusivos y un avión de carga rojo carmesí para dar la vuelta al mundo!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Un avión de carga para viajes por todo el mundo. Con el avión de carga global podrás llegar a cualquier parte. El mundo es un... ¿cargamento de pañuelos?]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Espíritus de ultratumba 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[¡Eh, jefe! ¿Has visto u oído algo, mmm... raro por aquí? A la hora del cierre, más o menos. ¿Cómo de raro? Pues... bueno, nada demasiado extraño. Ya sabes, sombras que son más negras que el negro, chisporroteos demoníacos y ¡OH DIOS MÍO!, ¡¿QUÉ HA SIDO ESO?! ¿Lo has visto? ¡Aaah, estamos todos condenados! <br><br>Ejem... perdona por eso, jefe. No quería asustarme de esa manera, es que se me han puesto los pelos de punta. Mira, hay algo muy raro por aquí. Por lo menos igual de raro que los Cazafantasmas, y está por todo el aeropuerto. Todo empieza a medianoche: la gente ha oído gritos de tortura por toda la terminal, el equipaje ha llegado a desaparecer misteriosamente, las máquinas de zumo ya no funcionan. Nunca he creído en historias de fantasmas pero ya no sé qué pensar. ¿Y si esparcimos comida por todos lados como cebo? Para ver qué pasa...]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[¡Eh! Aquí hay algo que no huele na bien. Anoche estaba poniendo esas trampas de Fiona con papeo del bueno cuando oí un chillío espelusnante. No se lo digas a nadie... me llevé un peaso repullo, sí señor. ¡Lo siguiente que sé es que alguien o algo me dio un golpe por detrás y me dejó seco! Me he despertao hase sinco minutos. Quisiera saber qué está pasando...]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Consigue {number} filetes]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Consigue {number} huevos]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Consigue {number} harina]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Espíritus de ultratumba 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[¡Holita! Ya conoces a mi novio Axel, ¿verdad? Es aquel bomboncito de allí con la sonrisa perfecta. En fin, él y su copiloto Linda han estado trabajando más de la cuenta últimamente y dice que se siente observado. ¿A que suena a paranoia? Es lo que yo dije, pero jura que está convencido y no he podido hacerle cambiar de opinión. El otro día dijo que escuchó un hada llorona que venía hacia él cuando subía al avión. Le dije que parecía un loco, pero me prometió que esa figura ensombrecida se rió y le maldijo. Le respondí que había estado trabajando demasiado y que necesita un descanso. Pórtate bien y dale unas vacaciones, ¿vale?]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[¡Eres el mejor! Muchísimas gracias por tu ayuda. Planeaste una escapada romántica fantástica, pero por desgracia no pude ir. ¡Axel cambió mi plan de vuelo a última hora y me envió a Tombuctú! Por suerte, su copiloto Linda estaba libre así que no se malgastó el billete. ¿No es un cielo? <br><br>¡Oh, escucha! Cuando volví, ¡no había ni un alma en todo el aeropuerto! Y después, cuando iba andando por la terminal, oí un lamento vago en la lejanía. Era muy triste, casi patético. ¡Ujjj! Sólo de pensarlo se me pone la piel de gallina. No sé si me lo imaginé o no, ¡pero fue horripilante!]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envía {number} Turbo M a Florida ]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Envía {number} aviones a Tailandia]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Envía {number} aviones medianos a Australia]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Espíritus de ultratumba 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[¡Buenos días, tío! ¿Sabes qué? Ojalá todos se dejaran de historietas de fantasmas. ¡Ya estoy harta! El otro día venía de una fiestaca de dos días y todos los cazurros no dejaban de gritar "¡El fantasma! ¡El fantasma está ahí delante!" Pero A MÍ no me asusta ningún fantasma, ¿sabes por qué? ¡Porque no me asusta nada que no sea real! Ya lo he dicho un porrón de veces, los peores son los invitados. Tendríamos que rodearlos, interrogarlos y averiguar cuál ha estado haciendo de las suyas por el aeropuerto.]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[¡Holita! ¿Has visto últimamente a Casandra? Nadie la ha visto desde que empezó a interrogar a los pasajeros. ¡OH, NO! No creerás que el fantasma la ha secuestrado, ¿no? No sé qué le habrá pasado, ¡pero espero que esté bien!]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Consigue {number} linterna(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Espíritus de ultratumba 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[¡Eh! ¿Cómo va la cosa? Ya conoses a esa Casandra, ¿no? No puede ser más fea ni aunque lo intente. ¿Que parese un armario? En fin, lo raro es que nadie la ha visto desde que empesó a interrogar a los pasajeros. To el mundo se pregunta si la ha abdusido ese fantasma desmadrao, pero yo tengo otra teoría. Vamos a mirar en los hidroaviones y seguro que la encontramos.]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Yeee compañero, ¡la cabeza no deja de darme vueltas! Menos mal que Kurt vino a meter las narices en mis hidroaviones. Si no, creo que nadie me habría encontrado. Estaba tan contenta después de los interrogatorios que lo quise celebrar. Estaba en las tabernas con mi amiga Dana y las botellas volaban... ¿qué quieres que te diga? Se me fue la cabeza. ¿Y qué? <br><br>¡Ah, casi se me olvida! Uno de los malditos pasajeros me dijo algo muy interesante y ahora estoy segura de saber cómo podemos coger a ese "fantasma". Sólo dame un poco de tiempo...]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} hidroavión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Envía {number} clíper(s) de HidroRama]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Espíritus de ultratumba 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Escucha. Los testigos confirman que el fantasma aparece cuando hay por aquí aviones caros y mujeres guapas. Tenemos que ser más listos que él y ponerle una trampa. Tú consigue el avión de ricachón y yo convenceré a Lin de que nos eche un cable, seguro que se apunta. Está muy cabreada con su novio porque ha sido todo un idiota...]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[¿Eh? ¿Qué pasa? ¿Qué ha pasado? Sólo recuerdo que esos tíos trajeados me tiraron y luego perdí mi apartamento, pero todavía tenía una llave del aeropuerto así que decidí quedarme aquí *snif* No me está yendo muy bien últimamente. Primero, Lin me da calabazas *snif* y luego pierdo mi trabajo, ¡es demasiado! Quería apartarme, así que me metí en los conductos de ventilación y me instalé hasta que pasara el invierno. Lo único que he hecho es llorar y comer aperitivos de la máquina. No quería que nadie se enterara.  <br> <br>¿Un fantasma en el aeropuerto? Mmm, no sé nada de eso. Sinceramente, si hubiera un fantasma en el aeropuerto, yo lo sabría. Eh, ¿por qué me miráis así? ¿Por qué negáis con la cabeza? No pensaréis que la gente me ha confundido A MÍ con el fantasma, ¿no? ¡No puede ser! Ah, una cosa más... *snif* ¿puedo recuperar mi trabajo? ¡Por favoooooor!]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Envía {number} Ramaexperiencia(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Compra {number} plataforma(s) de observación]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Consigue {number} joya(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[La delgada línea entre el amor y el odio 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[He estado buscando a La Mujer por todos los rincones del planeta, pero sigo soltero. No sé qué estoy haciendo mal, o más bien qué les pasa a las mujeres. ¿Cómo pueden no ver que soy un chico de oro? ¡SI ES OBVIO! Ya está, ya no creo en el amor. Espera, ¿quién es esa belleza de ahí? ¡El corazón me va a mil por hora! ¡Tengo que ir a hablar con ella! Quiero saberlo todo sobre ella... ups, tengo un vuelo a Toronto en unos 20 minutos, ¿puedes ir arrancando el motor mientras veo si puedo conseguir que venga? ¡Gracias!]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[¡Vaya! Creo que me estoy enamorando. ¡Nunca pensé que conocería a una mujer lo suficientemente inteligente para darse cuenta de lo increible que soy! Tengo mucha suerte de haberla encontrado, hacemos buena pareja. Esa no es la única razón, claro, pero que sea atractiva es un plus. No voy a decir dónde voy a llevarla, pero voy a asegurarme de que tenga un buen calzado para andar y un spray antiinsectos de calidad industrial. ¿Puedes arrancar el avión otra vez?]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Enviar {number} Ramalínea(s) M a Canadá]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a América del Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es) de México]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[La delgada línea entre el amor y el odio 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[¿Puedes encargarte del vuelo a América del Sur por nosotros? ¡Estoy ansioso por llevar a Tara al Amazonas! Será muy romántico estar allí bajo la espesura de esos árboles tan frondosos y exóticos. No hay nada mejor que las ganas de estar rodeado de naturaleza y de aire limpio. CUALQUIER COSA nos podría pasar allí, como el ataque de un animal salvaje de un momento a otro. No nos atacarán, claro, porque yo me encargaré de que estemos seguros pero tiene emoción de cualquier manera. ¡No puedo esperar más!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Uf, los chicos son tan tontos a veces... ¿cómo se le ocurre llevarme a ese agujero infecto y pringoso? ¿Es que parezco una de esos senderistas o algo así? He intentado que me gustara para hacerle el favor, pero ese lugar era muy asqueroso. Espero que nos vayamos a otro destino pronto, estoy DESESPERADA por salir de aquí. Me pregunto a dónde me llevará ahora, ¡espero que sea un buen sitio esta vez! ¿La ciudad de la luz? ¡Uhhh! Ni idea. ¡OH, PARÍS! ¡FANTÁSTICO! ¡Qué bien! Nunca he estado en París y he oído que es genial para ir de compras.]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Brasil]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s) a América del Sur]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Consigue {number} secadores]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Consigue {number} chanclas]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[La delgada línea entre el amor y el odio 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Sé un buen amigo y llévame con mi chica a París, ¿vale? Tengo que ponerme romántico. Es la hora de caldear el ambiente con mi mejor acento francés. ¿Cómo suena esto? 
"Oh là là, te encantarrá este lugarr tan rromanticó. Tiene un je ne sais quoi - n'est-ce pas, mon cherie?" 
Bastante bueno, ¿no? Espero que sea suficiente para mantenerla distraída, no quiero que se ponga a ligar con todos esos parisinos guapos. Aunque supongo que no hay nada malo en mariposear si la cosa no va a más. Después de todo, yo soy el hombre que necesita.]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[¡Uf! Las colas en el... ¿cómo se dice? ¿Lumbre? En fin, las colas eran de locos. Aunque la gente no tiene la culpa, claro. ¿Viste esa obra de la salida? ¡Exquisita! ¡Fantástica! Valía la pena darse una vuelta para admirar ese pedazo de obra maestra. No, no, no hablo de la Mona Lisa, me refiero al guardia de seguridad. ¡Guau! ¡Qué escultura de primera categoría!]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Francia]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Consigue {number} queso(s) francés(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Consigue {number} tazas de café]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[La delgada línea entre el amor y el odio 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Voy a necesitar tu ayuda si quiero que este romance funcione. Envíanos a Australia para un último viaje. Quizá el cambio de lugar sea todo lo que nos hace falta. Sydney debería ser el lugar perfecto, ¿no crees? Es un centro cultural internacional, una ciudad bonita y entretenida. Puedo llevarla a la Casa de la ópera de Sydney, a los Jardines botánicos reales y a la playa. Estaba pensando que podríamos recibir algunas clases de surf. También he pensado en algunos restaurantes encantadores, ¿no suena fantástico? Te gustaría hacer una escapada romántica así, ¿verdad? ¿Qué dices, que la lleve de compras? ¡Arggg, supongo que tienes razón!]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[¡No me lo puedo creer! ¡¿Tenía que ser tan descarada para ligar con el profesor de surf?! ¡No, no quiero calmarme! ¿Ligoteo sin mala intención? ¡¿EN SERIO?! ¡Ella le dijo que yo era su tío abuelo! ¿Cómo no va a tener eso mala intención? Voy a decirte una cosa, ¡ésa es la persona más egoísta y egocéntrica que he conocido jamás! No puedo soportarla y no quiero volver a verla. Hazme un favor si no te importa, pilota este cacharro de vuelta a casa. Yo voy a buscar algo de chocolate para aliviar mis penas.]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es) a Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s) a Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) mediano(s) a Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Fiebre del rugby 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Me encanta esta época del año, ¡las finales femeninas de rubgy del Aeropuerto Internacional están ya a la vuelta de la esquina! Para conseguir el título he invitado a mis compañeras del equipo en el que estaba en la uni, y hoy voy a recogerlas. ¿Me puedes echar un cable? ¡Fantástico, tío! Hace siglos que no las veo pero seguro que no ha cambiado nada, seguirán siendo una panda de impresentables. Las quiero muchísimo, serán las de siempre. Además, con estas compañeras en mi equipo, ¡nadie va a tener oportunidad de ganar el título!]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[¡Venga, tías! ¡Las chonis han llegado y están listas para liarla! Sabía que les encantaría venir, ¡pero no pensaba que estuvieran tan emocionadas! Voy a tener que controlarlas un poco para que no destrocen el aeropuerto. Mientras tanto voy a conseguirles unas latas de cerveza antes de que arrasen con todo. Esto va a ser interesante...]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Envía {number} Turbo XS a Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Coloca {number} hoteles grandes]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Consigue {number} filetes]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Fiebre del rugby 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[¡Qué rollo, esto es como cuidar bebés sin que te paguen! ¡Las chicas están empinando el codo de lo lindo! No dejan de correr por toda la terminal, de desmayarse en los asientos y de molestar a los pasajeros que van a embarcar. Puedes estar seguro de que llevo mucho tiempo sin ver este comportamiento. ¡Será mejor que envíes todos los vuelos que puedas para que no quede nadie por aquí a quien molestar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[¡Qué pasada! ¡Muchísimas gracias por tu ayuda! Has hecho un pedazo de trabajo al sacar a los pasajeros del aeropuerto, esas salvajes son terroríficas cuando beben. En fin, ¡me tengo que ir! Voy a asegurarme de que no sigan haciendo de las suyas. No te pierdas, puede que necesite tu ayuda otra vez.]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Consigue {number} gafas de sol]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Fiebre del rugby 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[No me lo puedo creer, sencillamente no me lo puedo creer. Ahora que la mayoría de pasajeros están fuera de la terminal, mis amigas están molestando a los empleados... esto ya no mola, luego voy a tener que ser yo quien responda por ellas. Además, todo el mundo está con ganas de ver las finales de rugby, ¡así que es mejor que no haya malos rollos con el equipo! <br> <br>Necesito que me eches un cable, haz que vuelvan todos los vuelos posibles para que se llene la terminal de gente otra vez y yo me encargaré de que estas chonis se aparten.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[¡Guau, me has salvado! *palmadita en el hombro* ¡Te debo una! Mientras tú te encargabas de traer a gente, yo me he llevado a este rebaño al hangar para que dejen de molestar. ¡Esperemos que no rompan nada! Espero que esto funcione. Si no, voy a estar en baja forma para las finales.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) mediano(s) a Asia]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Envía {number} camucóptero(s) a Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a África]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Fiebre del rubgy 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[¿Pero qué haséis aquí en mi hangar? ¡Esto no son juguetes! Estos aviones no están aquí para haseros reir. ¿El equipo de rubgy? Ah... Lo podíais desir antes. Bueno, mucho cuidao, no os subáis a esos aviones, ¿eh? Me cortarán el pescueso si se rompen. Ah, y buena suerte mañana. Hablando de las finales... ¿Dónde está to el mundo? ¿Por qué no hay más gente por aquí? Habrá que sacar pasajeros de debajo las piedras para estar seguros.]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[¡Eres un ángel, tío! ¡Estaba ocupadísima sacando a mis amigas de sus problemas y me olvidé de reunir a los pasajeros para la final! De verdad que me has salvado, ¡te debo una más! Ahora vamos a ganar las finales y a enviar a estas tías de vuelta a casa.]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Consigue {number} bañador(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Fiebre del rugby 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[¡Hemos ganado! Aunque no me sorprende, en serio. Mis compañeras pueden ser peores que un dolor ya sabes dónde, pero son las mejores en este deporte. Todo el mundo en el aeropuerto está orgulloso, especialmente porque pronto se librarán de estas invitadas. ¿Puedes ayudarme a conseguir algunas cosillas para las ganadoras? Necesitamos botiquines de primeros auxilios para los golpes y los moratones, algunas cámaras para sacar las fotos de la victoria y algunas uvas y queso francés para recompensar el curro que se han pegado. ¡Te prometo que se irán a Australia en cuanto se acabe la fiesta!]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[¡Menos mal que ya se ha acabado! Las chicas son un fastidio, pero son muy buenas compañeras. Además me dijeron que se lo han pasado muy bien. Me dijeron que todo el mundo ha sido muy amable y que están ansiosas por volver a las finales del año que viene. ¿Qué pasa? ¿Qué he dicho, tío?]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Consigue {number} botiquín(es) de primeros auxilios]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Consigue {number} uvas]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Consigue {number} quesos franceses]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Consigue {number} cámara(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Permiso para aterrizar DENEGADO ... 1/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[¡Holita! ¡Uf! ¿Axel? ¿En qué estaba pensando? ¿Y qué nombre es ése, por cierto? ¡Qué idiota más insensible! ¿¿Sabes que tiene una novia en cada aeropuerto?? ¡Qué mentiroso más asqueroso! ¡No me puedo creer que confiara en él! Sólo piensa en él mismo y no le importaba NADA como me sentía yo. ¡Qué CERDO! Nunca he conocido a nadie más despreciable y sucio mentiroso en toda mi vida. Espero no verlo nunca más. <br> <br>Puede quedarse todos sus regalos baratos, yo no puedo seguir viéndolos ni un día más. Hazme el favor de enviarlo a darse una vuelta por el mundo mientras yo preparo los regalitos perfectos para él. ¡Será gallina!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[¡Ja! Con eso aprenderá. Ya no volveré a ver a ese impresentable en un tiempo. ¡Qué alivio! Y además, ¡estoy soltera otra vez! ¡Es fantástico! Ahora tengo tiempo para mí otra vez. Puedo ver lo que me apetezca en la tele y pintarme las uñas cada fin de semana ahora que nadie se quejará del olor del pintaúñas. Voy a llevar lo que me vaya bien, a cortarme el pelo como me apetezca, a tener toda la cama para mí y ¡a no tener que recoger NUNCA MÁS su ropa sucia del cuarto de baño! Estoy desencantada, bomboncito<br> <br> Espero que por lo menos el piloto perfecto siga ahí fuera. No quiero más palurdos con trajes baratos, no, o es Don Perfecto o si no nada. ¿Qué te parece, madalenita? ¿Crees que el piloto de mis sueños está ahí fuera todavía esperándome para atraerlo y que aterrice en la pista del amor?]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Envía {number} aviones a Asia]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Envía {number} ramacuatro M a África]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Coloca {number} gallos voladores]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Coloca {number} cactus 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Permiso para aterrizar DENEGADO ... 2/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[¡Hola, camarada! ¿Ya te has enterado? ¡Lin está libre otra vez! Por suerte ya no me importa en absoluto, ¡de verdad! nada de nada. Me rebajé por ella y le extendí la alfombra roja pero ya nunca volveré a cometer ese error. Nunca más seré el perrito faldero que vaya detrás de ella. Además, puedo conseguir a la mujer que me apetezca, ¿para qué ser el segundo plato de alguien si puedo conseguir a una tía nueva? <br> <br>Por cierto, ayer leí que en China, India, Estados Unidos e Indonesia hay más mujeres que en cualquier otro país del mundo. No me lo creo del todo, así que he pensado que podríamos volar hasta allí para investigar un poco por nuestra cuenta. ¿Te interesa?]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Tengo buenas noticias y malas noticias, ¿cuál quieres escuchar primero? La mala es que no tenemos nada concluyente para desautorizar lo que dice ese libro. ¡La buena es que tenemos que seguir investigando por todo el mundo! Apúntate, tu ayuda me vendrá bien. ¿Sabes? Me pregunto si Lin me daría otra oportunidad... quiero decir, si YO le daría A ELLA otra oportunidad, eso es. <br> <br>Pensándolo bien, ¡vaya con Lin! Me arrancó el corazón del pecho y se puso a bailar flamenco encima de él. Metafóricamente, claro. Pero bueno, está claro que yo soy todo lo que ella necesita.]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Envía {number} hidroaviones a China]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Envía {number} helicópteros a California]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Envía {number} aviones pequeños a la India]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Permiso para aterrizar DENEGADO ... 3/5 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[¡Holita! Argg, ¿has visto el nuevo plan de vuelo? Me han puesto en el vuelo de Tariq *gesto contrariado* ¡No puedo aguantarlo! ¿Por qué? Obviamente no lo conoces, si no, no preguntarías. Es un cerdo asqueroso, ésa es la razón. Cree que es un triunfador pero es un perdedor patético. Por suerte, ya sé lo que voy a hacer. Fiona es la encargada del plan de vuelo esta semana y resulta que yo sé que LE ENCANTAN los dulces. Galletas, pastelitos, tartas... lo que sea que le pueda dar diabetes. Consigue todos los dulces que puedas y la atiborraremos tanto que cambiará el plan de vuelo cuando se le suba el azúcar a la cabeza.]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Eyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy! GUAUAUAUAU, Estoy taaaaaaan emocionada. No sé explicarlo, son tantos sitios para ir, tantas cosas que hacer. Hay que aterrizar los aviones sea como sea... ¡como sea! JOJOJOJO ¡Qué locura! En fin... ¿Te has dado cuenta de qué expresión más rara? "En fin". Dilo, en fin. En fin en fin en fin en fin. ¿Te das cuenta de lo que digo? Es muy rara. Arg, ¡tengo tanto que hacer! Quería limpiar toda la torre pero todavía tengo que cambiar el plan de vuelo de esta semana. Entendido, ¡cambiar las tripulaciones de Axel y de Tariq! ¡Tachán! Jejeje, coser y cantar.<br> <br>Tío, estoy muy mareada, creo que es mejor que me tumbe...]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Consigue {number} harina]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Vender {number} bienes]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Consigue {number} caramelos]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Permiso para aterrizar DENEGADO ... 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[¡Venga ya! ¿En serio? ¿Has visto el plan de vuelo de esta semana? Han puesto a Lin en mi tripulación. ¡Será posible! ¿Ahora qué? ¿Va a destrozarme la vida porque la he dejado? En serio, ¡madura, Lin! ¡Uf, las mujeres me vuelven loco! <br> <br>Arggg no quiero hablar más de mujeres en todo el día. Además, estoy bastante seguro de que Cassandra nos puede ayudar. Me dijo en una fiesta la semana pasada que sabe dónde guarda Fiona los planes de vuelo. Sólo tenemos que comprarle algunos recuerdos a Cassandra y ella se encargará, ¡seguro!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[¡Eh! ¿Sabes que Tariq me está haciendo todo tipo de regalos últimamente? Ayer intentó que cambiara el plan de vuelo y creo que quiere escaquearse. No sé cuántas veces tengo que repetirle que no me van los tíos. Como él, los tíos como él. En fin, ¿sabes qué voy a hacer? Voy a intercambiar nuestros planes de vuelo y así le hago un favor y nadie dirá que soy una ingrata.]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Consigue {number} mecheros]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Consigue {number} destornilladores]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Consigue {number} pastas de dientes]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Consigue {number} corbata(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Permiso para aterrizar DENEGADO 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[¿Pero qué...? ¡Ahora Lin está otra vez en mi tripulación! P-pero... ¡Pensaba que Cassandra iba a ayudarme! ¡Me lo prometió! No lo entiendo, incluso ella estaba cabreadísima. La oí cómo iba maldiciendo a Fiona por todo el aeropuerto. ¡Menuda tía! Aunque en realidad me gustan las señoritas con carácter. <br> <br>¡Bah! ¿A quién quiero engañar? No puedo estar enfadado con Lin para siempre, mírala. Es tan dulce y encantadora. Se merece una segunda oportunidad. Ayúdame a atraer su atención escribiendo notas de amor en el cielo. ¡Le va a encantar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Ya ha tenido que ver mis notas de amor en el cielo, seguro que le encantan. ¿Y si me cambio de ropa? En cualquier momento va a venir a buscarme emocionada. <br> <br>Ya es sólo cuestión de minutos. Ya puedo imaginármela corriendo hacia mí, como en una escena de una peli romántica. ¡Estoy impaciente! <br> <br>Sólo tengo que esperar aquí con paciencia. Ya no puede tardar mucho. <br> <br>Bueno, de un momento a otro aparecerá corriendo hacia mí y la rodearé con mis brazos.<br> <br>¡No puedo esperar más!<br> <br>¡Venga Lin, ven con Tariq!<br> <br>¡En serio! ¿A qué espera? ¡CONTINUARÁ!]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancartas]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Hay algo en el aire 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[ ¡Eh, colega! ¿Has oído los rumores que corren por el aeropuerto? Según parece, va a haber una petición de mano a lo grande algún día de esta semana. La verdad es que es penoso, pero no creo que nadie vaya a pedirme la mano a mí. Me pregunto quién será...¡y si dirá que sí! Lo que tengo claro es lo que diría yo: ¡quita de mi vista, pringao!]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[   ¿Rumores  sobre una petición de mano? ¡Anda, anda!  ¡Claro que no he oído nada sobre peticiones de mano, tengo que trabajar! ¿Te crees que tengo tiempo para quedarme ahí plantado a cotorrear? Estos aviones no se arreglan solitos, ¿sabes?  Ve a hablar con Tariq,  seguro que ese granuja sabe todos  los detalles sobre este asunto.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Envía {number} hidroaviones a China]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s) a Australia]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} vuelo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Hay algo en el aire 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Pfff... ¿Yo? ¿Pedirle la mano a alguien, yo? ¿A quién le pediría yo la mano? ¿Y por qué haría yo algo así? No he podido salir del mercado... le partiría el corazón a las pobres solteritas que hay por ahí. ¿Por qué lucharían si no? Además, ya sabes que a Tariq le gusta más volar solo. Créeme, si supiera quién está a punto de proponerle matrimonio a quién, ahora mismo le intentaría convencer de que no lo hiciera.<br><br>
]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[¡Wooooow! ¿Te has enterado? ¡Todo el mundo habla de ello! Alguien está planeando una petición de mano a lo grande. Se supone que pasará en algún momento de esta semana, pero nadie sabe cuándo ni dónde. Vamos, en realidad ni siquiera se sabe quién le va a pedir la mano a quién. Hay gente que piensa que es cursi, pero yo creo que es suuuuperromántico... a menos que... no pensarás que es Tariq, ¿no? <br><br>¡Madre mía, si me pide la mano a mí, me muero! ¿Qué hago?]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Consigue {number} anemoscopio(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Francia]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Consigue {number} secadores]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a España]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Hay algo en el aire 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[¡Eh, chicos, chicos! Sabéis que durante estos días sólo se oía hablar de la pedida de mano, ¿no? ¡Pues estoy convencida de que va a ocurrir ahora, en cualquier momento! La torre acaba de recibir una petición de 50 pancartas. Normalmente no lo habríamos autorizado ni por casualidad, pero creemos que tiene algo que ver con la gran pregunta de la que todo el mundo habla. ¡No os lo perdáis! ¡Va a ser superguay!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Madre mía, me he quedado absolutamente boquiabierta. No tengo ni idea de qué decir, aparte de que ni en un millón de años me habría imaginado que Kurt iba a pedirme la mano. ¡Y delante de tanta gente! Ha sido tan maravilloso y emocionante... a los dos se nos ha saltado alguna lágrima. Ya hemos empezado a buscar sitios y fechas y... ¡tienes que venir! Te lo digo muy en serio. No sería lo mismo sin ti. ¿Te lo puedes creer? ¡Esto es superemocionante!<br><br><br><br>]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancartas]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Consigue {number} regalo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s) a Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Suenan las campanas 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[¡Guauuu! ¡Estoy tan entusiasmada! Jeje. ¿He dicho entusiasmada? Quería decir estresada. Tensa como una cuerda a punto de romperse, más bien. La boda es en pocos días, ya lo sabes, jeje, y Fiona y Kurt nos han pedido que les echemos una mano. Si no, creen que no les dará tiempo. Fiona piensa que tengo mucho estilo y, si no puede hacerlo ella todo, no hay nadie en quien confíe más que en mí para organizar las flores, la recepción y la música. Jejeje, ¡es tan dulce! Me siento honrada. ¿He dicho honrada? Quiero decir que tengo los pelos de punta. Es normal, ¿no? Jejeje.<br> <br>¡ARGGG! ¡AYÚDAME, POR FAVOR!]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Eh, ¿Has visto a Lin por aquí? Uf, me siento fatal por tenerla tan ocupada para nuestra boda, pero todos lo estuvimos hablando y creemos que es lo mejor. Pensamos que si la mantenemos ocupada no se centrará en que no es ella quien se casa. Tengo que asegurarme de que sigue comiendo y durmiendo y todo eso. ¡No quiero que se pierda el lanzamiento del ramo!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Consigue {number} queso(s) francés(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Consigue {number} uvas]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Compra {number} parterre(s) de flores]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Consigue {number} cafetera(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Suenan las campanas 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[¡Yeee, qué pasa! Cuando Kurt y Fiona me pidieron que les ayudara en la boda, les dije al principio que ni loca, pero luego me explicaron que querían que me encargase de las bebidas... así que NO podía decir que no, ¿verdad? Dijeron que nadie sabe montar una fiesta como yo y que necesitan que fluya la cerveza para asegurarse de que la gente se lo pasa bien y tal. No les culpo por pedirme ayuda, ¿quién es mejor que yo, una campeona de las fiestas profesionales, para esta ocasión tan especial?<br> <br> Sólo necesito que me me ayudes a tirar las cañas, compadre.]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Fifi y yo no bebemos y no nos hase gracia que Casandra anime la fiesta de esa manera, pero nos hase falta un segundo piloto a bordo para el vuelo de la boda, porque Tariq es duro de roer. Tampoco sabemos cómo se siente con todo esto, así que mejor dejarlo estar. Hemos puesto a Lin en operasión anti-resaca para que se asegure de que Casandra, hmm... bueno, no bebe demasiado y de que tenemos mucho café preparado en todo momento. Ahora, si me perdonas, Fifi y yo tenemos que conseguir los anillos y la lisencia de boda.]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Consigue {number} regalo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Suenan las campanas 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[¡Sí, claro que me alegro por Kurt y Fiona! ¿Por qué todo el mundo me lo pregunta constantemente? Quiero decir, creo que cualquier hombre que se case está loco, pero ¿quién soy yo para detener a Kurt en el peor error de su vida? Entre tú y yo, él parece bastante feliz así que dije que sí cuando me pidieron que me encargara de hablar con el obispo. Insistieron en que tenía que conocer a alguna gente religiosa, y Fiona incluso me dijo "Espero que, bueno, encuentres a Dios o lo que sea". <br> <br>En fin, conozco al tipo perfecto, pero me hace falta que arranques un vuelo a Italia por mi.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Ya sé que no es correcto hacer a Tariq responsable de buscar a la persona que me case con Kurt, pero no iba en broma, ¡le hace falta religión! De cualquier manera, esperamos que, si contrata al obispo, sea consciente de que hay un hombre respetable en el avión y se comporte como es debido. Sí, es un apaño, pero imaginamos que no pasa nada por intentarlo. Espera, ¿qué hora es? ¡Arg, tengo que irme! ¡Llego tarde para los últimos ajustes de mi vestido!]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Envía {number} aviones a Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Consigue {number} botiquín(es) de primeros auxilios]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Suenan las campanas 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[¿En qué estaba pensando? ¿Por qué acepté trabajar en este vuelo nupcial? Déjame decirte que Fiona es muy convincente. No habría aceptado un no por respuesta. No dejaba de insistir en que su boda no sería lo mismo sin mí allí, pero ahora creo que no tenía a nadie más para esto. ¿Puedes ayudarme con el servicio de este vuelo? Sólo tienes que preparar las bebidas y los aperitivos. Seguro que todo irá bien, al fin y al cabo, me encantan las bodas. ¿O debería decir la comida y la bebida gratis? Además, ¡molestar a Tariq va a ser la guinda del pastel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Ha sido incómodo tener el servisio de Tara durante el vuelo, pero Fifi me aseguró que no tenía elecsión. Tiene rasón, la verdad es que la nesesitamos. Y, para ser sinsero, tengo ganas de ver retorserse a Tariq. Ya no falta mucho. Ya me imagino a mi novia andando por la alfombra, ¡me siento el hombre más afortunado de todo aeropuerto! <br> <br>Bueno, me tengo que ir, Fiona y yo tenemos que pedir la tarta.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Consigue {number} almohadas de viaje]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Consigue {number} cafetera(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Consigue {number} tazas de café]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a América del Norte]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Suenan las campanas 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[¡Me dijeron que limpiara el avión! Que me asegurara de que no hay ni una mancha, que hiciera la prueba del algodón. ¡Ya sé cómo se limpia un avión, idiotas! ¡Siempre igual! Que Tariq limpie el destrozo por nosotros porque no hemos invitado a la chica de la limpieza, claro. ¡Será posible! ¿Y quién se sorprende? ¡Panda de inútiles egoístas! Venga, necesito que me ayudes a limpiar el avión.]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Sé que no es bonito que no invitáramos a la chica de la limpieza, pero es que es muy cascarrabias y ninguno de nosotros la conoce mucho. Ya estamos bastante nerviosos con la boda, no queremos añadir otro elemento impredecible a la coctelera. Sólo necesitamos cielos despejados y un buen vuelo. ¡Ups, tengo que irme! ¡Tengo que ponerme el vestido! <br> <br>Jejeje, ¡No me puedo creer que ME VOY A CASAR!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Sorpresa en la despedida de soltero 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Ya no hay vuelta atrás. Kurt se casa mañana, no me importa. Él consigue a una chica y yo tengo menos competencia. Todavía no lo sabe, pero esta noche le vamos a llevar a la despedida de soltero más salvaje que se haya montado. Va a ser genial, Kurt tendrá su último fiestón y yo podré arrimarme a tías buenas durante toda la noche.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[¡Hola, pastelito! No puedo creer lo que ven mis ojos... ¿todavía no está el champán en el hielo? ¿Quieres que me dé un ataque al corazón? Perdona, estoy un poquitín de los nervios por la boda de Kurt y Fiona. Estoy muy atareada organizando las flores, la comida, la música Y ADEMÁS la despedida de soltera. Pero bueno, la fiesta va triunfar. Estoy ansiosa por ver a esos bailarines exóticos y esculpidos en el escenario de Chippengales.<br><br>¡Todo mi trabajo valdrá la pena!]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Consigue {number} gafas de sol]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Consigue {number} extintor(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Consigue {number} uvas]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Envía {number} aviones a España]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Sorpresa en la despedida de soltero 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[¡Buen día! ¡Mañana es el gran día y estoy tan nervioso como en mi tersera boda! ¿O era la cuarta? En fin, Fiona vale mucho y soy un afortunado. He visto antes a mis nietos y están muy contentos. Sólo me hase falta dormir bien y estaré como nuevo, me levantaré como... ay... no me encuentro muy bien, ¿por qué está dando vueltas la habitasión? Lo veo todo dobl... <br><br>zzzz ... <br><br>zzzz ... zzzzz.]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[¿Has visto? ¡Un olorcillo de mis viejos calcetines sucios del gimnasio y cae como un tronco! Venga, vamos a llevarlo a la mejor despedida de soltero de todos los tiempos. Tengo un cupón para los Chippengales que me dió una exnovia y vamos a utilizarlo esta noche. Nunca he oído hablar de ese grupo pero tiene buena pinta. ¡Kurt no sabe lo que le espera!]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Consigue {number} cámara(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Sorpresa en la despedida de soltero 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[¡Estoy tan contenta por mi despedida de soltera! Lin lo ha planeado absolutamente todo. Ha traído un espectáculo de danza, pero no me acuerdo del nombre del grupo. Sea el que sea, no van a llevar mucha ropa. Creo que estos schnapps se me están subiendo a la cabeza porque ese tío del público se parece a Kurt... ¡eh, ése ES Kurt! ¿QUÉ HACE KURT AQUÍ?]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Zzzz… zzzz… ¿eh? ¿Dónde estoy? ¿Qué pasa? ¿Por qué está Taric agitando billetes delante de mi cara? ¿Por qué mi Fifi viene hasia aquí con una botella de champán vasía? ¿Por qué tiene esa mirada matadora? La madre del amor hermoso, ¿qué le han hecho todos a mi bombonsito?<br><br>Fiona, no pasa nada... Estoy bi... *PLAF*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Colocar {number} hoteles grandes]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Vender {number} bienes]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Enviar {number} helicópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Sorpresa en la despedida de soltero 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[¡Oh, tío! Fiona ha limpiado el suelo con el pobre Kurt y luego ha empezado a gritarme que todo había sido mi culpa. ¡COMO SI de verdad fuera mi culpa! ¡DEJA DE CHILLAR! A lo mejor no lo parece, pero soy sensible en el fondo y *snif*<br><br> ¡estás hiriendo mis sentimientos! <br><br>¿Puedes sustituirme en el aeropuerto? Tengo que limpiar un poco todo esto.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[¡Buenas! Tariq está un poco loco, ¿no? Sabe lo que le gustan las botellas a Fiona y, cuando sacó una de su mochila, ella se desmalló allí mismo. ¿Por qué le gustan tanto? No tengo ni idea.<br><br> Cuando se despertó, le dijimos que todo había sido un sueño. Ahora sólo tengo que contarle cómo me hise esta herida de la cabesa.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a América del Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a América del Sur]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Envía {number} aviones a Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es) a Australia]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Sorpresa en la despedida de soltero 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[¡Eh! Acabo de tener el sueño más curioso del mundo. He soñado que Tariq movía la cadera mientras Lin movía los puños, y había luces de neón por todas partes. Todo el mundo chillaba "¡No he sido yo! ¡No ha sido mi culpa!". Y después una mujer horrible salió de la nada y le pegó a mi dulce Kurt. Sé lo que significa todo esto: ¡Son buenos augurios para nuestro matrimonio! Ahora que me siento mejor, ¡voy a pegarme a Kurt y no voy a dejar que se me escape!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Vale, vale, todo podría haber salido mejor en la despedida de soltero. Tenía las mejores intenciones, de verdad. Las buenas intenciones cuentan igual o más que un buen resultado. Además, no ha salido tan mal. ¡Los Chippengales me han ofrecido un curso de iniciación al baile!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancartas]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Francia]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Campanas de boda 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[¡Buenas! Hoy es el gran día. El Obispo de Las Vegas debería llegar en cualquier momento para casarme con mi dulse Fiona. Apresúrate, si nos quedamos por aquí sin haser nada, ¡nos perderemos el descuento para resién casados del hotel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[¡Holita, bombomcito! Me alegro taaaanto de que estés aquí. Me vendrá bien una ayudita para organizar el banquete, la música y las flores de la boda. ¡Uf, qué estrés! ¿Podemos revisar juntos el menú? Quiero asegurarme de que todo es correcto. De entrantes, tendremos canapés de pepino. Espera, eso no es correcto. ¡OH, NOOOOO! <br><br>Venga, cálmate, Lin. Puedes hacerlo. Concéntrate. Recuerda que lo único que importa es coger el ramo.]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Coloca {number} parterres de flores]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Coloca {number} bonsáis]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Campanas de boda 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Buenos días tenga usted, jovencito. ¿Jovencita? Quién puede estar seguro hoy en día... Permítame presentarme... Soy el Obispo Malcolm de Las Vegas y he venido a conceder el sagrado sacramento del matrimonio a una joven pareja. Pero antes, creo que voy a probar ese pescado tan sabroso. <br><br>*Mmmmm*<br><br>Qué raro, no me encuentro bien, así de pronto... Ufff. Ese vídeo de seguridad me recuerda a mi vida. Pero es tan rápido y va al revés. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*aaahh*…<br><br>¿Hay algún médico a bordo?...]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[¡Eh, tío! ¿Qué pasa? Estaba yendo a la salita de pilotos. ¿Cómo? ¿Qué es eso? ¿Qué pasa con el Obispo? ¡Imposible! Suelo ser yo el que no tiene modales. <br><br>Espera un momento. Se le están poniendo los labios azules. ¡Está muerto! ¡QUE NO CUNDA EL PÁNICO! ¡El Obispo está muerto!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Consigue {number} botiquín(es) de primeros auxilios]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeuge nach Deutschland]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Envía {number} aviones a Italia]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Campanas de boda 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[¡Hola! ¿Has oído a la gente hablar de esa "boda de pesadilla"? Parece que una pareja se quería casar en el aire, ¡pero el Obispo que iba a oficiar la ceremonia se ha muerto a bordo! ¿No es una locura? Espera un minuto...<br><br>¿Cómo? ¿El Obispo se ha muerto en nuestra boda? ¡No puede ser! Alguien va a tener que casarnos antes de que aterricemos... yyyy parece que Tariq es el único que puede hacerlo, fantástico...]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[¡Fantástico, tío! Justo ahora que estaba empezando acostumbrarme a eso de ser dama de honor, y ahora me toca pilotar mientras Tariq casa a Fiona y a Kurt. Menudo rollo, ¡me voy a pedir la baja en cuanto toquemos tierra!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Consgue {number} relojes]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envía {number} aviones]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Coloca {number} globos de osos]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Campanas de boda 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[¡Holita! ¿Has visto a ese obispo tan majo? Es guapo, ¿no? No sé por qué, pero me resulta familiar. ¿Crees que estará soltero? Seguramente no, los buenos están todos pillados. *Snif*<br><br>Lo siento, es que las bodas me emocionan.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Kurt, ¿aceptas a Fiona en matrimonio desde este día, en la salud y en la enfermedad, hasta que la muerte os separe? Yo os declaro marido y mujer. Puedes besar a la novia. <br><br>Ha estado bonito. En fin, ¿podemos comer ya? La emoción me da hambre.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Vender {number} bienes]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancartas]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Starte {number} Flugzeuge nach Deutschland]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Consigue {number} pintalabios]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Campanas de boda 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[¡Oh, Dios mío! Estoy casada, ¡ESTAMOS casados! ¡El uno con el otro! Kurt se ha puesto rojo. No se ve por la barba, pero yo lo sé. ¡Ya era hora! Aún no he decidido si voy a adoptar su apellido. <br><br>¡Tengo que irme! ¡Es el momento de lanzar el ramo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[¡Aleluya! ¡Fiona lanzó el ramo fuera del avión mientras nos aproximábamos para el aterrizaje! No me lo pensé ni un segundo, cogí un paracaídas y salté a por esas flores. Conseguí cogerlas pero tuve que quedarme un par de horas colgando de la Torre Eiffel. <br><br>Sí, ha sido un susto de muerte, pero ha merecido la pena. ¡Voy a ser la próxima en casarse!]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Consigue {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Consigue {number} botiquín(es) de primeros auxilios]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Envía {number} aviones a Francia]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[La luna de miel 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[¡Ah, París! Me encanta esta ciudad. ¡Estoy tan contenta de estar aquí con Kurt! Pero preferiría que los demás no estuvieran. En fin, al menos el descuento del hotel por ser un grupo era bueno. Espero que los demás no molesten demasiado. Quiero decir, seguro que se pueden divertir solos en París, ¿no? Oye, ¿puedes enviarle una postal a mi familia por mí? Es que... bueno, voy a estar ocupada todo el día.]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[¡Ah! París está presiosa pero yo me alegro porque estoy casado y de luna de miel con mi bombonsito Fifi. Estoy un poco preocupado por no tener intimidad... cada ves que salgo de la maldita habitasión, Tariq está ahí parado con cara de culpable.]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Consigue {number} postal(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Consigue {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s) a América del Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancartas]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[La luna de miel 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[¡MENOS MAL! He podido subir a esa torre sin matarme. Con el ramo en la mano, ¡nada menos! París es fascinante y quiero ver tantas cosas como pueda, pero como no había venido nunca no tengo ninguna guía. Fiona siempre habla de cuánto le gusta esta ciudad... Voy a pasarme por su habitación a ver si tiene algunos consejillos. ¿Puedes buscarme alguna guía mientras? ¡Gracias! ¡Eres adorable!]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[¡J'aime Paris! Las vistas, la comida y el vino excelente. Y ¡oh la la!, qué bellezones son las parisinas, son de una categoría superior. Pero aunque son encantadoras, no puedo dejar de mirar a Lin. Sé que me rechazó, pero eso ya fue hace mucho tiempo. Además, ¿qué mejor sitio para una cita que París? Creo que voy a pedirle consejo a Kurt para asegurarme.]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Consigue {number} guías]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[La luna de miel 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[¡Buen día! Todo el mundo dice que París mola, pero si soy sincera yo no lo veo por ninguna parte. Voy a decirte lo bueno de París: ¡LAS DISCOTECAS, tío! La comida no está mal, pero el vino tinto es total. El problema es que se me ha quedado la boca lila de todo lo que he estado bebiendo. Supongo que Fiona sabrá qué hacer. Voy a ir a preguntarle, hazme el favor de ir arrancando algunos hidroaviones en el aeropuerto.<br> <br>¡Gracias compadre!]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[¡No puedo más! Se supone que estoy en mi luna de miel, ¡pero noooooo! Mis compañeros de trabajo están llamando a la puerta cada cuarto de hora. ¡Los estoy viendo más que en el trabajo! No le digas a Kurt que te he dicho esto, pero sinceramente estoy deseando volver a casa. A lo mejor entonces podremos tener algo de paz y tranquilidad.]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Consigue {number} cafetera(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Arranca y envía {number} hidroaviones a Nueva Zelanda]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Envía {number} aviones a Alemania]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[La luna de miel 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Así que fui a pedirle consejo a Kurt sobre Lin, pero me dijo que me perdiera de su vista. ¿Te lo imaginas? Le pregunté si podía hablar con Fiona y me dijo que debería tratar a Lin con respeto y ser honesto sobre mis sentimientos por ella.<br> <br>Dijo que sólo tenía que pedirle a Lin que saliéramos a cenar. Voy a pedírselo ahora, ¡deséame suerte! Sé un buen amigo y píllame algunas flores por ahí, ¿vale?]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[¡ARG! Taric es un cerdo, ¡me ha vuelto a pedir que salgamos! Pero fue respetuoso y amable. Estaba tan encantador que estuve a punto de decir que sí, ¡pero luego lo arruinó igual que siempre! ¡Dijo que se aseguraría de pedirme una ensalada para que no engordara!]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Consigue {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Consigue {number} quesos franceses]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envía {number} aviones a América del Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancartas]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[La luna de miel 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[¡No se lo digas a Fifi! Pero estoy deseando volver a casa. No hemos tenido mucho tiempo para nosotros, cada ves que me doy la vuelta hay alguien del aeropuerto molestándonos con alguna cosa. París está bien, ¡pero quiero estar solo con mi mujer! <br> <br>Sólo nesesitamos sobrevivir en el vuelo de vuelta con esos impresentables. Arráncanos el vuelo, por favor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Pensé que nunca diría esto, pero me alegro de que se haya acabado mi luna de miel. Kurt y yo tenemos al fin algo de tiempo solos. <br> <br>Parece que Tariq y su pandilla ahora son problema de otros.]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Haz que vuelvan {number} vuelos]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Haz que vuelvan {number} hidroaviones]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[La mañana siguiente 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[¡Buenas! ¿Nos conocemos? Soy yo,  Josefa Perdigón, soy la señora de la limpieza. ¿No me reconoces? ¡Vaya! Será que todo el mundo me ignora. ¿Puedes echar un vistazo a este lugar? <br><br>¿Es que nadie va a invitar a Hazel a la fiesta? ¡Nooo! Y ahora tengo que limpiarlo yo, ¡qué bien! Pufff, odio mi vida.]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Hip* ¡Au! Tengo la cabeza como un bombo... como si alguien estuviera dando martillazos dentro de mi cerebro. No me acuerdo de nada. ¿Dónde estoy? Antes no llevaba esta ropa, ¿no? Ufff, No me siento nada bien. <br><br>Lo siento, creo que voy a caer enfermo...]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Consigue {number} botiquín(es) de primeros auxilios]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Haz que vuelvan {number} hidroaviones]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Consigue {number} filete(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[La mañana siguiente 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[¡Oh, là là! ¿Has visto a Lin? ¡Acaba de salir del avión vestida con un uniforme de piloto! ¿De quién será? ¿De Tariq? ¡Imposible! <br><br>No tiene ni la más mínima oportunidad con Lin. <br><br>O al menos eso creo...]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[¡Buenas! Acabo de fregar este pasillo y ya está hecho una porquería. Tariq pasó corriendo por aquí chillando y luego Fiona y Kurt pasaron en moto. ¿Puedes creerlo? ¡Qué animales! ¡Todo el trabajo para nada!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a América del Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Coloca {number} bares de tapas]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[La mañana siguiente 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[¡Buenas! ¿Sabes qué? ¿Por qué tengo que seguir trabajando como una esclava si nadie lo aprecia? Si quieren que esto parezca una pocilga, bien por mi. <br><br> ¿Pero qué...? ¡MALDITA SEA! ¡HAY UN MUERTO AHÍ!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Guau tío, creo que me estoy empezando a acordar de lo que pasó ayer. Está todo bastante borroso, pero creo que esta vez a lo mejor he metido bien la pata. <br><br>¡Oh, no! ¡La policía! ¡YO NO HE SIDO!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Coloca {number} bases de seguridad]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[La mañana siguiente 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Ey, hola. Tienes aquí un aeropuerto precioso. No quiero molestar, voy a darme un paseo por la terminal si te parece bien. Es un buen sitio para ver gente. <br><br> Vaya, tu señora de la limpieza está ocupadísima, y está más blanca que la leche. ¡Ahora está gritando! ¡AHHH! ¿Por qué corre hacia mí? ¿POR QUÉ ME ESTÁ PEGANDO?]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[¡Ahhh! Será... ¡ese hombre muerto que encontré! ¿Qué ocurre? Primero la policía rodea el aeropuerto y luego aparecen muertos por la terminal... Puede que sea vieja y esté algo confundida, pero no te preocupes. Mientras pueda seguir fregando, no le pasará nada a nadie.]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[La mañana siguiente 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[¡Buenas! Al principio pensé que Tariq y Kurt estaban preocupados por qué hacer con el anciano, pero no. No les importa en absoluto, así que lo he guardado en mi taquilla, donde estaba el cuerpo antes de volver a la vida. <br><br>En fin, no te preocupes, jefe, ¡lo tengo todo bajo control!]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[¿Por qué? ¡No! He venido aquí a recuperar el cuerpo de mi hermano gemelo *snif* ¡y esa loca me atacó y me encerró en una taquilla con mi hermano muerto! <br><br> Volverás a oir sobre mi, ¡lo prometo! Mas vale que aquí tengáis un buen abogado.]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[La mañana siguiente 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[¡Puaaajj! Tres días en el calabozo. Me dejaron hacer una llamada, así que al menos pude retrasar mi cita. ¡Espero que esa Josefa no vuelva a aparecer en mi camino! <br><br> Me he dado cuenta al volver a casa de que si sigo bebiendo, no tendré que volver a pensar en ese obispo. *snif* En fin, necesito unas vacaciones.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[¡Buenas! ¿Nadie más se ha dado cuenta de que Tariq está depre? Por un pequeño error, y todo el mundo en contra... 
 ¿Qué es lo que quieren? ¡Nadie me cuenta nada! <br><br>¡Eh, tú! 
 ¿Es que no respetas el trabajo?
 ¡Fuera de mi vista! Tengo que fregar.]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Consigue {number} algodones]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[La primera vez para todo 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[¡Eh, tío! Estaba mirando los anuncios personales en el periódico y he visto uno que parece perfecto para mí: "Mujer sensual busca chico atractivo - mujer mayor muy animada busca el hombre de sus sueños..." Es como si me describiera con todo detalle. Voy a responder a este anuncio antes de que alguien se me adelante. ¿Puedes encargarte de mi trabajo mientras escribo mi respuesta?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[¡Mmm! ¡Yeeeep! Ayer por la noche fui a un fiestón y parece que envié por error un anuncio personal a un periódico mientras estaba borracha... ahora mi buzón está lleno de respuestas de cafres que están interesados en que salgamos. Uno de ellos no parece tan malo: "Piloto habilidoso que desea echar un vistazo a tu motor..." ¡Espero que no sea un zoquete!]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Envía {number} aviones a Tailandia]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Envía {number} helicópteros a Francia]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Haz que vuelvan {number} vuelos]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[La primera vez para todo 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[La mujer atractiva y yo hemos intercambiado algunos e-mails y creo que aquí puede haber algo... alguno de sus mensajes eran muy sugerentes, incluso ofensivos. Me pregunto si es así como hago sentir a las mujeres a veces... ¡NO, no puede ser! <br><br>Además, no quiero que se me escape. ¿Y si es mi chica final?]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[¡Vaya! Esto se está poniendo serio... Creo que sé con quién he estado hablando, pero espero equivocarme. Cada vez tengo más sospechas, tío... ¡Eh! ¿Qué estás mirando? ¡Sí, tú!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Compra {number} parada(s) de autobús]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Visita {number} aeropuertos diferentes y recoge pasajeros.]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} chelivión(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Coloca {number} salas de descanso]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[La primera vez para todo 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[¡Buenas, jefe! No te vas a creer lo que ha pasado. Me he deslomado puliendo estos suelos y, justo cuando estoy a punto de irme a casa, Tariq aparece llorando por la esquina como una magdalena y me destroza todo un día de trabajo. ¿Pero yo me quejo? ¡Nooooo! De verdad, aquí nadie me respeta. ¿Puedes echarme un cable?]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[¡Ya es casi la hora de mi cita! ¿Qué crees, parezco un buen semental? En fin, he echado un vistazo a mis cartas de amor y estoy bastante seguro de que tengo citas con dos mujeres distintas. Pero sólo se vive una vez, ¿no es así?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Consigue {number} caramelo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Croacia]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[La primera vez para todo 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[¡Holita! ¡Hola, gatito! No te enfades, pero no tengo tiempo para charlar hoy. Acabo de tener la peor cita de mi vida y sólo me apetece enfundarme en el pijama y ver alguna película tontorrona. Oh y, hagas lo que hagas, NUNCA salgas con un piloto. ¿Me lo prometes?]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Bueno, ha sido... diferente. Escucha, hagas lo que hagas, nunca eches la caña en el embarcadero de la empresa. ¡NUNCA! ¿Entiendes lo que te digo? Acabarías en un desastre, en serio.]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Haz que vuelvan {number} HidroRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Vender {number} bienes]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Revisa {number} helicópteros]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[La primera vez para todo 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[¿Qué? ¿Perdón por qué cita? Mi cita todavía no ha empezado. ¿Sabes a quién acabo de ver salir arrastrándose de unos pubs? ¡A Lin y a Cassandra! Normalmente se llevan bien, pero parecían bastante mosqueadas. En fin, mi "dosis doble" de mujer debería llegar de un momento a otro. Eso significa que serán dos mujeres, ¿no? Eso pensaba...]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[¡Mmm! Mi pastelito todavía no ha llegado. Debe ocurrir algo especial hoy, porque esa Josefa Comosellame lleva también un rato esperando a su cita. Por lo que parece, tiene una cita con un piloto ardiente. Dice que es un chico muy atractivo... pobrecito. Ése no tiene ni idea de en lo que se está metiendo. Un momento... <br><br>¿"chico muy atractivo"? OH NO... ¿JOSEFA PERDIGÓN? ¡AYUDAAAA!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Consigue {number} biquini(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Consigue {number} huevos]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Consigue {number} gafas de sol]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Tête-à-Tariq 1/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[¡Maldita sea! No me malinterpretes, Josefa Perdigón es una pedazo de mujer, pero es demasiado para mí. No puedo admitir que fuese un malentendido porque entonces nadie saldría conmigo otra vez. Sin embargo, si salgo con ella, perderé mi fama de mujeriego... A lo mejor la puedo invitar a un restaurante moderno para que se calme y así me libro.]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[¡Buenas! Siempre pensé que Tariq era un cero, pero resulta que tiene clase. Me apetecía salir a alguna discoteca con él pero me llevó a un restaurante francés llamado "Le Gourmand". ¡Y yo nunca digo que no a comida gratis! Si Tariq me lleva a casa con los restos de la cena, seré la limpiadora más feliz del aeropuerto.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Envía {number} vuelo(s) a Francia]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Coloca {number} hoteles grandes]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Tête-à-Tariq 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[¿Tímida? Ya quisiera yo... Josefa Perdigón está rebañando su quinta bandeja de foie gras con vino y queso. Tío, es como un pozo sin fondo. ¿Sabes qué ha hecho antes? ¡Le ha chocado los cinco al camarero cuando le ha traído la comida! Sólo podría ser peor si mis padres estuvieran aqu... <br><br>¡Mamá! <br><br>¿Qué haces aquí?]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[¡Vayaaaa! Esta salsa está de rechupete, tan delicada y suave al mismo tiempo. ¿Y la presentación? Absolutamente teatral. ¡Ah! y la crema, tan esponjosa y suave como las nubes. ¿Los padres de Tariq? Sí, pasaron por aquí. Se fueron como alma que lleva el diablo. Bien, supongo. Su padre decía algo como que su hijo estaba muerto para él. No sabía que Tariq tuviera hermanos.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Tête-à-Tariq 3/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Vale, mis padres se avergüenzan de mi, pero al menos ya he dejado atrás todo el marrón. Podría haber sido peor, ya sabes. Podríamos haber sido el cliente un millón. ¡Imagínatelo! Ese ogro y yo en la portada de un periódico e invitados a dar un viaje alrededor del mundo... ¡Toca madera, tío!]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[¡No me lo puedo creer! Íbamos saliendo hacia la puerta cuando, de repente, nos cae una lluvia de confeti. Después, el anuncio: ¡Felicidades, sois el cliente un millón y habéis ganado un viaje alrededor del mundo! Ha sido como un sueño...]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Envía {number} vuelo(s) a América del Norte]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Compra {number} Torres Viva Skyrama]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Alrededor del mundo 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Esto es una pesadilla... un viaje alrededor del mundo con Josefa Perdigón. Pensé en rechazarlo, pero sé que no puedo hacer eso. Además, puede que esté bien tener a alguien que me lleve por el mundo en avión en vez de al revés. En fin... primera parada, Venecia.]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[¡Buenas! ¿Has visto a Tariq en algún sitio? Es que es tan delgaducho... le empujé por accidente y se cayó de la góndola cuando me agaché para coger mi chocolatina. ¡No se me puede pedir que controle siempre mis caderas! Las mujeres de verdad saben cómo crear olas, ¿sabes a lo que me refiero?]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Starte {number} avión(es) de carga M a Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Envía {number} hidroaviones a Italia]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Envía {number} helicópteros a Italia]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Alrededor del mundo 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[*¡Achís!* Arggg, odio Venecia. Estoy metido aquí en este hospital viendo telenovelas italianas mientras Perdigón está por aquí... <br><br>Vamos a acabar rápido con esto, ¿vale? Y, por favor, ¡no más viajes románticos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[¡Buenas! ¡Saludos desde el Polo Norte! Vaya tierra maravillosa de invierno... es como estar dentro de una bola de nieve. Si miras a Tariq, pensarás que es una tortura. ¡Qué niñato malcriado! Todo el rato con "déjame en paz" y "tengo fiebre". Qué debilucho. Si no se alegra pronto, voy a tener que alegrarlo yo.]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Envía {number} aviones a Groenlandia]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M a Groenlandia]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Envía {number} hidroaviones al Groenlandia]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Alrededor del mundo 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[¡Eyyyy! ¿Has oído eso? ¡Tariq y la señora Perdigón están completamente enamorados! Parece que Cupido le ha disparado una flecha a Tariq. Sus mejillas están rojas y parece muy nervioso. ¿Acaban de volver del Polo Norte? ¡Vaya, eso no es romántico!<br><br>Les sorprenderé con una escapada al lugar más romántico de la tierra: Alemania.]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[¡Ya no puedo más! ¡Fiona nos ha enviado a mi ciudad y ahora mis padres y amigos se piensan que estoy de verdad con la Perdigón esta! ¿Sabes qué acaba de hacer mi padre? Me ha dado una palmadita en la espalda y me ha guiñado el ojo... ¿Sabes qué significa eso?]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a América del Sur]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Envía {number} aviones a Alemania]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Alrededor del mundo 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[¡Eh, tío! Ya sé cómo voy a librarme de Josefa. Podemos crear una distracción mientras embarcamos para que la Perdigón se suba a un vuelo a Siberia. Yo, mientras tanto, estaré en el vuelo correcto hacia las aguas cálidas del Caribe. ¡No puede fallar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[¡Qué...! ¡Loco! ¿Has enviado los dos aviones al mismo lugar? ¿Tengo que hacerlo todo yo o qué? En fin, me voy a la playa a enseñar mis abdominales.]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Envía {number} aviones a Haití]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Alrededor del mundo 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[¡Genial! A esto me refería yo: playas llenas de tías buenas hasta donde se pierde la vista. Mira allí, hay incluso una famosa. Oh... ¿es aquello una ballena? Tengo que ir a ayudar. Sácame una foto, ¡las mujeres se vuelven locas por estas cosas!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[¡Buenas! Lo sabía, Tariq es un cerdo igual que el resto de hombres. Yo iba a mi rollo, trabajaba en mi bronceado de base, cuando ese idiota me atacó y me arrastró hacia el agua. Algún idiota sacó incluso una foto y, otra vez, ¡estamos en los periódicos!]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimos]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajeros]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Querida amada 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[¿Qué? No, ¡Josefa Perdigón y yo NO estamos juntos! Las fotos de los periódicos hacen que parezca que somos la pareja de ensueño del aeropuerto... Tendré que fingir que cortamos, esa será la única manera que acabar con los rumores. ¡Vamos a dejarnos de historias!]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Nadie puede decir que no soy inteligente. Mi plan para quitarme este peso de encima es de una mente brillante. En serio, nada puede salir mal. Ya he pensado el mensaje de texto...]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Envía {number} aviones a América]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Envía {number} helicópteros a Asia]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Haz que regresen {number} vuelo(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Querida amada 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[¡No me ha respondido al mensaje! ¿Cómo voy a cortar con ella si me ignora? ¿Quién se cree que es? Si soy un bombón, casi un adonis. Tendría que meterme en su mente... ¡eso es lo que voy a hacer!]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Tariq no deja de enviarme mensajes, pero yo no tengo tiempo para sus historias así que lo estoy ignorando. Espero que no se piense que somos pareja. No me malinterpretes, las vacaciones estuvieron bien pero puedo conseguir a alguien mucho mejor que él.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Envía {number} aviones de carga a Rusia]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Consigue {number} parterres]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Coloca {number} arcos de flores]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Consigue {number} oso(s) de peluche]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Querida amada 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[¡Buenas! A Tariq se le ha ido la cabeza. No ha dejado de seguirme por todo el aeropuerto en su moto. Quiere saber por qué no he respondido sus mensajes. Normalmente me suelen gustar los tontitos, pero Tariq es demasiado. Como no me deje en paz, ¡se va a enterar!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Será... ha roto conmigo. ELLA ha roto CONMIGO. Por mensaje de texto. Así, tal cual. Pssss, en fin.  De cualquier manera, nunca podría conseguirme. Yo soy inteligente guapo y... ¡estoy tan solo! *snif*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Coloca {number} cactus 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Consigue {number} caramelos]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Consigue {number} oso(s) de peluche]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Consigue {number} caramelos]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[En la guerra y en el amor, todo vale 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[No me lo puedo creer. Josefa lo reventó todo al cortar conmigo. Si aquí hay alguien que corta, ¡ése soy yo! Ayúdame a conquistarla de nuevo enviándole un par de vuelos, ¿vale? ¡Tengo que arreglar esto como sea!]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[¡Holita cariño! ¿No es bonito? Tariq me ha enviado algunos vuelos para conquistarme otra vez. No cambiará nunca, ¿qué puedo decir? Dice que no puede vivir sin... ¿Josefa Perdigón? ¿Ese MONSTRUO? ¡Oh, ya lo veremos, doña Escobilla del váter!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Consigue {number} bañador(es)]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Consigue {number} biquini(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[En la guerra y en el amor, todo vale 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[¡Buenas! ¿Has visto a mi nuevo chico? Es un sobresaliente: piloto, modelo de ropa interior, atleta avanzado... Es el sueño para una mujer con necesidades. <br><br>¿Has visto sus vuelos? Fue mi cielito, por supuesto. Quiero hacer algo romántico para darle las gracias. ¿Me ayudarás?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[¡Holita, bizcochito! Hay globos en forma de corazón por todos lados, parece que Josefa y Tariq están de verdad enamorados. Resulta gracioso porque ya no me molesta en absoluto. <br><br>¡En serio! ME DA IGUAL.]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Coloca {number} baños portátiles]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Coloca {number} bares de playa]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Consigue {number} pintalabio(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Consigue {number} pilas]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[En la guerra y en el amor, todo vale 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[¡Holita! ¿No hace un día fantástico? ¿Puedes hacerme un favor, bomboncito? ¡Fantástico! Sólo tienes que sacar a todo el mundo del aeropuerto y arrancar algunos aviones. Dos pueden jugar a este juego...]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[¡JA! Mi plan está funcionando. ¿Has visto las pancartas en los vuelos? "¿Quieres cenar conmigo?" Besos, L." Me he puesto gomina y mi camiseta ajustada para lucir músculos, Lin no se me podrá resistir. En fin, es hora de ir al restaurante. ¡Esto va a estar genial!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Envía {number} helicópteros a Tailandia]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[En la guerra y en el amor, todo vale 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[¡Buenas! Me acaban de dar lo máximo, voy a pilotar un jet privado a las vegas para Josefa y Adonis. Nombres raros, pero parece que están enamorados así que ¿quién soy yo para juzgarlos? Lo único que me importa son los pubs de allí, que se supone que son la bomba.<br><br> ¡Vámonos!]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[¡Oh, no! ¿Josefa y Adonis? ¡Dos semanas más de estos dos pasgüatos! Y las fotos... ¡nunca las olvidaré!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Envía {number} aviones a América]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Consigue {number} cámara(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Consigue {number} pintalabios]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[En la guerra y en el amor, todo vale 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Esta noche es la noche. Entraré en el pub, despreocupado y confiado. Me quitaré la camisa y proclamaré mi apor por ella, así me ganaré su corazón. No puedo verla aún, pero no quiero esperar más. <br><br>¡Es ahora o nunca!]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [continuará]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Envía {number} vuelos a Bélgica]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Coloca {number} hoteles grandes]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Amores de aeropuerto 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[No sé si te has enterado, pero he cortado con Adonis. Necesitaba algo de espacio, es demasiado agobiante para mi gusto. Además, puedo conseguir a alguien mejor.]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[*Snif* Sé que fui yo quien corté, pero echo de menos a mi Ado. El trabajo duro es la única cura para el mal de corazones, ¡voy a hacer que estos suelos brillen como los chorros del oro!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Amores de aeropuerto 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[¿Has visto a Cassie últimamente? Se pavoneaba como un gato que ha cazado un ratón. ¡Iba hasta silbando! ¿Qué le estará pasando últimamente?]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Acabo de ver a Casandra y se ha quedado mirándome como un cachorrito con ganas de amor. En fin, ¿qué puedo decir? ¡Soy un imán para esta gente voladora!]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Amores de aeropuerto 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Yeah! Estoy más feliz que un cocodrilo al sol, ¡tengo una conquista nueva! Estamos avanzando tranquilamente porque acaba de cortar con su ex, pero tengo buenas sensaciones. ¡Su sangre vale millones! ... Bueno, o sus botas. Supongo que botas, hoy en día.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Estoy mucho mejor, gracias. De hecho, no podría estar mejor. ¡He encontrado la distracción perfecta!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Amores de aeropuerto 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[¡Uf! ¿Has visto a Casandra y a Perdigón últimamente? ODIO a las nuevas parejas. Dan asco. Y yo estoy tan... ¡SOLO! *snif* Eso me recuerda... ¿qué estará haciendo mi ex estos días?]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[No te puedes imaginar quién me pidió salir el otro día. Ni lo intentes. Pensarás que es una locura, ¡pero dije que sí!]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Amores de aeropuerto 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Tío, tendría que haber una regla o algo que prohíba que los pilotos se líen con otros empleados del aeropuerto.<br><br> ¡Esto se está volviendo ridículo!]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[¿Qué? ¡Ni loca! ¿Por qué iba a salir yo con Tariq otra vez? A decir verdad, creo que gracias a él ya no me gustan los hombres. Estoy saliendo con Casandra, obviamente.]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Corazones cruzados 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[¡Algún idiota ha dejado sus huellas de burro en mi suelo fregado! Ha tenido que ser Tara, siempre insulta mi trabajo. ¡Además, nadie más lleva tacones de la talla 11!]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Con la clase que tengo como mujer, he invitado a Tara a cenar para hablar de esto cara a cara. Pero no soy idiota, así que vamos a ir a un buen restaurante donde no pueda montar una escenita.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Corazones cruzados 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Siempre he querido que Casandra se dé una vuelta conmigo, ya me entiendes. Jijiji. a prueba de fallos para que salga conmigo. No va a decir que no, ¡ya verás!]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Tengo que decirte algo... he invitado a Tariq a cenar. ¡Escúchame! Nunca hemos hablado de lo que pasó aquel día en la cafetería aquel día. Sólo vamos a hablar, en serio.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Corazones cruzados 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Bueno, esto se pone interesante. Parece que tengo tres citas en el mismo restaurante al mismo tiempo. Voy a necesitar tu ayuda... Después de todo, sigo siendo humano.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[¡Pss! ¡Eh!... Soy yo, Tariq. La Operación Romance está en marcha. Tengo una cita con Cassie esta noche. Y con Josefa... Y con Lin, que está esperando a Tariq. No te preocupes, lo tengo todo controlado.]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[La cita 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[¿Dónde se ha metido Tara? Ya tendría que estar aquí. Fantástico... ¿ese es Tariq? ¡OH, NO! ¡Viene hacia aquí! Ahora no, por favor...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[¿Por qué me estará poniendo esta cara de disgusto si es ella la que me ha invitado a cenar? A no ser que... ¿crees que quería invitar a Tara? Vale, pues voy a darle lo que quiere. ¡Vuelvo en un momento!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[La cena 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[¿Dónde se ha metido ese inútil? Llevo siglos esperando. Sé que está por aquí, le he visto en la mesa de Josefa. Nunca cambiará.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Siento haberte hecho esperar. Pero ya estoy aquí, ¿de qué querías hablar?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[La cita 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[¿Tara? ¿Qué está pasando aquí? ¡Llevo un rato esperándote! ¡¿Me estás engañando con Lin?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Vaya, esos dos se van a acabar matando. Me quedaré debajo de la mesa hasta que se acabe la discusión.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[La cena 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*Snif* necesito aclarar mi vida amorosa. Nada me ayudaría más a verlo todo claro que un gran bol de sorbete de champán con caviar... vaya, ¿qué hace aquí Josefa? Y, sobre todo... por qué parece que me quiere arrancar la cabeza?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[¡Ahí estás, cobarde! ¿Qué ocurre? ¿No puedes resolver los problemas por tu cuenta? ¿Tienes que enviar a Tariq a hacer el trabajo sucio? ¡Será posible!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[La cena 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[¿Por qué se están chillando Tara y Josefa? ¿No se tendría que esconder debajo de la mesa de Lin, en la otra parte del restaurante? En serio, ¿qué está pasando aquí?  ¿Por qué hay dos Taras? ¿Y por qué una tiene esas piernas con tantos pelos?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Vaya, esto no ha salido según mis planes. En absoluto. Será mejor que me las pire antes de que me vean.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
