<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.news">
  <item name="av.news.header"><![CDATA[Noticias de Skyrama]]></item>
  <item name="av.news.title"><![CDATA[¡Hola! Soy Casandra, tu nueva piloto de hidroaviones. Déjame que te haga un pequeño resumen del nuevo contenido y las características.]]></item>
  <item name="av.news.text"><![CDATA[<li>¡Ya está aquí el nuevo sistema de carga! ¡Completa el nuevo tutorial y aprende más sobre él!</li><li>¡Los pasajeros recogidos en el día abandonarán tu aeropuerto después de 72 horas a menos que los envíes en algún vuelo! ¡No lo olvides!</li>]]></item>
  <item name="av.news.hint_title"><![CDATA[Pista:]]></item>
  <item name="av.news.hint_text"><![CDATA[Si tus aviones reciben servicios en otros aeropuertos, ¡recibirás el doble de recompensa!]]></item>
  <item name="av.news.shop_title"><![CDATA[¡Milagro exprés!]]></item>
  <item name="av.news.shop_text"><![CDATA[¡Recoge partes de aviones para completar la colección del Milagro Exprés!]]></item>
 </category>
 <category name="av.santanews">
  <item name="av.santanews.header"><![CDATA[Noticias de invierno]]></item>
  <item name="av.santanews.title"><![CDATA[¡Jo, jo, jo! En invierno, los pilotos, azafatas y pasajeros están deseando que llegue la gran fiesta de fin de año. ¡Te esperan un montón de cosas nuevas!]]></item>
  <item name="av.santanews.text"><![CDATA[Durante las semanas de invierno, ¡Papá Noel sobrevolará tu aeropuerto! ¡Estate atento! Quizás deje caer algunos regalos. ¡Trata de recogerlos y podrías conseguir muchas recompensas! ¡Disponible del 24.12 al 26.12!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_title"><![CDATA[¡Fuegos artificiales!]]></item>
  <item name="av.santanews.hint_text"><![CDATA[¡Feliz año nuevo! Envía la nueva pancarta de fuegos artificiales a tus amigos. ¡Disponible del 29.12 al 31.12!]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_title"><![CDATA[Servicios superexprés:]]></item>
  <item name="av.santanews.shop_text"><![CDATA[Paga una vez y haz todos los servicios que puedas en 24 horas GRATIS.]]></item>
 </category>
 <category name="av.january12news">
  <item name="av.january12news.header"><![CDATA[Noticias de Año Nuevo]]></item>
  <item name="av.january12news.title"><![CDATA[¡Feliz Año Nuevo! ¡Bienvenido al 2012! ¡Te deseamos que todos tus aviones reciban los servicios de inmediato, que recibas un montón de pasajeros y que los aerocéntimos te acompañen!]]></item>
  <item name="av.january12news.text"><![CDATA[Gracias a las mejoras técnicas, ahora los aviones se trasladarán automáticamente a sus plataformas respectivas. ¡Pruébalo y te darás cuenta de que esta función hace mucho más cómodo enviar aviones y es una gran mejora para los jefes de aeropuerto!]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_title"><![CDATA[Actualizaciones:]]></item>
  <item name="av.january12news.hint_text"><![CDATA[Estamos trabajando mucho para mejorar el tiempo de carga y el tema del rendimiento. ¡De verdad!]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_title"><![CDATA[Comprar mercancías:]]></item>
  <item name="av.january12news.shop_text"><![CDATA[¿Ya no te quedan mercancías? Puedes comprarlas en la categoría especial de la tienda.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews">
  <item name="av.modernizationnews.header"><![CDATA[¡Nuevos objetivos diarios!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.title"><![CDATA[¡Rumbo al cielo! 21 nuevas aventuras para el personal del aeropuerto]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.text"><![CDATA[¡Es lo que tienen las reformas! No hay que sorprenderse de que la tripulación de Skyrama estén algo desentrenados, pero ahora Darío, Lin, Kurt y compañía vuelven a ponerse las pilas. Desde relajantes viajes para dedicarse a hacer compritas hasta escapadas amorosas (incluyendo un aterrizaje forzoso épico): ¡no te faltará de nada! Haz clic en la estrella en la parte izquierda y ¡ponte manos a la obra! ¡Dentro de poco, en el mismo sitio, te encontrarás con las tareas especiales!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_title"><![CDATA[Actualizaciones:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.hint_text"><![CDATA[Coloca objetos tecnológicos de decoración cerca de las plataformas para reducir el tiempo de servicio en un máx. del 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_title"><![CDATA[¡Nuevos aviones!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews.shop_text"><![CDATA[Mira el nuevo prototipo y los aviones de seguridad en tu tienda.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+mmo">
  <item name="av.modernizationnews+mmo.header"><![CDATA[¡El aeropuerto del día de mañana!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.title"><![CDATA[¡El aeropuerto del día de mañana está aquí! Vienen de camino algunos prototipos de aviones y nuevos edificios.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.text"><![CDATA[¡Escucha piloto! Skyrama ha sido nominado al "Best Tycoon Browser MMO" ("Mejor MMO de mánagers para navegador"). ¡Hurraaa! ¡Usa el enlace de debajo y vótanos! <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>Enlace a las votaciones de MMO</u></a><br/>¡Ayuda a Skyrama a llegar a lo más alto! ¡Te espera una maravillosa sorpresa si ganamos el premio!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_title"><![CDATA[Actualizaciones:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.hint_text"><![CDATA[Coloca objetos tecnológicos de decoración cerca de las plataformas para reducir el tiempo de servicio en un máx. del 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_title"><![CDATA[¡Nuevos aviones!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+mmo.shop_text"><![CDATA[Mira el nuevo prototipo y los aviones de seguridad en tu tienda.]]></item>
 </category>
 <category name="av.modernizationnews+unlocking">
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.header"><![CDATA[¡El aeropuerto del día de mañana!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.title"><![CDATA[¡El aeropuerto del día de mañana está aquí! Vienen de camino algunos prototipos de aviones y nuevos edificios.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.text"><![CDATA[¡Atención, piloto!<br/>Ahora puedes comprobar tu progreso de vuelo con el nuevo mapa de rutas para desbloquear países.<br/>¡Visita todos los países de un continente para recibir una recompensa y enseñarles tus magníficos aviones a todos los jugadores del mundo!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_title"><![CDATA[Actualizaciones:]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.hint_text"><![CDATA[Coloca objetos tecnológicos de decoración cerca de las plataformas para reducir el tiempo de servicio en un máx. del 40%.]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_title"><![CDATA[¡Nuevos aviones!]]></item>
  <item name="av.modernizationnews+unlocking.shop_text"><![CDATA[Mira el nuevo prototipo y los aviones de seguridad en tu tienda.]]></item>
 </category>
 <category name="av.zeppelinexpedition">
  <item name="av.zeppelinexpedition.header"><![CDATA[¡Nuevas funciones!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.title"><![CDATA[¡Nuestro aeropuerto está listo para comenzar las expediciones en dirigible y empezar a desbloquear países! ¡Participa y llévate millones de recompensas!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.text"><![CDATA[Ahora podrás seguir tu progreso en los viajes con el nuevo mapa de vuelos. ¡Visita todos los países de un continente para llevarte una recompensa y enséñales a todos los magníficos aviones que podrás ganar!<br/><br/>En cuanto tengas tu hangar para dirigibles puedes comenzar a recoger combustible para tu expedición completando el minijuego del ESPECTÁTULO AÉREO. Cuando hayas acumulado suficiente combustible podrás enviar tu dirigible a lugares exóticos para recoger los souvenirs más típicos. Consigue los suficientes y, después, podrás cambiarlos por uno de los dos aviones exclusivos que te tenemos preparados. Comprueba tu inventario... ¡igual ya tienes allí tu hangar de dirigibles!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_title"><![CDATA[¡Expediciones en dirigible!]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.hint_text"><![CDATA[Hazte con el Dedarama o la increíble Nave Espacial Uno como recompensa por tu colección de las expediciones.]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_title"><![CDATA[Espectáculo aéreo]]></item>
  <item name="av.zeppelinexpedition.shop_text"><![CDATA[El espectáculo aéreo aparecerá en tu aeropuerto en cuanto tengas el hangar de dirigibles. ¡Haz clic en los aviones que pasen en el momento adecuado para conseguir combustible!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mmo">
  <item name="av.mmo.header"><![CDATA[¡MMO del año!]]></item>
  <item name="av.mmo.title"><![CDATA[¡Danos tu opinión y podrás ser tú también uno de los ganadores! Gracias a tus votos, la tripulación de Skyrama se ha llevado recientemente el premio al MMO de 2012.]]></item>
  <item name="av.mmo.text"><![CDATA[¡Nos has votado para el premio al mejor juego de navegador de mánagers en los premios <br/><a href="http://mmooftheyear.com/" target="_blank"><u>MMO of the Year 2012</u></a><br/>! ¡Vamos a descorchar algunas botellas y también podrás disfrutar de tres regalos nuevos! Los buenos pilotos necesitarán espacio para poder estirar sus alas. Por eso, nuestro personal de tierra ha trabajado día y noche para hacer que tu pequeño hangar sea más espacioso. ¡Ya está todo listo! ¡Y corre a cuenta de la casa, por supuesto!]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_title"><![CDATA[Tu estrella de la suerte]]></item>
  <item name="av.mmo.hint_text"><![CDATA[Este nuevo objeto de decoración hará que tu aeropuerto reluzca día y noche.]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_title"><![CDATA[¡El 10 es el número de la suerte!]]></item>
  <item name="av.mmo.shop_text"><![CDATA[El 9 no está mal, ¡pero el 10 está mucho mejor! ¡Por eso te damos 10 vueltas gratis en la cinta del azar!]]></item>
 </category>
 <category name="av.superfuel">
  <item name="av.superfuel.header"><![CDATA[¡Llega el turbocombustible!]]></item>
  <item name="av.superfuel.title"><![CDATA[Viaja a la velocidad de la luz con el nuevo turbocombustible.]]></item>
  <item name="av.superfuel.text"><![CDATA[¿Estás harto de que tus aviones, helicópteros y jets privados tarden una eternidad? Entonces repóstalos con turbocombustible y observa cómo tu flota viaja a los aeropuertos de tus amigos y reparte tus mercancías tan rápido como un rayo.
]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_title"><![CDATA[Aterrizaje VIP]]></item>
  <item name="av.superfuel.hint_text"><![CDATA[Esperar para aterrizar es ya cosa del pasado...
 ¡Aterriza tu avión sin un minuto de retraso!]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_title"><![CDATA[¡A repostar!]]></item>
  <item name="av.superfuel.shop_text"><![CDATA[Para todos los jugadores a partir del nivel 3: ¡50 litros de turbocombustible gratis!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_day">
  <item name="av.may_day.header"><![CDATA[¡Llega el calor de mayo a Skyrama!]]></item>
  <item name="av.may_day.title"><![CDATA[¡Suben las temperaturas en los veraniegos cielos de SkyRama!]]></item>
  <item name="av.may_day.text"><![CDATA[¡Qué mes de mayo más bonito!  ¡La torre de control está que arde con estas temperaturas! ¡Usa la moneda del acontecimiento y consigue objetos exclusivos! ¡Disfruta del buen tiempo y un cielo despejado! ¡Eva María se fue, buscando el sol en la playa...!]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_title"><![CDATA[¡Hazte con todas las monedas!]]></item>
  <item name="av.may_day.hint_text"><![CDATA[¡Sal ahí fuera y comienza a recogerlas! ¡Cuantas más monedas tengas, más objetos conseguirás!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_title"><![CDATA[¡Fiebre consumista!]]></item>
  <item name="av.may_day.shop_text"><![CDATA[¡Ya están aquí las rebajas de primavera! ¡Compra todo lo que se te antoje!]]></item>
 </category>
 <category name="av.eng_bay">
  <item name="av.eng_bay.header"><![CDATA[¡El taller de aviones!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.title"><![CDATA[Esto es la leche: ¡ahora podrás retocar tu flota al detalle!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.text"><![CDATA[Ahora en la tienda, en "Edificios del lado aire": con el nuevo taller de aviones, no solo podrás cambiar la apariencia de tu flota, sino también revisarla por completo. Los jefes de aeropuerto equiparán aquí sus aviones con nuevos sistemas de navegación, bodegas más grandes y mejores propulsores. Por solo 100 aerocéntimos, podrás asegurarte de inmediato este taller. ¡Ahora se llevan los modelos tuneados de cosecha propia!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_title"><![CDATA[¡Dale al martillo!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.hint_text"><![CDATA[Ahora, durante 24 horas: ¡desguaza aviones sin parar!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_title"><![CDATA[Piezas y más piezas]]></item>
  <item name="av.eng_bay.shop_text"><![CDATA[¿No tienes tiempo para acumular piezas? ¡En la tienda podrás comprarlas a precios de ganga!]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_title"><![CDATA[Todo a babor con la carga]]></item>
  <item name="av.eng_bay.buy_text"><![CDATA[ Coloca objetos tecnológicos de decoración cerca de las plataformas para reducir el tiempo de servicio en un máx. del 40%. ]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_title"><![CDATA[Cambio de fuselaje]]></item>
  <item name="av.eng_bay.skin_text"><![CDATA[Hazle un lifting a tus aviones. ¡Tunea el aspecto de tus aviones en el taller!]]></item>
 </category>
 <category name="av.announcement">
  <item name="av.announcement.header"><![CDATA[Un tour por Skyrama]]></item>
  <item name="av.announcement.title"><![CDATA[Un vistazo al futuro: ¡serás el primero en enterarte de lo que se nos viene encima!]]></item>
  <item name="av.announcement.text"><![CDATA[Al empezar la temporada alta, Skyrama se pone al rojo vivo. Para finales de mes preparamos un gran acontecimientos para todos los fans del deporte: aviones exclusivos, nuevos edificios y un montón de alicientes para ganar la medalla de oro. Además, en un segundo plano, estamos efectuando una gran renovación y matando un montón de bichos entre bastidores para que muy pronto puedas volar libremente por los cielos de Skyrama. ¡Prepárate para lo que llega!]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_title"><![CDATA[Amigos íntimos]]></item>
  <item name="av.announcement.hint_text"><![CDATA[Más cómodo, más rápido y, en definitiva, mejor: ¡muy pronto lanzaremos la nueva función de invitación!]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_title"><![CDATA[¡Se acabo la monotonía!]]></item>
  <item name="av.announcement.shop_text"><![CDATA[¡Alegría en las misiones diarias! ¡Muy pronto recibirás nuevas tareas!]]></item>
 </category>
 <category name="av.friends">
  <item name="av.friends.header"><![CDATA[Red social aérea]]></item>
  <item name="av.friends.title"><![CDATA[Control total del tráfico aéreo: ¡ya está aquí el nuevo organizador de amigos!]]></item>
  <item name="av.friends.text"><![CDATA[Ojos que no ven, corazón que no siente. Quien no controle a sus amigos lo pasará mal en el negocio de los aeropuertos. Recientemente, el personal de tierra nos ha informado de repetidas irregularidades en el estado online que hacían que hasta los jefes de aeropuerto de primera se dieran por vencidos. ¡Pues eso se ha acabado! Con la nueva señal del avión, podrás coordinar tus aviones a la perfección con todos los miembros de la lista de amigos. Haz clic en el símbolo de la torre de arriba a la izquierda sobre la barra de menú e indica que tienes capacidad. Durante los próximos 30 minutos, subirás hasta lo más alto de la lista de amigos de tus amigos. ¡En marcha! ¡Muéstrales a tus socios cuando te encuentres online y ponles al corriente!]]></item>
  <item name="av.friends.hint_title"><![CDATA[Actualizaciones:]]></item>
  <item name="av.friends.hint_text"><![CDATA[Coloca objetos tecnológicos de decoración cerca de las plataformas para reducir el tiempo de servicio en un máx. del 40%.]]></item>
  <item name="av.friends.shop_title"><![CDATA[Clientes habituales]]></item>
  <item name="av.friends.shop_text"><![CDATA[Como en casa: a partir de ahora, los pasajeros se quedarán 5 días en la sala de espera.]]></item>
 </category>
 <category name="av.10mi">
  <item name="av.10mi.header"><![CDATA[¡10 millones de usuarios registrados!]]></item>
  <item name="av.10mi.title"><![CDATA[¡Estamos descorchando botellas en Skyrama! ¡Una celebración modesta para un logro importante!]]></item>
  <item name="av.10mi.text"><![CDATA[Para daros las gracias, os daremos 5 vueltas gratis en la cinta del azar, 10 unidades de turbocombustible y partes para el taller de aviones. En la tienda encontraréis además decoración exclusiva y el noble MillionAir X.]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_title"><![CDATA[Los nuevos comienzos son una brisa]]></item>
  <item name="av.10mi.hint_text"><![CDATA[10 millones de jugadores, una semana de fiesta: ¡celebrémoslo del 10 al 17.12.2012!]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_title"><![CDATA[Érase una vez...]]></item>
  <item name="av.10mi.shop_text"><![CDATA[El aeropuerto de Croydon, el primer aeropuerto internacional del mundo, abrió sus puertas en marzo de 1920.]]></item>
 </category>
 <category name="av.dark_orbit">
  <item name="av.dark_orbit.header"><![CDATA[Dark Airport: ¡Visita espacial!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.title"><![CDATA[Al futuro a velocidad supersónica: ¿quién necesita aviones?]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.text"><![CDATA[Novedad exclusiva: durante las próximas horas, el poderoso crucero de batalla Goliath hará una breve aparición estelar en tu aeropuerto. Consigue la fortaleza flotante, enséñales a tus contrincantes lo que es el temor y demuestra que el futuro del tráfico aéreo está en las estrellas...]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_title"><![CDATA[¡Ayer David, hoy Goliath!]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.hint_text"><![CDATA[6 años de DarkOrbit: el 11.12. fue el pistoletazo de salida de la ópera espacial]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_title"><![CDATA[Oferta única]]></item>
  <item name="av.dark_orbit.shop_text"><![CDATA[Ahora o nunca: ¡hazte ya con el Goliath!]]></item>
 </category>
 <category name="av.high_level">
  <item name="av.high_level.header"><![CDATA[Permiso de aterrizaje para los aviones de élite]]></item>
  <item name="av.high_level.title"><![CDATA[Llegan nuestras novedades de altos vuelos]]></item>
  <item name="av.high_level.text"><![CDATA[Los buenos pilotos quieren llegar lejos, y los mejores hasta lo más alto. Pronto podrás ampliar tu flota con la crème de la crème del tráfico aéreo internacional. Déjate sorprender por las leyendas de la aviación que harán escala en tu aeropuerto.]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_title"><![CDATA[La suerte está echada]]></item>
  <item name="av.high_level.hint_text"><![CDATA[Una decoración ganadora: te espera el premio gordo.]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_title"><![CDATA[¡En marcha!]]></item>
  <item name="av.high_level.shop_text"><![CDATA[Los nuevos aviones están listos.]]></item>
 </category>
 <category name="av.newquests">
  <item name="av.newquests.header"><![CDATA[Objetivorama]]></item>
  <item name="av.newquests.title"><![CDATA[¡Encuentra tiempo para misiones nuevas!]]></item>
  <item name="av.newquests.text"><![CDATA[¡Historias nuevas, personajes nuevos y un montón de retos apasionantes! Ocurrirán muchas cosas en tu aeropuerto durante las próximas semanas. Después de un descanso largo en la historia principal y en las misiones, Tariq,  Lin y sus amigos vuelven y están listos para poner el aeropuerto patas arriba. Esta semana lanzaremos 10 misiones nuevas para todos los jugadores que ya hayan completado sus listas de misiones, y se añadirán más en las semanas siguientes. ¡Muchas más! ¡Mantente alerta para enterarte de las nuevas actualizaciones de misiones y de otras cosas que tenemos pensadas!]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_title"><![CDATA[Edificios nuevos en la tienda]]></item>
  <item name="av.newquests.hint_text"><![CDATA[Tanto si buscas una máquina de olas como si quieres un dispositivo de seguridad, siempre hay algo esperándote.]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_title"><![CDATA[¡Milagro exprés!]]></item>
  <item name="av.newquests.shop_text"><![CDATA[¡Recoge partes de aviones para completar la colección del Milagro Exprés!]]></item>
 </category>
 <category name="av.recyclingnews">
  <item name="av.recyclingnews.header"><![CDATA[Qué chatarra: ¡Recicla tus aviones!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.title"><![CDATA[¡Pasa de viejos a nuevos aviones!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.text"><![CDATA[¿La pista está colapsada, el hangar está a reventar y tu tripulación está echa una furia? ¡Sin problemas! A partir de ahora puedes despejar tu aeropuerto, eliminar los aviones de sobra en el centro de reciclaje y conseguir piezas raras de motores a cambio. Vuela hasta la nave de construcción, pásales tus mejores piezas mecánicas y ensambla el avión de tus sueños allí mismo. El futuro empieza hoy. ¿Listo para despegar?]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_title"><![CDATA[Piezas nuevas]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.hint_text"><![CDATA[Cristal, tornillos, metal y más: ¡Consigue piezas de repuesto ahora que están calentitas!]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_title"><![CDATA[El gran set]]></item>
  <item name="av.recyclingnews.shop_text"><![CDATA[Un relámpago rápido y muy suave: ¡Muestra tu estilo con aviones nuevos!]]></item>
 </category>
</language>
