<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[¡Vive a lo loco!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[¡Hola! Me llamo Darío y soy el mejor de tus pilotos. ¡Juntos conquistaremos los cielos y veremos el mundo entero! Como soy la imagen de tu aeropuerto, tengo que guardar las apariencias. Necesito algunos relojes elegantes y corbatas vistosas.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! ¡Estas corbatas y estos relojes tienen muy buena pinta! Así iré tan acicalado y elegante como otros pilotos. Seguro que les causo buena impresión.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Consigue {number} corbata(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Consigue {number} reloj(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Agrega a {number} amigo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Díselo con flores]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[¡Hola! Me llamo Lin, soy tu azafata. Mantener a los pasajeros contentos es esencial: un consejo que mis colegas desoyen a menudo. Sobre todo, ese fanfarrón de Darío. Hay que embellecer un poco el aeropuerto. Creo que con flores valdría.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[¡Gracias! Tu aeropuerto tiene mucha mejor pinta ahora. Las apariencias son muy importantes para el negocio. Si inviertes en decoración, aumentarás el flujo de pasajeros. Pero, basta ya de charlas, tengo que prestar atención a mis pasajeros.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Compra {number} parterre(s) de flores]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Compra {number} parterre(s) de flores]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Consigue {number} flor(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Equilibrio de CO2]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Así que tú eres nuestra nueva adquisición, ¿no? Me llamo Kurt y me encargo del mantenimiento de los aviones. Tú y yo nos llevaremos bien mientras me ayudes a hacer mi trabajo correctamente. Necesitamos mucho verde para poder equilibrar las emisiones de CO2 del aeropuerto. ¡Piensa en verde!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[No está mal. Ya has puesto tu granito de arena para cuidar el medio ambiente con estas plantas. Seguro que Fiona, nuestra controladora aérea, se alegra. Se toma el tema del medio ambiente muy en serio.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Consigue {number} periódico(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Coloca {number} árbol(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Coloca {number} pino(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Club de pilotos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Si quieres que nos respeten, tengo que convertirme en miembro del club de pilotos. Debería ser pan comido: tan solo tenemos que conseguir un gran volumen de tráfico aéreo y suministrar algunos quesos franceses de calidad. Si impresionamos a los pilotos, nos recompensarán con el avión de carreras más impresionante que hayas visto.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[¡Por fin, nos entendemos! Los pilotos estaban tan impresionados por nuestro volumen de vuelos que nos han regalado un avión de carreras exclusivo. Puedes mostrar esta belleza en otros aeropuertos y conseguir bonos de PE a precio de ganga. ¡Fantástico!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Consigue {number} queso(s) francés(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} vuelo(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Visita {number} aeropuerto(s) diferente(s) y reúne pasajeros]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[Siempre de viaje]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Hola, de nuevo. Mis pasajeros se han estado quejando sobre tu aeropuerto. Dicen que se tarda mucho en viajar a o desde el aeropuerto. Mis pasajeros son gente ocupada y no les gusta esperar. Haz algo para remediar la situación.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Más taxis y autobuses es justo lo que querían mis clientes, aparte de que ayudarán a aumentar el flujo de pasajeros. Las postales han sido todo un detalle, aunque no es que tenga demasiados amigos a quien enviárselas.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Compra {number} aparcamiento(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Compra {number} parada(s) de autobús]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Compra {number} parada(s) de taxis]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Consigue {number} postal(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Visita familiar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[¿Ya has vuelto? ¡Fantástico! ¿Puedes ayudarnos un poco más? La familia de Fiona está visitando el aeropuerto y ella está de los nervios, aunque no lo quiera admitir. Tenemos que asegurarnos que todo marcha mejor que nunca. Recoge también un montón de ositos de peluche para entretener a los niños.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[No está mal, no está mal. La familia de Fiona se han quedado impresionados por cómo marcha el aeropuerto. Está tan guapa cuando está contenta... ¿qué miras? Simplemente pienso que es una controladora aérea de primera. Eso es todo.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} vuelo(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Consigue {number} oso(s) de peluche]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Avión de carreras vistoso]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[¡Hola! El club de pilotos ha rechazado mi solicitud de afiliación. Dijeron que me falta experiencia y madurez, ¿tú te crees? Tenemos que mostrar a estos idiotas elitistas quién es Darío. Nada muestra más experiencia y madurez que un avión vistoso. Vamos a batir los estándares de rendimiento para ganar un avión de carreras exclusivo.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! Has ganado un avión de carreras: ¡genial! ¿Por qué no lo enviamos a los aeropuertos de tus amigos para que se mueran de envidia? Todo el mundo sabe que el Gee Bee es un avión muy exclusivo y algo por lo que alardear. Esto será una buena lección para los tontos del club de pilotos.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} Turbo XS]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envía {number} Exprés XS]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Abastecimiento esencial]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[¡Hola! Mis pasajeros están contentos, por ahora, no hay ninguna queja. No obstante, me gustaría a mí poder decir lo mismo... Estoy tan ocupada trabajando que nunca tengo tiempo para ir de compras, ni nadie que lo haga por mí. ¿Me ayudarías a conseguir varias cosas que necesito?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[¡Gracias! Supongo que esto nos convierte en amigos... Las cosas que me has proporcionado me ayudan a mantener mi apariencia fresca y elegante: algo muy importante para la relación con mis pasajeros.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Consigue {number} joya(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Consigue {number} zapato(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Consigue {number} pintalabio(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Consigue {number} bolso(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Nuevos estándares de servicio]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[¡Date prisa! ¡Hay que ponerse manos a la obra! Nuestro aeropuerto se propone alcanzar nuevas metas y esto requiere todo un nuevo conjunto de exigentes estándares de servicio. Va a ser estresante, así que para mantener los niveles de estrés bajo control recoge algunas bolas de nieve de cristal. Son muy tranquilizadoras...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Buen trabajo, chico. Has conseguido una gran mejora y demostrado que podemos superar estándares de servicios más exigentes. Quizá no seas tan inútil como creí al principio. Ya veo por qué Fiona habla tan bien de ti.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Compra {number} plataforma(s) M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Haz que regrese(n) {number} avión(es) de amigos M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} aviones M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Consigue {number} bola(s) de nieve de cristal]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[Amor aéreo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[¡Hola! El club de pilotos puede que no me quiera, pero quizá las chicas sí. Ha llegado la hora de entrarles a saco, pero con encanto. Probemos con algunas escapadas románticas... y que no falte el perfume.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[¡Usted es la leche! A las chicas les han encantado nuestras escapadas románticas.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Envía {number} vuelo(s) a Austria]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Envía {number} vuelo(s) a Francia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[Envía {number} vuelo(s) a Italia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Consigue {number} perfume(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Dulces sueños]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[¡Hola! Mis pasajeros se están cansando de tanto volar y necesitan una noche de descanso en un lugar cómodo y apacible. Mira a ver si puedes organizarlo por mí e intenta conseguir algún caramelo para endulzarles un poco la espera.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[¡Muchas gracias! Mis pasajeros están mucho más relajados después de una noche de descanso.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Compra {number} hotel(es) S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Consigue {number} caramelo(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Compra {number} bosquecillo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Presión de la carga]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[¿Listo para ocuparte de la carga? Si implementamos un servicio de carga eficiente que nos ayude a nosotros mismos y a nuestros amigos, recibiremos una mejora gratuita para la capacidad de nuestro almacén. Merece la pena el esfuerzo.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Buena jugada, chico. Tener un servicio de carga eficiente te ha ayudado a ti y también a tus amigos a ampliar los beneficios. Esto quiere decir que vas a llevarte una mejora gratuita para la capacidad de tu almacén. Es una recompensa muy generosa, ya que normalmente algo así te cuesta aerochelines.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga XS]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Racer del club de pilotos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[¡Hola! El club de pilotos se ha puesto en contacto conmigo. Están reconsiderando mi solicitud. No nos podemos permitir ni un solo error. Tengo que probar mi madurez y experiencia con estadísticas de vuelo serias. El premio es la membresía al club de pilotos y un Racer exclusivo.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! El club de pilotos dice que tus estadísticas de vuelo demuestran nuestra madurez y experiencia. ¡Nos han admitido en el club! Aunque es provisional, significa que vamos a conseguir un Racer exclusivo, otro avión con el que presumir en los aeropuertos de tus amigos.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Envía {number} Turbo M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envía {number} Superturbo M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Tránsito masivo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[¡Hola! Tu aeropuerto está creciendo, pero tienes que tener cuidado. Cada vez hay más pasajeros y tienes que asegurarte de que puedes prestarles servicios a todos. Deberías emprender alguna que otra mejora en el transporte y el alojamiento.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[¡Muchas gracias! Mis pasajeros están encantados con las mejoras a gran escala que has efectuado en tu aeropuerto. Te estás haciendo un hueco entre los grandes.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Compra {number} hotel(es) S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Compra {number} aparcamiento(s) M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Consigue {number} regalo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Prevención de emergencias]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Crees que todo va sobre ruedas, ¿verdad? Pues te equivocas. Has levantado un aeropuerto muy eficiente, pero un imprevisto podría echarlo todo a perder. Quiero que me demuestres que nuestro aeropuerto está preparado para cualquier emergencia.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Bien hecho, chico. Nuestro aeropuerto está preparado para lo que venga. Presiento que estás preparado para los retos más exigentes que se avecinan.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Compra {number} tanque(s) de combustible M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Consigue {number} radar(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Consigue {number} anemoscopio(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Consigue {number} cafetera(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Organización]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[Para nosotros, los controladores aéreos, el aeropuerto ha crecido demasiado como para mantener el control de todo. Necesita una mejor organización. Mueve objetos a tu inventario, coloca algunas calles y trata de mantener todos esos coches lejos del aeropuerto.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[¡Muchas gracias! Mucho mejor ahora. El aeropuerto está mucho mejor organizado y nos proporciona una mejor visión.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Compra {number} adoquín(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Compra {number} aparcamiento(s) M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Usa tu inventario]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Azafata poco impresionada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Hay una azafata... Nunca se sabe, claro... Pero, no parece nada impresionada por mis proezas como piloto. Quizás, si le hiciera algún regalo caro y francés, se dejaría convencer...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! ¡He visto un brillo en sus ojos! ¡Soy el mejor! Ahora reconoce lo romántico, fantástico y maravilloso  que soy.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Francia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Suiza]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Consigue {number} regalo(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Consigue {number} joya(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Publicidad con pancartas]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Nuestro aeropuerto necesita darse a conocer. Hagamos algo de publicidad por medio de pancartas en nuestros aviones.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[¡Fantástico! Me invitaron a la zona VIP de los últimos 3 aeropuertos que visité. Tenemos que seguir enviando estas pancartas.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} aviones M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} aviones M]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Ramacóptero de entrenamiento]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[¡Hola! Necesitamos un ramacóptero de entrenamiento para mejorar la cadena de servicios que prestamos y porque el personal de tierra está experimentando ciertos problemas con las plataformas.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[¡No está mal! El nuevo ramacóptero nos ayuda a entrenarnos para mejorar nuestros servicios y trabajo con los ramacópteros.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Compra {number} ramacóptero(s) regular(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) regular(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) Exprés]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Aterrizaje rápido]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Mucha gente procedente de otros aeropuertos nos está observando debido a nuestras inversiones en ramacópteros. Para impresionarlos aún más, tenemos que comprar una plataforma de ramacópteros adicional. No da muy buena impresión que la gente que viaje en ramacópteros tenga que esperar hasta el infinito para salir del ramacóptero o para embarcar.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! Por fin, la espera en las operaciones del ramacóptero ha descendido notablemente. ¡Gracias!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Compra {number} pista(s) de helicópteros]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Consigue {number} radar(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) Exprés]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Actividades al aire libre]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[¡Hola! Soy yo de nuevo, Kurt. Ya conoces a mis nietos, les encanta el aeropuerto y les gustaría pasar las vacaciones aquí cerca de su abuelo. Pero, quedarse solo en el hotel no es lo que más les apetece. Quieren salir de senderismo. ¿Puedes proporcionarme algún souvenir apropiado para ello?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[¡Gracias! Tengo muchas ganas de mostrarles a mis nietos el aeropuerto y la belleza de sus alrededores.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Compra {number} bosque(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Consigue {number} chubasquero(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Consigue {number} mochila(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Exhibición]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[Tenemos que mantener impresionados a los miembros del club de pilotos, ¿no crees? Te sugeriría que les enviáramos algunos de nuestros aviones más impresionantes.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[¡Buenas noticias! Parece que el club de pilotos anda impresionado por nuestra flota y tu humilde piloto.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Envía {number} Superturbo M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) regular(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[Mosquitos y quemaduras]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Hay una plaga de mosquitos en el aeropuerto. Necesitamos espray antimosquitos y crema de sol para nuestros trabajadores. Es hora de invertir algo de dinero en el equipamiento de la tripulación.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Buen trabajo, la tripulación está muy contenta con el equipamiento. Gracias.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Consigue {number} bote(s) de crema solar]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Consigue {number} espray/espráis antimosquitos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[Partido de fútbol]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[¡Ya estamos en la final! Tenemos que reunir a los fans de distintos aeropuertos, colocarlos de pasajeros en aviones M y enviarlos a Gran Bretaña. ¡Va a ser todo un partidazo!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[¡Qué gran final! La gente se divirtió de lo lindo con el partido y su estancia en Inglaterra. ¡Tenemos que repetirlo!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a Gran Bretaña]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) S a Gran Bretaña]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Visita {number} aeropuerto(s) para reunir pasajeros]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Los inspectores]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[¡Los inspectores están de camino! Deberíamos entrenar al personal de tierra para pasar la inspección con buena nota. Sugeriría prestar servicios a algunos ramacópteros turbo y aviones exprés XS.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[¡Bien hecho! Todos están preparados. Ahora los inspectores pueden presentarse en cualquier momento sin que nos pillen desprevenidos. ¡Esto es toda una motivación!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) Exprés]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} aviones M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Envía {number} Exprés XS]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Una exótica bienvenida]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[¿Por qué no mejoramos la apariencia del aeropuerto con algunas plantas exóticas? Seguro que a los pasajeros les encantan.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[¡Qué bonito! Los niños adoran el nuevo cactus. Deberíamos seguir decorando el aeropuerto para hacer felices a los pasajeros.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Compra {number} cactus]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Aglomeración de cargamento]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Hay un montón de aeropuertos que podrían enviarnos algo de carga, presionemos a nuestros equipos de carga para poder ganar más dinero gracias a la venta de esos productos.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[¿No te había dicho que ganar dinero es lo mejor del mundo? Y lo bueno de prestar servicios a los aviones de carga es que nuestros amigos confían más en nosotros y están más contentos.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Presta servicios y haz que regresen {number} avión(es) de carga M]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga XS]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Tripulación excursionista]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[La tripulación ha organizado varios fines de semana de excursionismo para mejorar la relación del equipo. ¡Ayúdales con provisiones!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[¡Fantástico! La tripulación está supermotivada, aunque están algo cansados después de tanto andar. No obstante, el café los despertará.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Consigue {number} cafetera(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Consigue {number} brújula(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Consigue {number} espray/espráis antimosquitos]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Consigue {number} bota(s) de montaña]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[¡Famosos!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[¡Hola! Otra vez yo. Sé que ya tenemos bastante fama, pero ¿por qué no aspirar más alto? Vamos a decorar nuestro aeropuerto con algo fantástico y a enviar aviones con pancartas para darnos a conocer.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! El gallo gigante realmente ha atraído la atención y el elogio de la gente. Por supuesto, las pancartas han ayudado. ¡Todo el mundo habla de nosotros!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Envía {number} Hughes Racer 1930]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Envía {number} Gee Bee R-1 1930]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Compra {number} gallo(s) volador(es) gigante(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[El desafío del Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[¡Increíble! Hay un piloto nuevo en el club que no para de fanfarronear de sus habilidades con el ramacóptero Seaking. ¡Le daré una lección! Hazme hacer unas cuantas horas de vuelo para perfeccionar mis habilidades.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[¡Ja! El que ríe el último ríe mejor. El nuevo piloto vio mis habilidades y tuvo que cerrar el pico. Solo hay sitio para un portento en el club y ese soy yo.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) SeaKing]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) Exprés]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Envía {number} ramacóptero(s) regular(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[La trotamundos]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Me gustaría ver el mundo entero. Después de todo, la variedad es la sal de la vida. Volemos a países lejanos. Seguro que las nuevas rutas acaban haciéndose populares.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[¡Genial! La nueva experiencia ha revivido mi entusiasmo por ser azafata y volar alrededor del mundo.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a Chipre]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a Macedonia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Bosnia y Herzegovina]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Estonia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Guarda las apariencias]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Nuestro aeropuerto corre el riesgo de parecer anticuado. Tenemos que estar a la última en cuanto a la moda en decoración. Las plantas trepadoras son el último grito. Plantemos algunas y fijémonos en los que no se modernizan como nosotros.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[No está mal. Las plantas trepadoras tienen buena pinta. Mira a las parejas que se hacen fotos delante de ellas. Siempre es importante guardar las apariencias.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Compra {number} planta(s) trepadora(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[¡Dinero, dinero y más dinero!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Se respira un ambiente turbulento en el mercado y los inversores se ponen nerviosos. Consigue grandes fondos para calmarlos.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[¡Un montón de dinero! Eso debería calmar a nuestros inversores y mantener nuestro tráfico aéreo! ¡Bien hecho!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Alrededor del mundo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Fiona siempre dice que un verdadero piloto conoce el mundo entero. Sé que es mucho pedir, ¿pero no podrías conseguirme algunos souvenirs exóticos? ¡Estoy seguro de que eso la dejaría con la boca abierta!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[¡Hurra! ¡Hoy Fiona ha sujetado el ascensor cuando me ha visto venir! Creo que tus souvenirs la han impresionado realmente.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Consigue {number} chancla(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Consigue {number} cámara(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Consigue {number} bañador(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Consigue {number} gafa(s) de sol]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[¡Turistas!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[¡Este año hay varias vacaciones que caen todas la semana que viene! Prepárate para la estampida de turistas.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[Todo ha salido bien y hemos obtenido muchos ingresos con estos clientes.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a Kentucky]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[Envía {number} aviones M a Texas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) M a Nevada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Vacaciones promocionales]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[¡Hola! Soy Casandra, tu nueva piloto de hidroaviones. Hay algunos destinos realmente fascinantes a los que solo se puede llegar en hidroaviones o helicópteros. ¡Y estoy segura de que a la gente les encantaría llegar a ellos!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[¡Ves! Es un poco difícil llegar a ellos, ¡pero merece la pena!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Compra {number} bailarín(es) inflable(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es) a América del Sur]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s) a América del Norte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Pilas del mp3]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[¿Puedes creerlo? Las pilas de mi reproductor mp3 se han gastado después de solo 3 vuelos de larga distancia. ¡No puedo volar sin mi música! Por favor, consígueme nuevas.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[¡Fantástico! ¿Dónde lograste encontrarlas? Espero que no te haya resultado muy difícil encontrarlas.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga M a California]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Consigue {number} pilas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Consigue {number} reproductor(es) de mp3]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Tour en helicóptero]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Oye, he escuchado que la nueva piloto puede pilotar hidroaviones. ¿Pero también sabe manejar helicópteros? ¡Comprobémoslo!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[¡Bastante impresionante! ¡Ha aterrizado estos helicópteros como si hubiera crecido en uno!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s) a Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s) a América del Norte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Piloto acuático]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[¿Has visto cómo esa chica australiana ha aterrizado ese hidroavión?  Si pudiera impresionarla, ¡seguro que Fiona se pondría celosa! Al menos merece la pena intentarlo.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[No estoy seguro de que todo haya salido como yo lo había planeado... Acabo de ver a Fiona y a la nueva chica riéndose de algo en la cafetería.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Envía {number} anfibio(s) de HidroRama]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Envía {number} Agua XL de HidroRama]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Envía {number} individual(es) de HidroRama]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Envía {number} clíper(s) de HidroRama]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Desafío a la tripulación]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[No me gusta cómo Casandra está acaparando toda la atención de Fiona últimamente. ¡Le mostraré quién es el mejor piloto de este aeropuerto!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Bueno, quizás ella ha sido más rápida, pero ¡tienes que reconocer que mi vuelo tuvo mucho más estilo!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Piloto acuático sobre hielo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[¡Fantástico! ¡Ahora ni Casandra ni Fiona me hablan! Tendremos que idear algo gordo para que cambién su opinión sobre mí...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[¡Ja! ¡Ese oso gigante es justo lo que necesito! Ninguna chica se puede resistir a tal cosa.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Consigue {number} regalo(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Consigue {number} perfume(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Compra {number} corazón(es) volador(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Compra {number} oso(s) volador(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Ropa veraniega]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[¡Casandra me ha invitado a mí y todos los otros a visitarla en Australia! ¡Fiona también irá! Necesito ser lo más astuto posible en ese viaje.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[¡Ah, justo lo que necesitaba! ¡Esta vez Fiona no podrá ignorarme!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Consigue {number} biquini(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Consigue {number} gafas de sol]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Consigue {number} bañador(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Consigue {number} chancla(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Carga]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Nos hace falta carga para la temporada que entra. Deberíamos conseguir nuevos productos y vender los antiguos.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[¡Buen trabajo! Ya estamos listos para la próxima temporada.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga XS a América del Sur]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) de carga XS a Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Visita sobre el agua]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[¡Ey! He invitado a algunos de mis colegas pilotos a embarcarse en el próximo viaje. Por supuesto ellos traerán a algunos clientes también.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[¡Gracias por ayudarme! Me ha gustado mucho volver a verlos.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Haz que regresen {number} hidroavión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Visita de helicópteros]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Casandra cree que ella es la única que tiene viejos amigos... ¡Voy a organizar un encuentro con los mejores pilotos de helicóptero del mundo!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[¡Ja! ¡Ha recibido su merecido! Lo extraño es que parecía que todos la conocían a ella mucho mejor que a mí.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Envía {number} pancarta(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s) a Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s) a América del Norte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s) a América del Sur]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Cámara]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Le prometí a Fiona que le prestaría mi cámara para su próximo viaje... pero el caso es que no tengo ninguna. ¿Podrías conseguirme una cámara y pilas?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[¡Gracias! Me has salvado la vida.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Consigue {number} cámara(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Consigue {number} pila(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[El operador veloz]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[¡Veamos lo deprisa que podemos prestar servicio a los aviones que llegan con nuestro nuevo equipamiento!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[¡Vaya! ¡Todo nuestro equipo está impresionado con tu capacidad de organización!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Espectáculo aéreo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[¿Por qué no sacas algunos de tus aviones clásicos para un pequeño desfile aéreo? A la gente siempre le gusta ver esas antigüedades.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[¡Ves! ¡A la gente le ha encantado nuestro espectáculo! Pero espero que no se te suba demasiado la fama a la cabeza...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Envía {number} Hughes Racer 1930]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Envía {number} Mr. Mulligan 1930]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Envía {number} Gee Bee 1930]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Souvenirs]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Mis nietos vienen de visita la próxima semana. A los más pequeños les encantan los ositos de peluche, ¿verdad? ¿Podrías conseguirme algunos?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Gracias. Creo que tu ayuda es la única razón por la que sigo siendo su abuelo favorito.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Consigue {number} oso(s) de peluche]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Negocio lucrativo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[Esos tipos de finanzas vienen todos los meses en los últimos tiempos con una nueva crisis. Los inversores están nerviosos y quieren que ahorremos dinero para los tiempos difíciles.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[¡Excelente! Esto debería calmar de momento a nuestro inversores.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Consigue {number} aerocéntimo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Historias de miedo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[¡Hola! Tengo que reconocer que todos los temas de seguridad me ponen un poco nerviosa. ¡Imagínate que un meteorito o un ovni alcanzan a nuestro avión! Definitivamente necesito una de esas multiherramientas, solo por si las moscas.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[¡Muchísimas gracias! Ya me siento mucho más segura.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Consigue {number} multiherramienta(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[En lo más alto]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[He escuchado que Lin está un poquito asustada con todas esas nuevas medidas de seguridad. Es comprensible, porque ella no es un piloto de clase mundial como yo. Quizás le ayudará que me la lleve conmigo en mi próximo vuelo.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Hemos tenido algunas turbulencias y no estoy seguro, pero Lin dice que quizás haya perdido incluso el conocimiento durante unos minutos. Lin ha tenido que aterrizar el avión por sí misma.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Chile]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Tasmania]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Consigue {number} globo(s) terráqueo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Nunca más]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[¡Nunca más voy a volar con Darío! ¡Solo de pensar en ese horrible vuelo me entran escalofríos! ¿Podrías conseguirme más herramientas de seguridad? Me haría sentir mucho mejor el tenerlas cerca de mí.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[¡Oh, gracias a Dios! Realmente las has conseguido. Ya me siento mucho mejor.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Consigue {number} kit(s) médico(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Consigue {number} linterna(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Combustión espontánea]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[¡Anoche vi en las noticias cómo el equipaje de los pasajeros prendía fuego de repente! ¡Dijeron que puede ocurrir a veces con algunos equipajes cuando están expuestos a cambios de presión rápidos! ¡Tenemos que estar preparados para esto!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Gracias por el extintor de fuego. Es posible que me salve la vida un día de estos.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Consigue {number} extintor(es)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Japonología]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Nos hemos reunido con inversores potenciales de Japón que han mostrado interés en nuestro aeropuerto. Nos visitarán muy pronto. Vamos a darles la bienvenida con algunas decoraciones japonesas. ¡Les va a encantar!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[¡Perfecto! Nuestros visitantes están bastante impresionados con nuestros bonsáis tan bien podados. Creo que se sienten como en casa.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Compra {number} bonsái(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Japón]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Vacaciones permanentes]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Lo estamos haciendo muy bien con el tema de la modernización. Creo que ya va siendo hora de recompensarnos a nosotros mismos con unas bonitas vacaciones. Así que, ¡ve a por tu caña de pescar y la toalla porque nos vamos a la playa!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[¿No te parece el mejor sitio para pescar del mundo entero? Gracias por hacer esto posible, jefe.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Francia]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Consigue {number} chancla(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[¡No te preocupes!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[¡Esta vez Darío lo ha echado todo a perder! Solo con estar cerca de un avión o de los pasajeros, a Lin le entra el pánico desde la última vez que voló con él. ¡Y ella es azafata! Tengo que mostrarle que volar no es algo a lo que haya que tenerle miedo.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Parace que fue un éxito. Después de ver lo suave que despegamos, Lin estaba mucho más calmada durante todo el vuelo.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Guyana]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Consigue {number} pasajero(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[¡A surfear!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[La playa aquí es bastante bonita, pero he escuchado que las olas están ahora en otros lugares. Agarra tu tabla de surf, ¡nos vamos de paseo!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[¡Esto es genial! ¿Has visto cómo he salido de ese túnel? ¡Oh, señor, me encanta surfear!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Hawai]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Filipinas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Victoria, Australia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[El cebo adecuado]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[Es un lugar muy bonito para pescar, pero por alguna extraña razón los peces no están picando. El pescador de la zona dice que están usando cebos muy extraños de todo tipo de lugares lejanos. ¿Podrías conseguirme algunos de ellos?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Bien, muchas gracias por el esfuerzo. ¡Esta noche cenaremos pescado a la parrilla! ¡Puedes contar con ello!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Uganda]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a Suecia]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Fuera de aquí]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[¡Fantástico! Ahora todo el mundo sabe que no sé nadar gracias a Fiona. Prácticamente me forzó a meterme en el agua al dudar de mis habilidades como nadador. Al menos luego me agarró. De todas formas, ¡llévame lejos de aquí!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[¡Esto está mejor! ¡Qué montañas más bonitas! ¡Y qué vistas! Además no hay océanos ni lagos por ningún sitio. ¡Es simplemente genial!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Envía {number} avión(es) a América del Norte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Vende {number} producto(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[La hoguera]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[¡Socorro! Por favor, ¡envía rápido algunos de nuestros nuevos aviones de bomberos aquí! Quería preparar un pequeña hoguera para hacer a la barbacoa el pez que Kurt pescó hoy, pero en lugar de eso, el campamento ha ardido en llamas.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[¡Gracias por salvarnos! El pescado está un poquito quemado, pero nadie está herido, así que vamos a olvidar el pasado y a centrarnos en el mañana.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Envía {number} ramabombero(s) a Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Los vigilantes de la playa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[¿Crees que es posible que una adulto no sepa nadar? Creo que es un poco sospechoso que Darío esté todo el tiempo en la parte poco profunda del agua. Será mejor que lo vigiles.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Como suponía, estaba en lo cierto. Cuando me enfrenté a él, solo me gritó y salió corriendo. Gracias a Dios que tú enviaste aquellos helicópteros para buscarlo.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Envía {number} ramambulancia(s) a Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Envía {number} helicóptero(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Envía {number} hidroavión(es)]]></item>
 </category>
</language>
