<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Placerer du en dekoration ved en passagerbygning, vil du modtage flere passagerer end bygningen normalt ville give.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[De små hjerter du ser på dine venner, er vennepoints.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[WonderQuicky er mere end 3 gange bedre end det normale Rama XS-Quicky.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Du kan også klikke på bagagedepotet for at åbne lykkebagagen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Prøv "Hurtig service på alle fly" hvis du ved, at du skal sende mange fly i dag.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[Den eneste måde hvorpå du kan få fat i Rama Falcon flyet, er ved at samle flydele i lykkebagagen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Du kan kun få Skyskraberen fra lykkebagagen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Check dine samlinger en gang imellem, for at se hvilke souvenirs du mangler.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[Hvert land kan give dig 1 ud af 3 forskellige souvenirs. Flyv til de lande, du mangler souvenirs fra.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Små fly er ideelle til at samle souvenirs med.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Hold venstre museknap nede og træk kortet rundt for at se.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Zoom ind og ud ved at bruge musehjulet.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Når du har udført service på en vens fly, modtager du nogle varer fra vennens hjemland.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Brostensfelterne kan vendes, men de vil stadig se ens ud.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Daglige mål er vigtige for dig i starten, og kan give dig god fart på karrieren.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[For at kunne servicere helikoptere, skal du bruge en helikopterrampe.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Alle flypladser i det samme land, vil altid give dig den samme type butiksvarer.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[For hvert anden lvl din butik går op, har den brug for yderligere en vare, for at kunne lave et bedre produkt.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[Når butikken er nået til højeste lvl, skal den bruge 4 forskellige varer for at lave et produkt.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Butikker på højt lvl er ofte vanskeligere at håndtere, men de giver rigtig meget profit.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Mangler du varer, kan du købe dem i varehusets pop-op billede.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Hvis du logger på hver dag, uden afbrydelser, får du flere gratis spins på lykkebagagen.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[1930 fly giver ingen mønter på returen, til gengæld får du mange EP.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Passagerbygninger på dit lager, giver ingen passagerer.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Fyld dine butikker op med produkter, før der lander fly for at få mere profit.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Ramakoptere giver flere aircoins end almindelige fly.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Så snart du har et varehus, kan du starte på at samle varer, ved at sende transportfly.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Bygninger kan drejes 90 grader, ved at bruge "drej" værktøjet på dit lager.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Alle butikker har statistikker over sortimentet, du kan trække over eller klikke med musen på butikken eller varehuset.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Du kan opgradere både hangarens og varehusets kapaciteter ved at klikke på bygningerne.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Fuldfører du nogen mål, vil du modtage erfaringspoints, aircash, fly, passagerer, bygninger eller bygningsopgraderinger.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Mange enheder kan købes i butikken for aircash, før du når det lvl som kræves for enheden.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA["Hurtig service" sparer dig for tid når du sender og gir service til større fly.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Løbet tør for aircash eller passagerer? Du kan veksle aircash til aircoins eller passagerer i butikken under kategorien "Specialer".]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Har du brug for mere plads på din lufthavn? Du kan købe kortudvidelser i butikken under kategorien "Specialer".]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Du kan købe forskellige baggrunde i butikkens kategori "Specialer".]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
