<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Hoved-quest]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Daglige quests]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Story-quest]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Besøg hvert land!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Aktuel quest]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Krav:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Nødvendigt for at sende medium fly:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Påkrævet for at sende ramakoptere:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Påkrævet for at sende vandfly:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Din første fly-landing]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Velkommen til SkyRama!  Mit navn er Fiona, jeg er din flyveleder og mentor. Jeg vil guide dig gennem 8 trin i denne tutorial, som vil lære dig basistingene i spillet. Lad os begynde Med at gennemføre din første flylanding... Klik på radaren på instrumentbrættet, klik derefter på maskinen, der venter på landing.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Godt gået! Det var den første landing i din lufthavn. Hermed er del 1 af tutorialen afsluttet. Dette fly blev sendt af en hjælper. Men snart er det dig, som lander fly for vennerne.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Land {number} pengefly]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Placer din første rampe]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[For passergerfly har du brug for en servicerampe. I dit inventor finder du et gratiseksemplar. Du kan bruge den med det samme... Klik først på inventaret på dit instrumentbræt, og hereafter den lille rampe. Klik igen for at placere den.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Godt gået! Du har placeret din første landingsrampe. Hermed er del 2 af tutorial'en afsluttet. Landingsramperne er vigtige for de indkomne og udkomne fly.  Jo flere ramper du har, desto flere fly kan du servicere på en gang.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Placer {number} små ramper]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Servicer dit første fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Alle fly skal serviceres på den ene eller anden måde. Når du har serviceret et fly kan du få forskellige belønninger... Klik på flyvemaskinen for at servicere den på forskellige måde, bagefter får du din belønning.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Du har nu gjort dit første fly klar og hermed tjent et par aircoins. Aircoins er en vigtig ressource til udvidelsen af din flyveplads.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Servicer {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Køb din første flyvemaskine]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Hvis du selv vil sende fly af sted, skal du også have dine egne flyvemaskiner. Klik på butikken for at købe Rama-XS-Espress. Den skubbes over i din hangar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Du har købt din første flyvemaskine og har overstået halvdelen af tutorial. Du må først have plads i hangaren før du kan købe flere flyvemaskiner. I Skyrama findes der mange forskellige typer flyvemaskiner. Du kan læse om egenskaberne og priserne for hver type.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Køb {number} Rama-XS-Express]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Send din første flyvemaskine i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Nu er timen kommet! Send din første flyver i luften... Klik på flykortet "send nye flyvemaskiner i luften" og vælg fly, land og ven. Flyet kommer nu ud af hangaren. Klik på det til det letter.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Du har sendt din første maskine på jomfrurejse. Den kommer retur om 5 minutter. At sende dine egne fly koster passagerer men du vil tjene aircoins når de kommer tilbage.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Express i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Lynhurtig flyservice]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Det tager tid at servicere en flyvemaskine og tid er noget, som vi aldrig har nok af i vores branche. Vidste du, at du også har mulighed for at gøre det lynhurtig? For 1 aircash kan du klare at gøre dine flyvemaskiner i stand på nul-komma-fem... Klik på pengesymbolet over flyveren, det er knappen til lynfunktionen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Det var din første afprøvning af lynfunktionen. Det sparer tid og giver dig lynhurtigt bonusser. Funktionen er speciel god til langsomme flyvemaskiner, som du kan gøre parat på ingen tid. Deres service tager normalt længere tid.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Lynhurtig flyservice]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Anskaf passagerer I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Du skal bruge passagerer for at kunne flyve. Passagererne befinder sig i forskellige bygninger, f.eks. i den lille terminal. Klik på passager-bygningen i butikken. Køb og placer så den lille terminal.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Nu har du passagerer til flyvningen. Disse og andre bygninger skaffer dig passagerer. Når der ikke er mere plads i bygningen, popper passager-symbolet op. Kør med pilen hen over bygningen, så kan du se hvor mange passagerer der er i den.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Køb {number} x lille terminal]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Quickie retur]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Anskaf passagerer II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Du er kommet til sidste trin i tutorial. Den lille terminal er proppet. Prøv at samle passagererne. Du ser passager-symbolet over den lille terminal, når der ikke er mere plads og passagerne er klar til afgang. Kør musen over passagerikonet for at tilføje passagerer til din total.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Jo flere dekorationer og passagerbygninger du ejer, desto hurtigere kan du samle passagerer... Du har nu afsluttet turorial og nu kan du bygge din lufthavn op som du vil. Men husk også at gennemføre quests, de popper op nu og da. Vores mål vil hjælpe dig til progression og sørge for meget brugbare og eksklusive belønninger.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml passagerer]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Administrer din lufthavn I]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Bliv dus med din lufthavn ved at starte med at sende fly af sted.]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Men din hangar har pladsproblemer, du må udvide. Normalt koster en opgradering aircash. Men i dag får du udvidelsen af mig, så har du plads til flere flyvemaskiner.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager/er]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Udvid lufthavnen]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Du må udvide din lufthavn for at kunne få succes. Du bør derfor investere i udvidelsen af ekstra parkeringspositioner... Kig forbi butikken! Jeg har en speciel belønning til dig!]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Nu har du kapacitet til at tage imod flere flyvemaskiner! Det næste skridt er at lære hvordan man sender fragtfly.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Placer {number} små ramper]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Besøg dine venner]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Du er nødt til at skabe en masse relationer for at gøre din lufthavn rigtig vigtig. Hvis du besøger en ven, kan du hjælpe dem med at samle passagerer!]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Lagde du mærke til, at du også tjente passagerer ved at hjælpe en ven? Hvis du mangler passagerer kan du tage ud og besøge andre lufthavne.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Nødsituation!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Vores terminal toiletter er gået i stykker. Vi har brug for nogle toiletter til at tiden på jorden! Prøv at skaffe nogle ekstra toiletter så snart som muligt!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Hvilken god handel! En af vores kunder var så lettet at hans donerede sin gamle 1930'er Racer!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Køb {number} toilet(ter)]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Dekorér din lufthavn]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Hvis du ønsker at tiltrække flere passagerer til din lufthavn, så dekorér den! Hvorfor prøver du ikke nogle af disse smukke blomster?]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Storartet! Hvis du placerer dekorationer ved siden af bygninger, vil der komme endnu flere passagerer til din lufthavn!]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Køb {number} blomsterkasse/r]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Sydamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Jeg ville elske at flyve til Sydamerika. Kan du hjælpe mig?]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! Sydamerika er et smukt sted! Jeg vill elske at shoppe i Rio.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Send {number} fly til Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[1930er Racer fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Jeg tror jeg skal teste vores nye baby: dette fantastiske gamle 1930'er racer fly -the Hughes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! Lad os få flere af dem!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Send {number} Hughes Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Souvenirs]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Var du klar over, at indkommende fly dropper souveniers? Forskellige lande, forskellige souveniers! Saml nogle af dem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde, det er så let at gøre venner glade! Bare tag nogle souveniers med tilbage fra dine rejser!]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Saml {number} souveniers]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Et venligt sving]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[En verdensberømt lufthavn har brug for masser af kommunikation. Lad os besøge en ven og sende en anden en meddelelse.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Tillykke. Glem ikke at sørge for dine venner.]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} medflyvende banner/e afsted]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[Jeg ville elske at flyve til Europa. Kan du hjælpe mig?]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! Europa et sådan et dejligt sted! Jeg ville elske at vandre langs Paris' boulevarder og gå i byen i Berlin.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Send {number} fly til Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Tutorial: Introduktion til fragtbranchen]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Hvis vi vil have vores lufthan til at give god profit har vi brug for nogle butikker, hvor vores passagerer kan bruge resten af deres feriepenge. Jeg vil give dig en hurtig introduktion af alt vi behøver.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Godt klaret! Fragtrum er der brug for til at servicere og sende fly. Derefter får vi brug for et lagerhus til at opbevare vores råvarer. Du kan finde dit lagerhus i dit lager.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Placér {number} fragtrampe(r)]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Tutorial: Byg dit lagerhus]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Varerne til vores butikker må opbevares et eller andet sted. Vi har brug for et lagerhus.  Butikkerne får deres varer via lagerhusene. Så sørg altså for at have nok fragtforsyninger.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Nu har vi alt, hvad vi skal bruge til at lagre varer. Lads os starte den første fragtmaskine!]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Placér {number} lagerhus/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Tutorial: Fuld ladning I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Vi har nu en fragthal. Som det næste skal vi sende vores nye fragtfly ud på rejse, for at komme til nogle varer. Vælg et land, der sælger mel og send fragtmaskinen derhen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Super! Nu mangler bare en perfekt landing.]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send et fragtfly]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Send et fragtfly]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Tutorial: Fuld ladning II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Der! Der kommer vores fragtmaskine allerede tilbage -fyldt til randen med mel. En blød landing, tak!]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Land fragtflyet]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Land fragtflyet]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Tutorial: Saml fragt]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Lad os nu få melet ind i lagerhuset. Servicer flyet indtil melsækken dukker op. Kør musen hen over det og flyt det til lagerhuset.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[I orden. Fragten er du oplageret sikkert i lagerhuset. Kig i dit inventar. Der er din første butik.]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Saml mel]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Tutorial: Din første butik]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Nu hvor vi allerede har så skønne varer på lager, må vi ikke lade dem gå til spilde.  Tid til at få den første butik. Butikker laver råvarer til produkter du kan sælge til passagerer.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Lækkert! Burgerbaren laver burgere og sælger dem til ankommende passagerfly.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Placér burgerbaren]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Tutorial: Dine første kunder]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[De første kunder står allerede i kø! Hver gang du lander fly, sælger butikkerne en del af deres varer.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Passagererne har meget lyst til dine burgere.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Land fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Tutorial: Bestsellere]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Hvis du fører musen over den røde indkøbstaske, begynder passagererne at gå ind i dine butikker. Tjener butikken penge, dukker der en mønt op ovenover den. Saml pengene, idet du fører musen over mønten.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Fremragende! Nu ved du alt det du skal for at kunne styre dine butikker. Sælger en butik varer nok, så stiger dens level. Med hvert level bliver der også behov for flere varer. Så bliver slaget vanskeligere, men med mere værdifulde varer, kommer der også flere penge i kassen.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg varer]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Tutorial: Styr din butik]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Glem ikke, at butikkerne altid skal have råstoffer nok. Hvis en butik løber tør for råstoffer, dukker der et rødt udråbstegn op ovenover det. Klik på butikken, for at fylde op igen.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Meget godt! Nu laver vi burgere til de sultne passagerer.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Fyld dine reoler op]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Opsæt dit bagagedepot]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Har du nogensinde tænkt på bagagen? Nu bliver det kompliceret -vi har brug for et bagagedepot!]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Vores arbejde er meget lettere nu. Bare klø på!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Køb {number} medium tårn/e]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Køb {number} bagageopbevaring/er]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Send {number} Rama XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Medium hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Du er allerede godt på vej til at sætte din lufthavn på verdenskortet om, at kunne servicere de helt store maskiner. Når du har en medium terminal vil lufthavsvæsnet belønne dig med en medium hangar.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Du er nu kun en medium landingsbane væk fra medium fly!Tjek dit næste m Tjek dit næste mål for endelig at blive i stand til at servicere medium fly.]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Køb {number} medium startbane/r]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Køb {number} medium rampe/r]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Send {number} 1930s Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[På start- og landingsbanen]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Der mangler kun denne dyre medium landingsbane. Lad os besøge bogle af vores venner og servicere nogle fly. Måske kan vi finde en sponsor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Du besidder nu alt hvad man skal bruge, til at kunne huse de helt store flyvemaskiner.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Send {number} Rama XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Udvid din terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Indtil videre har din terminal nu kun givet et beskedent afkast, men det kan ændres. Du bør udvide kapaciteten af din terminal. Tænk i store baner!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Du har nu en større terminal.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Send {number} 1930s Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Express i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Køb kortudvidelse {number}.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Køb {number} medium terminal/er]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Opgradér dine fragt-butikker]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Indtil nu har dine butikker haft en minimal indtjening, men dette er bare toppen af isbjerget. Du bør udvide dine fragtleveringer. Tænk i store baner!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Du har nu et lækker kagebagende kontitori i dit inventar.]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Køb {number} mellem fragthal/ler]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Væn dig til medium fragtfly]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Salget til flygæster giver endnu ikke stort nok udbytte. Invester i mellemstore fragtfly. Køb og afsend nogle!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Du har nu større fragtfly.- så er der taget hånd om forsyningssiden. Opfyld dit lager regelsmæssigt og send fragtfly til dine venner.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Køb {number} mellem fragthal/ler]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Gør din lufthavn gigantisk stor!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Din lufthavn har det godt, men du skal være opmærksom på dine venner og optimering af din lufthavns nuværende potentiale. Der kræves nogle svære beslutninger, men som belønning får du en god rampe. Kom i gang!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Du kan finde en medium rampe på dit lager. Nu er din lufthavn klar til næste fase.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Køb kortudvidelse {number}]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-SuperTurbo i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Administrer din lufthavn II]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Lær at administrere din lufthavn ved at servicere dine fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Lad os nu fokusere på passagererne!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Send {number} CashCow(s) retur]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager/er]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Øvelse gør mester]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Lær at administrere din lufthavn ved at servicere og sende fly af sted]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Fedt! Jo mere flytrafik du har i luften, desto flere AirCoins tjener du! Få at få mere profit, må du starte flyruter, hvor du kommer til råstofferne.]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Send {number} CashCow(s) retur]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Få styr på fragten I]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Hvis du rigtigt vil tjene penge med dine butikker, må du sørge for at forsyne dine butikker ved at sende fragtfly. For at sende fragtfly ordentligt har lufthavnen brug for et brændstofsdebot.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Placer {number} små brændstofdepoter/er]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Express i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Få styr på fragten II]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Start fragtmaskinern og servicér den. Sådan fylder du dine forråd op.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Bliv ved med at samle fragt for at at fremstille flere produkter!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Køb {number} parkeringsrampe/r]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Prøv dig ad med et medium fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Så er det tid for at lege med noget større legetøj. Prøv at afsende og servicere Medium størrelse fly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Medium fly er lidt dyrere og skal bruge flere passagerer men du tjener også bedre på dem.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Turbo retur]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Få styr på din vejrstation]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Ramakopter-agenten har sat sig i forbindelse med os. Din lufthavn er snart klar til at tage imod helikoptere! Gør lufthavnen klar ved at investere i en hi-tech vejrstation!]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Vi er et skridt tættere på Ramacopters, lad os kigge på den nye opgave!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Køb {number} vejrstation/er]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Ramacopter hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Ramakopter-agenterne sørger for en perfekt vedligeholdelse af maskinerne. Din opgave er at udvide din lufthavn og få den endnu bedre op at køre.]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Tillykke! Din lufthavn har fået en Ramakopter-hangar! Du finder den i inventarlisten!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Saml vigtigt udstyr]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Vi mangler vigtigt udstyr til at kunne kontrollere luftrummet over os. Begynd af samle det manglende udstyr. Uden udstyr, tager Ramakopter-agenterne os aldrig alvorlig.]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Storartet! Ramakopter-agenterne er meget benovede over din indsats! Han siger at vi snart får grønt lys til Ramakoptere!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Saml {number} radar/er]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Saml {number} vimpel/vimpler]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Ramacoptere i luften!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Endelig! Hvor spændende, vi indtager luften med vores egne Ramacoptere! Spænd bæltet og sus afsted i din Ramacopter!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Nu er din lufthavn i stand til at servicere alle slags Ramacopter-typer. Respekt!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} en hurtig Ramacopter i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Få flyvenner]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Vi må tænke globalt! Prøv at opbygge nye forhold og tilføj nye venner!]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Storartet! Det udvider din verden at hjælpe venner, du bør bliver ved med at udbygge din lufthavns globale netværk.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Venskaber skal plejes]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Stærke bånd til dine venner er meget vigtige. Besøg deres lufthavne så ofte du har tid og send medium fly afsted til dem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Husk -ved at hjælpe venner, boostes dine bonusser.]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Super-Turbo i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Express i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} en hurtig Ramacopter i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Lav din lufthavn om til en magnet for passagerer]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Din lufthavn har mistet en del gæster men det kan du lave om på. Du har brug for en attraktion, der igen lokker mange gæster til. Underholdning vil gøre din lufthavn mere attraktiv. Investeringen betaler sig!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Godt gået! Du bør høre på forslag fra de besøgende, det vil kunne øge passagertallet!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Køb {number} drageplads/er]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Fastlæg dine nye feriedestinationer]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Feriesæsonen starter snart. Hvad med at satse på flylinjer til populære feriemål. Send medium fly afsted til Grækenland og Spanien.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Godt gået, du har etableret et par gode ferieruter. Fortsæt med at sende fly afsted!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Grækenland]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Spanien]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Send flere Ramacoptere i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Sikkerhed kommer i første række! Send et par Ramacopter-piloter i luften for at træne og forbedre deres erfaring som pilot.]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Super, piloterne er nu perfekte piloter. Fortsæt med at sende Ramacoptere i luften!]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} en hurtig Ramacopter i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Træn dig selv i Ramacopter-servicering]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Vores Ramacopter-service kunne løbe lidt bedre. Vi må tage os tid til at forbedre serviceringen lidt! Lad os servicere nogle Ramacpotere fra vores venner.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Storartet! Nu har vi styr på Ramacopter-serviceringen. Det er gode nyheder, især når feriesæsonen starter.]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} Ramacopter-Express retur]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Support dine butikker]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Der er rygter om, hvormange varer der samles og bliver solgt til passagerer. Det er ekspedienten ikke glad for. Vi må se at gøre hende glad igen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Nu er hun strålende glad igen! Vi må fra nu af tænle på, altid at have toldfrievarer nok på lager!]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare/r]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Lav reklame for Skyrama præmien]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Hey, Skyrama belønner de flittigste og bedste lufthavnschefer med et officielt tegn - den ultimative godkendelse! Du skulle fortælle det videre til dine venner, gamle som nye.]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! Kig ind på dit lager og se det flotte mærke fra Skyrama. Mærket vil give dig endnu flere passagerer!]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} medflyvende banner/e]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Superflyvende fragt]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Send altdi fragtfly til dine venner, ellers kommer du til at hænge alene på dine varer. Prøv at skabe gode fragt-relationer- servicer fragtfly sendt fra dine venner]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Super! Varerne er ægte pengeslugere, nu ruller der Aircoins ind! Som belønning udvider vi dit lager.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Returnér {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo retur]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Retunér {number} Rama-M-Super Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Få gang i et par Ramacoptere]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Vi bør koncentrere os mere om Ramacopterne. Send Ramacoptere i luften og retur, så vi kan få opbygget et godt rygte.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Super! Mon ikke folk ser os som de bedste når det gælder Ramacopter-flyvning.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Send {number} Ramacopter-Turbo retur]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} Ramacopter-Express retur]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} en hurtig Ramacopter i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Send {number} Ramacopter-Steady i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Reducer larmen fra din lufthavn!]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Dine medarbejdere klager over larmen på deres arbejdsplads. Lad os sætte støjdæmpende murer op for at reducere larmen og give dem bedre arbejdsvilkår.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Det må være nok. Det betaler sig at give vores medarbejdere bedre arbejdsvilkår, for så er de motiveret til at udføre deres job.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Send {number} Ramacopter-Steady retur]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Køb {number} støjdæmpende mure/r]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Lær interessante markeder at kende]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Der er mange lande med spændende muligheder til vores forretning. Lad os sende et par fly hen Udforsk!]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Godt gået! Når vi indtager nye områder, åbner det helt nye muligheder for vores forretning og så er det sjovt at besøge fremmede lande.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Send {number} fly til Albanien]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Send {number} fly til Ukraine]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Send {number} fly til Litauen]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Send {number} fly til Kroatien]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Tjen en Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Det ville måske ikke være nogen dårlig idé at omstrukturere lufthavnen, med henblik på ny dekoration for at gøre stedet mere attraktivt. Bagefter har jeg en Ramacopter-overraskelse til dig! I øvrigt synes jeg, at vi bør skaffe mere plads til bygninger. Lad os starte med at rydde vores terminaler væk.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Super! Nu stråler lufthavnen som aldrig før. Kig ind i din hangar - der vil du finde den helt fantastiske Ramacopter-Seaking! Lad os prøve den med det samme!]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Køb {number} medium hotel/ler 2]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Køb {number} dam/me]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Placér din gamle lille Terminal i lageret]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Blær dig med din Ramacopter-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Er du ikke stolt af din sprit nye Ramacopter-Seaking? Send den til dine venner! Send også andre flytyper, ellers tror de bare at du er en stor blærerøv!]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Alle ville ønske de havde deres egen Ramacopter-Seaking.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Super-Turbo i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Send {number} Rama XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Send {number} Ramacopter-Seaking i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Vær social]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Din lufthavn kører men husk at arbejdet også skal være sjovt ellers bliver det for kedeligt. Vær social, det gør tingene meget sjovere.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Du har ikke bare en succesfuld forretning, men også et godt forhold til dine venner. Det betaler sig at være social.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} medflyvende banner/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Udvid din flytrafik]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Hvad med at imponere passagerer og venner med at udvide din flyplan med medium flyvemaskiner.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Det er med at tænke i store baner! Du har sendt fly afsted til vores partnere og det betaler sig.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Tyskland]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Danmark]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Rusland]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Portugal]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Taxa!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Taxacentralen har meldt at de mangler taxi-stoppesteder, så de kan køre med flere passagerer. Køb en taxastand!]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Sikke en flot taxastand! Passagererne er helt vilde med at køre i taxa!]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Køb {number} lufthavns taxaer]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Seaplane hangar]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Ø-hop er en ny trend i adventure turisme. Men mange af disse destinationer har ikke engang en ordentlig landingsbane. Vi er nødt til at tage vandfly for at fragte vores kunder der.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Fremragende! Vi kvalificerede til en ny søhangar. Du finder den i inventarlisten!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Køb {number} billetslag]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Send {number} fly til Brasilien]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Retunér {number} fly fra Mexico]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Send {number} fly til Nordamerika.]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Syd Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[En crazy plan!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Wow! Vidste du at vandflyvere er dyre? Jeg har fået en aftale med et stort fragt firma.  De har sagt ja til at betale for vores nye sea port, hvis vi klarer nogle forretninger for dem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Fragtfirmaet var meget tilfredse med vores arbejde! Find den nye sea port i dit lager.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Køb {number} SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} AirCoins]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Første vandflyver]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Så, lad os lige vise vores nye vandfly! Det vil vise vores kunder, at vi tager os af dem.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Det vil tiltrække endnu flere passagerer i den kommende sæson.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Returnér{number} SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama-Solo i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} forbiflyvninger]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Ferier]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Det er ferietid og det betyder masser at lave for vores nye vandflyvere! Lad os få de rejsende i flyet til deres destinationer!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Vi gjorde det igen! Kunderne er glade og sikre op at vælge din lufthavn igen.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Send {number} fly til Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Send {number} fly til South Carolina]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Send {number} fly Michigan]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Send {number} fly til Connecticut]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Fragt aftale]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Kan du huske det fragtfirma der betalte for vores sea hangar? De har givet os et tilbud vi ikke kan afslå. Du må prøve at holde dem tilfredse for at få flere kontrakter i fremtiden.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[Og det lykkedes igen! Firmaet er tilfreds og give os flere jobs i årene fremover.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo retur]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Returnér {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Tid til vand]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Vi har etabliseret din lufthavn som en af top-vandfly midtpunkterne. Firmaer fra hele verden betror din ekspertice til at klare deres flyninger.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Vi klarede disse vandflyvere som professionelle! Så lad os komme videre i teksten!]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama-Clipper i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Returnér {number} SeaRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama-Solo i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} forbiflyvninger]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Helikoptershow]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Vores PR afdeling synes at et helikoptorshow vil hjælpe til at få kunder fra landets opmærksomhed. De elsker stor events som sådanne! Lad os komme igang.]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Fremragende! Dit show blev dækket af de lokale aviser og tv stationer! Det giver helt sikkert flere kunder.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Send {number} Ramakocter-Steadies i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} en hurtig Ramacopter i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Send {number} Ramacopter-Seaking i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} forbiflyvninger]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Vær social]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Med alle disse nye forretnings muligheder må vi ikke glemme vores gamle venner! Lad os forstærke båndet til vores venner ved at besøge dem. Men glem heller aldrig at få nye venner også.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde. Vores gamle venner husker osog nogle lovende nye venskaber blev ligeledes etableret.]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} forbiflyvninger]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Ferier]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Vi er nødt til at teste nogle nye langdistance ruter. Målet er at finde partnerlufthavne i hvert kontinentm så vi bliver en del af et internationalt netværk.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Succes! Vi har etableret nogle gode langdistanceruter til den kommende feriesæson.]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Send {number} fly til Nederlandene]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Send {number} fly til Grækenland]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Send {number} mellem fly til den Dominikanske Republik]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Send {number} mellem fly til Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Passagerer]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Alle de nye fly og ruter! Vi har brug for flere passagerer for at holde forretningen kørende!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Storartet! Det skulle være det for øjeblikket.]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} medium fly i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} forbiflyvninger]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Køb {number} biludlejning]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Action Dag!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Nu har vi stederne og passagererne, så lad os starte på at sende vores nye flåde til alle disse fantastiske destinationer!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Fedt vores piloter elsker vores nye fly og vores kunder vores nye destinationer! Fortsæt det gode arbejde.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama-Solo i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Send {number} Ramakocter-Steadies i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Send {number} Ramacopter-Seaking i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama-Clipper i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Fragt udfording]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Måske gjorde vi det for godt med at hjælpe fragtfimanet. Nye anmodninger fra firmaer over hele verden kommer ind! Lad os håbe, vi er klar til alt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Klaret! Det sidste fragtfly har lige forladt startbanen! Som belønning udbygger vi din lagerplads!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo til Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Returnér {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo til Sydamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Dekorér]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Josephine siger at vi fokuserer for lidt på livets skønhed og selvfølgelig erklærer Vincent sig helt enig. Kom, vi bygger en udsigtsplatform. Det vil de begge glæde sig over. På den måde kan besøgende beundre alle vore smukke dekorationer.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Jeg må sige at Fiona havde ret. Nogle små dekorationer kan virkelig gøre en stor forskel.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} AirCoins]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Køb {number} visningsplatform]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Routine]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Sikkerhed er en af de vigtigste sager i en moderne lufthavn. Med alle disse nye fly skulle vi give vores nye piloter noget øvelse i vores ny fly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Vores piloter synes at klare de nye fly uden problemer nu.  Øvelse er vigtigt ser det ud til.]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} Ramakopter-Quickies i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama-Solo i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikopter(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} vandflyvere]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Vær social]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Vores lufthavn er nu en af de bedste i verden, når det kommer til vandflyvere. Med denne nye status skal vi prøve at finde nogle værdifulde partnere der kan følge med os.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[De har tvivlet på os! Men det lykkedes dig at finde nogle ligeså udviklede fly derude. Det er altid godt at være social i tider som disse.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Send {number} fly til Brasilien]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} forbiflyvninger]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Send {number} fly til en fremmed]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Service Platform]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[Ok, vore nye partnere vil teste, om vi virkelig er så gode. Lad os vise dem, at man kan regne med os.]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Alle fly er blevet serviceret i tide! Så du smilende ansigter? Det er sikkert at de vil vælge din lufthavn igen.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Returnér {number} Ramacopter-Seakings]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} AirCoins]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo i luften]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} vandlyvere tilbage]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere tilbage]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Det store hotel]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Kun de største og bedste lufthavne får chancen for at krone dem selv med et stort hotel! Så vis verdeb vores klasse og få bygget det hotel!]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Fedt at hotellet virkelig gør lufthavnen dobbelt så eksklusiv. Jeg kan ikke lade være med at kigge på det!]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Køb {number} et stort hotel]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Sæt dit tårn op]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Tid til at tilføje flere bygninger, som gør din lufthavn bedre og som gør det muligt at servicere større og bedre flyvemaskiner. Kig forbi butikken!]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Din lufthavn begynder at se super professionel ud. Lufthavnsvæsnet meddeler, at du snart har tilladelse til at servicere de store flyvemaskiner.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Køb {number} medium tårn/e]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Send {number} Rama XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Global by]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Verden vokser sammen! Vi er nødt til at etablere internationale ruter, hvis vi vil være medspillere i den globale verden.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Det er den rigtige indstilling! Vore partnere over hele verden er glade for vores gode indsats!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Send {number} fly til Canada]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Send {number} til Argentina]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Business Class]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Flere og flere business mænd har brug for fly til verdens finanscentre. Det er velbetalende kunder, som vi kan tjene en masse penge på.]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Fremragende! De kan være med til at sikre en god økonomi for lufthavnen!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Send {number} fly til New York]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Send {number} fly til Californien]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Send {number} fly til Panama]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Send {number} fly til Brasilien]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Interkontinentielle flyninger]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Eventyr Tourist udforsker destinationer over hele verden. Vi er nødt til at etablere nogle ruter til eksotiske steder for at holde vores kunder tilfredse!]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! Vores lufthavn er kendt for at have mange spændende destinationerden rundt i verden! Godt arbejde!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Send {number} fly til Bolivia]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Send {number} fly til Guatemala]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Send {number} fly i luften til Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Send {number} fly til Alaska]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Modernisér den]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[I vores branche, er det vigtigt altid at have check på det sidste nye. Jeg har hørt om et splinternyt fly, der hedder RamaWing Eclipse. Bliver det en del af vores flåde, vil folk kunne se at vi tager modernisering alvorligt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Storartet! Der viste vi vore konkurrenter at vi er en lufthavn der har check på det.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Køb {number} RamaLiner Eclipse]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Send {number} RamaLiner Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[sikkerhedsforanstaltninger I]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Jeg talte med vores analytikere og de siger at det er uansvarligt at investere i nye dyre bygninger, hvis vi endnu ikke har de mest grundlæggende sikkerhedsbygninger. Jeg ved hvad du tænker nu: Hvad ved analytikere om at drive en lufthavn? Men, de har måske ret denne gang.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Fremragende arbejde! Vores analytikere er glade og tilfredse. Vi opfylder alle krav om at blive en moderne og sikker lufthavn.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Køb {number} brandstation(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} Helikopter(e)]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Mere energi]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Hvis vi vil have den flotte nye terminal, når den kommer - har vi brug for meget mere energi end vi har nu.  Lufthavne der anvender vedvarende energi, kan desuden få statstilskud. Så, lad os bygge nogle nye vindmøller og endda få penge for det!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Fremragende! Nu har vi al den energi vi har brug for og... en fed check fra staten. Hvilken dag!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Køb {number} vindmølle(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} Aircoins]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Send {number} RamaLiner Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Fart på]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Med al den energi vi har nu, kan vi afkorte servicetiderne på ramperne. Sæt nogle moderne dekorationer rundt om dine ramper. Det vil øge bagagepersonalets motivation og give dig en bonus for rampernes servicetid.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Lagde du mærke til rampernes korte servicetid, da du satte de dekorationer op omkring dem? Godt arbejde!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Køb {number} godsstak(ke)]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Køb {number} kegle sæt I]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Rampe afprøvning]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Lad os teste vores nye ramper ved at sende og servicere nogle fly. Jeg er allerede helt vild med, at man ikke skal vente så længe på starten.]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Se! De nye dekorationer gør virkelig en forskel. Med en god planlægning, får vi en masse ud af det her.]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} Vandflyvere]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} Helikopter(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} Standard fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Sikkerhedsforanstaltninger II]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Ok, dine bygninger er nu beskyttet mod brand. Men hvad vis nu en passager bliver syg? Den klarer man ikke med en vandslange... Vi har brug for en skadestue for at kunne være forberedt på alt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Godt gået! Vores analytikere er glade og tilfredse. Vi opfylder alle krav om at blive en moderne og sikker lufthavn.  Og som ekstra bonus, fik vi en spritny Ramaliner-Eclipse! Du finder den på dit lager.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Køb {number} Skadestue(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Fragt kartel]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[Fragt karteller har bemærket vor ambitiøse lufthavn og har tilbudt at støtte vores fly med en særlig bonus, hvis vi udfører et lille stykke arbejde for dem. Jeg ved ikke hvad bonussen vi være, men de store fragtselskaber betaler altid godt.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[De er mere end glade for vores arbejde - men, hvorfor skulle de ikke også være det! Bonussen de havde til os, var et super hurtigt fragtfly! Du finder det i hangaren.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} produkter]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargos til Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargos til Europa]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Spionage]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[I takt med at kravene øges, burde vi måske kikke på andre lufthavnes sikkerhed og modernisering. Lad os sende nogle af vores piloter for at få et lille kik. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Nu ved vi hvor vore partnere og modstandere står. Respekt!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Send {number} fly til Nordamerika.]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Send {number} fly til Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Send {number} fly til Sydamerika]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Tjen penge]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Vi har brug for en masse penge, for at kunne gennemføre alle nødvendige forbedringer af vores lufthavn. Den bedste måde at tjene penge på er at koncentrere os om vores butikker. Lad os fokusere på at forbedre dem. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Fremragende! Vores butikker hjalp os med at tjene alle de mønter vi har brug for, til vore investeringer. ]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargo(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Videnskabelig støtte]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Det lokale universitet mener at vores lufthavn vil være det perfekte sted for deres nye vejrballon.  De er villige til at betale os for det, og det kunne nemt give os nogle business class kunder. Så det gør vi! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Super! Ballonen er oppe og i gang. Betalingen er kommet, og vi har allerede haft de første besøgende. ]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Køb {number} vejrballon(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Send {number} Rama XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Send {number} fly til Nordamerika.]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Smart ny terminal]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Kronen på værket, er en lufthavn med en terminal i absolut særklasse. Moderne terminaler forener funktion og bekvemmelighed. De består af 2 fuldt fungerende ramper til mellemstore fly og en hyggelig café i tagplan. Lad os få bygget sådan én!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Og der er det! Er det ikke en skønhed! Tillykke med fuldførelsen af din lufthavn modernisering! ]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Placer moderne terminal II]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Jeg flyver dig til 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Det er ikke let at være en hjerteknuser, lad mig fortælle dig. Selv den bedste damernes mand ville blive forvirret med en kæreste hos hver lufthavn. Jeg mener, du ved, hvor heldig jeg er med damerne – det er ikke problemet. Men nogle gange spekulerer jeg på, om der er mere til livet – måske er der noget vidunderligt, som jeg går glip af. Jeg mener, jeg kan ikke være en playboy forevigt, kan jeg? Måske skulle jeg lægge min sorte lille bog væl, finde en dejlig kvinde og slå mig rigtigt ned. Hun må være derude et sted. Kom - lad os begynde at lede! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Gode nyheder! Hun er den ene en - hun er kvinden af mine drømme. Du kender Lin, ikke? Jamen, jeg har lige set hende i gangen, og hun smilede og sagde, “Hej, Tariq,” i denne virkelig forførende, lumre stemme. Hvis det ikke er et klart tegn, at hun er forelsket i mig, ved jeg ikke, hvad det er. Hvem kunne bebrejde hende? Hun er kun et menneske, trods alt. Hvad skal jeg gøre? Hvad skal jeg sige? Du er nødt til at hjælpe mig - jeg har ikke råd til at ødelægge dette! ]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Send {number} fly til Sverige]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Send {number} fly til New Zealand]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Send {number} fly til Ukraine]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Send {number} fly til Costa Rica]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Jeg flyver dig til 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Dette er Operation "Gave-offensiv", soldat. Objektet er klart og enkelt - vi brusebader Lin med gaver og komplimenter indtil hun bliver desorienteret. Også giver vi hende flere blomster, hvisker endnu mere søde ord i hendes øre. Spørgsmål? Kanon! du ved hvad du skal gøre, soldat!]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Hold da op, Jeg flipper ud! Se på mine hænder - de ryster helt! Jeg fik besøg af UPS manden i morges, og han losset hvad det virkede som halvdelen af ​​sin lastbil på min hoveddør. Hver enkelt pakke er en gave. Til MIG! Fra min hemmelige beundrer!! Kan du tro det?? Det har aldrig sket for mig før. Åh du godeste, hvor sødt, ikke? Han er alt for genert til selv at komme hen til mig. Det er ok, dog - jeg er temmelig sikker på, jeg ved, hvem min gavmilde herre er. Den smukke pilot, selvfølgelig! Ah! Det er så spændende! Jeg kan slet ikke vente til arbejdet er forbi - jeg kan ikke fokusere på noget andet. ]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Saml {number} gave/r]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Saml {number} slik]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Saml {number} blomst/er]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Jeg flyver dig til 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Hold da op, Jeg flipper ud! Se på mine hænder - de ryster helt! Jeg fik besøg af UPS manden i morges, og han losset hvad det virkede som halvdelen af ​​sin lastbil på min hoveddør. Hver enkelt pakke er en gave. Til MIG! Fra min hemmelige beundrer!! Kan du tro det?? Det har aldrig sket for mig før. Åh du godeste, hvor sødt, ikke? Han er alt for genert til selv at komme hen til mig. Det er ok, dog - jeg er temmelig sikker på, jeg ved, hvem min gavmilde herre er. Den smukke pilot, selvfølgelig! Ah! Det er så spændende! Jeg kan slet ikke vente til arbejdet er forbi - jeg kan ikke fokusere på noget andet. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Gaverne er allerede blevet leveret. Resten af ​​Operation "Gave-offensiv" bør være en tur i parken - Alt hvad hun skal gøre, er at åbne gaverne. Hun vil føle sig begejstret, måske lidt forvirret. Måske endda delirøs. Så hopper jeg ind og imponere hende med min verdensklasse humor og uimodståelige charme. Det er dybest set en gennemført handel. Du ved, jeg så hende i kantinen den anden dag, og hun undgik at lave øjenkontakt med mig. Det er så nervøs jeg laver hende! Jeg siger dig, kemien mellem os er elektrisk. Hun spiller bare lidt hård at få. Det er ok - hun må vide, hvor meget jeg elsker det! ]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Send {number} Rama-Xplore ]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Jeg flyver dig til 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Halløjsa! Tingene er ved at blive virkelig alvorlig. Jeg gjorde alt, hvad jeg kunne for at pumpe UPS manden for information. Jeg var ubarmhjertig - jeg forskrækkede mig selv lidt, helt ærligt. Jeg gav ikke op, indtil han afleveres min beundre's adresse. Ved du hvad den mærkeligste del er? Ham og dette totale kryb, som jeg arbejder med bor i den samme bygning. Åh gud, du ikke tror, ​​de bor sammen, gør du? Jeg håber det ikke - denne særlige medarbejder får min hud til at kravle. Jeg ville hade at skulle se ham uden for arbejde, også. Jeg har fået nok af dette kat og mus spil. Jeg går all-in! Så snart jeg har afsat nok penge, vil jeg købe min hemmelige elsker et smukt gylden lommeur. OG Jeg har tænkt mig at aflevere det selv! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Åh mand, åh mand, åh mand! Kom her, hurtigt! Jeg må fortælle dig noget. UPS manden har lige fortalt mig, at Lin har spillet ham som en harpe for hendes hemmelige beundrer's adresse. Han gav sig endelig og sang som en kanariefugl, som er teknisk set en forbrydelse, men jeg har større ting at bekymre mig om. Ligesom det faktum, at Lin er formentlig på vej her til nu! Pokkers, hvad står jeg har og snakker med dig for?! Jeg må gøre mig klar! ]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare/r]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M Cargo/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Jeg flyver dig til 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Hej der, søde. Gæt hvem der har en ny kæreste? Bare gæt! MIG! Jeg var på vej til at besøge min ridder i skinnende rustning, da lige pludselig så jeg ham sidde i et træ på parkeringspladsen. Lidt underligt, ved jeg, men han kigger på sommerfugle - som er ret perfekt, for da jeg bare tænker på ham, giver han mig sommerfugle! Heehee! Hans navn er Axel, han er en junior pilot og han er såååå sød. Seriøst. så sød! Åh, og hør dette - han bor totalt ikke i Tariq's bygning. Kan du tro det? Jeg vil vædde på at UPS manden bare prøvede at få mig til at stoppe. Gudskelov jeg ikke gik der over! Det ville have været akavet. ahh, livet er en drøm, syntes du ikke? Jamen, ta-ta for nu. Axel tager mig med ud for at shoppe. Yaay! Jeg er så glad, at jeg føler, at jeg kunne briste. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Ok, så – Lin dukkede ikke op i går, fordi, tilsyneladende, har hun en ny kæreste. Fedt, ikke? Nej, seriøst - jeg inderligt glad for hende. Så hendes nye fyr er en rundbold, stor ting, eh? Og måske kunne han lære en ting eller to om personlig hygiejne, men hvem er jeg til at dømme? Axel vil sandsynligvis aldrig blive en imponerende historiefortæller, men hvad end der gør Lin glad. Det er det eneste der betyder noget. Bekymre dig ikke om mig - virkelig! Jeg er ok. Helt ærligt, jeg er meget glad for dem begge. Nu, hvis du vil have mig undskyldt, vil jeg gerne være alene. Jeg har en hot date med en bunke af Twinkies. Nej! Jeg græder ikke! Der er noget i mine øjne, ok? Venligst bare gå. ]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Send {number} fly til New York]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Saml {number} håndtaske/r]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Saml {number} parfume/r]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Placer {number} klippede Bonsa]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Byt-et-arbejde 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Hvad pokker er dette "Byt et arbejde" for noget? Hvis jeg ville have været en lufttrafik-kontroller, så ville jeg have været en lufttrafik-kontroller! Hvis geniale idé var dette alligevel? Tror du det er gået arbejde ud til at have en stewardesse til at flyve det pokkers fly? Jeg formoder at, jeg ikke har et valg - nu, hvor er den forbandede kaninfod af min? Her er den. Nu kan du hjælpe mig med at returnere disse fly uden at få nogen såret? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA["Åhhhh du godeste, Jeg er ligesom så totalt stolt af dig, Kurt! Du gjorde et fantastisk arbejde med at returnere disse fly. Ikke ET fly styrtede, heller. Seriøst, sååå fedt! Vær ikke fjollet - det var mig helt en fornøjelse at hjælpe. Og helt ærligt, ligesom, det næsten lyder som om du havde det sjovt deroppe. Ikke så slemt, hva? Hvem mig? I hangaren?? Eeeeeew! Er du seriøs? Det er helt ulækkert derinde! Jeg arbejder i Gavebutikken. Det var sååå meget sjov og ærligt ret afslappende. Jeg fik arrangeret alle de ting i butikken, ligesom jeg ønskede det. Jeg fik snakket med folk fra hele verden, OG de ​​lod mig beholde denne udstoppet gris som en souvenir!" ]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Send {number} fly til Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Send {number} vandfly til Australien]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Byt-et-arbejde 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA["Jeg er ligesom, så totalt begejstret for Byt-et-arbejde!! Oprindeligt skulle jeg bytte arbejde med Kurt, men jeg klagede, fordi ewh-ulækkert! At arbejde i den mørke, ubehagelige hangar og få olie og fedt eller hvad det er, over hele mit tøj?? Ja, som om! Uanset, kan jeg spørge dig om, ligesom, en lille tjeneste? Kan du hjælpe Kurt med flyene, uden at smadre nogen fly. Du er så sej! Hvordan ville jeg ende op i gavebutikken, spørger du? Jeg tiggede om at blive sat der, indtil jeg fik min vilje. Men jeg måtte love at personligt udvælge gaver til alle, fordi, mellem dig og mig, tror jeg, ​​at alle er helt sur ​​over Byt-et-arbejde." ]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA["Åh du godeste, det var ligesom såååååå helt fantastisk i Gavebutikken. Jeg kan ikke VENTE med at fortælle dig om alle de gaver jeg fik for alle sammen - du kommer til at elske dem! For Lin, valgte jeg denne meget specielle håndtaske. For Kurt, har jeg en helt ny skruetrækker. Tariq får en lille sort bog, naturligvis. Og jeg fik vandrestøvler til Cassandra. Jeg kender ikke rigtigt hende, men det ser ud som hun ville kunne lide sådanne ting. Var det ikke, ligesom, helt vildt sødt af mig? Hvad var det? Om jeg tror at souvenirer vil opmuntre alle omkring Byt-et-arbejde? Ummmm, nej, ikke rigtigt. Men, ligesom, hvem kan ikke lide at få gaver?" ]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Send {number} Ramaliner-M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Send {number} Rama M Super Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Send {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Send {number} Rama S Quatro]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Byt-et-arbejde 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[*klik*" Teehee, Halløj gutter! Dette er jeres kaptajn, Lin der snakker. Heeheeheehee! Undskyld, jeg er bare smigret til at tage jer til den endelige destination i dag." Rolig nu, Lin. Rolig nu. Ok, fint - få det ud af dit system: YIIIIIPPPPPPPEEEEE! Ok, for alvor denne gang: fald til ro! *klik * "Tariq vil se til jeres behov for varigheden af ​​denne flyvetur, så tøv ikke med at kalde på ham, hvis du har spørgsmål overhovedet. Hehehe, ahem. Undskyld! For dit under flyvning måltid, har du et valg mellem rosmarin ristet kylling med nye kartofler - åh, lækkert! Det er, hvad jeg ville få - eller farfalle pasta prima vera med parmesan. Åh! Tårnet har lige fortalt mig, at vi er op næste på landingsbanen for takeoff, gutter! OH DU GODESTE, Lin! Det sker virkelig, og jeg er så spændt - Åh du godeste. Hvad er alle disse knapper og knopper til?! *klik* Paging Tariq til cockpittet! Ok, gutter. Heeeheee, forbered jer på takeoff! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA["Tariq, jeg ved ikke engang, hvor jeg skal begynde. Du har totalt reddet mig - og alle andre på dette fly, for den sags skyld. Tårnet ryddet mig til at lette, og det slog mig, at jeg skulle til at flyve et RIGTIGT fly. Jeg tog et kig på alle de knapper, knopper og blinkende lys, og jeg blev helt blank. Og jeg gik i panik! Jeg ved ikke, hvad der fik mig til at tænke, jeg kunne med succes flyve og lande et fly efter at have afsluttet en to timers flysimulator. Hvordan kan jeg nogensinde tilbagebetale dig?"]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Send {number} fly til Brasilien]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Send {number} til Argentina]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Send {number} fly til Peru]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Byt-et-arbejde 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Du må GØRE grin med mig!! Jeg kan ikke TRO at de gør mig til en stewardesse. Jeg er den bedste pilot denne lufthavn nogensinde har set! Jeg fløjet over hele verden så mange gange, at jeg har mistet tal på det! Jeg kunne lande en af ​​disse jetfly i min søvn! Jeg har aldrig været så fornærmet - hvad er det? Deltagerne i det caribiske Tropiske bikini konkurrence skal flyve med os i dag? Hehe, ik-ik-ikke noget problem! Jeg vil gøre alt, hvad jeg kan for at sikre, at de har en behagelig flyvetur! Jeg viser dem til deres pladser, hjælper dem med at gemme deres bagage. Hah, jeg ville endda hjælpe dem med at anvende deres solbade lotion! Hvordan lyder dette: Vil du gerne noget at drikke, frue? Kaffe, te eller mig? Haha! Bare lidt stewardesse humor! Tag dig sammen, Tariq. Du har denne i posen, kammerat - alt du skal gøre er at sikre, at de har alt hvad de behøver. Hvor svært kan det være, anyway? Bare i tilfælde, kan jeg regne med dig til at hjælpe mig med at holde passagererne indhold? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[MIG?! FYRET? Hvor vover de - de kan simpelthen ikke gøre det! Jeg gjorde alt, hvad jeg kunne for at holde de kvinder glade. De var så klynkrende - nej, høj vedligeholdelse. Det er rigtigt! Disse damer var ligened høj vedligeholdelse. Hvordan skulle jeg til at holde dem glade, når de tog problemer med alt. Det er fuldstændig deres skyld, at jeg mistede mit job. Jeg vil aldrig se på en kvinde i en bikini igen på samme måde igen. Åh MAND! Nu er jeg endnu mere deprimeret.]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Saml {number} læbestift/er]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Saml {number} Bikini/er]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Saml {number} Juvel/er]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Byt-et-arbejde 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Jeg ved, jeg har været MIA på det sidste, men at lade mig være helt ude af det lufthavnen-dækkende Byt-et-arbejde event er bare ligefrem fornærmende. Så jeg har ikke været her meget på det sidste, SAGSØG MIG. Jeg har gjort mit arbejde, opretholdt min del af aftalen. Alt jeg nogensinde har spurgt om, er, at jeg skal behandles som en ligeværdig og nu, DETTE?! Jeg er bare så såret - det er det! Hvis de ikke kan huske at medtage mig, så vil de helt sikkert ikke savne mig, hvis jeg hopper i mit vandfly og tilbringer et par uger at slappe af i den herlige caribiske sol. Vil du gerne med? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Aaaah, nu DETTE er livet! Jeg tror ikke, jeg nogensinde har følt mig så afslappet før - og tan! – i hele mit liv. Jeg burde nok tage tilbage til lufthavnen nu. Du ved, så vanvittigt som det nu lyder, har jeg faktisk savnet det en smule. Lufthavnen, mener jeg - de kan være nogen selvoptaget fjolser, men de er MINE selvoptaget fjolser. Udover, nu hvor jeg har haft et par uger til at køle af i den søde, tropiske skygge, er jeg nysgerrig efter at vide, hvordan Byt-et-arbejde gik for alle. ]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Send {number} vandfly til Bahamas]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Send {number} vandfly til Hawaii]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Hop rundt i verden]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Opdaget kontinenter]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Check hvert kontinent ved at besøge hvert eneste land i kontinentet og modtag eksklusive items og et knaldrødt fragtfly til din fortsatte globalisering!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Et fragtfly til verdens rejsende - Med Rama Global Cargo, er hele verdenen inden for rækkevidde. Import, eksport... Lufthavn!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Højt humør 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Hey, chef! Har du set eller hørt noget, ligesom, underligt heromkring? Ligesom omkring ved lukketid? Definer underligt, siger du? Øhmm, jamen ligesom intet super vanvittigt. Bare, du ved, skygger, der er sortere end sort, dæmonisk kaglende og ÅH DU GODESTE, HVAD VAR DET?! Så du det? Åh gud, er vi alle dømt! <br><br>Øhem, undskyld, chef. Jeg mente ikke at flippe sådan ud. Jeg blev bare lidt skræmt. Hør, der foregår noget helt underligt her omkring. Ligesom, Ghostbusters underligt. Det er over hele lufthavnen nu. Omkring midnat er der hvor de mærkelige ting sker: folk har hørt torturerede klynken over hele terminalen; bagage har forsvundet ud af den blå luft; smoothie maskinerne virker ikke rigtigt længere. Jeg mener, jeg har aldrig rigtig troet på det hokuspokus halløj, men, ligesom, jeg ved ikke hvad jeg skal tro nu. Hvad hvis vi lagde en bunke af mad ud over det hele, ligesom, lokkemad? Bare for at se hvad der sker… ]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Hejsa! Hvad end der foregår omkring her, stinker til den høje himle. I går aftes fiksede jeg en bunke fælder med nogle mægtige velsmagende lignede mad for Fiona, da jeg hørte dette skrig, som der var ligefrem bloddryppende. Mellem dig og mig - var jeg lige ved at befugte mine bukser, ja sir. Det næste jeg fandt ud af var at, nogen eller noget bankende mig på bagsiden af ​​tværposten også blev alt helt sort! Kom lige til for omkring fem minutter siden. jeg sværger, der er et eller andet galt her rundt omkring. ]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Saml {number} bøffer]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Saml {number} æg]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Saml {number} mel]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare/r]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Højt humør 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Hejsa! Du kender min kæreste Axel, ikke sandt? Han er den bøfkage derovre med det strålende smil. Uanset, ham og hans co-pilot Linda været taget masser af overarbejde på det sidste, og han siger, at han føler som om han bliver overvåget. Lyder ret paranoidt, ikke? Det er, hvad jeg sagde, men han sværger det, og jeg kan ikke overbevise ham om andet. Bare den anden dag, sagde han et jamrende spøgelse styrtede ham, da han gik ombord på flyet. Jeg fortalte ham, hvor tosset han lyder, men han sværger at denne skygge figur lo og forbandede ham. Jeg fortalte ham, at han har arbejdet for meget og har brug for lidt hvile. Være flink og planlæg en lille ferie for ham, ok? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Du er en livredder! Mange tak for din hjælp. Du planlagde en ret romantisk get-away, men desværre kunne jeg ikke komme. Axel ændrede min flyveplan i sidste øjeblik og sendte mig på en tur til Timbuktu! Heldigvis havde hans co-pilot Linda fri, så billetten gik ikke til spilde. Er hun ikke nydelig? <br><br>Åh, og hør dette! Da jeg kom tilbage, var der ikke en eneste, enkeltstående sjæl i hele lufthavnen! Også, da jeg gik gennem terminalen, hørte jeg denne svage stønnen i det fjerne. Det var trist, patetisk næsten. Ugh! Bare at tænke på det giver mig gåsehud. Om jeg har forestillet mig det eller ej, så var helt uhyggelig! ]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Turbo til Florida]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Send {number} fly til Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Australien]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Højt humør 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Goddag, kammerat! Ved du hvad? Jeg ville ønske at alle bare stoppede disse spøgelseshistorier. Pokkers, de er irriterende! Bare den anden dag kom jeg tilbage fra en 2 dages fest og alt hvad jeg kunne høre var en bunke fjolser som skreg "Spøgelset! Der er spøgelset lige der!” Men jeg er ikke bange for nogen dumme spøgelser - hvorfor? Fordi jeg er ikke bange for ting, der ikke findes! Hvis jeg har sagt det en gang, har jeg sagt det tusinde gange, gæster er de værste. Vi burde runde dem alle op og få en løgndetektor til at tjekke, hvem der har lavet alt balladen rundt lufthavnen. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Hej der, søde! Har du set Cassandra for nyligt? Ingen har set hende siden hun begyndte at udspørge passagererne. ÅH NEJ! Du tror vel ikke at, spøgelset kidnappede hende, gør du?! Hvad end der skete med hende, håber jeg, at hun er ok! ]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Saml {number} lommelygte(r)]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Højt humør 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Hejsa? Du ved, hende pigen Cassie, ikke? Det ser ud til hun blev ramt af den grimme pind én gang for meget? Bygget som et udhus? Nåh ja, en skam – ingen lagt øjne på hende, siden hun begyndte at spørge passagererne en masse spørgsmål. Alle mener at hun blevet bortført af det spøgelse der har skabt kaos omkring her, men jeg har en anden teori. Lad os snuse rundt omkring disse vandfly og jeg vil vædde på at vi finder hende. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Woahh, makker – Jeg føler, at jeg har faldet hårdt! Mit hoved dunker som bare pokker! Gudskelov at Kurt kom snusende rundt mine vandfly – ellers tror jeg ikke, at nogen ville have fundet mig. Jeg var så spændt, efter afhøringerne, at jeg ønskede at fejre det. Jeg var nede på baren med min ven Dana, og bundede det ene glas efter det andet, og, ja, hvad kan jeg sige? Jeg blev lidt båret væk. Hvad kan man gøre? <br><br>Åh, jeg glemte næsten det - en af passagererne fortalte mig noget meget interessant og nu er jeg temmelig sikker på jeg ved hvordan vi kan fange dette “spøgelse.” Jeg har bare brug for lidt tid. ]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} Vandflyvere]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Returnér {number} vandflyvere]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama-Clipper i luften]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Højt humør 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Okay, tjek dette ud. Øjenvidner bekræfter, at fantomet viser sig, når dyre fly og smukke kvinder er i området. Jeg siger, at vi bliver rigtig kloge og sætter en fælde. Du har det smarte jetfly og jeg vil overbevise Lin til at hjælpe os ud og Bobs onkel, ven. Tro mig, vil hun hjælpe – hun laver hendes blok på grund af hendes kæreste har været en rigtig drongo. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Huh? Hva-hvad sker der her? Hvad skete der? Alt jeg kan huske, er, at de virksomhedsgrise afviste mig og så mistede jeg min lejlighed. Men jeg havde stadig min nøgle til lufthavnen, så jeg besluttede at blive her. *snøft* Jeg har ikke gjort det så godt på det sidst. Først dumpede Lin mig *snøft* så mistede jeg mit job - det har været for meget at håndtere! Jeg ønskede at holde mig ude af vejen, så jeg kravlede ind i ventilationsskaften og hunkerede dagen til at vente vinteren ud. Jeg har spist næsten udelukkende ud af snack maskinerne, og grædt. Jeg prøvede at holde det nede? <br><br>Et spøgelse i lufthavnen? Hmmm, det ved jeg ikke ved noget om. Ærligt talt, hvis der var et spøgelse i lufthavnen, ville jeg vide det. Hey, hvorfor kigger du på mig på den måde? Hvorfor ryster du på hovedet? Du tror vel ikke, at folk har forvekslet mig for spøgelset, gør du? Umuligt! <br><br>Åh, en ting mere - *snøft* kan jeg venligst få mit job tilbage? Bebebebe?! ]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Send {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Køb {number} visningsplatform]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Saml {number} Juvel/er]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Den tynde linje mellem kærlighed og had 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Jeg har søgt efter den eneste ene fra den ene ende af kloden til den anden, men jeg er stadig single. Jeg ved bare ikke, hvad jeg gør forkert - eller rettere, hvad der går galt for damerne. Hvordan kan de ikke se, hvilken en absolut fangst jeg er?! Det er Så indlysende! Det var det - jeg giver op på kærligheden. Vent et øjeblik - Hvad er det for henrivende væsen derovre? Hun er åndetagende! Jeg må tale med hende! Jeg vil gerne vide alt om hende - Åh, og jeg har et fly til Toronto om ligesom 20 minutter - kan du starte flyet for mig, mens jeg vil se om jeg kan få hende til at komme med? Tak! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Jeg tror, at jeg er forelsket! Jeg troede aldrig jeg ville møde en kvinde, klog nok til at indse, hvor utroligt jeg er! Jeg føler mig så heldig at have fundet hende – hun ser så godt ud på min arm. Det er ikke den eneste grund, selvfølgelig, men det gør ikke ondt. Vi er så heldige at have fundet hinanden og rejse verden rundt sammen. Jeg vil ikke afsløre, hvor jeg tager hende med som det næste, men jeg skal nok sørge for vi har gode vandresko og industrielkraftig krybspray. Tror du, at ​​du kan hjælpe med at starte flyet igen? ]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Send {number} Ramaliner-M til Canada]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Send {number} fly til Nordamerika.]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Retunér {number} fly fra Mexico]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Den tynde linje mellem kærlighed og had 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Kan du starte flyet til Sydamerika for os? Jeg kan ikke vente med at tage Tara til Amazonas! Det bliver så romantisk under den frodige, eksotiske baldakin af træer. Der er ikke noget som suset af at være omgivet af det vilde, uforfalsket udendørs. Jeg mener ALT kunne ske for os derude – vi kunne blive angrebet af et vildt dyr på et øjebliks varsel. Vi vil ikke blive angrebet, selvfølgelig, fordi jeg vil holde os sikker, men stadig - det vil være en spændingen. Jeg kan ikke vente! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Gud, mænd er så dumme nogle gange. Han bragte mig til dette tilgroede, sygdomsinficeret hul? Ligner jeg en uddørsmenneske type for dig? Jeg forsøgte at lide det for hans skyld, men dette sted er for ulækkert. Jeg håber, at vi smutter til vores næste destination snart. Jeg kan ikke VENTE med at komme ud herfra. Jeg spekulerer på, hvor han tager mig hen som det næste. Det har bare at være bedre denne gang! Byen af Lys? Uhhh, jeg har ingen idé. ÅH! Paris! FEDT! Åh du godeste! Jeg har aldrig været i Paris før. Jeg har hørt at butikkerne er fantastiske. ]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Send {number} fly til Brasilien]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Saml {number} hårtørrere]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Saml {number} sandaler]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Den tynde linje mellem kærlighed og had 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Vær en ven og fly mig og min særlige veninde til Paris, ville du? Jeg har noget romantik at gøre. Tid til at skrue op for charmen og afprøve min bedste franske accent. Hvordan lyder dette? 
"Ooh la la, du vil finde dette sted meget romantisk. Det har en bestemt je ne sais quoi - n'est-ce pas, mon cherie?” 
Ret godt, ikke? Jeg håber, det vil være nok til at holde hende distraheret – Jeg vil ikke have hende til t flirte med alle de hotte franskmænd. Tja der er vel ingen skade i at flirte, bare så længe at hun holder det roligt. jeg er trods alt den mand, hun har brug for. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Du godeste! Linjerne på det, hvad det hedder? Loo-vray? Hvordan end man siger det, linjerne var sindssyge. Du kan ikke rigtig bebrejde folk, dog. Så du det stykke arbejde ved udgangen?? Udsøgt! Et vision! Det var værd at stå og kigge rundt på en bunke klatter af maling. Nej, nej, ikke Mona Lisa. Jeg mener sikkerhedsvagten - hubba hubba! Sikke en drømmebåd! ]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Send {number} fly til Frankrig]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Saml {number} fransk ost/e]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Saml {number} kaffekrus]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Den tynde linje mellem kærlighed og had 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Hvis jeg håber at vende denne romantik rundt, har Jeg brug for din hjælp! Send os til Australien på en sidste tur. Måske en ændring af sceneriet vil være alt, hvad vi har brug for. Sydney bør være det perfekte sted, tror du ikke? Det er et smukt, internationalt knudepunkt for kultur og underholdning! Jeg kunne tage hende til det verdensberømte Sydney Operahus, den Kongelige Botaniske Have og stranden. Jeg tænkte, vi kunne tage nogle surfe lektioner. Jeg har også nogle rigtig dejlige restauranter i tankerne - lyder det ikke fantastisk? Du ville gerne komme på en romantisk weekend som denne, ville du ikke? Kom igen? Glem ikke at tage hende med på shopping? UGH, Du har vel ret! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Jeg kan ikke tro hende! Skulle hun være så indlysende om at flirte med surfe instruktøren?! Nej, jeg vil ikke falde til ro! Harmløs flirt? HARMLØS?! Hun fortalte ham, at jeg var hendes store onkel!! Hvordan er det harmløst?! Ved du hvad, hun er uden tvivl den mest selvcentreret, egoistiske person, jeg nogensinde har mødt! Jeg kan ikke holde hende ud, og jeg vil aldrig se hende igen. Gør mig venligst en tjeneste, og fly dette stykke arbejde hjem. Angående mig, jeg kommer til at finde omkring et halvt kilo chokolade til at lette min smerte. ]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Send {number} vandfly til Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Send {number} mellemstore fly til Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} AirCoins]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Feber frispark 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Åh, jeg elsker høsten. den tørreste årstid. Snart begynder den næste internationale rugbymesterskab for kvinder. Vores lufthavn er arrangør af dette år. Mine damer fra Australien har allerede færdigpakket og klar til virkelig at tage af her...]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[Så, mine bær har landet. Nu finder vi flasken frem og vender lufthavnen om på hovedet. Jeg ruller mig en beroligende flupp, før alt bliver forvandlet til stumper og stykker.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Turbo til Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Placer {number} store hoteller]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Saml {number} bøffer]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Feber frispark 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Sidney og Gomorrah! Damerne får ikke en dråbe mere! De løber rundt som vildmænd i ventehallen, kræver beskyttelsespenge og markerer sit område som hulemænd. Og ved du hvad? Mit snapslager er sporløst forsvundet. Disse fordømte... vi må gøre noget. Saml så mange passagerer som muligt og sørg for ny drift. I mellemtiden tager jeg af mine "veninder".]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Du er den bedste! Jeg har til at begynde med låst hende inde med en gammel romflaske i arresten. Jeg er ikke så sikker på, om det vil ske igen med den første...]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Saml {number} solbriller]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Feber frispark 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Argh, du... de har brudt ud. Monsteret har ikke længere lyst til passagerer, nu er det vores kollegaer som står for tur. Hun har ødelagt Kurts fiskestang og hev bukserne ned på Tom foran hele mandskabet. Hæ hæ hæ. Nej! Det er IKKE morsomt! Nu råber hun af Mette. Heldigvis har hun forsat ikke forstået noget. <br> <br>Send så mange folk væk som muligt, sådan at vi kan tage os af gruppen i fred og ro. Men vær ikke for hård. Vi må forsat vinde mesterskabet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Puh! Nu sover de med dårlig samvittighed. God bedring.]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Send {number} mellemstore fly til Asien]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Send {number} Kamo-Kopter til Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Send {number} fly til Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Feber frispark 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Hvad pokker tror i lige at i laver i min hangar! Dette er ikke legetøj, i ved – disse fly er ikke her for jeres morskab. Rugby holdet? Jamen dog, damer. Jeg ville ønske at i havde fortalt mig det noget før. Nu må i alle være forsigtig med at klatre over disse fly, ok? Jeg er den som vil hænge for det, hvis de går i stykker. Åh, og held og lykke med finalen i morgen – Apropos finalen: hvor ER alle? Hvordan kan det være at der ikke er flere her? Du må hellere samle så mange passagerer som du kan, bare for at være sikker. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Sikke et publikum! For hvert mål bliver du endnu mere euforisk. Om damerne vinder mesterskabet, flyver de med det samme tilbage til Australien. En skam, eller hvad?]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Saml {number} swimm shorts]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare/r]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Feber frispark 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Sejer! Vi er de bedste... TRALALALA Nu bliver det fest! Den som fester, får også lov at tage konsekvenserne. Og du har set det? Alle er lige så lykkelige som mine damer. De har lavet skilte og synger sange! De er helt overlykkelige! Men hvorfor?]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Det var lidt af en tid, eller hvad? Damerne ved præcist hvordan man åbner en tønde. Og ved du hvad? Siden de andre var så engageret, besøger de os igen allerede om et måned. Ikke fortæl det til mine kollegaer. Det skal være en overraskelse...]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Saml {number} førstehjælpskasse(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Saml {number} vindruer]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Saml {number} franske oste]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Saml {number} kameraer]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Du er IKKE klaret for landing … 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Hejsa! Ugh, Axel..? Hvad tænkte jeg? Hvilket er det for et navn alligevel? Sikke et ufølsom FJOLS! Du ved at han har en kæreste ved hver lufthavn?? Sikke en elendig LØGNER! Jeg kan ikke tro at, jeg stolede på ham! Alt hvad han tænker på er sig selv og kunne mindre ligeglad med hvordan jeg føler. Sikke en GRIS! Jeg har aldrig mødt en mere foragtelig, nedgjort, beskidt snyder i hele mit liv. Jeg håber, at jeg aldrig ser ham igen. Han kan få alle hans billige gaver tilbage - Jeg kan ikke tåle at kigge på det endnu en dag. Til gengæld har jeg brug for dig til at sende ham på en tur rundt verden, mens jeg arrangerer den perfekte afsked gave til ham. Den lilje livet KYLLING! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Det viste bestemt HAM! Jeg kommer ikke til at se den utroende fuglehjerne igen det næste stykke tid. Sikke en lettelse! Og hey - jeg er single igen! Sååå fedt. Jeg har tid til mig selv igen. Og jeg kan se hvad jeg vil i TVet igen. Jeg maler mine negle hver weekend, nu da der er ingen til at klage over lugten. Jeg har det på, som der passer mig, sætter mit hår, som jeg vil have det. Jeg har hele sengen for mig selv igen, og jeg behøver ikke at samle hans beskidte dumme tøj op af badeværelse gulvet NOGENSINDE IGEN! Jeg er super pumpet, Søde. <br> <br>Jeg håber bare, at den perfekte pilot stadig er derude. Ikke flere mund-trækkende idioter i billige jakkesæt til mig. Niks, det er Hr. Rigtig eller ingen overhovedet. Hvad syntes du, søde? Er piloten af mine drømme stadig derude og venter på mig, til at bringe ham ind til landing på landingsbanen af kærlighed? ]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Send {number} fly til Asien]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Quatro til Afrika]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Placer {number} Ballonhaner]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Placer {number} Kaktus/Kaktusser 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Du er IKKE klaret for landing … 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Hejsa, flymakker! Du har hørt nyhederne? Lin er tilbage på markedet! Heldigvis er jeg sååå over hende - virkelig, ikke irriteret. Jeg bøjede tilbage for hende, rullede den røde løber ud, men jeg vil aldrig lave denne fejl igen. Aldrig igen vil jeg være den kærlighedssyge hundehvalp ved hendes hæle. Desuden kan jeg have enhver kvinde jeg vil - hvorfor gå efter en andens madrester, når jeg kan få noget frisk og rygende hot? <br> <br>Uanset, jeg lavede lidt ledt læsning i aftes, og jeg så, at der er flere kvinder i Kina, Indien, USA og Indonesien end nogen andre lande i verden. Jeg er lidt skeptisk, så jeg tænkte at, vi kunne flyve der til og lave lidt undersøgelse af vores egne. er du interesseret? ]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Jeg har gode nyheder og dårlige nyheder - hvilken vil du have først? Den dårlige nyhed er, at vi ikke er tættere på at modbevise påstandene i denne bog. Den gode nyhed er, at vi er nødt til at lave endnu flere undersøgelser rundt hele verden! Du bør komme med - jeg kunne virkelig godt bruge din hjælp. Du ved, jeg spekulerer på, om Lin nogensinde ville give mig en ny chance - err, hvis jeg skulle give HENDE en ny chance, skulle det siges. Ved nærmere eftertanke, pyt med Lin! Hun rev mit hjerte ud af mit bryst og dansede flamingo over det. Metaforisk, selvfølgelig. Uanset, jeg er alt det selskab, jeg nogensinde har brug for. ]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Send {number} vandfly til Kina]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Californien]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Send {number} lille fly til Indien]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Du er IKKE klaret for landing … 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Hejsa, søde. Ugh, har du set den nye flyveplan? De har sat mig ombord på Tariq's fly. *Ruller øjne* Jeg kan virkelig ikke stå ham! Hvorfor? Du har tydeligvis aldrig mødt ham, ellers ville du ikke spørge. Han er en total ulækkert gris, derfor. Han tror, ​​han er guds gave, men han er virkelig en patetisk taber. Heldigvis ved jeg, hvordan jeg skal komme ud af det! Fiona er ansvarlig for flyveplanen denne uge, og jeg ved tilfældigvis, at hun ELSKER slik. Småkager, wienerbrød, flere kager - hvis det kan give dig sukkersyge, så elsker hun det. Saml alle de søde sager, du kan finde, og vi vil proppe Lin så fuld af lækkerier at hun vil ændre flyveplanen i et sukker-drevet vanvid. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Heyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy! Du godeste, jeg er suuuuuuper spændt. Kan ikke forklare nu - alt for mange steder at gå, for meget at lave. Må få landet alle de fly, kommer helvede eller højvand. Åh se, er der helvede. Hahahaha, Bare for sjov. Forstår du det? Alligevel, heheh. Har du nogensinde lagt mærke til at alligevel er et underligt ord. Sig det, alligevel. Alligevelalligevelalligevel. Kan du se hvad jeg mener?! Super underligt. Gud, jeg har så meget at lave – Jeg ønskede at rengøre hele tårnet, og jeg stadig nødt til at ændre denne uges flyveplan. Forstået - skift Axel og Tariq's besætninger! Bada-bing. Hehehe, som en gåtur i parken. Mand, jeg er ligesom så svimmel. Jeg tror, ​​jeg hellere må ligge mig ned… ]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Saml {number} mel]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} varer]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Saml {number} slik]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Du er IKKE klaret for landing … 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Booooooo, er du seriøs?! Har du set denne uges flyveplan? De satte Lin på min besætning. Dårlig sovs! Hvad, skal hun nu lave mit liv elendigt bare fordi jeg sagde nej til hende? Jeg mener virkelig - bliv voksen, Lin! Typisk, kvinder gør mig tosset! <br> <br>Ugh, jeg vil ikke tale om kvinder resten af hele ​​dagen. Desuden er jeg temmelig sikker på Cassandra kan hjælpe os. Hun fortalte mig til en fest sidste uge, at hun ved, hvor Fiona holder flyveplanerne. Alt vi skal gøre, er at afhente et par souvenirs til Cassandra, og hun vil gøre det for os. Jeg ved det! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Hey, vidste du at, Tariq har givet mig alle former for gaver på det sidste?! I går forsøgte han at få mig til at ændre flyveplanen og jeg er bange for at han bare forsøger at snyde sin vej ind på min besætning. Hvor mange gange skal jeg sige til ham - Jeg er ikke til fyre. Fyre ligesom ham ik. Ved du hvad jeg g'r? Jeg skal bare skifte vores flyveplaner - på den måde, gør jeg ham en tjeneste, og ingen kan sige jeg er en utaknemlig. ]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Saml {number} Lighters]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Saml {number} Skruetrækkere]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Saml {number} Tandpasta]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Saml {number} slips]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Du er IKKE klaret for landing … 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Hvad pokker? Nu er Lin tilbage på min besætning! M-men - jeg troede at Cassie ville hjælpe mig ud? Hun lovede det! Jeg forstår det ikke! Selv Lin var rasende. Jeg hørte hende lige skrige Fiona's hoved af over hele lufthavnen. Hun er så temperamentsfuld! Faktisk, jeg kan godt lide damer med attitude. <br> <br>Ah, hvem prøver jeg at narre? Jeg kan ikke forblive sur på Lin forevigt - se på hende. Hun er så sød og yndig. Jeg skal bare give hende en ny chance. Hjælp mig med at få hendes opmærksomhed ved at skrive kærligheds-notater i luften. Hun vil elske det!]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Hun må have set mine dybfølte kærligheds noter på himlen nu. Hun kommer til at elske det. Burde jeg skifte tøj? Et hvert øjeblik nu, vil hun komme og finde mig, overvældet af følelser<br> <br>Blot et spørgsmål om minutter nu. Jeg kan se hende i mit indre øje allerede - løber imod mig, ligesom en scene fra en romantisk film. Ah, jeg kan ikke vente! <br> <br>Skal bare vente her tålmodigt. Det kan ikke være meget længere nu. <br> <br>Så ethvert sekund nu, vil hun løbe hen imod mig, og jeg vil fange hende i mine arme<br> <br>.Jeg kan ikke vente. <br> <br>Åh, Lin. kom til, Tariq! <br> <br>Seriøst, lige om lidt!<br> <br>FORSÆTNING FØLGES! ]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere tilbage]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikopter(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Der er noget i luften 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Hej kammerat! Hele flyvepladsen taler om det: Angiveligt er der nogen der planlægger et frieri. Jeg har virkelig ikke lyst til det pjat, men der er jo alligevel ikke en... øh... menneskesjæl der er interesseret i min mening. Jeg tænker på, hvem mon det arme offer er...]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Hejsa! Hæ? Et frieri? Det ville være skønt. Med vores lufthavnsstress ringer der alligevel ingen bryllupsklokker, eller? I bedste fald er det vel alarmklokkerne der ringer, eller? Men jeg må knokle videre. Har en masse at gøre de næste dage. Hvis du vil sladre om brude, burde du tage en sludder med Tariq. Den lumpne fyr tiltror jeg alt.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Send {number} vandfly til Kina]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Australien]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Der er noget i luften 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Hvordan? Hvad? Haha? Tror du at Tariq vil smedes i hymnens lænker på lufthavnen? Jeg? Det ville være noget. Mindre konkurrence, ved du. Jeg forstår. Men hvordan skulle jeg kunne gøre det mod damerne? Hvis det bedste parti ikke længere er på det frie marked, berøver jeg jo damerne en gudegave. Desuden får man alligevel ingen bedre chance ved at kaste om sig med frieri. Altså, ikke at jeg kan tale af erfaring...høhø...<br><br>Jeg må gå.]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Åhhhh, hvor søøød! Næ men, hallo! Har du hørt det? En eller anden planlægger et storslået frieri. Sådan virkelig imponerende, men trommer og trompeter. Ak, hvornår kommer min drømmeprins på den hvide hest...? Altså, så længe det ikke er Tariq, forstår sig…<br><br>OH HERREGUD!  Det kan da ikke være Tariq, kan det vel? Hvad gør jeg hvis han beder om min sarte hånd!? Den slyngel kan nægte så meget han vil, jeg tiltror ham alt. Frieri er slet og ret frygtelig. Jeg HADER BRYLLUP!]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Saml {number} vimpel/vimpler]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Send {number} fly til Frankrig]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Saml {number} hårtørrere]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Spanien]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Der er noget i luften 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Hej, Dude! Jeg tror det begynder nu. Du har hørt om det, ikke? Det med frieriet? Jeg tror, at ham narren med armbåndsuret planlægger noget. Du ved det allerede. Den lille lumpne type. Lige netop nu har en mystisk, ukendt person booket 50 flybys. Hvorfor? Til hvad? Hvorfor? Jeg ved det heller ikke! Iiiieeeeeehhhhihihihi ... Hvor spændende. Jeg ville nødig være i brudens sko nu.]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Hvad? Men det...det var jo...jeg er mundlam. Det var...han friede til mig. Altså, min skat...du vidste det allerede...den gamle med overskægget...øhhh...Knut...eller noget i den stil. <br><br>Jeg er helt paf.  <br><br>Herregud. Jeg skal giftes. Vi skal giftes! Jeg var så spændt, at jeg glemte at trække vejret i fem minutter. Heldigvis skete der ikke noget, jeg mærkede det først bagefter.]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Saml {number} gave/r]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Europa]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Forelsket, forlovet, forvirret 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Halløjsa...Ha, der er du jo, din kælepotte! Jeg er så spændt, at min mave danser Lambada. Gæt engang, hvem som hjælper med ved bryllupsforberedelserne? Hihihi! Din yndlings-Lin! Pynt, gæster, mad...music. Åh gud, så meget at lave!<br>  <br>Men Kurt og Fiona er netop i gang med brudepigen. Ak...altid brudepigen...]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Hej, du dersens! Hvor render Lin rundt henne? Hun er totalt rundt på...en tallerken for tiden...eller sådan. Bryllupsforberedelserne er sikkert ret stressende. Men hey, når hun forbereder fester for andre mennesker, tænker hun i det mindste ikke så meget på sit eget udsigtsløse, tragiske singleliv.  Sikken et held, at vi kan være til hjælp!]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Saml {number} fransk ost/e]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Saml {number} vindruer]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Køb {number} blomsterkumme/r]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Saml {number} kaffemaskine/r]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Forelsket, forlovet, forvirret 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Åh, dig igen! Hej, ved du hvad? Jeg er ansvarlig for drikkevarer til brylluppet. Et drømmejob, hva'? Bare at drikke indtil...indtil...HVAD?!? PLANLÆGNING? SERVERING? MIG?!? !<br> <br>Nå ja, ingen fest unde Cassie, eller? Kom, vi giver den en skalle... altså med rengøringen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Hejsa! Ser du? Min plan er lykkedes som en soufflé i en mikrobølgeovn. Jeg har givet Cassandra tjansen i bryllupsbaren. Hvis der er en som ikke har tid til at fejre med, så er det bartenderen. Måske lykkes det denne gang uden slåskamp,hva'?]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Saml {number} gaver]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Forelsket, forlovet, forvirret 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Hej, kammerat! Har du hørt om bryllupet? Kurt og Fiona gifter sig i mit fly. Bløde brudepiger, få faldskærme og en sprød nikkedukke ved roret...Bedre bliver det ikke, vel? Egentlig skulle jeg i dag hente biskoppen, men Kurt mente, at faren min kan klare det job...sært…<br> <br>Hvad? Vatikan? Siger jeg jo. Afsted til Italien.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Hej, du der! Har du set den morsomme pingvin-fyr, som Tariq har hentet i Rom? Han er netop sjosket væk med Kurti for at planlægge brylluppet. Jeg spørger ham bagefter, om han ikke fremfører et kunststykke for mig. Hihihi]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Send {number} fly til Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Saml {number} førstehjælpskasse(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} AirCoins]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Forelsket, forlovet, forvirret 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Hvad? Skal jeg hoppe rundt som en anden tjenermus ved brylluppet? I minijoghurtens flyver? Ingen chance! På den anden side... Lækre singlestege, få faldskærme og mig på...øhhhh...MED sølvbakken. Mjam. Tariq kommer til at smuldre som en suppeterning af misundelse!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Hejsa! Se engang, hvordan skrapt Tara skrubber bakken. Hun er sørme en skap frækkert, hva'? Ikke fordi jeg har øje for den slags. Jeg er trods alt en gift mand. Altså næsten. Men mine pupiller er tro. <br> <br>Så.  Fiona og jeg skal til bageren. Bryllupskagen bager jo ikke sig selv.]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Saml{number}rejsepuder ]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Saml {number} kaffemaskine/r]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Saml {number} kaffekrus]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Send {number} fly til Nordamerika.]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Forelsket, forlovet, forvirret 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Hej, du gamle! Hold op, hvor er jeg glad for at vi er færdige med forberedelserne. Hvis nogen begynder at snakke om bryllupsklokker, får HAN en med klokkestrengen.  Men nu har vi alt med ombord. Fodder, brændstof, og en stor ladning fortvivlede singler. Affaldet fra udsmykningen har jeg skilt mig af med på området. Haha. Det er sørme godt, at jeg ikke er ansvarlig for rengøringen her!]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Hej, du dersens! Vi er startklar! Og ved du hvad? Jeg er slet ikke spor oppe at køre. Haha. Jeg er helt kold. <br> <br>ÅhmingudÅhmingudÅhmingud! Jeg skal giftes! Hjæ-hæ-hælp!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare/r]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} Vandflyvere]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Polterabendstyrt 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Nu er der ingen vej tilbage. I morgen skal Kurt giftes. Alletiders. Så er der da en konkurrent mindre...den gamle drivert var heller aldrig lige min kop te. Men ved du hvad? Jeg har alligevel arrangeret en ekstraskøn polterabend for ham. Det er angiveligt den perfekte mulighed for at få damer i panikalderen på krogen. Hihi...Tariq...lige en til...ææææh...lad os gå ud og købe ind.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Halløjsa, sødesen! Sæt proseccoen på køl! Fiona og Kurt skal giftes! Jeg glæder mig som en snedronning i en orkan...og ved du hvad? For at fejre dagen organiserer jeg en tip-top polterabend med alt, hvad der sig hører til. Så får jeg i det mindste valuta for mit årskort til chippenkarlene... <br><br>*snøft* ]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Saml {nummer} par solbriller]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Saml {number} Brandslukker(e)]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Saml{nummer} vindrue/r]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Start {nummer} fly til Spanien]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Polterabendstyrt 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Så...I morgen står det store slag endelig, hva'? Jeg er næsten lige så nervøs som dengang ved mit tredje bryllup. Eller var det nu det fjerde? I hvert fald er den bette Fiona en skat. Mine børnebørn er også Ganske begejstrede...nu mangler onkel Kurt bare en lille lur, så han i morgen nu også...så han i morgen nu også...hovsa...jeg bliver helt svims....svummel...tralala...hjulp? …<br><br>Chrrrrrrr<br><br>Zzzzz ]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Uuuh...Kurt er sat ud af spillet. Heldigvis havde jeg et par gamle sportsstrømper i min toilettaske. Nu skal der festes, alt hvad remmer og tøj kan holde. Her har jeg et chippenkarle-gavekort, som min ex gav mig. Chippenkarle? Aldrig hørt om dem...men lyder lige som noget for rigtige mænd som os.]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Saml {number} kameraer]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} Vandflyvere]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[polterabendstyrt 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Hej, du der! Altså, det er... Lin har planlagt en fest for en kollega, som skal giftes i morgen. Øøøøj...mig...netop. Nu er vi taget hen til hendes yndlingsdansetrup for at slubre kirsebærsaft. Men jeg har glemt, at der ikke er nogen som tager min vagt i lufthavnen. Kan du ikke tage den? I mellemtiden kigger jeg på show'et...øhhh...hvad laver de nu der...uha...hvis Kurt kunne se det. Øjeblik...KURT! HVORFOR SIDDER MIN LILLE KURT BLANDT PUBLIKUM?!?]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Chrrr … zzzz … Hva'?!? Hjælp! Hvad foregår der? Hvor er jeg? Hvorfor vifter Tarig mig en halvtredser om næsen? Hvorfor tramper min bette Fiona mig I møde med en champagneflaske?  Og hvorfor star der damp ud af ørene på hende? uuuuh...hvem har fået min lille skat helt op i det røde felt?<br> <br>Hej, søde!  Jeg er herov...*KLIR* ]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Placer {nummer} stoore hoteller]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} varer]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Start{nummer} helikopter/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Polterabendstyrt 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Aaaaav! Fiona og Kurt har poleret dansegulvet i en sådan grad, at gulvet var helt gennemsigtigt. Og nu råber og skriger alle af mig, som om det er min skyld. Hvad? Skulle det nu være min skyld?!? Men...men...Hold op med at råbe og skrige! Jeg er følsom……<br><br>*snøft*<br><br>Okay, pas mit arbejde. Jeg får skik på det.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Hejsa! Tariq er ellers ked af det, hva' ? Trylkede simpelthen en stømpe ud af sin toilettaske og holdt den under Fionas næse. Den bette var så begejstret at hun besvimede. Og jeg som troede, at kvinder var til sko. …<br><br> Derefter fortalte vi hende, at det hele var en drøm. Nu mangler jeg bare at forklare, hvorfra min bule stammer.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Send {number} fly til Nordamerika.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Send {number} fly til Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Send {number} fly til Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Send {number} vandfly til Australien]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Polterabendstyrt 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Hej, du der! Jeg havde en sær drøm. Tariq svingede hofterne.... og Lin skankerne. Overalt var der neonlys. Og begge råbte... "Det var ikke mig! Det var ikke mig!". Så gennembankede en vild furie min lille Kurt. Det kan kun betyde et: Vores ægteskab står under en heldig stjerne! Mænd, som er så korpulente... øhhh...populære, må man holde varme!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Okay. Aftenen kunne have gået bedre. Men jeg mente det da godt, ikke? Og vel ment tæller lige så meget som vel gjort.  Måske endda mere. Det var da ikke galt det hele. Chippenkalene ville have tilbudt mig en weekendpraktik!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare/r]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Send {number} fly til Frankrig]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[(Vielses-)Ringe men sandt 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Nåmmen. Nu sker der eller noget, hva'? Jeg har inviteret biskoppen fra Langå, for at vie mig og min snut oppe over skyerne. Afsted, vi må skynde os, ellers mister vi ægteskabsrabatten på hotellet til bryllupsrejsen!]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Haløøøøøjsa! Sikke heldigt at du er her, min lille smølf! Jeg må tage mig af maden, musikken og blomsterne! Stress, stress, stress! Til forret er der fegt storel. Vrøvl. Megt loral.  AAAAARRRH! PAAAANIK! <br><br>Tag dig sammen, Lin!  Jeg bliver skør! Hvorfor altid MIG? Vil jo bare fange brudebuketten!]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Anbring {number} blomsterbed]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Anbring {number} bonsai]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[(Vielses-)Ringe men sandt 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Mange gange pænt goddag, unge mand! Eller unge dame? Åh, I unge mennesker! Jeg kan ikke kende forskel på jer. Må jeg præsentere mig? Jeg er biskoppen af Langå. Jeg er her, for at vie det unge par, så snart jeg ellers har fået sat denne lækre fisk til livs. <br><br>*Puuh*<br><br>På en eller anden måde … har jeg det mærkeligt.  Hihi. Hallå, filmen ombord minder mig om mit liv. Bare baglæns i lyntempo. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*host*…<br><br>Er der tilfældigvis en læge om … om … b… b… b… ]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Hej, Amigo! Jeg har lige kort sneget mig ud af cockpittet for at tage en lille kongepilot. Hva? Hvad er nu det? Hvad laver biskoppen? Det går da ikke! Det er kun piloten, der må forstøde sig mod etiketten. <br><br>Øjeblik.  Han har slet ikke... Han er død! Okay, ingen panik. INGEN PANIK! BISKOPPEN ER DØD!!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Saml {number} førstehjælpskasse(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Start{number} fly til Tyskland]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Send {number} fly til Italien]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[(Vielses-)Ringe men rigtigt 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Hey du der? Har du hørt om mareridtsbrylluppet? Det var detteher par, og de ville gifte sig i en flyver, men så døde biskoppen og der udbrød massepanik ombord. hvor morsomt. Her er der også lige udbrudt pa...pa...panik.<br>  <br>Hvad? Er biskoppen død HER? Til vores bryllup? Den stakkel! Men vi er nødt være gift indden flyet lander! Nu er der kun PILOTEN TILBAGE TIL AT VIE OS!]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Virkelig fedt! Nu kan jeg få lov at flyve vindmøllen her mens Tariq klemmer sig ned i præstekåben og vier vores drømmepar. Hvor strengt. Jeg havde det lige så hyggeligt med brudepigerne... Beklager, tøser. Pligten kalder!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[saml{number}armbåndsure]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Start{number}fly]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Anbring {number} bjørneballon/er]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[(Vielses-)ringe men rigtigt 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Halløjsa!  Har du set den hotte præst, min lille hindbærtærte? Ikke ret smart, hva'? Præstekåben er alt for trang... men på en eller anden måde ser han velkendt ud. Ved du, om dette pragteksemplar af en mand allerede er optaget? På det ledige marked finder man ingen ordentlige fyre. Kun piloter...*suk*<br><br>Undskyld mig.  Bryllupper ødelægger altid mit humør.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Og lover du, Kurt, at ære Finoa og at...øhh...elske hende, indtil døden jer skiller? Cremet! Nu må I kysse hinanden. Men ikke med tungen. <br><br>Godt arbejde.  Jeg går til buffeten.]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} varer]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Start{number} fly til Tyskland]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[saml{number}Læbestifte]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[(Vielses-)Ringe men sandt 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Åh du gode Gud! Jeg er blevet gift! Vi er gift! Uhihihi! Kurt rødmer totalt bag skægget, jeg sværger. Endelig er jeg Fru....øøøhhh...Fru... sig mig, kender du min lille Kurts efternavn? <br><br>Åh. Hihihi. Nu skal jeg kaste brudebuketten. På pladserne, færdig...]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Hallø...halla...halle..luja. Fiona fyrede brudebuketten med fuld kraft mod flydøren. Under landingen! Men jeg snuppede den sidste faldskærm og spildte ikke ét sekund. De næste tre timer hang jeg og kredsede om Eifeltårnet. <br><br>Nåmmen… Tariq fandt så senere buketten og spurgte mig, hvilken dressing som passer til... Måske inviterer jeg ham engang på en salat.]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Saml {number} blomst/er]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Saml {number} førstehjælpskasse(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Send {number} fly til Frankrig]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Bryllupsrejseballade 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Hurra! Bryllupsrejse! Bare Kurt og jeg... og Tariq... og Lin... og Cassandra. Kurt mente at vi kunne få en ordentlig grupperabat, hvis vi tog et par kollegaer med. Altså slår vi bryllupsrejsen sammen med en firmaudflugt... *suk*]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Hejsa! Egentlig ville Fiona og jeg flirte efter alle kunstens regler, men hver gang jeg lukker døren, står Tariq derudenfor og hænger med skuffen. Et ansigt som efter syv dage med heldagsregn, siger jeg dig. Så føler man sig helt skyldig, ikke?]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Saml {number} postkort]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Saml {number} blomst/er]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Nord Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Bryllupsrejseballade 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Hallihallå! Paris er skøn, hva'? Kærlighedens by er overvældende, ikke? I dag var der tre byggearbejdere, som fløjtede efter mig. Nå ja, to. Den tredje var Tariq. Men han kan ikke ødelægge turen for mig. Nu skal der shoppes. Mangler bare en rejsefører til min strøgtur.]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Åh, Paris! Je t'aime! Mon armour! Crêpe Suzette! Jeg kan ligefrem lugte hormonerne som svirrer i luften. Og ved du hvad? Lin er helt vild med byen. Måske sker der noget der...Den som kender Tariq, har trods alt ikke brug for en pariser!]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Saml {number} rejseledere]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Bryllupsrejseballade 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[I dag fuld og i mor..*hik*. Hvaffor?!? Åh, jeg lever sørme som en gud her i Frankrig. Rødvin i badekarret, en brud på hver hånd og vinbjergsnegle med ketchup til morgenmad. Sådan skal livet leves, hva'? Nu mangler det bare at en eller anden rydder min sve...sva..svinestal ud af hotelværelset. Hvis du forstår vinket med vognstangen? <br> <br>*hik*]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Hej, du der! Hvad er det for en larm fra Cassandras værelse? Støvsuger? Du har gjort rent? Her har man da heller ikke ét sekunds ro.... det har bragt lille Kurt helt ud af fatningen. Nu kan han ikke mere finde sin frimærkesamling...]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Saml {number} kaffemaskine/r]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Start {number} vandfly til New Zealand]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Start{number} fly til Tyskland]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Bryllupsrejseballade 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Halååååå...Kurt?!? Er du der? Tag lige og luk op!<br> <br>Hej, du! Kurt har forskanset sig derinde. Ingen lyst til vrøvl og nonsens. Og hvem hjælper så mig med Lin? Jeg skal have hende blødgjort mens vi er i Paris. Men Kurt og Finoa kommer simpelthen ikke ud af det hotelværelse. Ha! Ser du? Han forstår sig slet og ret ikke på kvinder!]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Det var dog det stiveste! Denne sjuft! Jeg havde netop tænkt mig at invitere Tariq på en salat... Jeg sagde: "Jeg må holde øje med min figure". Hvortil han svarede: "Bare lad mig tage mig af den opgave, skatter". Denne PRUSTENDE DRAGE! Han kan slupre sin næste salat op af en babykop med hank. Sammen med hans tænder.]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Saml {number} blomst/er]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Saml {number} franske oste]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Send {number} til Nordamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} Flybys]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Bryllupsrejseballade 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Hejsa! Nå, det var en anstrengende bryllupsrejse, hva'? På grund af kollegaerne, mener jeg. På min næste bryllupsrejse tager jeg dem ikke med! Nå ja, men i det mindste var mine børnebørn søde og gode... ikke et ord fra...øøhh..…<br> <br>Åh, for pokker! Jeg har glemt dem derhjemme. Hurtigt, tilbage!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Hej, du der! Nu er vi endelig fremme. Hold da op... sikke en hjemtur. Lad os hellere glemme den i en fart. Så snart Kurts børnebørn igen taler til os er alt i orden. De skal nok vænne sig til deres nye bonusmormor...…<br> <br>Åh min gud. Er jeg virkelig... Bonusmormor?!?]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly tilbage]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} vandfly tilbage]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere tilbage]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[Næste morgen 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Go'morn. Kender vi hinanden? Det er mig som er chefen! Erna Koslowsky,- den lokale rengøringsansvar... rengøringskonen...*suk*.... HVAD POKKER! Sikke et $#%$vineri. I går var der rigtig bryllupsfest i skiwe'et og i dag kan jeg så få lov til at rydde efterladenskaberne op. Sådan noget møg! <br><br>Nå ja. Der er alligevel ingen som har inviteret mig. Bare ærgerligt for dem. $%^ $%^$ ]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[*Hik*Avs! Mit hoved snurrer rundt som et trykluftsbord til Love Parade. Jeg kan slet ikke huske noget. Hvor er jeg? Hvem er jeg? Hvorfor har jeg netundetrøje og miniskørt på? Jeg føler mig så nøgen... men jeg ser sgu alligevel godt ud! Nam! Jeg selv ville ikke sige nej. <br><br>Hvis jeg altså var en kvinde.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Saml {number} førstehjælpskasse(r)]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} vandfly tilbage]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Saml {number} steak/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[Næste morgen 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Olala! Har du set Lin? I går kom hun snublende ud af flyet i en pilotuniform. Hvad? Nej, uniform uden pilot i. Men alligevel... man spørger sig da, hvem den mon tilhører. Hvad? Den lille joghurtspiser? <br><br>Det er et under at jeg ikke triller om af grin. Han kommer da aldrig nogensinde så meget som i nærheden af Lin. <br><br>… eller?]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Morgen! Sådan noget $%^kide møg! Tariq er lige danset forbi ude på gangen. Sagde ikke engang goddag, denne storsnudede mælkedreng. Bagefter drønede den gamle Kurt og hans lille kone Fiona hen ad gangen på motorcykel. De $§@&er... Jeg havde lige bonet gulvet!]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Send {number} fly til Nordamerika.]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} AirCoins]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Anbring {number} Snack-Check/s]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[Næste morgen 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Morgen! Ved du hva'? Jeg er hold op med at tænke på det. Hvorfor skulle jeg gå op i det @#$%! ærlig talt? Jeg siger altid: Der findes sikkert en god forklaring. <br><br>I GUDER!  DER ER ET LIG I FLYKØKKENET!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Uuuh... langsomt kommer min hukommelse tilbage. Det kan man da virkelig kalde en indsats. Måske... puhh, det giver nok ballade. Megameget ballade. <br><br>Hva'?  Babuu? Hvad skal det forestille? POKKERS, panserne! HUN HAVDE SVORET, AT HUN VAR 18!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Anbring {number} sikkerhedscentral/er]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[Næste morgen 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Halli-hallå! Underskøn lufthavn I har her. I skal ikke lade jer forstyrre af mig. Jeg slentrer bare ganske stille og roligt gennem afgangshallen og kigger på mennesker. <br><br>Hoho. Rengøringskonen er sørme aktiv. Men hvorfor.. råber hun sådan op? Og hvorfor render hun rundt med knyttede næver? Hjælp! IKKE SMIDE MED SPANDEN!!!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Aaaah. Det var altså... liget fra flykøkkenet! Sådan noget $§@&! Først spærrer panserne vores lufthavnspersonale inde, fem minutter senere hopper mordofferet glad og munter gennem afgangshallen. Men bare rolig! Så længe jeg svinger retfærdighedens moppe, er der ingen der skal bure mine uskyldige venner inde! Idioter%&@%! ]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} medflyvende banner/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[Næste morgen 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Morgen, hr. vagtmester! Altså først troede jeg at Tarig og Kurt havde den gamle på samvittigheden. Men det var et komplot, det lover jeg jer for! Jeg spærrede slet og ret §@& inde i kosteskabet, hvor jeg allerede tidligere havde lagt ham til opbevaring til retsmedicineren... da jeg stadig troede, at han var død altså. <br><br>Pssst...Bare arbejd videre, chef. Jeg har tjek på det hele.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[FRÆKHED! Jeg....var her kun for at hente min tvillingebrors lig. Herren i den høje himmel kaldte ham til sig for et par dage siden *snøft*. Men... NEJ! I stedet for overfaldt dette gale kvindemenneske mig og spærrede mig inde i kosteskabet SAMMEN MED MIN BRODERS JORDISKE RESTER! <br><br>I hører fra mig igen! Det sværger jeg, så sandt som jeg er KARDINALEN AF CASTROP-RAUXEL!!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} AirCoins]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[Næste morgen 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Puuh.... tre dage i brummen. Jeg fik kun lov at forestage ét enkelt opkald. Heldigvis kunne jeg flytte daten…<br><br> Denne Koslowsky skal ikke slippe af med mig så nemt. Nå! På tilbageturen legede vi hele tiden flaskehalsen peger på. Bare fordi man går en smule amok betyder det jo ikke straks at man har en biskop på samvittigheden! Jeg beder om ferie.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Morgen! Åh, Tariq ser ud som et helt uvejr. Altid det samme. Bare fordi man begår EN ENESTE fejl.. tsk. Nu surmuler alle. De §@&§@&! Ingen fortæller mig noget! <br><br>Hej, du der! Har du ikke bedre at tage dig til? Jeg skal arbejde. Løft i det mindste skankerne, hvordan skal jeg kunne gøre rent her? *GRRRRRR*]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} AirCoins]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Saml{number}bomuld]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} Vandflyvere]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Blindflyvning 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Hej, du gamle! Jeg har fundet en skæppeskøn kontaktannonce i et ugeblad: "Hot skrap kælling søger nikkedukke - erfaren og energisk kvinde søger sprød drømmeprins at nappe i...". Nikkedukke... det lyder som min profil på arbejdsformidlingen. Hurtigt, jeg må se at få svaret så længe der er blæk i... kuglepennen. Kan du lige tage over kort?]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Puuh! I går aftes var jeg igen plakatstiv. Ved...et uheld...kom jeg til at oprette en kontaktannonce. Nu vælter det ind med svar på annoncen. Et af dem synes jeg nu ret godt om. "Jeg sætter dit styresystem på overdrive, baby..." Hmmm...jeg håber, at det ikke er nogen fra branchen...]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Send {number} fly til Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Frankrig]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly tilbage]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Blindflyvning 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Så... nu har jeg udvekslet et par mails med den lille dame. Det skal nok blive til noget! Omend..et par af svarene var godt nok ret sjofle. Føler mig næsten krænket på min mandeære. *snøft*<br><br>Men hva', denne date lader jeg i hvert fald ikke smutte mellem fingrene på mig. Trods alt er det et år...jeg mener en uge..øh en dag siden sidst. Hahaha … ]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Puha! Nu bliver det seriøst. Jeg har en ide om hvem jeg skal mødes med. Hvis min teori da stemmer...uhadada! Hvorfor er jeg sådan oppe at køre? Hej, du der! Dig, foran skærmen! Det er din skyld. Hold op med at glo sådan på mig!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Køb {number} busstoppested/er]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Besøg {number} forsk. lufthavn/lufthavne og saml passagerer op]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Send {number} CashCow(s) retur]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Anbring {number} toiletter]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Blindflyvning 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Go'aften... pokkers også! Her sidder jeg og polerer fliser i timevis og lige inden mål hopper Tariq gennem mit dagsværk som en anden vild abekat. Kort efter træder en stewardesse mig over hånden med sine stilethæle mens jeg vasker gulv! Nul respekt siger jeg bare! %@§$! Tror de da ikke, at jeg har bedre at tage míg til? Nu må du altså hjælpe mig lidt, chef!]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Så, klar parat til den store date! Tror du at jeg er hingst nok til to damer? Jeg har nærlæst kontaktannoncen igen...og....det lader til at jeg skal mødes med mere end en dame. Men hva', hårdt arbejde lønner sig, ikke?]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Saml {number} slik]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Send {number} fly til Wyoming]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Send {number} fly til Kroatien]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Blindflyvning 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Halløjsasa! Altså...nu må du ikke være sur, snuskemus, men jeg har ikke tid til at snakke i dag. Kommer lige tilbage fra daten fra helvede. Glem alt om at det er "sundt at prøve noget nyt". Gå aldig ud med en pilot siger jeg dig. De er alle ude på det samme!]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Det var i hvert fald..ja det var..anderledes. Hej, du der! Tag min advarsel til dig: Indlad dig ALDRIG på noget med dem fra arbejdet. Aldrig! Det er som russisk roulette. Hvad? Knytnæveaftryk? Sja har ikke noget sjytnæveaftryk i ansjigtet! Åh nej! Mine sjænder..]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Send {number} seaRama solo/er tilbage]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} varer]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Gør {number} helikopter/e klar til afgang]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Blindflyvning 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Hvad? Medlidenhed med min date? Den er ikke engang begyndt endnu. Hehe...men Lin og Cassandra er lige trampet ud af en klub for fuld skrig og skål. De høns hader hinanden. Hvad er deres problem? Ligemeget. Overtager du det næste fly for mig? Jeg venter på min dobbelte portion dame imens..mmmmm...Doppeltportion betyder da "to damer"...ikke?]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Puuh! Mit lamseben er endnu ikke dukket op. Hvad sker der i dag? Den gamle Koslowsky har også ventet i evigheder på sin fyr. Hun har lavet en aftale med en hot pilot. Eftersigende en rigtig nikkedukke. Haha! Jeg har ondt af det med ham. <br><br>Doppelportion dame … nikkedukke … åh nej … ÅH NEJ … Frk. KOSLOWSKY?!? Hvad skal det brede grin til for? HJÆLP!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Saml {number} Bikini/er]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Saml {number} æg]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Saml {number} solbriller]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Tête-à-tête med Tariq 1/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Pokkers! Nu har jeg 300 kg Koslowsky på slæb og aner ikke hvad jeg skal stille op. Hvis jeg tilstår at det hele var en misforståelse, tager damerne mig ikke længere alvorligt. Hmmmm. Jeg slæber hende simpelthen med ind i på det dyreste og mest snobbede sted, jeg kan finde. Hvis jeg er heldig, får hun kolde fødder.]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Go'morn. Uh, Hr. Taqriq er virkelig en skat. Egentlig ville jeg aldrig lade mig se sammen med det fugleskræmsel, men så inviterede han mig ind på denne her fornemme restaurant „Le Gourmand“. Jeg kan simpelthen ikke sige nej til gratisfodder. Forhåbentlig pakker de resterne ind.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Send {number} fly til Frankrig]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Placer {number} store hoteller]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Tête-à-tête med Tariq 2/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Kolde fødder? Overhovedet ikke! Hun er frisk på dessert. Hun har allerede slugt 5 tallerkener karrypølse. Æder som en mejetærsker, den gamle! Hun har lige givet tjeneren et klaps. Det ville sådan set kun være værre, hvis mine forældre sad ved nabobordet... <br><br>Åh. <br><br>Hej lillemor ... ]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[Hvad..…*gumle * *smaske* …sagde du?  Tariqs forældre? De er lige skredet. Sjov familie...Jeg tror at de nok skal blive skønne. På vej ud skreg faren "Jeg har ingen søn!". Sjov snegl...*smask* *slubre*.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare/r]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Tête-à-tête med Tariq 3/3 ]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Nå, ved du hvad gamle jas, jeg ser positivt på det her. Ok, mine forældre har gjort mig arveløs, men mareridtet er forbi. Og i det mindste var vi ikke kunde nr. 1 mio. eller sådan noget. Forestil dig lige det det. Hvis Koslowsky og mig pludselig var i avisen. Vi ville sikkert vinde en jordomrejse. Haha...men man skal jo aldrig udfordre skæbnen. ]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Jeg kan ikke tro det! Vi var næsten ude ad døren...pludselig væltede det ned med konfetti. Så fotografer! Som i en drøm! Vi var kunde nr. 1 million! Inklusive gavekurv og jordomrejse. I morgen skal vi afsted!]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[Send {number} fly til Nordamerika.]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Køb {number} Viva Skyrama Tower]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Den store fangst 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Åh nej. På jordomrejse med Koslowsky. Et absolut mareridt. Hvorfor takkede jeg ikke bare nej til præmien? Åh...jeg kan ikke finde ud af at sige nej...desuden...får jeg ellers ikke set verden. Sidder jo hele dagen bare i cockpittet...Altså, første stop: Venedig. *suk* ]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Morgen! Har I set hr. Tariq i dag? I gode guder, sådan en surmuler. Jeg kan da ikke gøre for at jeg kom til at skubbe ham ud af gondolen med et let hoftesving. Skulle jo bare finde min madpakke. Når man har med rigtige kvinder at gøre, giver det høj søgang.]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Start {nummer} fly til Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-m-cargo til Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Send {number} vandfly til Italien]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Send{number} helikoptere til Italien]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Den store fangst 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[Aaa...aaaa....aaaatju! Jeg ha..hatju..hader Venedig! Mens jeg ligger på hospitalet og må trækkes med italienske sæbeoperaer, render Koslowsky rundt fra det ene maskebal til det næste. Har fået mere end nok...ATJU! <br><br>Glem alt om romantiske ønsker, okay? Frem for alt ingen romantik!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Morgen! Eventyrferie på den evige is! Det er da til at blive glad i låget af. Men hvem tror du så går der og surmuler? Den sure saltfisk til Tariq. Hele dagen ligger han bare i hundeslæden med rød næse og mumler eder og forbandelser. „Lad mig være!“, „Jeg har influenza!“, „Gå dog selv hen og tag et vinterbad“ … og så videre. Men men men, jeg ved hvordan man tvinger mænd til at være lykkelige. Med tugt!]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Send {number} fly til Grønland]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-m-cargo til Grønland]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Send {number} vandfly til Grønland]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Den store fangst 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Hej, du der! Har du allerede set det? Koslowsky og Tariq er det absolutte drømmepar. Jeg tror vores pilot er blevet helt skudt i hende. Da de kom tilbage fra Nordpolen, sitrede hele hans krop. Og hvilke røde kinder! Så sødt!<br><br>Kom, lad os koble dem sammen og sende dem til det mest romantiske sted på kloden: Tyskland!]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Jeg holder det ikke mere ud. Fiona har omdirigeret det sidste fly direkte til Castrop-Rauxel. Min...min hjemby. Nu tror mine forældre og venner, at jeg er sammen med Koslowsky. Min far prikkede mig endda på skulderen og blinkede skælmsk. ÅH, HVORFOR?!"]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Send {number} fly til Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Send {number} fly til Tyskland]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Den store fangst 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Hej, du gamle! Nu ved jeg, hvordan vi slipper af med den gamle harpe. Til den næste del af rejsen lader jeg mig flyve til Karibien og.... kommer Koslowsky...helt tilfældigt.. på et andet fly. Med kurs mod Sibirien eller sådan noget. Altså husk det nu. Vælg to forskellige destinationer. Den plan er idiotsikker!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Hvad nu...?!? Ikke to forskellige fly! To forskellige destinationer. Nu hænger jeg igen på den gamle drage. Men så let går det ikke. Jeg går på stranden nu. ALENE! Kun mig og mine tangatrusser...]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Send {number} fly til Haiti]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Den store fangst 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Vanvittigt! Overalt ligger der lækre småkyllinger og steger i solen. Det er en megalækker jet-set-strand det her: stjerner, lærke damer, pressefotografer og... HEY, der er skyllet en hval op på stranden. Ved du hvad? Jeg skubber den tilbage i havet. Damerne elsker en rigtig helt! Får du lige fat i pressen? Jeg skal bruge vidner!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Morgen! Altså det må jeg nok sige! Før eller siden falder alle fyre for min charme. Jeg lagde mig netop på stranden og slikkede solskin... Pludselig kom så Tariq og puffede mig blidt i vandet. Åh, hvor romantisk. Overalt var der publikum og paparazzi. Blitz, jubel, piften...Vi kommer endda på forsiden af Strand-Revue...fnis.]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} AirCoins]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passagerer]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Lukket og slukket 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Hvad? Nej da, Koslowsky og jeg er skam ikke sammen! Men siden den artikel i avisen tror alle at vi er det nye hotte drømmepar indenfor lufthavnsverdenen. Nu har jeg det: Hvis jeg lader som om jeg gør det forbid, kvæler jeg enhver mistanke i opløbet. Efter fyraften går jeg i gang.]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Så, nu har jeg den perfekte plan til hvordan jeg slipper af med den gamle gulvskrubbesvinger. Rigtigt smart. Kan umuligt slå fejl. Min SMS-konto er allerede ladet op...]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Send {number} fly til Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Asien]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Lukket og slukket 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Sikke en uforskammethed! Frækt af den anden verden! Hun har ikke svaret på min SMS. Hvordan kan jeg slå op med hende, når hun ignorerer mig og min lækkerhed fuldstændigt? Hun skal få min mening at høre. Det er sgu kønt det her..]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA['Morgen... Tariq bombarderer mig igen med sine %&@€-sms'er. Har ikke tid til at høre på hans sukkersøde snak. Jeg læser dem ikke engang. Det var nu engang bare en hurtig ferieflirt for mig. En rigtig kvinde som mig kan få en helt anden type mænd.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Send {number} fragtfly til Rusland ]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Saml {number} blomsterbed]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Anbring {number} æresporte af blomster



]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Saml {number} bamse/r]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Lukket og slukket 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[G'morgen! I går forfulgte Tariq mig gennem hele byen på sin Vespa. Den slibrige lille %&@€! Kan simpelthen ikke få nok. Kan normalt ikke stå for vårharer, men denne gang gør jeg altså kort process. Alt hans %&@ragelse får han lige tilbage i hovedet!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Hvad...hvad pokker...? Det gamle oldtidsfund har sendt mig en SMS. Til mig! Har simpelthen slået op ud af det blå!  Altså, det er da...hun ved slet ikke, hvad hun går glip af. Jeg er nu engang bare for lækker til hende. Og delikat. Og nuser. "Snøft"]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Placer {number} Kaktus/Kaktusser 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Saml {number} slik]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Saml {number} bamse/r]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Saml {number} slik]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[I kærlighed gælder alle kneb 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Hej, du gamle! Kan ikke tro det. Koslowsky har droppet mig. MIG! Jeg fik ikke engang chancen for at knuse hendes hjerte. Indiskutabelt. Hvis der er nogen, der dropper nogen her, så er det mig. Hjælper du mig med at vinde hende tilbage? Det skal være gennemført! Først fanger jeg hende ind, så kyler jeg hende ud. Var det ikke noget at starte med et par romantiske flybys?]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Halløjsa, sødesen! Åh, hvor kært. Tariq forsøger sig igen med romantiske flybys. Altid det samme. Han kan bare leve uden...uden sin...Erna?!? Sådan en...led sminkedukke! Vi får se, gør vi!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Saml {number} swimm shorts]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Saml {number} Bikini/er]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Send {number} medflyvende banner/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[I kærlighed gælder alle kneb 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[G'morgen! Min nye hanrej er en rigtig superstjerne, hva'? Pilot, topmodel, dyrker ekstremsport... Lige det rigtige til en kvinde med høje krav. Og så du alle de romantiske flybys? De kommer bestemt fra min skattebasse. <br><br>Men jeg kan skam også være romantisk. Hjælper du mig?]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Hej, min lille vandbakkelse! Det...tager godt nok overhånd. Hjerteballoner overalt. De er virkelig helt væk i hinanden. Og nu også i al offentlighed. Heldigt at det ikke rører mig en tøddel. Haha. <br><br>Jeg er så uendeligt LIGEGLAD!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Anbring {number} x det lille hus]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Anbring {number} strandbar/er]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Saml {number} læbestift/er]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Saml {number} batterier]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[I kærlighed gælder alle kneb 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Hallihallå! Tralala, sikke en drømmedag. Hør, sødesen...Kan du gøre mig en tjeneste? Fantastisk! Sørg for at rydde lufthavnen, så godt det nu lader sig gøre. Jeg skal bruge lidt...fred og ro...åh...og....fyld lige tanken op på et par flybys... de har gjort regning uden Lin kan jeg bare sige!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[HA! Min perfide plan virker. Har du set hendes flyby? "Lad os gå ud, Tariq. Din L." "L"? Hm... Hun mener vel "lækkerbidsken" Ha. Det kunne hun lide, hva´. Jeg smører brylcreme i håret, tager min bedste netundertrøje på og så afsted til det aftalte mødested. Det skal blive en fest!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Thailand]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Send {number} medflyvende banner/e]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[I kærlighed gælder alle kneb 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Nå, dig igen! har du hørt det? Jeg har scoret mig verdens bedste job. Privatpilot på en romantisk rejse til Las Vegas. Super. Jeg læner mig bare tilbage i cockpittet med ørepropper i ørerne og slapper helt af. <br><br>Passagererne hedder Erna og Adonis. Mærkelig navne.]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Åh nej! Erna og Adonis...ERNA und ADONIS!!! 2 uger mere på den måde. Jeg...det syn...jeg glemmer aldrig DET SYN!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Send {number} fly til Amerika]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Saml {number} kameraer]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[saml{number}Læbestifte]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Saml {number} AirCoins]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[I kærlighed gælder alle kneb 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Så er det nu, du gamle! Jeg springer ind i cafén, flår netundertrøjen af og giver min lille "L" den helt store kærlighedserklæring og smelter hendes hjerte.  Det bliver en sand fest. Hun vil være tom for ord efter den omgang. <br><br>Så sker det. "Hey, L.! Jeg..."]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [FORTSÆTTELSE FØLGER] ]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Send {number} fly til Belgien]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Placer {number} store hoteller]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Følelser i frit fald 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Go'morn. Ak ja, det er en ren plage med de mænd. Jeg har måttet give Adonis løbepas. Han var bare ikke mand nok til at kunne tilfredsstille en rigtig fuldblodskvinde som mig. Der er jeg altså helt kold - hvis han ikke følge med, er det farvel og tak.]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[Snøft, jeg synes nu alligevel at jeg går og savner min store krammebamse. Så må jeg vel bare skyde den overskydende energi i arbejdet. Jeg pudser alle gulvene indtil man kan spejle sig i dem. Altid en god kur mod knuste hjerter!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Følelser i frit fald 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Hejsa! Sig mig, har du set hende den lille Cassie for nyligt? Hun går rundt og smiler som en sukkergris med botoxlæber. Og fløjter! Jeg har aldrig set hende så opstemt. Hun er temmelig nuttet. Men det er ikke noget for mig. Jeg er jo godt gift, 'ing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Hej, min lille sukkermus! Suk... Cassandra har lige kigget på mig som en ulykkeligt forelsket lille hundehvalp. Så skete det altså igen. Hvad skal jeg sige? Jeg knuser alle hjerter på min vej, både hos herrerne og damerne. Jeg er simpelthen en sand pilotmagnet. Kald mig bare Bermuda-Lin.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Følelser i frit fald 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Hey! Jeg er så overlykkelig, at jeg kunne løbe på rulleskøjter og spise spaghetti samtidig! Jeg har en ny dame ser du. Vi tager det stille og roligt, fordi hun netop er gået fra en skrækkelig ex af en fyr. Skøn tøs. Hende holder jeg varm, det er helt sikkert.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Go'morn. Hva'? Om jeg stadig er nede over mit forliste forhold? Nej, ved du nu hvad. Jeg har det allerede meget bedre. Jeg har nemlig fundet en ventil, hvor jeg kan lukke min energi ud. Den perfekte distraktion slet og ret.]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Følelser i frit fald 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Nej nu, nej nu! Har du hørt rygterne? Cassanda und Koslowsky? Jeg hader bare nye par. Som konstant skilter med deres følelser...og deres trang til kærtegn. Ulækkert! Jeg mener...*snøft*...jeg...jeg er mega ensom! Måske burde jeg gå tilbage til min ex!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Nu står verden da ikke længere! Du nægter at tro, hvem som går og bager på mig. Jeg kan heller ikke selv tro det. Efter alt hvad der er hændt mig på det seneste, havde jeg virkelig aldrig troet, at jeg bare ville sige ja uden videre. Men det kan være ligemeget! Vo intet vover, han alene sover.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Følelser i frit fald 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Hej, du dersens...altså...dig der! Så er der gået kaos i den igen, siger jeg dig! Det ene pilotpar efter det andet. Og til sidst må flyvelederne så gå ind og rede alle trådene ud. Sig mig, hvem...er...egentlig flyveleder her? <br><br>Åh mand.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Hvad? Tror du virkelig at jeg ville give den lusede gnalling en chance mere? Hvordan kommer du dog på den ide? Efter mit forhold til den drengerøv har jeg opgivet mænd helt og holdent. Jeg er gået over i den anden lejr i stedet. Nu prøver jeg lykken sammen med min nye date, Cassandra. Mums!]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[En perfid plan 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Morgen! Hvad pokker? Et eller andet...monster...har trampet henover mit nypolerede gulv med høje hæle. Det var Tara, helt 100. Hun har heller aldrig respekteret min "kunst".]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Som du ved er jeg en dame med stil. Derfor inviterede jeg Tara på en fin restaurant, så jeg rigtigt kunne jorde hende i al offentlighed. Så er det vist sidste gang, hun lægger sig ud med mig.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[En perfid plan 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Hør, jeg har altid haft lyst til at tage en lille tur i de højere luftlag sammen med Cassandra. Hendes eksplosive væsen gør mig vild.  Hihihi. Og tro nu ikke, at Tara skal få lov at tage den glæde fra mig. Jeg har en idiotsikker plan. Hun kan snart ikke modstå mig længere...bare vent og se.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Nå da da, der kommer min lille ferskenmund! Du, jeg må fortælle dig noget. Jeg har inviteret Tariq ud på en dyr restaurant. Vi havde jo for nyligt dette sælsomme møde. Han sagde et eller andet...nu vil jeg til bunds i sagen. Bare for at få det hele på det rene. Rede på det hele...eller noget i den dur.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[En perfid plan 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Uh, så er der lagt i kakkelovnen til en interessant aften. I aften har jeg tre aftaler på den samme restaurant. I årevis sker der absolut intet - og så pludselig står damerne i kø. Men klart nok, de har jo bare øje for god kvalitet.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Psst...hey...det er mig, Tariq! Hihi! Operation Didgeridoo er rigtigt kommet i omdrejninger, hva'? Jeg har en hot date med Cassie i dag. Jeg har forklædt mig som Tara. Med Lin og Erna mødes jeg helt normalt. Det vil sige som mand. Men bare rolig, intet kan gå galt. Jeg har planlagt alt ned til mindste detalje!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Middags aftale 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Hvor pokker er Koslowsky? Hun skulle være her nu. Storartet - er det Tariq? ÅH NEJ! Han kommer denne vej! Ikke nu...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Hvorfor skælder denne tosse mig ud, når det er hende selv der har inviteret mig på middag? Med mindre... tror du det var meningen at hun ville invitere Koslowsky? I så fald, så vil jeg give hende hvad hun vil have. Jeg er straks tilbage!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Middags aftale 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Hvor er den bastard? Jeg har ventet her i en evighed. Jeg ved at han er her - Jeg så ham ved Koslowsky' bord. En gang skørtejæger, altid skørtejæger.]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Undskyld du har måtte vente. Men nu er jeg her. Hvad ville du så snakke om?]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Middags aftale 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Tara? Hvad foregår der her? Jeg har ventet på dig! Er... er du mig utro med Lin?!]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Uff, de to skændes virkelig. Jeg gemmer mig under bordet indtil dette skænderi er ovre.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Middags aftale 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*Suk* Jeg er nød til at få styr på mit kærlighedsliv. Der er ikke noget der kan få styr på mine tanker, som en skål champagne sorbet med kaviar... Hov, hvorfor er Koslowsky her? Og endnu vigtigere, hvorfor ligner hun en der vil rive hovedet af mig?]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Der er du, din kujon! Hvad er meningen: Kan du ikke klare dine problemer selv? Du sender Tariq ud for at gøre dit beskidte arbejde? Kujon!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Middags aftale 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Hvorfor råber Koslowsky og Tariq af hinanden? Skulle hun ikke gemme sig under Lin's bord på den anden side af restauranten? Hvad pokker foregår der her?  Hvorfor er der to Koslowsky'er? Og hvorfor har hende der så behårede ben?]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Pokkers. Det gik ikke som planlagt. Langt fra. Jeg må hellere komme ud herfra i en fart, før de alle sammen sparker mig i røven.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
