<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[Højt at flyve!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Hej, jeg hedder Tariq og jeg er en knalddygtig pilot! Sammen kan vi erobre luften og opdage verden! Jeg er lufthavnens mest repræsentative ansigt udadtil, så jeg må holde profilen. Derfor skal jeg bruge et par dyre uret og et elegant slips.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Sådan! Det var bedre. Jeg er nu en flot fyr, hva? her kan andre piloter ikke være med. Lad os så se dem måbe.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Saml {number} dyr]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Saml {number} ur/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Tilføj {number} ven/ner]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Sig det med blomster]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Hejsa, jeg hedder Lin og er din stewardesse. Min vigtigste opgave er at gøre passagererne glade og tilfredse. Desværre glemmer nogle af mine kollegaer det, især når de har travlt med at glo efter Tariq, den casanova. Din lufthavn må peppes lidt op. Jeg tror et par blomster vil gøre underværker.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Mange tak! Så kan du selv se, hvad et par blomster kan gøre. Udseende er alfa og omega i vores branche, og hvis man ikke investere i lidt flot dekorationsmateriale, gider kunderne ikke at komme. Nå, nok sludder for nu søde. Jeg skal hen til mine passagerer.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Køb {number} blomsterkumme/r]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Køb {number} blomsterkumme/r]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Saml {number} blomst/er]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Tænk grønt]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Nå, så du er den nye, hva? Kurt er mit navn. Jeg holder maskinerne flyvende. Vi vil komme godt ud af det med hinanden, i hvert fald så længe du hjælper mig med at gøre mit job ordentligt. Vi skal bruge en portion grønne planter, for at holde CO2 tallene stabile, ellers ser det ikke for godt ud. Grønne planter er livsnødvendige!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Ikke dårligt! De grønne planter er ikke kun kønne, de hjælper også naturens balance. Det vil glæde Fiona, vores flyveleder! Hun går meget op i det der bio!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Saml {number} avis/er]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Placér {number} buskede træer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Placér {number} fyrretræer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Pilotklubben]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Vi vil helt til tops, vil vi ikke? Så må vi bare blive medlemmer af pilotklubben. Skulle ikke være noget problem for os! Vi må udvide vores flyplan og levere en stor mængde fransk ost. Hvis piloterne fra klubben bliver begejstret for os, kommer vi med i klubben og får den fedeste racer.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Hvad sagde jeg! Piloterne var meget begejstret over fores mange flyvninger og giver os en racer-flyvemaskine som belønning. Med denne skønhed kan du skabe opmærksomhed om dig i andre lufthavne og score en flot EP-bonus. Perfekt!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Saml {number} fransk(e) ost]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Besøg {number} forskellig/e lufthavn/e og saml passagerer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[Fuld fart frem]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Hej igen! Mine passagerer har klaget over dit lufthavnen - de siger at rejser til og fra lufthavnen er irriterende langsomme. Mine passagerer er travle mennesker og har ikke tid til at vente - Gør noget for at afhjælpe situationen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Mange tak! Taxier og busse var det helt rigtige til at sætte fut i tingene med. Det vil skabe flere kunder. Tak for postkortene. Jeg har for travlt til selv at tage på ferie.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Køb {number} parkeringsrampe/r]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Køb {number} busstoppested/er]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Køb {number} taxa holdeplads/er]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Saml {number} postkort]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Familiebesøg]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Allerede tilbage? Storartet! Kan du hjælpe os med noget mere? Fionas familie er på besøg i lufthavnen i dag og jeg ved, at de bliver i ret dårligt humør med så mange mennesker. Vi må sørge for at de beholder deres gode humør, så hvad med at give børnene et par bamser? Det vil sikkert muntre dem op.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Ikke dårligt, mester. Fionas familie havde en fantastisk dag. Og Fiona strålede, så smukt... Hvad? Jeg mente jo bare at jeg er glad på hendes vegne, hun er en kollega, ikke andet.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly retur]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Saml {number} bamse/r]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare/r]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[En prangende idé!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Hej! Sikke noget skod! Pilotklubben har udvist mig fra klubben. De siger at jeg ikke har nok erfaring og ikke er moden nok. HA! Jeg skal vise dem. Vi skal nok vise dem, hvem der kan flyve bedst her. Vi har brug for noget, der udstråler vores er faring og talent: En prangfly! Lad os vise dem! Vi må vinde en eksklusiv racer!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Sådan! Du har vundet en racer, fantastisk! Vi kan flyve dette til alle vores venner og gøre dem misundelige. Alle ved at Gee Bee er en dyr flyvemaskine og en, som man har ret til at prale af. Lad os vise disse fisefornemme tabere i pilotklubben hvem der er sejest!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Turbo retur]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Express i luften]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Vigtige varer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Se der! Mine passagerer er glade for nu - nul klager, men jeg ville ønske jeg kunne sige det samme om mig ... Jeg har haft så travlt, at jeg ikke har haft tid til at handle ind og jeg har ikke haft venner til at gøre det. Vil du hjælpe mig, søde?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Mange tak! Jeg tror det gør os til rigtige venner nu... Uden dette tilbehør ser jeg bare ikke godt nok ud og udseende er som bekendt noget af det vigtigste i min branche.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Saml {number} smykke/r]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Saml {number} sko]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Saml {number} læbestift/er]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Saml {number} håndtaske/r]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Hårdt arbejde]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Skynd dig! Nu er det med at holde vimplen lige i luften! Din lufthavn venter på det store gennembrud, så vi må have kvaliteten i top. Pyh, vi kommer til at sved, så du må hellere samle nogle snebolde til afkøling. De er meget beroligende.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde der! Du har virkelig vist din professionelle side og fået service-standarden op. Du er jo bedre end jeg troede. Nu forstår jeg langsomt, hvorfor Fiona har talt så godt om dig.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Køb {number} medium rampe/r]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Send {number} medium vennefly tilbage]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} medium fly i luften]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Saml {number} snebolde]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[Kærlighed i luften]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Hej! Pilotklubben er ikke så vilde med mig, men måske er damerne! Nu må vi smøre charmen på. Lad os prøve med noget parfume.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Du styrer! Damerne var vilde med din charmerende plan.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Send {number} fly til Østrig]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Send {number} fly til Frankrig]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[Send {number} fly til Italien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Saml {number} parfume/r]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[En god nats søvn]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Se der! Mine passagerer er trætte efter flyveturen og har brug for et komfortabelt sted at sove. Vær sød at hjælpe mig og saml et par søde sager, så de ikke bliver sure.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Mange tak! Mine passagerer har fået en god nats søvn og er nu de flinkeste mennesker.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Køb {number} lille/små hotel/ler]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Saml {number} slik]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Køb {number} Blandet skov/e]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Gang i fragten]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Er du klar til at jonglere med en stor fragt? Hvis vi opbygger en efficient fragtkæde, hjælper det os og vores venner. derudover har vi chance for at få mere lagerplads. Anstrengelserne betaler sig!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Godt gået! At køre en så effektiv fragtskæde har hjulpet dig og dine venner med at maksimere dine profitter. Det betyder, at du har fortjent en gratis udvidelse af dit lagerhus. Det er en fed belønning - normalt koster den aircash.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare/r]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo i luften]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Pilotklub racer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Hej! Pilotklubben har meldt sig. De vil kontrollere min ansøgning. Nu må vi ikke lave nogen fejl. Jeg skal bruge flotte tal i logbogen, så det kan gavne min erfaring i professionalitet og erfaring. Præmien er et medlemskab i pilotkluppen og en eksklusiv racer.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Feeeeedt! Pilotklubben var vilde med vores data, som viser stor erfaring, siger de. Vi er blevet optaget i klubben! Altså på prøvebasis, ik. Det betyder vi får fingrene i en eksklusiv racer, et andet fly til at vise fren i dine venners lufthavn.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Start {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-SuperTurbo i luften]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Tænk stort]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Se der! Din lufthavn bliver større og større, så nu må du tænke strategisk. Passagertallet stiger og du skal være sikker på, at du har kapacitet til at tage dig af dem. Du må forbedre områderne transport og overnatningsmuligheder.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Mange tak! Mine passagerer er vilde med din flotte lufthavn, de er helt vilde af begejstring. Du er nu snart en af de store!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Køb {number} lille/små hotel/ler]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Buy {number} fleretagers parkeringsfacilitet(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Saml {number} gave/r]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Forberedt på alt!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Du synes at alt kører på skinner, ik? Vær nu ikke for sikker. Du har godt nok bygget en flot lufthavn op men et kraftigt vindstød, og alt falder sammen som et korthus. Jeg vil have dig til at bevise, at din lufthavn er godt sikret i et nødstilfælde.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Super! Denne her lufthavn løber ingen steder. Det ser ud til, at du nu er klar til de større udfordringer der venter forude.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Køb {number} medium brændstofdepot/er]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Saml {number} radar/er]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Saml {number} vimpel/vimpler]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Saml {number} kaffemaskine/r]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Oprydningsarbejde]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[For os, der skal kontrollere lufttrafikken er det meget vigtigt at her er pænt og ryddeligt. Flyt bygninger over i dit inventar, byg et par veje og fjern alle biler fra lufthavnsområdet!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Mange tak! Det var meget bedre. Nu er lufthavnen ryddelig og vi kan passe vores job.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Køb {number} små/lille vej/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Køb {number} fleretagers parkeringfacilitet(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Brug dit inventar]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Stewardesse til opmuntring]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Hende stewardessen hænger lidt med næbet... Vi må finde noget, der kan muntre hende lidt op, så hun smiler lidt mere på jobbet. Mon ikke at et par nyimporterede franske gaver ville kunne hjælpe?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Fantastisk! Hun havde et blink i øjet, jeg er den bedste! Nu går hun rundt med drømmende blik i øjnene og et smil så sødt...  Det er dejligt, når man kan gøre hinanden en vennetjeneste!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Send {number} fly til Frankrig]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[Send {number} fly til Schweiz]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Saml {number} gave/r]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Saml {number} smykke/r]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Medflyvende banner]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Vi må lave reklame for vores lufthavn, så folk rundt i verden kender til os. Lad os satse på marketing over et medflyvende banner.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Storartet! Vi er nu ved at blive kendt på verdenskortet. Lad os fortsætte strategien og sende flere bannere afsted!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} medflyvende banner/e]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} medium fly i luften]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Send {number} medium fly retur]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Ramakopter træning]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Hey! Vi skal bruge en Ramacopter til forskellige gøremål, men serviceringen kører ikke som den skal og medarbejderne på jorden klager over problemer med parkeringsramper.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Ikke dårligt! Takket være den nye Ramacopter, har vi mulighed for at optimere serviceforløbene og forbedre forretningen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Køb {number} Ramacopter-Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Send {number} Ramacopter-Steady i luften]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} en hurtig Ramacopter i luften]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Lynlanding]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Mange lufthavnschefer har vores foretagende med investeringen af Ramacoptere i kikkerten. Lad os overraske dem og købe endnu en helikopter-rampe. Det er nemlig ikke god reklame at lade passagererne vente på boarding eller på udstigning, fordi vi har mangel på ramper.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Super! Vi har nu reduceret ventetiden ved Ramacopteren. Mange tak, du er en rigtig ven!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Køb {number} Ramacopter-rampe/r]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Saml {number} radar/er]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} en hurtig Ramacopter i luften]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Naturskønne omgivelser]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Hey! Det er mig igen, Kurt. Du husker nok at jeg fortalte dig om mine børnebørn. De elsker lufthavnen og har et kæmpe ønske om at tilbringe ferien her. De små vil dog ud på eventyr og de ønsker at tage på vandretur. Kunne du organisere noget vandreudstyr til dem?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[En kæmpe tak! Jeg glæder mig til at give dem en god ferie her i lufthavnen og på vandretur.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Køb {number} skovområder]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Saml {number} regnjakke/r]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Saml {number} rygsæk/ke]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Vis dig lidt frem]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[Vi må gøre lidt for at imponere pilotklubben, ikke sandt? Jeg foreslår at vi sender et par kæmpejet ud for at vise os lidt frem.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Gode nyheder! Det ser ud til at pilotklubben blev imponeret over os og dine piloter.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Super-Turbo i luften]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Send {number} Ramacopter-Steady i luften]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} medflyvende banner/e afsted]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[Myggestik og solbrænd]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Hele lufthavnen er invaderet af myg. Vi skal bruge insektspray og solcreme til vores medarbejdere. Vi må investere lidt penge på personaleudstyr!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde. Holdet blev meget glade for investeringen! Tak.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} aircoin(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Saml {number} solcreme/er]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Saml {number} insektspray]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[Den store fodboldkamp]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[Det vrimler med råb og god stemning før finalen! Fodboldfans skal fragtes i et medium passagerfly fra din lufthavn til England, for at se fodbold. Det er en vigtig kamp og må glide på skinner!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Sikke en finalekamp! Fodboldfansene havde en fantastisk oplevelse i England og var meget tilfredse med flyvningen!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til England]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} lille/små fly til England]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Besøg {number} lufthavne og saml passagerer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Stor inspektion]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[Inspektørerne er på vej! Vi må briefe medarbejderne på jorden, så alt kan gå som smurt. Jeg vil foreslå at servicere nogle Ramacopter-Turbo og den hurtige Rama-XS.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Super, alt ser godt ud. Inspektørerne kan komme hvornår det skal være. En god følelse, at vi har tingene i orden!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} en hurtig Ramacopter i luften]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} medium fly i luften]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} medflyvende banner/e afsted]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Express i luften]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Sus under vingerne]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Hvorfor ikke pifte din lufthavn op med et par eksotiske planter? Det vil vække feriestemning og godt humør hos passagererne.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Hvor sødt, børnene elsker den nye kaktus. Vi bør holde øje med dekorationer og passagerer.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Tag imod {number} passager/er]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Køb {number} kaktus/ser]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Varelevering]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Der er der mange lufthavne derude, der kunne sende os fragt. Lad os lægge lidt pres på vores fragt-teams så vi kan tjene en masse penge på at sælge varer!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Det er fedt at tjene penge! Og den positive sidegenvbinst ved servicere fragtfly er masser af glade og pålidelige fragtvenner.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare(r)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Servicer og send {number} Rama-M-Cargos retur]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo i luften]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Flybesætning]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[Besætningen har organiseret en weekendtur med vandreturer for kollegaerne for at lære hinanden bedre at kende. Lad os hjælpe dem med at skaffe det udstyr de skal bruge til turen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Storartet! Flybesætningen er blevet gode kollegaer nu og kender hinanden meget bedre. Mandskabet er lidt udmattet efter al den snak i weekenden. Heldigvis har vi kaffe parat til de kommer tilbage.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Saml {number} kaffemaskine/r]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Saml {number} kompas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Saml {number} insektspray]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Saml {number} vandresko]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Fantastisk berømmelse]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Hey! Det er mig igen! Vi er ved at være kendte blandt flykollegaerne men hvorfor ikke tænke større? Lad os blive berømte for vores flotte dekorationer i lufthavnen. Det vil trække mange passagerer til.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Sådan! Den flotte store vækker opsigt hos vores flyvenner. Alle snakker imponerende om den!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} medflyvende banner/e afsted]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Send {number} 1930s Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Send {number} 1930 Racer Gee Bee i luften]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Køb {number} gigantiske flyvende hane/r]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[Seaking udfordring]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Utroligt! Der er denne nye pilot i klubben, der praler med sine Ramacopter-Seaking-evner. Jeg skal vise ham! Lad mig få lidt tid, så skal jeg finpudse mine færdigheder.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Den ekstra træning hjalp! Efter den nye fyr så hvad jeg kunne, var han ikke så hård i slaget mere. Der er kun plads til en superpilot i klubben og det er selvfølgelig mig!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Send {number} Ramacopter-Seaking i luften]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Send {number} en hurtig Ramacopter i luften]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Send {number} Ramakocter-Steadies i luften]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Globetrotteren]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Jeg vil se mere af verden. Rejser og eventyr er livets krydderi. Lad os flyve til fjerne lande og opdage nye flyruter. Ruterne vil helt sikkert blive populære.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Wow, tak!! De nye erfaringer vækker min interesse for at blive en stewardesse og flyve jorden rundt.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Cypern]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Makedonien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Send {number} fly til Bosnien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Send {number} fly til Estland]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Værn om vores gode rygte]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Vores lufthavn må peppes lidt op for at holde toppositionen. Vi må dekorerer den, så her bliver en spændende atomsfære. Klatrende planter giver en dejlig naturlig stemning. Skaf nogle planter så vi kan komme i gang med det samme.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[Ikke dårligt, planterne giver en super stemning. Bare se på alle de trendy par, der poserer foran dem. Det er vigtigt at holde lufthavnen spændende og flot.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Køb {number} lilla klatreplante/r]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} medflyvende banner/e afsted]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Penge penge penge!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Der er stor konkurrence på markedet og vores investorer er ved at blive nervøse. Saml et lager op af penge for at få lidt ro over feltet.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[Mange penge! Det skulle berolige vores investorer og holde os flyvende. Godt arbejde!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} Aircoin/s]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Jorden rundt]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Fiona  har altid sagt at en rigitg pilot kender hele verden. Jeg ved det er meget at forlange, men kunne du måske skaffe mig nogle eksotiske souveniers. Du kan ikke sige nej til hende!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Hurraa! I dag holdt Fiona elevatoren, da hun så mig komme! Jeg tror dine souveniers virkelig imponerede hende.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Saml {number} Klip klappere]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Saml {number} kameraer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Saml {number} swimm shorts]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Saml {number} solbriller]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Turister!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[I år falder mange ferier i den kommende uge! Forvent en hel hær af turister.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[Det hele gik godt og vi lavede en masse coins med disse kunder.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Kentucky]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Texas]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[Send {number} medium fly til Nevada]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Aktion Ferie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Hej! Jeg er Cassandra din nye vandflyverpilot. Der er nogle meget spændende destinationer som kun kan nås af vandflyvere eller helikoptere. Men folk vil elske dem, er jeg sikke på!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Se! Det er ikke let at komme derhen, men besværet betaler sig!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Køb {number} Skydancer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Send {number} vandflyvere til Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Nord Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Send {number} fly til Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Mp3 Batterier]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Kan du tro det! Batterierne i min Mp3 afspiller er flade efter kun 3 langdistance flyvninger. Jeg kan ikke flyve uden min musik! Vær rar at skaffe mig nye.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Storartet! Hvor kunne du finde dem? Jeg håber ikke det var for svært at få fat i dem.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo til Californien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Saml {number} batterier]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Saml{number} mp3afspillere]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Heli-tur]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Nå, jeg har hørt at vores nye pilot kan flyve vandflyvere. Men kan hun ogå klare en helikopter? Lad os se på det.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Meget imponerende! Hun lander de helikoptere som om hun voksede op i en!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} forbiflyvninger]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Nord Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere tilbage]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Vandpilot]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Så du hvordan den autralske pige landede den vandflyver!  Hvis jeg imponerer hende, vil Fiona sikkert blive jaloux! Det er i det mindste et forsøg værd.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Jeg er ikke sikker på det helt gik som planlagt. Jeg har lige set Fiona og den nye pige snakke om noget i cafeteriet.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama-Amphib]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama-XL-Aqua]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama-Solo i luften]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Send {number} SeaRama-Clipper i luften]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Besætningsudfordringen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Jeg kan ikke lide, hvordan Cassandra får al Fionas opmærksomhed for tiden! Jeg vil vise hende, hvem der er den bedste pilot i lufthavnen!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Nå, det kan godt være hun var hurtigere end mig, men du må indrømme at min forbiflyvning var meget mere stilduld!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} forbiflyvning]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Vandpilot på is]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Storartet! Nu taler Cassandra og Fiona ikke til mig mere! Vi har brug for noget til at få dem til at ændre mening om mig.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Ha! Den store bjørn var lige det! Ingen pige kan modstå sådan en ting.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Saml {number} gaver]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Saml {number} parfumer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Køb {number} flyvende hjerte]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Køb {number} flyvende bjørn]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Ferie outfit]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Cassandra inviterede mig og alle de andre til at besøge hende i Australien! Fiona skal også med! Jeg er nødt til at se så godt ud jeg kan til den tur.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[Åh, det var lige det jeg manglede! Denne gang kan Fiono umuligt ignorere mig!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Saml {number} Bikinier]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Saml {number} solbriller]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Saml {number} badeshorts]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Saml {number} sandal(er)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Varer]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Vi har ikke nok fragt til den kommende sæson. Vi skal have nogle nye ting og sælge ud af de gamle varer.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Godt arbejde! Vi er helt klar til næste sæson.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare(r)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Send {number} Rama-XS-Cargo til Sydamerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Send {number} Rama-M-Cargo til Europa]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Vand-besøg]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Hej du! Jeg har inviteret nogle af mine pilotkollegaer til at komme forbi på deres næste tur. De tager naturligvis også nogle kunder med.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Tak for hjælpen. Det var dejligt at se dem igen!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} forbiflyvning]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} Vandflyvere]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Returnér {number} vandflyvere]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Heli- besøg]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Cassandra tror hun er den eneste med gamle venner, ha! Jeg vil organisere et møde med de bedste heli-piloter derude!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Ha, der kunne hun bare se! Men, mærkeligt at de alle syntes at kende hende bedre end mig.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Send {number} forbiflyvning]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Europa]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Nord Amerika]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Send {number} helikoptere til Syd Amerika]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Kamera]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Jeg lovede Fiona, at hun måtte låne mit kamera til hendes næste tur. Problemet er bare, at jeg ikke har noget kamera! Kan du skaffe mig et kamera plus batterier?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Mange tak! Du er virkelig en life-saver.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Saml {number} kameraer]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Saml {number} batterier]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Lynservice]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Lad os se, hvor hurtigt vi kan servicere indkommmende fly med alt vores nye udstyr!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Wow! Alle vore medarbejdere er imponerede over dine organisatoriske evner!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} små fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} vandflyvere]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikopter(e)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Luftshow]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Hvorfor ikke hente nogle af vores klassiske fly frem til et lille luftshow. Folk kan altid godt lide at se disse oldies.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Se! Folk elskede vores luftshow! Glem ikke dine rødder med alle de nye smarte ting.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Send {number} 1930s Racer Hughes]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Send {number} 1930s Mr. Mulligan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Send {number} 1930s GeeBees]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Souvenirs]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Mine børnebørn kommer på besøg næste uge. De små elsker altid bamser, ikke? Kunne du skaffe mig nogle?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Tak. Du har hjulpet mig meget og jeg er stadig deres yndlingsbedstefar.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Saml {number} bamser]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Pengemaskine]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[Disse finansmænd kommer med en ny krise, hver måned disse dage. Investorer er nervøse og ønsker at vi skal spare penge til dårlige tider.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Fremragende! Det burde gøre vores investorer rolige.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Saml {number} AirCoins]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Skrækhistorier]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Hej! Jeg må sige at jeg blev lidt nervøs, med al den snak om sikkerhed. Forestil dig at et fly bliver ramt af et meteor eller en UFO! Jeg er sikker på at jeg får brug for det der multiværktøj, for en sikkerheds skyld.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Tusind tak! Jeg føler mig allerede meget sikre.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Saml {number} multiværktøj]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Over toppen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Jeg har hørt at Linda er lidt nervøs efter alle disse nye sikkerhedsforanstaltninger. Forståeligt, når hun nu ikke er en verdensklasse pilot som mig. Måske kan hun lære noget hvis jeg tager hende med på min næste tur.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Vi fik noget turbulens, jeg husker ingenting, men Linda sagde at jeg besvimede i nogle minutter. Linda måtte lande flyet alene.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Send {number} fly til Chile]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Send {number} fly til Tasmanien]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Saml {number} globus(ser)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Aldrig igen]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Jeg vil aldrig flyve med Vincent igen! Hvis man tænker på den forfærdelige situation jeg oplevede! Du må skaffe mig noget mere førstehjælpsværktøj. Jeg vil føle mig meget tryggere med det i nærheden.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Mange 1000 tak! Du fandt dem til mig. Jeg føler mig allerede meget tryggere.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Saml {number} førstehjælpskasse(r)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Saml {number} lommelygte(r)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikopter(e)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Spontan selvantændelse]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Jeg så i nat i et nyhedsprogram, hvordan der pludselig gik ild i en passagers bagage! De siger at det kan ske tilfældigt, når trykket ændres hurtigt! Det må jeg være forberedt på!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Tak for brandslukkeren. Den kunne sagtens være min redning en dag.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Saml {number} Brandslukker(e)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Send {number} fly]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Japansk stemning]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Vi har mødt nogle potentielle investorer fra Japan, som har vist interesse for vores lufthavn. De kommer snart på besøg. Lad os give dem en varm velkomst, ved at give lufthavnen lidt japansk stemning. De vil elske det.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Perfekt! Vores besøgende blev imponerede over de fint klippede Bonsai. Jeg tror de følte sig lidt "hjemme".]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Køb {number} Bonsai]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Send {number} fly til Japan]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Permanent ferie]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Vi gør det rigtig godt med vores modernisering. Vi har virkelig fortjent en lille ferie. Så pak lige tandbørsten, fiskestangen og et håndklæde, vi flyver til stranden!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[Er det ikke et godt fiskested? Tak fordi du gjorde dette mulig, chef.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Send {number} fly til Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Send {number} fly til Frankrig]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Saml {number} sandal(er)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Ikke bange]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[Ham Vincent har virkelig trådt i spinaten! Bare det at nærme sig et fly eller passagerer, skræmmer Linda fra vid og sans, siden sidste tur med ham, og det er endda hende der er stewardesse! Jeg bliver nød til at vise hende, at der ikke er noget at være bange for, og flyve igen.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Ha, sagen er bøf. Da hun så hvor gelinde vi kom i luften, var Linda helt afslappet under resten af flyveturen.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Send {number} fly til Guyana]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Saml {number} passager(er)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Surf up]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Denne strand er ret god, men jeg har hørt at de store bølger er et andet sted. Tag brættet vi skal på toppen af de bølger!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Dette er livet! Så du da jeg kom ud af tunellen? Åh ja, jeg er vild med surfing!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Send {number} fly til Hawaii]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Send {number} fly til Filippinerne]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Send {number} fly til Victoria, Australien]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[Den rigtige lokkemad]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[Dette er en rigtig god fiskeplads, men de kræsne fisk bider ikke? Den lokale fisker sagde at de brugte meget sjældent agn, fra steder langt herfra. Kunne du prøve at skaffe noget af det?]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Du fiksede det. I nat står middagen på nygrillet fisk! Det er helt sikkert!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Send {number} fly til Uganda]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Send {number} fly til Sverige]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Kom væk derfra]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Storartet! Nu ved alle at jeg ikke kan svømme, takket være Josephine. Hun praktisk talt tvang mig ud på det dybe vand, da hun satte spørgsmålstegn ved mine evner som svømmer. I det mindste sørgede hun for at jeg kom ind på lavt vand igen. Få mig så langt væk fra havet som muligt!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[Det var bedre! Åh.. disse dejlige bjerge! Hvilken udsigt, og ikke hverken hav eller sø at se, i miles omkreds. Fedt!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Send {number} fly til Nordamerika.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Sælg {number} vare(r)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Lejrbål]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[hjælp! Hurtigt, send et af vores brandslukningsfly! Jeg skulle starte et lejrbål for at grille fisken som Kurt fangede i dag, i stedet kom jeg vist til at sætte ild til hele lejren!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Tak fordi I reddede os! Fisken blev lidt sort og teltene også, i det mindste kom ingen til skade, så jeg siger; lad fortid være fortid og lad os fokusere på i morgen!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Send {number} Rama Brandslukker(e) til Jamaica]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} vandflyvere]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Baywatch]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Tror du der er muligt at en voksen mand kan lære at svømme? jeg syntes det er lidt mistænksomt at Vincent altid står på det lave vand. Jeg holder lige øje med ham.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Jeg havde vist ret. Da jeg spurgte ham, råbte han op og løb væk. Rigtig godt at du sendte en helikopter ud, for at lede efter ham.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Send {number} Rama Ambulance til Florida]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Send {number} helikopter(e)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Send {number} vandflyver(e)]]></item>
 </category>
</language>
