<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.event_pumpkin">
  <item name="av.event_pumpkin.title"><![CDATA[Εβδομάδες κολοκύθας]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.text"><![CDATA[Ξεκίνησε η εποχή της κολοκύθας! Και αυτό σημαίνει ότι ήρθε η ώρα να μαζέψεις κολοκύθες. Πώς; Εξυπηρετώντας πτήσεις. Αν μαζέψεις αρκετές θα έχεις τη δυνατότητα να αγοράσεις κάποια μοναδικά αεροπλάνα και κτίρια που θα είναι διαθέσιμα μόνο για περιορισμένο χρόνο. Τι περιμένεις λοιπόν; Συγκέντρωσε όσο το δυνατόν πιο πολλές κολοκύθες.]]></item>
  <item name="av.event_pumpkin.mouseover"><![CDATA[Εβδομάδες κολοκύθας]]></item>
 </category>
 <category name="av.event_winter">
  <item name="av.event_winter.title"><![CDATA[Χειμερινές Εβδομάδες]]></item>
  <item name="av.event_winter.text"><![CDATA[Επιτέλους! Η πιο όμορφη εποχή του χρόνου είναι εδώ!  Γυαλιστερές νιφάδες χιονιού καλύπτουν τα αεροδρόμια μας και ο πύργος ελέγχου κατακλύζεται με μηνύματα από πιλότους που ισχυρίζονται ότι έχουν δει ένα ιπτάμενο έλκηθρο.<br/>Εξυπηρέτησε τα αεροπλάνα σου κατά την διάρκεια των χειμερινών εβδομάδων και κέρδισε δώρα!  Επένδυσε τα κέρδη σου σε σπάνια αεροπλάνα και κτίρια!]]></item>
  <item name="av.event_winter.mouseover"><![CDATA[Χειμερινές Εβδομάδες]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentines_week">
  <item name="av.valentines_week.title"><![CDATA[Ρομαντικές Εβδομάδες]]></item>
  <item name="av.valentines_week.text"><![CDATA[Η αγάπη πλανάται στον αέρα!<br/>Έχουμε πολλές αναφορές από διάφορους πιλότους! Λένε ότι είδαν κάτι να προσπερνάει τα αεροπλάνα τους και να πετάει μικρά βέλη! Να έχεις τον νού σου, μπορεί να σε πάρει κανένα! <br/>Εξυπηρέτησε αεροπλάνα για να μαζέψεις τριαντάφυλλα και χρησιμοποίησε τα για να αγοράσεις μοναδικά αντικείμενα! Μόνο για περιορισμένο χρονικό διάστημα! <br/>Αισθάνεσαι την αγάπη;]]></item>
  <item name="av.valentines_week.mouseover"><![CDATA[Ρομαντικές Εβδομάδες]]></item>
 </category>
 <category name="av.easter_week">
  <item name="av.easter_week.title"><![CDATA[Πολύχρωμες Μέρες στο αεροδρόμιο!]]></item>
  <item name="av.easter_week.text"><![CDATA[Το Skyrama ξέρει πως να γιορτάσει την άνοιξη!!! Από τις 30.03 μέχρι τις 15.04 μπορείς να κερδίσεις αποκλειστικά αντικείμενα, φόντα και αεροπλάνα! Μην χάσεις την ευκαιρία!]]></item>
  <item name="av.easter_week.mouseover"><![CDATA[Γιόρτασε μαζί μας και άσε την γιορτινή ατμόσφαιρα να σε συνεπάρει!]]></item>
 </category>
 <category name="av.may_days">
  <item name="av.may_days.title"><![CDATA[Ανοιξιάτικες ημέρες στο Skyrama!]]></item>
  <item name="av.may_days.text"><![CDATA[Οι θερμοκρασίες ανέβηκαν και στο αεροδρόμιο επικρατεί για λίγο ακόμα ένα ξέφρενο πάρτι! Μην χάνεις χρόνο!]]></item>
  <item name="av.may_days.mouseover"><![CDATA[Ξεκίνησαν τα πάρτι! Ανοιξιάτικες ημέρες στο Skyrama!]]></item>
 </category>
 <category name="av.bday">
  <item name="av.bday.title"><![CDATA[Ένας χρόνος Skyrama!]]></item>
  <item name="av.bday.text"><![CDATA[Χρόνια πολλά Skyrama! Είμαστε online έναν χρόνο τώρα και φυσικά δεν θα τα καταφέρναμε χωρίς την συμμετοχή σας. Για αυτό τον λόγο, θέλουμε να γιορτάσουμε από τις 06 μέχρι τις 17.06. Πάρτε μέρος στο γενέθλιο event και ξεκλειδώστε αποκλειστικά γενέθλια αεροπλάνα ή αποκτήστε το καταπληκτικό νέο φόντο γενεθλίων. Ξεκινάμε με πολύ όρεξη για διασκέδαση!]]></item>
  <item name="av.bday.mouseover"><![CDATA[Ώρα για ξεφάντωμα!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympic">
  <item name="av.olympic.title"><![CDATA[Καλοκαιρινό event του Skyrama ]]></item>
  <item name="av.olympic.text"><![CDATA[Στο βάθρο των νικητών ανεβαίνουν μόνο πραγματικοί νικητές. Από τις 27 Ιουλίου μέχρι τις 12 Αυγούστου 2012 το Skyrama θα είναι γεμάτο με αγωνίσματα. Αποκλειστικά αεροπλάνα, σπάνια διακοσμητικά και πολλά ακόμα. Ελάτε να διασκεδάσετε! Γίνε εξπέρ στην εξυπηρέτηση των επιβατών, εξασφάλισε χρυσά μετάλλια και αντάλλαξε τα στο μαγαζί με νέα αντικείμενα!]]></item>
  <item name="av.olympic.mouseover"><![CDATA[Λάβετε θέσεις, έτοιμοι, φύγαμε! Όποιος πιστεύει ότι δεν θα τα καταφέρει μπορεί να την κάνει!]]></item>
 </category>
 <category name="av.pirate">
  <item name="av.pirate.title"><![CDATA[Πέτα όπως οι πειρατές!]]></item>
  <item name="av.pirate.text"><![CDATA[Εδώ και μια εβδομάδα έχουμε λεηλασίες και φωτιές στο αεροδρόμιο. Μια πολύ καλή αφορμή για να πάρουμε μια γεύση από τον κόσμο των πειρατών. Μέχρι τις 16.09 τα κανόνια θα πάρουν φωτιά. Α! Ρίξτε και μια ματιά στο μαγαζί! Μπορείτε να βρείτε ένα μοναδικό πειρατικό φόντο. Μην χάνετε καιρό!]]></item>
  <item name="av.pirate.mouseover"><![CDATA[Οι εβδομάδες κουρσάρων των αιθέρων είναι εδώ!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event2">
  <item name="av.event2.title"><![CDATA[Γιορτή της μπύρας στο Skyrama]]></item>
  <item name="av.event2.text"><![CDATA[Καθαρός ουρανός, αστραπές δεν φοβάται! Ήρθε η ώρα για μια καταπληκτική γιορτή της μπύρας στο αεροδρόμιο. Ελάτε να διασκεδάσουμε με αντικείμενα από την Βαυαρία, μοναδικά αεροπλάνα και βασιλικές αποστολές. Ας ταξιδέψουμε μαζί σε όλα τα ζυθοποιεία του κόσμου!<br/>(Το αλκοόλ βλάπτει σοβαρά την υγεία)]]></item>
  <item name="av.event2.mouseover"><![CDATA[Ένα, δύο, απογείωση! Γιορτή της μπύρας στο Skyrama]]></item>
 </category>
 <category name="av.event3">
  <item name="av.event3.title"><![CDATA[Εβδομάδες ανατριχίλας στο Skyrama]]></item>
  <item name="av.event3.text"><![CDATA[Στο αεροδρόμιο επικρατεί κόλαση... και με την πραγματική έννοια της λέξης. Από τις 25 Οκτωβρίου μέχρι τις 11 Νοεμβρίου του 2012 θα επικρατήσει ο τρόμος και ο φόβος στο αεροδρόμιο σου. Η παρουσία του κακού δεν θα αφήσει κανένα μέρος ανενόχλητο. Τρόμος και ανατριχίλα στο μεγαλείο τους! Μην νοιάζεσαι όμως γιατί με τα αποκλειστικά αντικείμενα όπως το ανατριχιαστικό Rama M νυχτερίδα, το κάστρο του Φρανκενπέτα και το ελικόπτερο μούμια είσαι σε θέση να αντιμετωπίσεις το κακό. Πάρε μέρος σε αυτή την καταπληκτική περιπέτεια με αποκλειστικές αποστολές και φοβερά δώρα!]]></item>
  <item name="av.event3.mouseover"><![CDATA[Ο χρόνος σου τελειώνει.... μουαχαχαχαχα!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event4">
  <item name="av.event4.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama...Διαγαλακτικές εβδομάδες στο αεροδρόμιο σου!]]></item>
  <item name="av.event4.text"><![CDATA[Το μέλλον ανοίγει τις πύλες του. Το Skyrama παρουσιάζει το αεροδρόμιο του αύριο! Προετοιμαστείτε για κάψουλες, περίεργα υδροπλάνα, δορυφορικά πιάτα και διαστημικούς σταθμούς. Χωρίς καθυστερήσεις τα καινούρια αεροπλάνα του μέλλοντος επιστρέφουν μετά από 24 ώρες γεμάτα με επιπλέον ΠΕ και αεροτάλιρα. Μαζέψτε ειδικά νομίσματα εξωγήινων, διακοσμήστε τα αεροδρόμια σας και κάντε ένα βήμα στο αύριο. 3 ... 2 ... 1 ... ανάφλεξη!]]></item>
  <item name="av.event4.mouseover"><![CDATA[Ήρθε η ώρα... του μέλλοντος!]]></item>
 </category>
 <category name="av.event5">
  <item name="av.event5.title"><![CDATA[Μπορεί οι θερμοκρασίες να είναι χαμηλές αλλά οι Πολικές Εβδομάδες είναι εκπληκτικές!]]></item>
  <item name="av.event5.text"><![CDATA[Οι πιλότοι, το πλήρωμα και οι φίλοι σου προετοιμάζονται για να γιορτάσουν την χειμερινή γιορτή. Οι επόμενες εβδομάδες θα είναι γεμάτες εκπλήξεις και διασκέδαση. Απόκτησε τα καταπληκτικά ειδικά αεροπλάνα όπως το τεράστιο SkiRama Cargo ή το γρήγορο Flyathlon και διακόσμησε το αεροδρόμιο σου με χιονισμένα έλατα ή πανέμορφα ιγκλού. Ακόμα και ο χιονάνθρωπος, γνωστός ως ο Άρχοντας του Χιονιού, θα μας επισκεφτεί φέτος. Άσε τα προβλήματα κατά μέρος και έλα να διασκεδάσεις στην μοναδική αυτή γιορτή!]]></item>
  <item name="av.event5.mouseover"><![CDATA[Μου `παν έλα να πάμε να δεις...πόσο πανέμορφο έγινε το αεροδρόμιο επί γης! Διασκέδασε στην χειμερινή γιορτή του Skyrama! ]]></item>
 </category>
 <category name="av.history">
  <item name="av.history.title"><![CDATA[Τα χρονικά του αεροδρομίου. Ιστορικό δρώμενο στο Skyrama]]></item>
  <item name="av.history.text"><![CDATA[Τις παλιές καλές εποχές...οι πραγματικοί άντρες καθόντουσαν στο πιλοτήριο και ο κόσμος πίστευε ότι όλα τα καλά έρχονται από τον ουρανό. Προς τιμής της ιστορίας της αεροπορίας θα έχουμε τις επόμενες μέρες ένα ιστορικό δρώμενο και θα ρίξουμε μια ματιά στην ιστορία της αεροναυπηγικής. Έτσι λοιπόν στο αεροδρόμιο σου θα εμφανιστούν κλασικά κτίρια, παλιά αεροπλάνα και αερόστατα της παλιάς χρυσής εποχής. Πάρε μέρος στην γιορτή μας και δες την ιστορία να ξεδιπλώνεται μπροστά στα μάτια σου.]]></item>
  <item name="av.history.mouseover"><![CDATA[Ο χρόνος είναι χρήμα! Βιάσου λοιπόν!]]></item>
 </category>
 <category name="av.vip">
  <item name="av.vip.title"><![CDATA[To VIP Event του Skyrama - Μόνο για το τζετ σετ!]]></item>
  <item name="av.vip.text"><![CDATA[Παρέλαση διασήμων στο Skyrama στο φαντασμαγορικό VIP Event! τις επόμενες εβδομάδες το αεροδρόμιο θα γεμίσει με αστέρες και διάσημους της μεγάλης οθόνης. Εντυπωσιακά διακοσμητικά, επιβλητικά κτίρια και τα καλύτερα αεροπλάνα θα κάνουν το σκηνικό ανεπανάληπτο. Βοήθησε τον Τάκη, την Κατερίνα και τους υπόλοιπους στις καθημερινές αποστολές και γίνε κομμάτι της αφρόκρεμας των αστέρων! Καλή διασκέδαση!]]></item>
  <item name="av.vip.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency">
  <item name="av.emergency.title"><![CDATA[Εναέριοι ήρωες! Σήματα κινδύνου στο Skyrama ]]></item>
  <item name="av.emergency.text"><![CDATA[Από τις 27 Μαρτίου μέχρις τις 4 Απριλίου κάτι καινούριο σας περιμένει στο Skyrama. Πάνω από όλα μετράει η ασφάλεια για αυτό βρείτε τα πακέτα πρώτων βοηθειών σας και προετοιμαστείτε! Να έχετε στο νου σας ότι χρειάζεται πολύ προσοχή και καλό θα ήταν να ρίχνετε τακτικές ματιές στο αεροδρόμιο σας! Σας περιμένουν πολλές αποστολές, διακοσμητικά και καινούρια αεροπλάνα που θα σας κάνουν να μπείτε εξ' ολοκλήρου στο κλίμα. Ευχόμαστε να διασκεδάσετε και να περάσετε καλά! <br/><br/>(Περιμένουμε ακόμα την ανακοίνωση του σεμιναρίου της πυροσβεστικής.)]]></item>
  <item name="av.emergency.mouseover"><![CDATA[Αν συνεχίσουμε να γιορτάζουμε.... δεν θα έχουμε καταστάσεις εκτάκτου ανάγκης....σωστά;]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback">
  <item name="av.flashback.title"><![CDATA["Ταξίδι στο χρόνο" μόνο στο Skyrama, Μέρος 2ο!]]></item>
  <item name="av.flashback.text"><![CDATA[Θα ήθελες να δεις και πάλι κάποια από τα αγαπημένα αντικείμενα του παρελθόντος; Τότε σήμερα είναι η τυχερή σου μέρα, μιας και σήμερα ταξιδεύουμε πίσω στον χρόνο! Έχε τα μάτια σου δεκατέσσερα και θυμήσου να επισκέπτεσαι τακτικά το μαγαζί από τις 18 Ιουλίου μέχρι τις 4 Αυγούστου. Θα σε περιμένουν αεροπλάνα, ελικόπτερα, διακοσμητικά και πολλά ακόμα αντικείμενα από παλαιότερα δρώμενα και γιορτές. Ίσως παλαιότερα να μετάνιωσες για κάποια σχέδια που άφησες να πάνε χαμένα! Να λοιπόν η ευκαιρία σου! Εκμεταλλεύσου αυτές τις μέρες και ταξίδεψε πίσω στον χρόνο!]]></item>
  <item name="av.flashback.mouseover"><![CDATA[Χθες, σήμερα, αύριο....ο χρόνος σταματάει!]]></item>
 </category>
 <category name="av.science2013">
  <item name="av.science2013.title"><![CDATA[Sci-Fi-Rama! Εβδομάδες αφιερωμένες στην επιστήμη!]]></item>
  <item name="av.science2013.text"><![CDATA[Το αύριο είναι σήμερα! Από τις 23.05 μέχρι και τις 09.06 έχεις την ευκαιρία να ανακαλύψεις μια καινούρια εποχή, χρησιμοποιώντας αεροπλάνα του μέλλοντος και προηγμένα κτίρια αλλά και παίρνοντας μέρος σε μια αποστολή βγαλμένη από το μέλλον. Συγκέντρωσε ελιξίρια και πέρνα μια βόλτα από το μαγαζί για να δεις τις τελευταίες καινοτομίες στον τομέα των αεροσκαφών. Διασκέδασε σε ένα μοναδικό δρώμενο βγαλμένο από το μέλλον!]]></item>
  <item name="av.science2013.mouseover"><![CDATA[Όλα τα όμορφα κάποτε τελειώνουν...]]></item>
 </category>
 <category name="av.summer2013">
  <item name="av.summer2013.title"><![CDATA[Υποδεχθείτε την Γιορτή Καλοκαιριού 2013 του Skyrama!]]></item>
  <item name="av.summer2013.text"><![CDATA[Ανεβασμένες θερμοκρασίες, ήλιος και θάλασσα....έφτασε επιτέλους το καλοκαίρι και το Skyrama θέλει να το γιορτάσει από τις 20 Ιουνίου μέχρι τις 7 Ιουλίου! Έλα και διασκέδασε μαζί μας, ρίχνοντας μια ματιά στα αποκλειστικά αεροπλάνα,  τα καινούρια κτίρια και τις συναρπαστικές αποστολές. Καλή διασκέδαση!]]></item>
  <item name="av.summer2013.mouseover"><![CDATA[Γαλάζιος ουρανός και ζεστός ήλιος....]]></item>
 </category>
 <category name="av.golden50ies">
  <item name="av.golden50ies.title"><![CDATA[Η χρυσή δεκαετία του '50 αναβιώνει στο αεροδρόμιο μας!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.text"><![CDATA[Βγάλτε από τις ντουλάπες σας τα δερμάτινα μπουφάν και ελάτε να αναβιώσουμε την δεκαετία του '50! Το Skyrama κάνει ένα μικρό ταξίδι στο παρελθόν! Ευκαιρία για τους μεγαλύτερους να θυμηθούνε τα παλιά και για τους νεότερους να μάθουν κάτι παραπάνω! Μαζέψτε δίσκους, αποκτήστε πανέμορφα αεροπλάνα και διακοσμήστε το αεροδρόμιο σας με αντικείμενα του παρελθόντος! Διασκέδασε μαζί μας σε ένα μοναδικό δρώμενο μιας άλλης εποχής!]]></item>
  <item name="av.golden50ies.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.japan2013">
  <item name="av.japan2013.title"><![CDATA[Ιαπωνικές εβδομάδες στο Skyrama]]></item>
  <item name="av.japan2013.text"><![CDATA[Ταξιδέψε μαζί μας στην Ιαπωνία, την χώρα του ανατέλλοντος ήλιου! Ήρθε η ώρα για τις ιαπωνικές εβδομάδες! Έχουμε ετοιμάσει νέα μοντέλα αεροπλάνων, καινούρια κτίρια και πολλά διακοσμητικά για να σε βοηθήσουμε να μπεις περισσότερο στο πνεύμα! Πέταξε πάνω από τα σύννεφα, στον καταγάλανο ουρανό και απόλαυσε τον συναρπαστικό συνδυασμό παράδοσης και τεχνολογίας. Μάζεψε αρκετά άνθη κερασιάς και κέρδισε πολλά φανταστικά δώρα!<br><br>Αν πάλι προτιμάς να μείνεις στην χώρα σου, τότε κάνε μια βόλτα από το μαγαζί γιατί σε περιμένουν νέες εκπλήξεις! Επιπλέον σε περιμένει μια συναρπαστική σειρά αποστολών, η ιστορία της Κατερίνας και του Κυριάκου και πολλές εκπλήξεις! Ότι και να επιλέξεις, εμείς σου ευχόμαστε καλή διασκέδαση!]]></item>
  <item name="av.japan2013.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2013">
  <item name="av.halloween2013.title"><![CDATA[Εβδομάδες ανατριχίλας μέρος 2ο - Τρόμος, φόβος και πολύ διασκέδαση!]]></item>
  <item name="av.halloween2013.text"><![CDATA[Δυσοίωνα σύννεφα πυκνώνουν πάνω από το αεροδρόμιο σου! Τοξικοί καπνοί αναδύονται σαν φαντάσματα. Από μακριά ακούγεται ένα απόκοσμο γέλιο που δυναμώνει σιγά-σιγά και σου κόβει το αίμα. Κλείσε τώρα εισιτήριο για το Χάλογουιν πάρτι της χρονιάς! Τελικός προορισμός; Μα φυσικά το Skyrama! Ποιος φοβάται όμως καραμέλες που πέφτουν από τον ουρανό; Μάζεψε όσα περισσότερα γλυκίσματα μπορείς, επένδυσε τα σε αεροπλάνα του δρώμενου, τρομακτικά κτίρια και ανατριχιαστικά διακοσμητικά αντικείμενα. Από τη φουρτούνα μέχρι το Ζέπελιν Τρόμου, θα βρεις τα πάντα για να δώσεις στους ανταγωνιστές σου ένα καλό μάθημα τρόμου. Ο φόβος δίνει φτεράάάά...]]></item>
  <item name="av.halloween2013.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.winter2013">
  <item name="av.winter2013.title"><![CDATA[Χειμερινές Εβδομάδες]]></item>
  <item name="av.winter2013.text"><![CDATA[Εξοπλιστείτε κι απολαύστε λίγη ζεστή σοκολάτα - Είναι οι Χειμερινές Εβδομάδες του Skyrama! Ώρα για το γιορτινό πάρτι. Καλές γιορτές, διαχειριστές αεροδρομίων!]]></item>
  <item name="av.winter2013.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback3">
  <item name="av.flashback3.title"><![CDATA[Το πρώτο αεροπλάνο μαζεύει όλους τους επιβάτες... ώρα για την τρίτη αναδρομή στον χρόνο!]]></item>
  <item name="av.flashback3.text"><![CDATA[Από τις 16 Ιανουαρίου μέχρι τις 2 Φεβρουαρίου 2014 αναβιώνουμε παλαιότερα αγαπημένα δρώμενα του Skyrama! Σίγουρα όλοι και όλες θα βρείτε κάτι που επιθυμείτε όπως το Τζετ Σετ Τζετ ή το Υδροπλάνο "Παρελθόν". Μπορείτε επίσης να επιλέξετε μεταξύ των καταπληκτικών φόντων και διακοσμητικών, όπως π.χ. του Φοινικόδασους, της Skyrama Αεροαρένα ή του Άρχοντα του Χιονιού. Ήρθε η ώρα για ένα ακόμα ταξίδι στον χρόνο! Καλή διασκέδαση!]]></item>
  <item name="av.flashback3.mouseover"><![CDATA[Χθες, σήμερα, αύριο....ο χρόνος σταματάει!]]></item>
 </category>
 <category name="av.xplanes2014">
  <item name="av.xplanes2014.title"><![CDATA[Spyrama: Άκρως απόρρητες αποστολές στο αεροδρόμιο]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.text"><![CDATA[Γεια σου, πράκτορα!<br><br>Τους τελευταίους μήνες έχουμε λάβει πληροφορίες για ύποπτες δραστηριότητες. Έχουμε αναφορές για αυταρχικούς πιλότους, αφηρημένους πλοηγούς και μεγάλα ελλείμματα στο ταμείο. Το συμπέρασμα είναι ένα: κάτι τρέχει στο αεροδρόμιο! Παρακολούθησε τις ύποπτες δραστηριότητες του προσωπικού στις καθημερινές αποστολές του δρώμενου και αποκάλυψε τη συνωμοσία... αν φυσικά υπάρχει. Για να μην αποκαλυφθεί η ταυτότητα σου, το τμήμα Ε&Α κατασκεύασε μια αποκλειστική σειρά αεροπλάνων και τεχνολογικών κτιρίων, εμπνευσμένα από τα σχέδια που μας έδωσαν οι σύμμαχοι μας. Για να μην ανησυχείς, τα αεροπλάνα αυτά έχουν περάσει από δοκιμές και ο μόνος που κινδυνεύει ελάχιστα είναι ο πιλότος και οι γύρω περιοχές. Εάν συλληφθεί ή σκοτωθεί κάποιος από την ομάδα σου, η υπηρεσία θα αρνηθεί οποιαδήποτε ανάμειξη σε αυτή την αποστολή. Καλή τύχη!]]></item>
  <item name="av.xplanes2014.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks1_042014">
  <item name="av.airlineweeks1_042014.title"><![CDATA[Club Skyrama: Εβδομάδες τακτικών ταξιδιωτών στο αεροδρόμιο]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.text"><![CDATA[Το μπόνους πρόγραμμα του Skyrama είναι για κάθε τσέπη! Και είναι και πανεύκολη η συμμετοχή: μάζεψε travel air επιταγές από περαστικές πτήσεις, φύλαξε τις στα υπάρχοντα σου και αντάλλαξε τις με αποκλειστικά αεροπλάνα Airplus, τέλεια διακοσμητικά στοιχεία ή το φόντο ήπιου λιβαδιού "Τούρμπο-ώθηση". Χρειάζεσαι περισσότερες δωρεάν πτήσεις;<br/><br/>Κανονισμός πιλότων #23: Ολοκλήρωσε τις καθημερινές αποστολές του δρώμενου και δοκίμασε τις ολοκαίνουριες κύριες αποστολές μας (θα ενημερώνονται συχνά από εδώ και πέρα!) - μάζεψε μετά τις travel air επιταγές με εκκωφαντική ταχύτητα! Χάρη στη νέα λειτουργία ταξινόμησης μπορείς να βρεις πλέον πιο εύκολα τα αεροπλάνα και να τα στείλεις σε πτήσεις!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks1_042014.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback4">
  <item name="av.flashback4.title"><![CDATA["Ταξίδι στο χρόνο" μόνο στο Skyrama, Μέρος 4ο!]]></item>
  <item name="av.flashback4.text"><![CDATA[Θα ήθελες να δεις και πάλι κάποια από τα αγαπημένα αντικείμενα του παρελθόντος; Σήμερα είναι η τυχερή σου μέρα μιας και κάνουμε πάλι "ταξίδι στο χρόνο" στο Skyrama! Έχε τα μάτια σου δεκατέσσερα για αεροπλάνα από παλαιότερα δρώμενα, υδροπλάνα, ελικόπτερα και διακοσμητικά. Εκμεταλλεύσου την ευκαιρία και μην την αφήσεις να πάει χαμένη! Απόκτησε τα αγαπημένα σου αεροπλάνα και διασκέδασε με μια σειρά ιστορικών αποστολών! Πολύ σύντομα θα παρουσιάσουμε νέα πράγματα και οι παίκτες υψηλών επιπέδων θα μπορούν να δοκιμάσουν νέες αποστολές! Ασφάλισε τη ζώνη σου και ταξίδεψε πίσω στον χρόνο!]]></item>
  <item name="av.flashback4.mouseover"><![CDATA[Χθες, σήμερα, αύριο....ο χρόνος σταματάει!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airlineweeks2_062014">
  <item name="av.airlineweeks2_062014.title"><![CDATA[Club Skyrama: Επιστροφή τακτικών ταξιδιωτών ]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.text"><![CDATA[Οι αιθέρες είναι έτοιμοι να υποδεχτούν και πάλι τους τακτικούς ταξιδιώτες! Το νέο πρόγραμμα του Club Skyrama έχει εκπληκτικές προσφορές για τον καθένα. Μαζέψτε όσο το δυνατόν περισσότερες travel air επιταγές και εξοπλίστε τα υπόστεγα σας με τζάμπο προσφορές από τις Jumbo Αερογραμμές. Ο καθένας μπορεί να βρει κάτι που θα τον εκπλήξει, είτε είναι το διάσημο „Bogus 737“, είτε η σημαία "Χαλαρουίτα", είτε κάτι από τα τόσα πολλά άλλα αντικείμενα. Συναρπαστικά δρώμενα, νέες αποστολές για παίκτες υψηλών επιπέδων και το εντυπωσιακό πρόγραμμα αφοσίωσης προμηνύουν ένα υπέροχο καλοκαίρι!]]></item>
  <item name="av.airlineweeks2_062014.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.conceptplanes_072014">
  <item name="av.conceptplanes_072014.title"><![CDATA[Μεγάλες ιδέες! Έκθεση πρωτότυπων αεροπλάνων 2014!]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.text"><![CDATA[Πέταξε την γυάλινη σφαίρα σου, το μέλλον είναι τώρα! Καινοτόμα σχέδια, τρελοί συνδυασμοί και ούτε ένα ελάττωμα ή σφάλμα! Έλα τώρα στο Skyrama και γιόρτασε τα μεγαλύτερα επιτεύγματα στην ιστορία της αεροπορίας του μέλλοντος! Ρίξε μια ματιά στα πρωτότυπα αεροπλάνων αλλά και τα καταπληκτικά διακοσμητικά και μετέτρεψε το αεροδρόμιο σου σε σκηνικό βγαλμένο από το 2525. Μάζεψε κυανοτυπιές, αντάλλαξε τες με νέες ανακαλύψεις, ολοκλήρωσε συναρπαστικές ημερήσιες αποστολές και ανακάλυψε έναν νέο ορίζοντα στον εναέριο χώρο!]]></item>
  <item name="av.conceptplanes_072014.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.goldenageofaviation_092014">
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.title"><![CDATA[Κλασσικές Αερογραμμές: Το Skyrama γιορτάζει τη "Χρυσή Εποχή της Αεροπορίας"]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.text"><![CDATA[Όλα ήταν καλύτερα τα παλιά τα χρόνια; Θα το δούμε στην πράξη! Τις επόμενες εβδομάδες κάνουμε μια ιστορική ανασκόπηση. Ιπτάμενες αντίκες από το πάλαι ποτέ φέρνουν φρέσκο αέρα στο αεροδρόμιο σου. Από το θρυλικό Λούφελσουλτς μέχρι το επιβλητικό Προμηθειοφόρο, θα παρελάσουν σε αυτό το δρώμενο όλοι οι γερόλυκοι της αεροπορίας! Συναρπαστικές αποστολές του δρώμενου, ιστορικά κτίρια και αεροσκάφη θα σας γεμίσουν με νοσταλγία. Όλα αυτά και πολλά άλλα σας περιμένουν τις επόμενες εβδομάδες στο Skyrama - μην το χάσετε!]]></item>
  <item name="av.goldenageofaviation_092014.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloween2014">
  <item name="av.halloween2014.title"><![CDATA[Εβδομάδες ανατριχίλας μέρος 3ο: Τρόμος και φόβος το 2019!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.text"><![CDATA[Φάρσα ή Κέρασμα; Παρακαλούμε δέστε τις ζώνες σας και βεβαιωθείτε πως το κάθισμα σας βρίσκεται σε όρθια θέση και το ατομικό σας τραπεζάκι είναι κλειστό. Τις επόμενες εβδομάδες σας περιμένει τρομακτική διασκέδαση! Με ανατριχιαστικά αεροσκάφη, φρικαλέα διακοσμητικά και διαβολικά κτίρια που θα σας κόψουν την ανάσα! Μη διστάσετε να ουρλιάξετε!]]></item>
  <item name="av.halloween2014.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.xmas2014">
  <item name="av.xmas2014.title"><![CDATA[Πολικές εβδομάδες 2014]]></item>
  <item name="av.xmas2014.text"><![CDATA[Κατεβάστε τα χειμερινά σας ρούχα! Ένα κύμα ψύχους κατευθύνεται προς το αεροδρόμιο που μπορεί να σημαίνει μόνο ένα πράγμα: ώρα για παγωμένη διασκέδαση! Οι νύχτες θα είναι μακριές και σκοτεινές αλλά τα αεροπλάνα σας θα παραμείνουν ζεστά χάρη στο αντιψυκτικό! Διασκεδάστε με χειμερινά δρώμενα και ακολουθείστε την παρέα του αεροδρομίου σε παγωμένες περιπέτειες!]]></item>
  <item name="av.xmas2014.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback5">
  <item name="av.flashback5.title"><![CDATA[Γύρισε πίσω τους δείκτες του ρολογιού με το πέμπτο "Ταξίδι στο χρόνο"!]]></item>
  <item name="av.flashback5.text"><![CDATA[Ξέμεινες στο χρόνο; Δε γίνεται! Το 2015 απογειώνεται με ταχύτητα φωτός. Ήρθε η ώρα να καλωσορίσουμε και πάλι κάποια από τα καλύτερα αεροσκάφη των περασμένων χρόνων. Από την Ταραντούλα μέχρι το Μπιγκ Μπανγκ, υπάρχει το κατάλληλο αεροσκάφος για κάθε πιλότο.<br><br>Γι' αυτό σύλλεξε βραβεία, παίξε κλασσικές αποστολές του δρώμενου και αναβίωσε το παρελθόν προτού σε προσπεράσει!]]></item>
  <item name="av.flashback5.mouseover"><![CDATA[Χθες, σήμερα, αύριο....ο χρόνος σταματάει!]]></item>
 </category>
 <category name="av.mostwanted022015">
  <item name="av.mostwanted022015.title"><![CDATA[Υψηλές θερμοκρασίες στο καταχείμωνο: Τα επικηρυγμένα του Skyrama]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.text"><![CDATA[Οι θερμοκρασίες ανεβαίνουν κατακόρυφα: δε μένει ο πάγος σε αυτούς τους αεροδιάδρομους! Οι κυνηγοί επικηρυγμένων έχουν εντοπίσει τα πιο περιζήτητα αεροπλάνα και σου προσφέρουν την καλύτερη συλλογή κορυφαίων αεριωθούμενων από τον παλιό και νέο κόσμο. Μάζεψε κάμερες, αντάλλαξε τις στο κατάστημα με αεροσκάφη, όπως το θρυλικό δελφινόπτερο, και ολοκλήρωσε συναρπαστικές αποστολές μέχρι την ώρα της αναμέτρησης!]]></item>
  <item name="av.mostwanted022015.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.emergency042015">
  <item name="av.emergency042015.title"><![CDATA[Συναγερμός έκτακτης ανάγκης: Σήματα κινδύνου 2015]]></item>
  <item name="av.emergency042015.text"><![CDATA[Πρώτα γίνεται το κακό και μετά καλούμε βοήθεια; Ναι, καλά! Όταν έχεις έμπειρο πιλότο δεν τίθεται καν θέμα συντριβής αεροπλάνου, είτε κατά την απογείωση ή γενικότερα! Μετάτρεψε μια κατάσταση εκτάκτου ανάγκης σε κάτι θετικό: διασκέδασε μέχρι να ακουστεί ο συναγερμός και προετοίμασε το αεροδρόμιο για την επόμενη μεγάλη καταστροφή. Αεροδυναμικά αεροπλάνα διάσωσης για έκτακτες ανάγκες, πυροσβεστικό αεροσκάφος και διακοσμητικά που και η γη να σείεται μένουν στη θέση τους, όλα στέλνουν το ηχηρό μήνυμα: «Ούτε να το σκέφτεσαι»! Φυσικά δε θα λείψουν και οι συναρπαστικές αποστολές. Οπότε μάζεψε σωσίβια, κέρδισε φανταστικά δώρα και ετοιμάσου για ένα επεισοδιακό ανοιξιάτικο ξεκίνημα.]]></item>
  <item name="av.emergency042015.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback6">
  <item name="av.flashback6.title"><![CDATA[Μένουμε Σπίτι για Εβδομάδες]]></item>
  <item name="av.flashback6.text"><![CDATA[Περίμενες ποτέ να ξαναεμφανιστούν μερικά από τα αγαπημένα σου αντικείμενα από δρώμενα στο κατάστημα; Ε λοιπόν είναι η τυχερή σου μέρα, γιατί έφτασε στο Skyrama το "Ταξίδι στον Χρόνο"! Έχε τα μάτια σου τετρακόσια για μια σειρά από τα καλύτερα αεροπλάνα, υδροπλάνα, ελικόπτερα και διακοσμητικά. Μην καθυστερείς λοιπόν, εκμεταλλεύσου τις τρελές αυτές ευκαιρίες από το παρελθόν και απόλαυσε κλασικές αποστολές δρώμενου. Μη χάσεις την ευκαιρία για ένα ταξίδι πίσω στον χρόνο!]]></item>
  <item name="av.flashback6.mouseover"><![CDATA[Είναι σαν να το έχεις ξαναζήσει!]]></item>
 </category>
 <category name="av.airshow072015">
  <item name="av.airshow072015.title"><![CDATA[Έτοιμοι, φύγαμε! Η εβδομάδα επιδείξεων στον αερά του Skyrama είναι εδώ!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.text"><![CDATA[Προσοχή ιπτάμενοι: Ποιος μπορεί να αντισταθεί σε μια υπερηχητική βόλτα στους αιθέρες; Προσδεθείτε και εξασφαλίστε τους καλύτερους πιλότους για εναέριες επιδείξεις. Γίνετε οί κορυφαίοι εναέριοι ακροβάτες!]]></item>
  <item name="av.airshow072015.mouseover"><![CDATA[Δώσε ώθηση για έξτρα διασκέδαση!]]></item>
 </category>
 <category name="av.waterplanes082015">
  <item name="av.waterplanes082015.title"><![CDATA[Μαρς στο νερό! Εβδομάδες Υδροπλάνου στο Skyrama.]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.text"><![CDATA[Στο δρώμενο αυτό, υπάρχει είτε στη γη είτε στο νερό είτε στον αέρα για κάθε πιλότο το κατάλληλο όχημα. Εμπειρίες μιας ζωής: κάνε χαμηλή πτήση ξυστά πάνω από το νερό, σβούρες στον αέρα με ελικόπτερο ή πιλοτάρισε ένα αεροπλάνο πολυτελείας. Ολοκλήρωσε μαζί και μερικές αποστολές-δρώμενα και μάζεψε ένα σωρό παπάκια (νόμισμα δρώμενου). Εδώ δε μένει κανένα αεροπλάνο στεγνό - καλή γλίστρα!]]></item>
  <item name="av.waterplanes082015.mouseover"><![CDATA[Σε υγρασία κίνδυνος ολίσθησης!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback7">
  <item name="av.flashback7.title"><![CDATA["Ταξίδι στο χρόνο" μόνο στο Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback7.text"><![CDATA[Θα ήθελες να δεις και πάλι κάποια από τα αγαπημένα αντικείμενα του παρελθόντος; Σήμερα είναι η τυχερή σου μέρα μιας και κάνουμε πάλι "ταξίδι στο χρόνο" στο Skyrama! Έχε τα μάτια σου δεκατέσσερα για αεροπλάνα από παλαιότερα δρώμενα, υδροπλάνα, ελικόπτερα και διακοσμητικά. μέχρι τις 4 Αυγούστου. Θα σε περιμένουν αεροπλάνα, ελικόπτερα, διακοσμητικά και πολλά ακόμα αντικείμενα από παλαιότερα δρώμενα και γιορτές. Να λοιπόν η ευκαιρία σου! Εκμεταλλεύσου αυτές τις μέρες και οι παίκτες υψηλών επιπέδων θα μπορούν να δοκιμάσουν νέες αποστολές! Εκμεταλλεύσου αυτές τις μέρες και ταξίδεψε πίσω στον χρόνο!]]></item>
  <item name="av.flashback7.mouseover"><![CDATA[Χθες, σήμερα, αύριο....ο χρόνος σταματάει!]]></item>
 </category>
 <category name="av.ufoevent102015">
  <item name="av.ufoevent102015.title"><![CDATA[Εξωγήινες εβδομάδες στο Skyrama]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.text"><![CDATA[Πριν πολύ καιρό σε ένα αεροδρόμιο πολύ πολύ μακριά:<br><br>Το επόμενο μεγάλο δρώμενο του Skyrama έρχεται βολίδα. Διαστημόπλοια από όλο το σύμπαν ταξίδεψαν ολόκληρους γαλαξίες για να δουν από κοντά ένα υπερθέαμα γαλαξιακών διαστάσεων. Δυναμικά διαστημόπλοια, φουτουριστικά κτίρια και απίθανες αποστολές του δρώμενου θα βοηθήσουν τον ιδιοκτήτη του αεροδρομίου να διώξει το κακό από τις εγκαταστάσεις του. Αλλά οι κυνηγοί επικηρυγμένων της αυτοκρατορίας απαιτούν υψηλό αντίτιμο... μόνο συλλέγοντας αρκετά κεφάλια εξωγήινων θα μπορέσει να αποκαταστήσει την ελευθερία στο γαλαξία...]]></item>
  <item name="av.ufoevent102015.mouseover"><![CDATA[Χρόνος που απομένει:]]></item>
 </category>
 <category name="av.polarevent122015">
  <item name="av.polarevent122015.title"><![CDATA[Εβδομάδες με κρυοπαγήματα]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.text"><![CDATA[Το κρύο θερίζει, τα αεροπλάνα έπιασαν πάγο και σε χωρίζουν κάτι βαθμοί υπό το μηδέν από το μεγαλύτερο δρώμενο σε αυτήν την πλευρά του Βορείου Σέλαος. Βάλε μπρος τις μηχανές, ρίξε αλάτι στον αεροδιάδρομο και ετοίμασε ένα μεγάλο μπολ με αντιψυκτικό για το τελευταίο πάρτι της χρονιάς. Το 2015 φεύγει και θα το κάψουμε!]]></item>
  <item name="av.polarevent122015.mouseover"><![CDATA[Λεωφόρος προς τον Αεροκίνδυνο]]></item>
 </category>
 <category name="av.futureevent012016">
  <item name="av.futureevent012016.title"><![CDATA[Εβδομάδες Μέλλοντος]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.text"><![CDATA[Ήρθε η ώρα... του μέλλοντος! Το Skyrama παρουσιάζει... Το αεροδρόμιο του μέλλοντος! Ζήσε το μέλλον της αεροπορίας με όλες τις τεχνολογίες του αύριο! Δέσε τη ζώνη σου και ετοιμάσου για απογείωση με ταχύτητα φωτός σε ένα ταξίδι στο μέλλον με τους οραματιστές πιλότους μας, κτίρια τελευταίας τεχνολογίας και πρωτοποριακές αποστολές. Ίσως έχεις επαφές τρίτου τύπου!]]></item>
  <item name="av.futureevent012016.mouseover"><![CDATA[Ήρθε η ώρα... του μέλλοντος!]]></item>
 </category>
 <category name="av.movieevent022016">
  <item name="av.movieevent022016.title"><![CDATA[Εβδομάδες Αστέρων του Σινεμά]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.text"><![CDATA[Έλα να γνωρίσεις τους αστέρες της "ασημένιας" οθόνης! Όχι τους ηθοποιούς... τους πραγματικούς αστέρες των ταινιών: τα αεροπλάνα! Μια σειρά εμβληματικών ιπτάμενων μηχανών από τον κόσμο του θεάματος θα κάνουν την εμφάνιση τους στο αεροδρόμιο του Skyrama τις επόμενες εβδομάδες. Πόσες από αυτές μπορείς να αναγνωρίσεις;]]></item>
  <item name="av.movieevent022016.mouseover"><![CDATA[Μπορεί ένα αεροπλάνο να μοιράσει αυτόγραφα;]]></item>
 </category>
 <category name="av.wildlifeevent042016">
  <item name="av.wildlifeevent042016.title"><![CDATA[Εβδομάδες Άγριας Ζωής]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.text"><![CDATA[Είσαι έτοιμος να βρυχηθείς; Ειδικά αεροπλάνα με σχέδια ζώων θα επισκεφτούν το αεροδρόμιο για τις επόμενες εβδομάδες, οπότε φόρα το κράνος σου, μπες στο αυτοκίνητο σαφάρι και δες πόσα μπορείς να εντοπίσεις! Απόλαυσε νέα κτίρια με σχέδια ζώων, διακοσμητικά και φόντο και ειδικές αποστολές δρώμενου. Μπορείς να τα πιάσεις όλα;]]></item>
  <item name="av.wildlifeevent042016.mouseover"><![CDATA[Θα υπάρχουν και ιπτάμενα γουρούνια;]]></item>
 </category>
 <category name="av.emevent052016">
  <item name="av.emevent052016.title"><![CDATA[Εβδομάδες Ποδοσφαίρου]]></item>
  <item name="av.emevent052016.text"><![CDATA[Έχε το νου σου για τα ειδικά αεροπλάνα που καταφτάνουν στο αεροδρόμιο – δύο για κάθε ομάδα του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος. Για κάθε αγώνα που κερδίζουν οι ομάδες, τα αντίστοιχα αεροπλάνα του παιχνιδιού θα αποκτούν ένα τρόπαιο στα εικονίδια τους, και ένα πλεονέκτημα σε εμπειρία ή χρήματα. Όσους περισσότερους αγώνες κερδίζουν, τόσο μεγαλύτερο το πλεονέκτημα! Θα αυξάνεται όμως και η τιμή του αεροπλάνου, γι' αυτό επίλεξε από νωρίς τις ομάδες που πιστεύεις ότι θα τα πάνε καλά!]]></item>
  <item name="av.emevent052016.mouseover"><![CDATA[Μην ξεχνάς τον κανόνα του οφσάιντ!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback8">
  <item name="av.flashback8.title"><![CDATA["Ταξίδι στο χρόνο" μόνο στο Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback8.text"><![CDATA[Θα ήθελες να δεις και πάλι κάποια από τα αγαπημένα αντικείμενα του παρελθόντος; Σήμερα είναι η τυχερή σου μέρα μιας και κάνουμε πάλι "ταξίδι στο χρόνο" στο Skyrama! Έχε τα μάτια σου δεκατέσσερα για αεροπλάνα από παλαιότερα δρώμενα, υδροπλάνα, ελικόπτερα και διακοσμητικά. μέχρι τις 4 Αυγούστου. Θα σε περιμένουν αεροπλάνα, ελικόπτερα, διακοσμητικά και πολλά ακόμα αντικείμενα από παλαιότερα δρώμενα και γιορτές. Να λοιπόν η ευκαιρία σου! Εκμεταλλεύσου αυτές τις μέρες και οι παίκτες υψηλών επιπέδων θα μπορούν να δοκιμάσουν νέες αποστολές! Εκμεταλλεύσου αυτές τις μέρες και ταξίδεψε πίσω στον χρόνο!]]></item>
  <item name="av.flashback8.mouseover"><![CDATA[Χθες, σήμερα, αύριο....ο χρόνος σταματάει!]]></item>
 </category>
 <category name="av.olympicevent092016">
  <item name="av.olympicevent092016.title"><![CDATA[Εβδομάδες Χρυσού Μετάλλιου]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.text"><![CDATA[Δεν σου φαίνεται πως όλος ο κόσμος ζει στην τρέλα του αθλητισμού αυτό το καλοκαίρι; Το αεροδρόμιο αποφάσισε να οργανώσει τους δικούς του "Αερολυμπιακούς"! Πώς θα σου φαινόταν να κέρδιζες κάνα δυο μετάλλια; Διάλεξε τα ειδικά αεροπλάνα του δρώμενου και σύλλεξε αθλητικό εξοπλισμό για να τα βελτιώσεις!]]></item>
  <item name="av.olympicevent092016.mouseover"><![CDATA[Ετοιμάσου να ανέβεις στο βάθρο!]]></item>
 </category>
 <category name="av.halloweenevent102016">
  <item name="av.halloweenevent102016.title"><![CDATA[Εβδομάδες Νυχτερινών Πτήσεων]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.text"><![CDATA[Τι να το κάνεις το αεροπλάνο όταν μπορείς να πετάξεις με ένα σκουπόξυλο; Για τις επόμενες εβδομάδες, το αεροδρόμιο θα βάλει τα τρομακτικά του για τη γιορτή του Χάλογουιν! Πάρε νέα αεροπλάνα, κτίρια και διακοσμητικά και ετοιμάσου για νυχτερινές πτήσεις!]]></item>
  <item name="av.halloweenevent102016.mouseover"><![CDATA[Είναι πουλί; Είναι αεροπλάνο; Όχι, είναι μια ιπτάμενη σκούπα!]]></item>
 </category>
 <category name="av.arcticevent122016">
  <item name="av.arcticevent122016.title"><![CDATA[Εβδομάδες Αρκτικών Αιθέρων]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.text"><![CDATA[Έξω κάνει πολύ κρύο και οι μηχανικοί αεροσκαφών έβγαλαν το αντιψυκτικό για να πετάνε με ασφάλεια τα αεροπλάνα! Έλα μαζί μας να διασκεδάσουμε σε ένα άκρως παγωμένο δρώμενο και παίξε με τα νέα χειμερινά αεροπλάνα, κτίρια και διακοσμητικά για το αεροδρόμιό σου!]]></item>
  <item name="av.arcticevent122016.mouseover"><![CDATA[Βάλε κασκόλ, γάντια και κουκουλώσου γιατί το κρύο είναι τσουχτερό έξω!]]></item>
 </category>
 <category name="av.flashback9">
  <item name="av.flashback9.title"><![CDATA["Ταξίδι στο χρόνο" μόνο στο Skyrama]]></item>
  <item name="av.flashback9.text"><![CDATA[Περίμενες ποτέ να ξαναεμφανιστούν τα αγαπημένα σου αντικείμενα από δρώμενα στο κατάστημα; Ε λοιπόν είναι η τυχερή σου μέρα, γιατί έφτασε στο Skyrama το "Ταξίδι στον Χρόνο"! Έχε τα μάτια σου τετρακόσια για μια σειρά από τα καλύτερα αεροπλάνα, υδροπλάνα, ελικόπτερα και διακοσμητικά από δρώμενα. Μην καθυστερείς λοιπόν, εκμεταλλεύσου τις τρελές αυτές ευκαιρίες από το παρελθόν. Μη χάσεις την ευκαιρία για ένα ταξίδι πίσω στον χρόνο!]]></item>
  <item name="av.flashback9.mouseover"><![CDATA[Χθες, σήμερα, αύριο....ο χρόνος σταματάει!]]></item>
 </category>
 <category name="av.valentinesevent022017">
  <item name="av.valentinesevent022017.title"><![CDATA[Εβδομάδες Αγάπης στους Αιθέρες]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.text"><![CDATA[Η ατμόσφαιρα αποπνέει έναν ρομαντισμό. Όλοι στο αεροδρόμιο έχουν ερωτική διάθεση. Έλα και εσύ στο δρώμενό μας και απόλαυσε τη νέα ερωτιάρικη σειρά αεροπλάνων καθώς και νέα κτίρια και διακοσμητικά! Απόψε θα νιώσεις την αγάπη να σε πλημμυρίζει!]]></item>
  <item name="av.valentinesevent022017.mouseover"><![CDATA[Ποιο είναι το αγαπημένο σου ερωτικό τραγούδι;]]></item>
 </category>
 <category name="av.skyrace2017">
  <item name="av.skyrace2017.title"><![CDATA[Εβδομάδες Αιθέριων Αγώνων]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.text"><![CDATA[Οι αιθέρες σε περιμένουν! Ολοκλήρωσε τους Αιθέριους Αγώνες και απόδειξε σε όλους ότι είσαι ο καλύτερος πιλότος του Skyrama!]]></item>
  <item name="av.skyrace2017.mouseover"><![CDATA[Οι Αιθέριοι Αγώνες έφτασαν! Τέρμα τα γκάζια!]]></item>
 </category>
</language>
