<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hints>
 <hint name="av.hints.1"><![CDATA[Αν τοποθετήσεις ένα διακοσμητικό αντικείμενο δίπλα σε ένα κτίριο επιβατών τότε το κτίριο θα έχει περισσότερη κίνηση.]]></hint>
 <hint name="av.hints.2"><![CDATA[Οι μικρές καρδιές στο εικονίδιο ενός φίλου ονομάζονται πόντοι φιλίας.]]></hint>
 <hint name="av.hints.3"><![CDATA[Το WonderQuicky είναι τρεις φορές καλύτερο από το Rama-XS-Quicky.]]></hint>
 <hint name="av.hints.4"><![CDATA[Μπορείς να πας και στον χώρο άφιξης αποσκευών για να ανοίξεις την τυχερή βαλίτσα.]]></hint>
 <hint name="av.hints.5"><![CDATA[Δοκίμασε το "Όσο μπορείς - Εξυπηρέτηση εξπρές!", αν πιστεύεις ότι θα στείλεις πολλά αεροπλάνα σήμερα.]]></hint>
 <hint name="av.hints.6"><![CDATA[Ο μόνος τρόπος για να αποκτήσεις το Rama-Falcon είναι συλλέγοντας τμήματα αεροπλάνου από τις τυχερές βαλίτσες.]]></hint>
 <hint name="av.hints.7"><![CDATA[Μπορείς να αποκτήσεις τον ουρανοξύστη μόνο από την τυχερή βαλίτσα.]]></hint>
 <hint name="av.hints.8"><![CDATA[Έλεγχε τα σουβενίρ σου τακτικτά για να βλέπεις τι σου λείπει.]]></hint>
 <hint name="av.hints.9"><![CDATA[Από κάθε χώρα μπορείς να πάρεις 3 διαφορετικά σουβενίρ. Πέτα στις χώρες των οποίων σου λείπουν σουβενιρ.]]></hint>
 <hint name="av.hints.10"><![CDATA[Τα μικρά αεροπλάνα είναι ιδανικά για να συλλέγουν πολλά σουβενίρ.]]></hint>
 <hint name="av.hints.11"><![CDATA[Πατώντας κρατημένο το αριστερό κουμπί του ποντικιού σου μπορείς να μετακινηθείς σε όλο το αεροδρόμιο σου.]]></hint>
 <hint name="av.hints.12"><![CDATA[Μπορείς να μεγεθύνεις ή να μικρύνεις την οθόνη του παιχνιδιού χρησιμοποιώντας την ρόδα του ποντικιού σου.]]></hint>
 <hint name="av.hints.13"><![CDATA[Passengers stay at your airport for just 5 days, so don't forget to send them home on time!]]></hint>
 <hint name="av.hints.14"><![CDATA[Όταν εξυπηρετείς ένα φιλικό φορτηγό αεροπλάνο, κερδίζεις και εσύ κάποια εμπορεύματα από την χώρα προέλευσης του.]]></hint>
 <hint name="av.hints.15"><![CDATA[Όπως και να τοποθετήσεις τις πλακόστρωτες επιφάνειες φαίνονται το ίδιο.]]></hint>
 <hint name="av.hints.16"><![CDATA[Οι καθημερινές αποστολές είναι ανάλογες του επιπέδου σου και μπορούν να αυξήσουν σημαντικά την πρόοδο σου.]]></hint>
 <hint name="av.hints.17"><![CDATA[Το μόνο που χρειάζεσαι για να εξυπηρετήσεις ελικόπτερα είναι ένα ελικοδρόμιο.]]></hint>
 <hint name="av.hints.18"><![CDATA[Η ίδια χώρα κάθε φορά θα σου παρέχει προϊόντα για την ίδια κατηγορία μαγαζιού.]]></hint>
 <hint name="av.hints.19"><![CDATA[Σε κάθε επόμενο επίπεδο ενός μαγαζιού, χρειάζεται να προσθέσεις μια αποθήκη για να έχεις καλύτερη ποιότητα παραγωγής.]]></hint>
 <hint name="av.hints.20"><![CDATA[Όταν ένα μαγαζί φτάσει το ανώτατο επίπεδο, χρειάζεται 4 αποθήκες για να μπορεί να παράγει προϊόντα.]]></hint>
 <hint name="av.hints.21"><![CDATA[Όσο υψηλότερο είναι το επίπεδο ενός μαγαζιού τόσο πιο δύσκολη είναι η διαχείριση του. Από την άλλη όμως τόσα περισσότερα είναι και τα κέρδη που αποφέρει.]]></hint>
 <hint name="av.hints.22"><![CDATA[Αν σου λείπουν κάποια βασικά προϊόντα μπορείς να τα αγοράσεις από το μαγαζί του παιχνιδιού.]]></hint>
 <hint name="av.hints.23"><![CDATA[Κερδίζεις περισσότερους δωρεάν γύρους στην τυχερή βαλίτσα για κάθε συνεχόμενη μέρα που κάνεις login στο παιχνίδι.]]></hint>
 <hint name="av.hints.24"><![CDATA[Τα 1930’s δεν σου αποφέρουν αεροτάλιρα αλλά πολλούς πόντους εμπειρίας.]]></hint>
 <hint name="av.hints.25"><![CDATA[Τα κτίρια που έχεις στην αποθήκη σου δεν συγκεντρώνονυ επιβάτες.]]></hint>
 <hint name="av.hints.26"><![CDATA[Προμήθευσε τα μαγαζιά σου πριν προσγειωθούν τα αεροπλάνα σου για να πετύχεις το μέγιστο των εσόδων σου.]]></hint>
 <hint name="av.hints.28"><![CDATA[Τα Ramaκόπτερα σου αποφέρουν περισσότερα αεροτάληρα συγκριτικά με τα κανονικά αεροπλάνα.]]></hint>
 <hint name="av.hints.29"><![CDATA[Μόλις αποκτήσεις μια αποθήκη, μπορείς να ξεκινήσεις να συλλέγεις όλων των ειδών τα προϊόντα στέλνοντας φορτηγά αεροπλάνα.]]></hint>
 <hint name="av.hints.30"><![CDATA[Τα κτίρια μπορούν να περιστραφούν με το κουμπί "περιστροφή" στα υπάρχοντα σου.]]></hint>
 <hint name="av.hints.31"><![CDATA[Όλα τα μαγαζιά έχουν συγκεκριμένα χαρακτηριστικά τα οποία μπορείς να τα δεις στο κατάστημα ή στα υπάρχοντα πηγαίνοντας απλά τον δείκτη το βελάκι του ποντικιού σου πάνω τους.]]></hint>
 <hint name="av.hints.32"><![CDATA[Μπορείς να αναβαθμίσεις το υπόστεγο ή την αποθήκη σου κάνοντας κλικ πάνω στο εκάστοτε κτίριο στο αεροδρόμιο σου.]]></hint>
 <hint name="av.hints.33"><![CDATA[Η ολοκλήρωση των αποστολών σου αποφέρει εμπειρία, αεροτάληρα, αεροπλάνα, επισκέπτες, κτίρια ή αναβαθμίσεις κτιρίων.]]></hint>
 <hint name="av.hints.34"><![CDATA[Πολλά αντικείμενα μπορείς να τα αγοράσεις από το κατάστημα έναντι αερολαρίων χωρίς να χρειαστεί να φτάσεις ένα συγκεκριμένο επίπεδο.]]></hint>
 <hint name="av.hints.35"><![CDATA[Με την λειτουργία "Όσο μπορείς - Εξυπηρέτηση εξπρές!" μπορείς να γλυτώσεις πάρα πολύ χρόνο όταν στέλνεις και εξυπηρετείς μεγάλα αεροπλάνα.]]></hint>
 <hint name="av.hints.36"><![CDATA[Σου τελειώσαν τα αεροτάληρα και δεν έχεις άλλους επιβάτες; Μπορείς να ανταλλάξεις αερολάρια με αεροτάληρα ή επιβάτες στην κατηγορία “Specials” στο κατάστημα.]]></hint>
 <hint name="av.hints.37"><![CDATA[Χρειάζεσαι περισσότερο χώρο για το αεροδρόμιο σου; Μπορείς να αγοράσεις επεκτάσεις χάρτη στην κατηγορία “Specials” στο κατάστημα.]]></hint>
 <hint name="av.hints.38"><![CDATA[Μπορείς να αγοράσεις διαφορετικά φόντα στην κατηγορία “Specials” στο κατάστημα.]]></hint>
 <hint name="av.hints.39"><![CDATA[Hallow-scream through the clouds in Skyrama!]]></hint>
</hints>
