<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goals.tooltip.main"><![CDATA[Βασική αποστολή]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.daily"><![CDATA[Καθημερινή αποστολή]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.story"><![CDATA[Αφηγηματική αποστολή]]></item>
  <item name="av.goals.tooltip.world"><![CDATA[Επισκέψου κάθε χώρα!]]></item>
  <item name="av.finishGoal.message"><![CDATA[Ολοκλήρωση στόχου]]></item>
  <item name="av.requirements.text.default"><![CDATA[Προϋποθέσεις:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.mediumPlanes"><![CDATA[Απαιτείται για την αποστολή μεσαίων αεροπλάνων:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.heliCopter"><![CDATA[Απαιτείται για την αποστολή ραμακοπτέρων:]]></item>
  <item name="av.requirements.text.seaPlanes"><![CDATA[Απαιτείται για την αποστολή υδροπλάνων:]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.name"><![CDATA[Η πρώτη σου προσγείωση]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.hint"><![CDATA[Καλώς ήρθες στο SkyRama!  ! Ονομάζομαι Κατερίνα και είμαι η ελέγκτρια εναέριας κυκλοφορίας και η εκπαιδεύτρια σου. Θα σε καθοδηγήσω σε μία σύντομη εκμάθηση των 8 βημάτων και θα σου δείξω τα βασικά πράγματα. Μην ανησυχείς, δεν θα αφήσω να σου συμβεί τίποτα. Ας αρχίσουμε με την προσγείωση του πρώτου σου αεροπλάνου... Κάνε κλικ στο ραντάρ για να ανοίξεις τον πίνακα εργαλείων σου και στη συνέχεια κάνε κλικ στο αεροπλάνο που περιμένει να προσγειωθεί.]]></item>
  <item name="av.goal.main.0.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Μόλις προσγείωσες το πρώτο σου αεροπλάνο κι ολοκλήρωσες το πρώτο βήμα της εκμάθησης. Μπορεί αυτή η πτήση να προγραμματίστηκε από εμάς, αλλά σύντομα θα προσγειώνεις αεροπλάνα που στέλνονται από τους φίλους σου.]]></item>
  <item name="av.task.main.0.LandPlane.name"><![CDATA[Προσγείωσε {number} επικερδές(η) αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.name"><![CDATA[Τοποθέτησε την πρώτη σου θέση στάθμευσης.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.hint"><![CDATA[Τα επιβατικά αεροπλάνα χρειάζονται θέσεις στάθμευσης με δυνατότητα συντήρησης και φόρτωσης των αποσκευών. Έχω βάλει μια δωρεάν θέση στάθμευσης στα υπάρχοντά σου για να την τοποθετήσεις στο αεροδρόμιο σου. Κάνε κλικ στα υπάρχοντά σου στον πίνακα εργαλείων σου και επίλεξε τη θέση στάθμευσης S. Κάνε ξανά κλικ για να την τοποθετήσεις.]]></item>
  <item name="av.goal.main.1.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Μόλις τοποθέτησες την πρώτη θέση στάθμευσης. Οι θέσεις στάθμευσης είναι απαραίτητες για τη συντήρηση των αεροπλάνων κατά την προσγείωση και απογείωση τους. Όσο περισσότερες θέσεις διαθέτεις, τόσα περισσότερα αεροπλάνα μπορείς ταυτόχρονα να εξυπηρετήσεις.]]></item>
  <item name="av.task.main.1.PlaceBay.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} θέση(εις) στάθμευσης S.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε το πρώτο σου αεροπλάνο.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.hint"><![CDATA[Όλα τα αεροπλάνα χρειάζονται κάποια συντήρηση κι εφοδιασμό. Ολοκληρώνοντας τη διαδικασία εξυπηρέτησης ενός αεροπλάνου, θα πάρεις πολλές ανταμοιβές. Κάνε κλικ στο αεροπλάνο μέχρι να ολοκληρωθεί η διαδικασία εξυπηρέτησης και σύλλεξε τις ανταμοιβές σου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.2.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Μόλις εξυπηρέτησες το πρώτο σου αεροπλάνο και κέρδισες μερικά ΑεροΤάλιρα. Τα ΑΤ είναι σημαντικοί πόροι για την ανάπτυξη του αεροδρομίου σου.]]></item>
  <item name="av.task.main.2.ReturnPlane.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.name"><![CDATA[Αγόρασε το πρώτο σου αεροπλάνο]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.hint"><![CDATA[Για να εκτελείς τις δικές σου πτήσεις, πρέπει να κατέχεις μερικά δικά σου αεροπλάνα... Κάνε κλικ στο κατάστημα και στη συνέχεια στο Rama-XS-Quickie για να το αγοράσεις. Θα μεταφερθεί στο υπόστεγο σου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.3.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Μόλις αγόρασες το πρώτο σου αεροπλάνο! Για να αγοράσεις περισσότερα αεροπλάνα, χρειάζεσαι πρώτα χώρο στο υπόστεγο. Στο Skyrama υπάρχουν πολλοί τύποι αεροπλάνων και γι΄αυτό πρέπει να ελέγχεις τι σε συμφέρει να αγοράσεις και τι όχι.]]></item>
  <item name="av.task.main.3.BuyPlane.19.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} Rama-XS-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.name"><![CDATA[Απογείωσε το πρώτο σου αεροπλάνο]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.hint"><![CDATA[Είσαι σε πλήρη ετοιμότητα για να απογειώσεις το πρώτο σου αεροπλάνο! Κάνε κλικ στον χάρτη πτήσεων και στο σημείο "Απογείωση νέας πτήσης" κι επίλεξε το αεροπλάνο, τον προορισμό και τον φίλο σου. Το αεροπλάνο σου θα εμφανιστεί έξω από το υπόστεγο σου, συνέχισε να κάνεις κλικ μέχρι να απογειωθεί.]]></item>
  <item name="av.goal.main.4.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Μόλις έστειλες το πρώτο σου αεροπλάνο. Θα επιστρέψει σε 5 λεπτά. Για να προγραμματίσεις δικές σου πτήσεις, χρειάζεσαι επιβάτες. Όταν επιστρέψουν, εισπράττεις τα οφέλη.]]></item>
  <item name="av.task.main.4.SendPlane.19.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.name"><![CDATA[Άμεση εξυπηρέτηση του αεροπλάνου σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.hint"><![CDATA[Η συντήρηση κι ο εφοδιασμός των αεροπλάνων κοστίζουν πολύ χρόνο, κι ο χρόνος είναι πολύτιμος για πολυάσχολους ανθρώπους σαν εμάς. Γιατί λοιπόν να μην συντομεύσουμε τη διαδικασία; Κοστίζει μόνο 1 ΑεροΛάριο και το αεροπλάνο σου εξυπηρετείται μέχρι να πεις κύμινο! Κάνε κλικ στο εικονίδιο με τα χαρτονομίσματα που βρίσκεται πάνω αριστερά από το αεροπλάνο σου και συντομεύει τη διαδικασία εξυπηρέτησης.]]></item>
  <item name="av.goal.main.5.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Αυτή ήταν η πρώτη άμεση εξυπηρέτηση του αεροπλάνου σου. Έτσι εξοικονομείς χρόνο και παίρνεις όλα τα bonus σου στο πιτς φιτίλι! Αυτό είναι ιδιαίτερα χρήσιμο για τα πιο αργά αεροπλάνα, τα οποία χρειάζονται περισσότερο χρόνο για την εξυπηρέτησή τους.]]></item>
  <item name="av.task.main.5.QuickStartPlane.name"><![CDATA[Άμεση εξυπηρέτηση του αεροπλάνου σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.name"><![CDATA[Μάζεψε τους επιβάτες σου I]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.hint"><![CDATA[Τι να τα κάνεις τα αεροπλάνα χωρίς επιβάτες; Μπορείς να τους βρεις σε συγκεκριμένα κτίρια, όπως στον μικρό αεροσταθμό. Κάνε κλικ στο κατάστημα, στα κτίρια επιβατών για να αγοράσεις και να τοποθετήσεις έναν αεροσταθμό S.]]></item>
  <item name="av.goal.main.6.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Τώρα θα έχεις επιβάτες σε τακτική βάση. Σ΄αυτό καθώς και σ΄άλλα κτίρια συγκεντρώνονται επιβάτες. Όταν ένα κτίριο είναι γεμάτο από επιβάτες, εμφανίζεται το εικονίδιο των επιβατών πάνω απ΄αυτό. Πήγαινε με το ποντίκι στο κτίριο για να δεις τον τρέχων αριθμό των επιβατών του.]]></item>
  <item name="av.task.main.6.PlaceTerminal.1.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} αεροσταθμό(ούς)]]></item>
  <item name="av.task.main.6.ReturnPlane.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} Rama-XS-Quickies]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.name"><![CDATA[Μάζεψε τους επιβάτες σου II]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.hint"><![CDATA[Το τελευταίο βήμα της εκμάθησης. Ο αεροσταθμός S είναι πιθανώς γεμάτος αυτήν τη στιγμή. Για προσπάθησε να μαζέψεις τους επιβάτες. Το εικονίδιο των επιβατών εμφανίζεται πάνω από τον αεροσταθμό S, όταν αυτός είναι γεμάτος και οι επιβάτες έτοιμοι για παραλαβή. Πάνε το ποντίκι σου πάνω στους επιβάτες για να τους προσθέσεις στο σύνολο σου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.7.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Όσα περισσότερα διακοσμητικά και κτίρια επιβατών έχεις, τόσο γρηγορότερα μπορείς να μαζέψεις τους επιβάτες σου... Τελείωσες την εκμάθηση και τώρα μπορείς να λειτουργήσεις το δικό σου αεροδρόμιο, όπως εσύ κάνεις κέφι. Μη ξεχάσεις τις αποστολές! Οι αποστολές σε βοηθούν να αναβαθμιστείς στο παιχνίδι και σου προσφέρουν χρήσιμες και αποκλειστικές ανταμοιβές.]]></item>
  <item name="av.task.main.7.GetPassengers.name"><![CDATA[Μάζεψε επιβάτες]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.name"><![CDATA[Λειτούργησε το αεροδρόμιο σου Ι]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.hint"><![CDATA[Εξυπηρέτησε πτήσεις για να εξοικειωθείς με το αεροδρόμιο σου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.8.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Αλλά στο υπόστεγο σου δεν πέφτει ούτε καρφίτσα... χρειάζεσαι περισσότερο χώρο. Κανονικά για μια τέτοια αναβάθμιση απαιτούνται ΑεροΛάρια, αλλά αυτήν τη φορά θα επεκτείνω δωρεάν το υπόστεγό σου κι έτσι θα έχεις χώρο για δύο επιπλέον αεροπλάνα.]]></item>
  <item name="av.task.main.8.SendPlane.name"><![CDATA[Ξεκίνησε την πτήση {number} αεροπλάνου(ων)]]></item>
  <item name="av.task.main.8.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.name"><![CDATA[Επέκτεινε τις υποδομές]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.hint"><![CDATA[Το αεροδρόμιο σου πρέπει να επεκτείνεται για να είναι κερδοφόρο. Προώθησε την ανάπτυξή του, επενδύοντας στην κατασκευή μερικών επιπλέον θέσεων στάθμευσης. Ρίξε μια ματιά στο κατάστημα! Σε περιμένει μια πολύ ιδιαίτερη ανταμοιβή!]]></item>
  <item name="av.goal.main.10.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Τώρα μπορείς να εξυπηρετείς περισσότερες πτήσεις. Το επόμενο βήμα είναι να μάθεις να στέλνεις αεροπλάνα cargo.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.BuyBay.1.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} θέση(εις) στάθμευσης S.]]></item>
  <item name="av.task.main.10.SendPlane.name"><![CDATA[Ξεκίνησε την πτήση {number} αεροπλάνου(ων)]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.name"><![CDATA[Επισκέψου τους φίλους σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.hint"><![CDATA[Πρέπει να δημιουργήσεις πολλές φιλίες έτσι ώστε να αποκτήσει μεγάλο κύρος το αεροδρόμιο σου. Επισκέψου κάποιον φίλο και βοήθησε τον να συγκεντρώσει επιβάτες!]]></item>
  <item name="av.goal.main.125.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Βοηθώντας το φίλο σου, κέρδισες επιβάτες! Συνέχισε να επισκέπτεσαι άλλα αεροδρόμια αν δεν έχεις αρκετούς επιβάτες.]]></item>
  <item name="av.task.main.125.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.name"><![CDATA[Κατάσταση εκτάκτου ανάγκης!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.hint"><![CDATA[Χάλασαν οι τουαλέτες! Χρειαζόμαστε κάποιες αναπληρωματικές για να μπορέσουμε να εξυπηρετήσουμε τον κόσμο! Προσπάθησε να αγοράσεις επιπλέον αποχωρητήρια όσο το δυνατόν γρηγορότερα!]]></item>
  <item name="av.goal.main.401.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια! Ένα από τους πελάτες μας ανακουφίστηκε τόσο πολύ που μας έκανε δωρεά το παλιό του 1930's Racer!]]></item>
  <item name="av.task.main.401.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} αποχωρητήρια]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.name"><![CDATA[Διακόσμησε το αεροπλάνο σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.hint"><![CDATA[Αν θέλεις να προσελκύσεις περισσότερο κόσμο στο αεροδρόμιο σου...διακόσμησε το! Γιατί δεν ξεκινάς με αυτά τα όμορφα λουλούδια;]]></item>
  <item name="av.goal.main.309.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια! Αν τοποθετήσεις διακοσμητικά κοντά στα κτίρια σου, θα προσελκύσεις ακόμα περισσότερους επιβάτες!]]></item>
  <item name="av.task.main.309.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.309.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} ζαρτινιέρα(ες) λουλουδιών]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.name"><![CDATA[Ν. Αμερική]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.hint"><![CDATA[Θα ήθελα τόσο πολύ να πετάξω στην Νότια Αμερική. Μπορείς να με βοηθήσεις;]]></item>
  <item name="av.goal.main.400.rewardMsg"><![CDATA[Επιτέλους! Η Ν.Αμερική είναι ένα πανέμορφο μέρος! Θα ήθελα τόσο πολύ να μπορούσα να πήγαινα για ψώνια στο Ρίο.]]></item>
  <item name="av.task.main.400.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Ν.Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.400.GetPassengers.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.name"><![CDATA[Αεροπλάνα 1930s Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.hint"><![CDATA[Νομίζω ότι ήρθε ή ώρα να δοκιμάσω το καινούριο μας μωρό! Αυτό το τέλειο παλιό 1930s Racer, το Hughes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.402.rewardMsg"><![CDATA[Επιτέλους! Ας πάρουμε και άλλα σαν και αυτό!]]></item>
  <item name="av.task.main.402.GetPassengers.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.402.SendPlane.32.name"><![CDATA[Στείλε {number} Hughes Racer]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.name"><![CDATA[Αναμνηστικά]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.hint"><![CDATA[Συνειδητοποίησες ότι τα εισερχόμενα αεροπλάνα ρίχνουν αναμνηστικά; Διαφορετικά αναμνηστικά από διαφορετικές χώρες! Μάζεψε κάποια από αυτά.]]></item>
  <item name="av.goal.main.404.rewardMsg"><![CDATA[Μπράβο σου! Είναι τόσο εύκολο να κάνεις τους φίλους σου χαρούμενους. Φέρε τους απλά κάποια αναμνηστικά από τα ταξίδια σου.]]></item>
  <item name="av.task.main.404.CollectSouvenir.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} αναμνηστικά]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.name"><![CDATA[Μια φιλική κίνηση]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.hint"><![CDATA[Ένα παγκοσμίου γνωστό αεροδρόμιο χρειάζεται πολύ επικοινωνία. Ας επισκεφτούμε ένα φίλο και ας στείλουμε ένα μήνυμα σε κάποιον άλλο.]]></item>
  <item name="av.goal.main.405.rewardMsg"><![CDATA[Συγχαρητήρια. Μην ξεχνάς τους φίλους σου!]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.405.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} Flyby(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.name"><![CDATA[Ευρώπη]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.hint"><![CDATA[θα ήθελα πάρα πολύ να ταξιδέψω στην Ευρώπη. Μπορείς να με βοηθήσεις;]]></item>
  <item name="av.goal.main.406.rewardMsg"><![CDATA[Επιτέλους! Η Ευρώπη είναι πανέμορφο μέρος! Θα ήθελα να πάω για ψώνια στο Παρίσι και να διασκεδάσω στα κλαμπς του Βερολίνου.]]></item>
  <item name="av.task.main.406.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Ευρώπη]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.name"><![CDATA[Εκμάθηση: Στήσε τον χώρο στάθμευσης των φορτηγών αεροπλάνων σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.hint"><![CDATA[Αν θέλεις το αεροδρόμιο σου να είναι επικερδές τότε χρειάζεσαι μαγαζιά, στα οποία θα μπορούν πι επιβάτες να ξοδεύουν τα λεφτά των διακοπών τους. Θα σου κάνω μια μικρή εισαγωγή στο τι χρειάζεσαι.]]></item>
  <item name="av.goal.main.300.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια δουλειά! Τα Cargo Bays είναι απαραίτητα για να εξυπηρετούν και να στέλνουν αεροπλάνα Cargo. Θα χρειαστούμε μια αποθήκη για να αποθηκεύσεις τα προϊόντα σου. Μπορείς να βρεις την καινούρια σου αποθήκη στα υπάρχοντα σου.]]></item>
  <item name="av.task.main.300.PlaceBay.13.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} Cargo Bay]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.name"><![CDATA[Εκμάθηση: Στήσε την αποθήκη σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.hint"><![CDATA[Για να αποθηκεύσεις όλο το cargo για τα μαγαζιά, χρειάζεσαι μια αποθήκη.  Τα μαγαζιά παίρνουν τα προϊόντα που χρειάζονται από τις αποθήκες με τα cargo, οπότε πρέπει να τσεκάρεις συχνά τα αποθέματα σου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.301.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια! Τώρα που η αποθήκη είναι έτοιμη μπορούμε να στείλουμε το πρώτο cargo αεροπλάνο.]]></item>
  <item name="av.task.main.301.PlaceWarehouse.3.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} αποθήκη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.name"><![CDATA[Εκμάθηση: Πάρε το πρώτο σου προϊόν I]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.hint"><![CDATA[Τώρα που έχουμε ένα cargo bay, θα στείλουμε ένα cargo αεροπλάνο σε κάποια χώρα για να μας φέρει κάποια προϊόντα. Διάλεξε μια χώρα που παράγει αλεύρι και στείλε το εμπορικό αεροπλάνο σου εκεί.]]></item>
  <item name="av.goal.main.302.rewardMsg"><![CDATA[Πάρα πολύ ωραία! Τώρα πρέπει να το προσγειώσεις!]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.20.name"><![CDATA[Στείλε εμπορικό αεροπλάνο]]></item>
  <item name="av.task.main.302.SendPlane.1047.name"><![CDATA[Στείλε εμπορικό αεροπλάνο]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.name"><![CDATA[Εκμάθηση: Πάρε τα πρώτα σου προϊόντα II]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.hint"><![CDATA[Κοίτα! Το εμπορικό αεροπλάνο επιστρέφει ήδη και είναι φορτωμένο μέχρι πάνω με αλεύρι. Ας το προσγειώσουμε ομαλά!]]></item>
  <item name="av.goal.main.303.rewardMsg"><![CDATA[Έκανες καλή δουλειά!]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.20.name"><![CDATA[Προσγείωσε εμπορικό αεροπλάνο]]></item>
  <item name="av.task.main.303.LandPlane.1047.name"><![CDATA[Προσγείωσε εμπορικό αεροπλάνο]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.name"><![CDATA[Εκμάθηση: Σύλλεξε εμπορεύματα]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.hint"><![CDATA[Τώρα θα πρέπει να αποθηκεύσουμε το αλεύρι Απλά ασχολήσου με το αεροπλάνο σου μέχρι να εμφανιστεί το τσουβάλι με το αλεύρι. Πηγαίνοντας το ποντίκι πάνω του, αποθηκεύεται στην αποθήκη.]]></item>
  <item name="av.goal.main.304.rewardMsg"><![CDATA[Πολύ καλά. Τα προϊόντα του αεροπλάνου σου είναι τώρα ασφαλή στην αποθήκη σου. Ρίξε μια ματιά στα υπάρχοντα σου! Θα βρεις το πρώτο σου μαγαζί!]]></item>
  <item name="av.task.main.304.GetCargo.1.name"><![CDATA[Σύλλεξε αλέυρι]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.name"><![CDATA[Εκμάθηση: Το πρώτο σου μαγαζί]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.hint"><![CDATA[Τώρα που τα εμπορεύματα είναι στην αποθήκη θα ήταν κρίμα να τα αφήσουμε να παν χαμένα.  Καιρός να φτιάξουμε το πρώτο μας μαγαζί. Τα μαγαζιά μετατρέπουν τα εμπορεύματα σε προϊόντα, που μπορούν να πουληθούν στος επιβάτες.]]></item>
  <item name="av.goal.main.305.rewardMsg"><![CDATA[Εξαίσια! Το burger-shop θα φτιάχνει σάντουιτς και θα τα πουλάει στους επιβάτες που προσγειώνονται.]]></item>
  <item name="av.task.main.305.PlaceCargoshop.1.name"><![CDATA[Τοποθέτησε το Burger Shop]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.name"><![CDATA[Εκμάθηση: Οι πρώτοι σου πελάτες]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.hint"><![CDATA[Είναι οι καινούριοι πελάτες για το καινούριο μας μαγαζί! Κάθε φορά που προσγειώνεις ένα αεροπλάνο, τα μαγαζιά μας θα πουλάν ένα συγκεκριμένο αριθμό προϊόντων.]]></item>
  <item name="av.goal.main.306.rewardMsg"><![CDATA[Αυτοί οι επιβάτες θα αγοράσουν κάποια σάντουιτς.]]></item>
  <item name="av.task.main.306.LandPlane.37.name"><![CDATA[Προσγείωσε το αεροπλάνο]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.name"><![CDATA[Εκμάθηση: Οι πρώτες σου πωλήσεις]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.hint"><![CDATA[Όταν πας το ποντίκι σου πάνω από την κόκκινη σακούλα, οι επιβάτες θα αρχίσουν να επισκέπτονται τα μαγαζιά μας. Αν κάποιο μαγαζί έχει κέρδη, τότε θα εμφανιστεί ένα εικονίδιο νομισμάτων από πάνω του. Σύλλεξε τα χρήματα, πηγαίνοντας το ποντίκι σου πάνω στο εικονίδιο.]]></item>
  <item name="av.goal.main.307.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Δε στο είπα; Τώρα ξέρεις τα πάντα σχετικά με την διαχείριση των μαγαζιών. Όσα περισσότερα προϊόντα πουλάει ένα μαγαζί τόσο περισσότερο θα ανεβαίνει το επίπεδο του. Κάθε μεγαλύτερο επίπεδο απαιτεί και περισσότερα εμπορεύματα. Έτσι λοιπόν το μαγαζί σου θα γίνεται όλο και πιο ενδιαφέρον και κερδίζει όλο και περισσότερα.]]></item>
  <item name="av.task.main.307.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα προϊόντα]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.name"><![CDATA[Εκμάθηση: Διεύθυνε το μαγαζί σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.hint"><![CDATA[Να θυμάσαι ότι τα μαγαζιά μπορούν να πουλήσουν προϊόντα μόνο αν είναι επαρκώς εφοδιασμένα. Αν κάποιο μαγαζί δεν έχει πλέον απόθεμα εμπορευμάτων τότε θα υπάρχει ένα κόκκινο θαυμαστικό από πάνω του. Πάτα πάνω στο μαγαζί για να ανεφοδιασμό.]]></item>
  <item name="av.goal.main.308.rewardMsg"><![CDATA[Καταπληκτική δουλειά! Το μαγαζί θα αρχίσει να φτιάχνει σάντουιτς για τους πεινασμένους επιβάτες.]]></item>
  <item name="av.task.main.308.FillShop.1.name"><![CDATA[Ξαναγέμισε το μαγαζί σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.name"><![CDATA[Στήσε την αποθήκη φύλαξης αποσκευών σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.hint"><![CDATA[Μήπως θα έπρεπε να προνοήσεις για τη φύλαξη των αποσκευών; Έχει αρχίσει να μπερδεύεται το πράγμα! Χρειαζόμαστε επειγόντως μία αποθήκη φύλαξης αποσκευών.]]></item>
  <item name="av.goal.main.11.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Η δουλειά μας θα γίνεται πολύ πιο εύκολα τώρα. Συνέχισε έτσι!]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} πύργο(ους) Μ]]></item>
  <item name="av.task.main.11.PlaceLandsideBuilding.26.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} αποθήκη(ες) φύλαξης αποσκευών]]></item>
  <item name="av.task.main.11.SendPlane.21.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Turbo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.name"><![CDATA[Υπόστεγο Μ]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.hint"><![CDATA[Βρίσκεσαι ήδη στο δρόμο της περεταίρω ανάπτυξης του αεροδρομίου σου, προετοιμάζοντας το για να εξυπηρετεί μεγαλύτερα αεροπλάνα. Μόλις αποκτήσεις έναν αεροσταθμό Μ η ένωση αερολιμένων θα σε ανταμείψει με ένα υπόστεγο Μ.]]></item>
  <item name="av.goal.main.12.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Χρειάζεσαι άλλον ένα αεροδιάδρομο Μ για να υποδέχεσαι αεροσκάφη Μ. Ολοκλήρωσε την επόμενη αποστολή σου και θα μπορείς να εξυπηρετείς αεροσκάφη Μ.]]></item>
  <item name="av.task.main.12.PlaceRunway.2.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} διάδρομο(ους) απογείωσης Μ]]></item>
  <item name="av.task.main.12.BuyBay.3.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} θέση(εις) στάθμευσης Μ]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.12.SendPlane.32.name"><![CDATA[Στείλε {number} 1930s Racer Hughes σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.name"><![CDATA[Στο διάδρομο απογείωσης]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.hint"><![CDATA[Το μόνο που σου λείπει είναι ο ακριβός αεροδιάδρομος Μ. Το μόνο που σου λείπει είναι ο ακριβός αεροδιάδρομος Μ. Τι θα έλεγες να επισκεφτούμε κανέναν φίλο και να εξυπηρετήσουμε μερικά αεροπλάνα; Μπορεί έτσι να βρούμε κανέναν σπόνσορα!]]></item>
  <item name="av.goal.main.123.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Το αεροδρόμιο σου έχει τώρα την κατάλληλη υποδομή για την προσγείωση και την εξυπηρέτηση μεγαλύτερων αεροπλάνων.]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.123.SendPlane.21.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Turbo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.name"><![CDATA[Επέκτεινε τον αεροσταθμό σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.hint"><![CDATA[Μέχρι στιγμής το αεροδρόμιο σου είχε μόνο λίγα κέρδη, αλλά αυτό ήταν μόνο η αρχή. Θα πρέπει να αξιοποιήσεις περισσότερο τον αεροσταθμό σου. Δράσε επιχειρηματικά!]]></item>
  <item name="av.goal.main.13.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Μεγάλωσες τον αεροσταθμό σου.]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.32.name"><![CDATA[Στείλε {number} 1930s Racer Hughes σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.13.SendPlane.19.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyExtension.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} έκταση(εις) στο χάρτη]]></item>
  <item name="av.task.main.13.BuyBay.4.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} αεροσταθμό (ους) Μ]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.name"><![CDATA[Αναβάθμισε τα εμπορικά μαγαζιά σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.hint"><![CDATA[Μέχρι στιγμής τα μαγαζιά σου δεν πηγαίνουν και πολύ καλά, αλλά θα το διορθώσουμε! Γι΄αυτό θα πρέπει να αυξήσεις την επιχειρηματική δραστηριότητα του φορτίου σου. Δράσε επιχειρηματικά!]]></item>
  <item name="av.goal.main.29.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Απέκτησες ένα πεντανόστιμο ζαχαροπλαστείο. Μπορείς να το βρεις στα υπάρχοντα σου.]]></item>
  <item name="av.task.main.29.BuyBay.14.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} μεσαίο χώρο στάθμευσης φορτηγού αεροπλάνου(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.name"><![CDATA[Ξεκίνησε την πτήση {number} αεροπλάνου(ων)]]></item>
  <item name="av.task.main.29.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.name"><![CDATA[Εξοικειώσου με φορτηγά αεροσκάφη Μ]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.hint"><![CDATA[Για να αυξήσεις τα κέρδη σου, πουλώντας πολλά προϊόντα στους επιβάτες, θα πρέπει να επενδύσεις σε φορτηγά αεροπλάνα Μ. Αγόρασε και στείλε μερικά!]]></item>
  <item name="av.goal.main.124.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Έχεις πλέον μεγαλύτερα φορτηγά αεροπλάνα - έτσι έλυσες το θέμα τροφοδοσίας. Κράτα συνεχώς γεμάτη την αποθήκη σου, στέλνοντας πολλά φορτηγά αεροπλάνα στους φίλους σου.]]></item>
  <item name="av.task.main.124.BuyWarehouse.2.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} μεσαίο χώρο στάθμευσης φορτηγού αεροπλάνου(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Ξεκίνησε την πτήση {number} αεροπλάνου(ων)]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.124.SendPlane.name"><![CDATA[Ξεκίνησε την πτήση {number} αεροπλάνου(ων)]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.name"><![CDATA[Δώσε στο αεροδρόμιο σου εξωπραγματικές διαστάσεις!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.hint"><![CDATA[Το αεροδρόμιο σου τα πάει μια χαρά, αλλά πρέπει να δώσεις προσοχή στους φίλους σου και να αυξήσεις στο μέγιστο τις δυνατότητές του αεροδρομίου. Θα χρειαστεί βέβαια λίγη δουλίτσα γι΄αυτό, αλλά θα ανταμειφθείς με μια θέση στάθμευσης. Εμπρός λοιπόν, ξεκίνα!]]></item>
  <item name="av.goal.main.30.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Μπορείς να βρεις μια θέση στάθμευσης Μ στην αποθήκη σου. το αεροδρόμιο σου θα είναι σύντομα έτοιμο για το επόμενο στάδιο της ανάπτυξής του.]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.30.BuyExtension.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} έκταση (εις) στο χάρτη]]></item>
  <item name="av.task.main.30.SendPlane.29.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-SuperTurbo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.name"><![CDATA[Λειτούργησε το αεροδρόμιο σου ΙΙ]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.hint"><![CDATA[Εξοικειώσου με το αεροδρόμιο σου εξυπηρετώντας πτήσεις]]></item>
  <item name="av.goal.main.31.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια! Επικεντρώσου τώρα στους επιβάτες!]]></item>
  <item name="av.task.main.31.ReturnPlane.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} επικερδές(η) αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.31.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.name"><![CDATA[Επανάληψη μήτηρ πάσης μαθήσεως]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.hint"><![CDATA[Εξοικειώσου με τη λειτουργία του αεροδρομίου σου στέλνοντας σε πτήση και εξυπηρετώντας αεροπλάνα]]></item>
  <item name="av.goal.main.33.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια! Όσο μεγαλύτερη εναέρια κυκλοφορία έχεις τόσα περισσότερα αετοτάλιρα κερδίζεις! Το πρώτο βήμα για να αυξήσεις τα κέρδη σου είναι να προγραμματίσεις πτήσεις σε όλες τις χώρες παραγωγής εμπορευμάτων!]]></item>
  <item name="av.task.main.33.SendPlane.name"><![CDATA[Ξεκίνησε την πτήση {number} αεροπλάνου(ων)]]></item>
  <item name="av.task.main.33.ReturnPlane.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} επικερδές(η) αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.name"><![CDATA[Ρύθμισε το φορτίο σου Ι]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.hint"><![CDATA[Αν θέλεις να κερδίσεις χρήματα μέσω των εμπορικών σου μαγαζιών, πρέπει να τα προμηθεύεις με εμπορεύματα, στέλνοντας φορτηγά αεροπλάνα. Για να μπορείς να στέλνεις φορτηγά αεροπλάνα, χρειάζεσαι ένα χώρο καυσίμων.]]></item>
  <item name="av.goal.main.32.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά!]]></item>
  <item name="av.task.main.32.BuyLandsideBuilding.20.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} χώρο(ους) καυσίμων S]]></item>
  <item name="av.task.main.32.SendPlane.19.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.name"><![CDATA[Ρύθμισε το φορτίο σου ΙΙ]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.hint"><![CDATA[Γέμισε την αποθήκη αποθεμάτων σου, στέλνοντας φορτηγά αεροπλάνα.]]></item>
  <item name="av.goal.main.34.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Συνέχισε να συγκεντρώνεις εμπορεύματα για να αυξήσεις την παραγωγή σου!]]></item>
  <item name="av.task.main.34.SendPlane.20.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.34.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} χώρο(ους) στάθμευσης]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.name"><![CDATA[Δοκίμασε να κάνεις μεσαίες πτήσεις]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.hint"><![CDATA[Φτάνουν πια τα παιχνίδια! Εξοικειώσου με τις πτήσεις και την εξυπηρέτηση μεσαίων αεροσκαφών!]]></item>
  <item name="av.goal.main.35.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Μπορεί τα μεσαία αεροσκάφη να κοστίζουν πολύ περισσότερο αλλά τα κέρδη είναι πολύ μεγαλύτερα.]]></item>
  <item name="av.task.main.35.SendPlane.25.name"><![CDATA[Στείλε{number} Rama-M-Turbo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.35.ReturnPlane.25.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} Rama-M-Turbo]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.name"><![CDATA[Εγκατέστησε το μετεωρολογικό σταθμό σου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.hint"><![CDATA[Ο πιλότος Ramaκοπτέρου μας ενημέρωσε ότι σύντομα το το αεροδρόμιο σου θα έχει τις προδιαγραφές να δεχτεί Ramaκόπτερα. Προετοιμάσου επενδύοντας σε hi-tech μετεωρολογικό σταθμό!]]></item>
  <item name="av.goal.main.40.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια! Βρισκόμαστε ένα βήμα πιο κοντά στα ramaκόπτερα. Ας εστιάσουμε την προσοχή μας στις νέες αποστολές!]]></item>
  <item name="av.task.main.40.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.40.BuyLandsideBuilding.48.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} μετεωρολογικό(ούς) σταθμό(ούς)]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.name"><![CDATA[Υπόστεγο Ramaκόπτερων]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.hint"><![CDATA[Οι πράκτορες Ramaκοπτέρων βάζουν πολύ ψηλά τον πήχη. Το αεροδρόμιο σου πρέπει να μεγαλώσει το μέγεθος και το κέρδος του για να τους ευχαριστήσει.]]></item>
  <item name="av.goal.main.41.rewardMsg"><![CDATA[Συγχαρητήρια!! Το αεροδρόμιο σου έλαβε την έγκριση για υπόστεγο Ramaκοπτέρων! Θα το βρεις στην αποθήκη αποθεμάτων σου!]]></item>
  <item name="av.task.main.41.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.41.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ΑεροΤάλιρα]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.name"><![CDATA[Σωστός εξοπλισμός: Το Α και το Ω]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.hint"><![CDATA[Σου λείπει ο σωστός εξοπλισμός για τον έλεγχο των αεροδιαδρόμων. Συγκέντρωσε το σωστό εξοπλισμό αλλιώς δε θα σε πάρει στα σοβαρά ο πράκτορας Ramaκοπτέρων!]]></item>
  <item name="av.goal.main.42.rewardMsg"><![CDATA[Ωραία! Ο πράκτορας Ramaκοπτέρων εντυπωσιάστηκε από το επίπεδο εξέλιξης. Λίγο ακόμα και θα είσαι έτοιμος για τα Ramaκόπτερα!]]></item>
  <item name="av.task.main.42.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ραντάρ]]></item>
  <item name="av.task.main.42.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ανεμούριο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.name"><![CDATA[Τα Ramaκόπτερα πήραν το πράσινο φως!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.hint"><![CDATA[Επιτέλους! Ήρθε η ώρα να κατακτήσεις τους αιθέρες με τα Ramaκόπτερα σου! Μην το καθυστερείς! Πάρε ένα Ramaκόπτερο και απογειώσου!]]></item>
  <item name="av.goal.main.43.rewardMsg"><![CDATA[Εκπληκτική δουλειά! Από εδώ και στο εξής μπορείς να εξυπηρετείς όλους τους τύπους Ramaκοπτέρων. Συγχαρητήρια!]]></item>
  <item name="av.task.main.43.SendPlane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.name"><![CDATA[Θα χρειαστείς φίλους για την πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.hint"><![CDATA[Πρέπει να σκέφτεσαι παγκόσμια! Διεύρυνε τις διεθνείς σχέσεις σου και κάνε νέους φίλους.]]></item>
  <item name="av.goal.main.44.rewardMsg"><![CDATA[Απίθανο! Προσεγγίζοντας νέους φίλους επεκτείνεις το διεθνές δίκτυο του αεροδρομίου σου. Συνέχισε να διευρύνεις το παγκόσμιο δίκτυο του αεροδρομίου σου.]]></item>
  <item name="av.task.main.44.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.name"><![CDATA[Πρέπει να συσφίξεις τις φιλικές σου σχέσεις]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.hint"><![CDATA[Η σύσφιξη των φιλικών σου σχέσεων είναι πολύ σημαντικός παράγοντας. Επισκέψου τα αεροδρόμια τους με την πρώτη ευκαιρία και στείλ' τους μεσαίες πτήσεις.]]></item>
  <item name="av.goal.main.45.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Μην ξεχνάς ότι βοηθώντας τους φίλους σου κερδίζεις bonus!]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.29.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Super-Turbo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.19.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.45.SendPlane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.name"><![CDATA[Βελτίωσε την εικόνα του αεροδρομίου σου!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.hint"><![CDATA[Παρόλο που το αεροδρόμιο σου έχει μεγάλη απήχηση μπορείς να τη διευρύνεις περισσότερο. Εγκατέστησε χώρο για χαρταετούς. Η παροχή χώρων αναψυχής θα προσελκύσει περισσότερο κόσμο. Αυτό είναι άλλωστε το ζητούμενο!]]></item>
  <item name="av.goal.main.46.rewardMsg"><![CDATA[Τα κατάφερες εκπληκτικά. Συνέχισε να πραγματοποιείς τις επιθυμίες των επισκεπτών και θα αποκτήσεις νέους επιβάτες!]]></item>
  <item name="av.task.main.46.BuyLandsideBuilding.58.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} χώρο(ους) για χαρταετούς]]></item>
  <item name="av.task.main.46.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.name"><![CDATA[Καλοκαιρινοί προορισμοί!]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.hint"><![CDATA[Το καλοκαιράκι έφτασε! Ελπίζω να είσαι κατάλληλα προετοιμασμένος για το κύμα επιβατών που θα έρθει. Στείλε μερικές μεσαίες πτήσεις σε Ελληνικά και Ισπανικά αεροδρόμια.]]></item>
  <item name="av.goal.main.47.rewardMsg"><![CDATA[Μπράβο σου! Τέλειες διαδρομές για την κίνηση των διακοπών. Μη σταματάς. Συνέχισε να στέλνεις αεροπλάνα!]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.25.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφη Μ στην Ελλάδα]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.12.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα Μ στην Ισπανία]]></item>
  <item name="av.task.main.47.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.name"><![CDATA[Στείλε περισσότερα Ramaκόπτερα σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.hint"><![CDATA[Πάνω απ' όλα η ασφάλεια! Καλύτερα να βεβαιωθείς ότι οι πιλότοι Ramaκοπτέρων είναι άρτια εκπαιδευμένοι στέλνοντας Ramaκόπτερα σε πτήση. Άλλωστε δεν είναι όλοι γεννημένοι πιλότοι...]]></item>
  <item name="av.goal.main.48.rewardMsg"><![CDATA[Καλώς. Οι πιλότοι σου φαίνεται να έχουν τον πλήρη έλεγχο των Ramaκοπτέρων τους. Συνέχισε να στέλνεις Ramaκόπτερα σε πτήσεις.]]></item>
  <item name="av.task.main.48.SendPlane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.name"><![CDATA[Τελειοποίησε τις υπηρεσίες Ramaκοπτέρων]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.hint"><![CDATA[Η εξυπηρέτηση με Ramaκόπτερα συνεχίζει να αντιμετωπίζει προβλήματα. Πρέπει να αφιερώσεις και άλλο χρόνο για να βελτιωθείς. Εξυπηρέτησε μερικά Ramaκόπτερα φίλων σου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.49.rewardMsg"><![CDATA[Απίθανο! Πλέον μπορείς να εξυπηρετείς Ramaκόπτερα τέλεια. Αυτό είναι ιδιαίτερα σημαντικό με την επερχόμενη σεζόν διακοπών!]]></item>
  <item name="av.task.main.49.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.name"><![CDATA[Ενίσχυσε τα εμπορικά μαγαζιά σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.hint"><![CDATA[Υπάρχουν φήμες ότι η διευθύντρια του Duty-Free καταστήματος είναι δυσαρεστημένη με τον αριθμό των εμπορευμάτων και των προϊόντων που έχουν πουληθεί. Ας της φτιάξουμε το κέφι.]]></item>
  <item name="av.goal.main.50.rewardMsg"><![CDATA[Πολύ ωραία! Η διευθύντρια του Duty-Free καταστήματος χαμογελάει και πάλι! Θα πρέπει να προσέχουμε και να έχουμε μεγαλύτερο απόθεμα στο μέλλον.]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόν(τα)]]></item>
  <item name="av.task.main.50.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.name"><![CDATA[Ανακοίνωσε το βραβείο Skyrama]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.hint"><![CDATA[Έι! Το Skyrama σε αναγνώριση των επιδόσεων σου σου απονέμει την επίσημη επιγραφή αναγνώρισης! Διέδωσε τα καλά νέα στους παλιούς και νέους φίλους σου!]]></item>
  <item name="av.goal.main.51.rewardMsg"><![CDATA[Φανταστικά! Ρίξε μια ματιά στην αποθήκη αποθεμάτων σου για να βρεις την επιγραφή της Skyrama. Σίγουρα θα προσελκύσει πολλούς επιβάτες.]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flyby(s)]]></item>
  <item name="av.task.main.51.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.name"><![CDATA[Οι φίλοι πρέπει να επωμίζονται τα φορτία των φίλων]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.hint"><![CDATA[Καλό θα είναι να συνεργάζεσαι με τους φίλους στην πώληση προϊόντων, στέλνοντας τους φορτία εμπορευμάτων. Πρέπει να ενισχύσεις τις φιλικές σου σχέσεις. Εξυπηρέτησε μεταφορικά αεροσκάφη των φίλων σου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.52.rewardMsg"><![CDATA[Καταπληκτική δουλειά! Πουλώντας αυτά τα προϊόντα κερδίσαμε πολλά ΑεροΤάληρα. Ως ανταμοιβή, αναβαθμίστηκε η χωρητικότητα της αποθήκης αποθεμάτων σου.]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.52.ReturnPlane.28.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} Rama-M-Super Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.name"><![CDATA[Αύξησε την κίνηση Ramaκοπτέρων]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.hint"><![CDATA[Πρέπει να ενισχύσουμε την εικόνα των Ramaκοπτέρων. Πέρασε στον κόσμο την εικόνα ότι το αεροδρόμιο σου είναι κομβικό σημείο για πτήσεις με Ramaκόπτερα - στείλε Ramaκόπτερα σε πτήσεις και πίσω.]]></item>
  <item name="av.goal.main.53.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια! Το αεροδρόμιο σου θεωρείται τώρα κομβικό σημείο για Ramaκόπτερα.]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.1.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} Ramaκόπτερο-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.53.ReturnPlane.2.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} Ramacopter-Quickie]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.53.SendPlane.3.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Steady σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.name"><![CDATA[Φοβερή ηχορύπανση!]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.hint"><![CDATA[Οι υπάλληλοι εδάφους παραπονιούνται ότι τα επίπεδα ηχορύπανσης είναι υπερβολικά υψηλά. Πρέπει να τοποθετήσεις φράγματα ήχου για να προστατεύσεις την ακοή τους.]]></item>
  <item name="av.goal.main.54.rewardMsg"><![CDATA[Φτάνει προς το παρόν. Τα φράγματα ήχου θα βελτιώσουν τις συνθήκες εργασίας των υπαλλήλων εδάφους.]]></item>
  <item name="av.task.main.54.ReturnPlane.3.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} Ramaκόπτερο(α)-Steady]]></item>
  <item name="av.task.main.54.BuyLandsideBuilding.39.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} φράγμα(τα) ήχου]]></item>
  <item name="av.task.main.54.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ΑεροΤάλιρα]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.name"><![CDATA[Εξερεύνηση φανταστικών αγορών]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.hint"><![CDATA[Μερικές χώρες αποτελούν πολύ ενδιαφέρουσα αγορά για επιχειρηματικές ευκαιρίες. Στείλε αεροσκάφη εκεί για να εξερευνήσεις τις δυνατότητες.]]></item>
  <item name="av.goal.main.55.rewardMsg"><![CDATA[Τα κατάφερες εκπληκτικά. Έδειξες το επιχειρηματικό σου δαιμόνιο και συνδύασες τη δουλειά με την ευχαρίστηση.]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.42.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Αλβανία]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.47.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Ουκρανία]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.56.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) για πτήση στη Λιθουανία]]></item>
  <item name="av.task.main.55.SendPlane.38.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) για πτήση στην Κροατία]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.name"><![CDATA[Κέρδισε ένα Ramaκόπτερο-Seaking]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.hint"><![CDATA[Φαίνεται πως είναι καιρός να ανανεώσεις το αεροδρόμιο. Αγόρασε διακοσμητικά για να αυξήσεις τον αριθμό επιβατών. Σε περιμένει μία έκπληξη με Ramaκόπτερο όταν φέρεις εις πέρας την αποστολή. Παρεμπιπτόντως, θα χρειαστείς χώρο για νέα κτίρια. Στείλε στην αποθήκη το μικροσκοπικό τερματικό σταθμό.]]></item>
  <item name="av.goal.main.56.rewardMsg"><![CDATA[Μπράβο! Το αεροδρόμιο έγινε πολύ ωραίο. Για ρίξε μια ματιά στο υπόστεγο σου - σε περιμένει ένα φοβερό Ramaκόπτερο-Seaking! Στείλ' το σε πτήση.]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.29.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} ξενοδοχεία 2 Μ]]></item>
  <item name="av.task.main.56.BuyLandsideBuilding.47.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} λιμνούλα(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.56.StoreTerminal.1.name"><![CDATA[Τοποθέτησε τον παλιό αεροσταθμό S στα υπάρχοντα σου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.name"><![CDATA[Κάνε τους όλους να ζηλέψουν το Ramaκόπτερο-Seaking σου!]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.hint"><![CDATA[Δεν είναι φοβερό το Ramaκόπτερο-Seaking σου; Δεν το στέλνεις για μια επίσκεψη στους φίλους σου; Στείλε όμως και ένα άλλο αεροσκάφος για να μη φανεί σαν να κοκορεύεσαι.]]></item>
  <item name="av.goal.main.57.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Τώρα όλοι εύχονται να είχαν και αυτοί το δικό τους Ramacκόπτερο-Seaking.]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.29.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Super-Turbo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.21.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Turbo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.57.SendPlane.4.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο-Seaking σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.name"><![CDATA[Κοινωνικές επαφές]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.hint"><![CDATA[Το αεροδρόμιο σου σφύζει από ζωή αλλά δεν πρέπει να ξεχνάς και την κοινωνική σου ζωή. Διασκέδασε και εσύ λίγο.]]></item>
  <item name="av.goal.main.58.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Έχεις μια κερδοφόρα επιχείρηση και ταυτόχρονα πολύ καλές σχέσεις με τους φίλους σου. Η κοινωνικότητα σε ανταμείβει.]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόντα]]></item>
  <item name="av.task.main.58.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flyby(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.name"><![CDATA[Αύξησε την κίνηση αεροσκαφών]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.hint"><![CDATA[Εντυπωσίασε τους συνεργάτες σου αυξάνοντας την κίνηση εναέριων διαδρομών Μ μεταξύ των αεροδρομίων σας.]]></item>
  <item name="av.goal.main.59.rewardMsg"><![CDATA[Αυτό είναι σωστό επιχειρηματικό μοντέλο! Επετεύχθη αύξηση των εσόδων χάρη στα αεροσκάφη που έστειλες στους συνεργάτες σου.]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στη Γερμανία]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.33.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στη Δανία]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.21.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στη Ρωσία]]></item>
  <item name="av.task.main.59.SendPlane.24.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στην Πορτογαλία]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.name"><![CDATA[Φρόντισε για περισσότερα ταξί]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.hint"><![CDATA[Ο διευθυντής των ταξί πιστεύει πως πρέπει να φτιάξεις καινούριο σταθμό ταξί αν θες να αυξήσεις τους επιβάτες σου. Αγόρασε έναν σταθμό ταξί αεροδρομίου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.60.rewardMsg"><![CDATA[Τι ωραίος σταθμός! Οι επιβάτες τον έχουν ήδη λατρέψει. Ως σωστός επιχειρηματίας ξέρεις πάντα ακριβώς τι αποζητούν οι επιβάτες σου.]]></item>
  <item name="av.task.main.60.BuyLandsideBuilding.56.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} ταξί αεροδρομίου]]></item>
  <item name="av.task.main.60.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.60.ReturnPlane.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} αεροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.name"><![CDATA[Υπόστεγο υδροπλάνων]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.hint"><![CDATA[Το νησί Hopping είναι η νέα μόδα των τουριστών που αναζητούν την περιπέτεια. Όμως πολλοί από αυτούς τους προορισμούς δεν έχουν καν κατάλληλο διάδρομο προσγείωσης! Θα χρειαστούμε υδροπλάνα για να μεταφέρουμε τους επιβάτες σε αυτά τα μέρη.]]></item>
  <item name="av.goal.main.88.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Κερδίσαμε ένα υπόστεγο υδροπλάνων. Θα το βρεις στην αποθήκη αποθεμάτων σου!]]></item>
  <item name="av.task.main.88.BuyLandsideBuilding.73.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} εκδοτήριο(α) εισιτηρίων]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.134.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Βραζιλία]]></item>
  <item name="av.task.main.88.GetPassengers.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.88.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} αεροσκάφος(η) από το Μεξικό]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στη Βόρεια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.88.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στη Νότια Αμερική]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.name"><![CDATA[Ένα τρελό σχέδιο!]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.hint"><![CDATA[Ουάου! Ήξερες πόσο ακριβά είναι τα υδροπλάνα; Έκανα μια συμφωνία με μία μεγάλη εταιρεία μεταφορών.  Συμφωνήσαμε να πληρώσουν τα έξοδα του νέου λιμανιού μας, ενώ εμείς θα εκτελούμε κάποιες παραγγελίες τους.]]></item>
  <item name="av.goal.main.89.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια! Η εταιρεία μεταφορών έμεινε ιδιαίτερα ευχαριστημένη. Στην αποθήκη αποθεμάτων σου θα βρεις το νέο λιμάνι.]]></item>
  <item name="av.task.main.89.BuyPlane.11.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.89.GetAirCoins.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} αεροτάλιρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.89.SendPlane.20.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.name"><![CDATA[Το πρώτο υδροπλάνο]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.hint"><![CDATA[Ας κάνουμε μια μικρή επίδειξη των υδροπλάνων μας! Έτσι θα δείξουμε στους πελάτες ότι είμαστε πάντα πανέτοιμοι.]]></item>
  <item name="av.goal.main.90.rewardMsg"><![CDATA[Πολύ καλή δουλειά! Έτσι θα έχουμε περισσότερους επιβάτες για την επόμενη σεζόν.]]></item>
  <item name="av.task.main.90.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} SeaRama-Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.11.name"><![CDATA[Στείλε {number} SeaRama-Solo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.90.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flybys σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.name"><![CDATA[Διακοπές]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.hint"><![CDATA[Ήρθε η εποχή των διακοπών. Αυτό σημαίνει περισσότερες κρατήσεις για τα υδροπλάνα μας. Ας μεταφέρουμε αυτούς τους επιβάτες στους προορισμούς τους!]]></item>
  <item name="av.goal.main.91.rewardMsg"><![CDATA[Τα καταφέραμε και πάλι! Οι επιβάτες είναι ευχαριστημένοι και σίγουρα θα επιλέξουν πάλι το αεροδρόμιο μας.]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.85.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στο Ουαϊόμινγκ]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.124.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Νότια Καρολίνα]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.102.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στο Μίσιγκαν]]></item>
  <item name="av.task.main.91.SendPlane.112.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στο Κονέκτικατ]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.name"><![CDATA[Συμφωνία με τη μεταφορική]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.hint"><![CDATA[Θυμάσαι την εταιρεία μεταφορών που ανέλαβε τα έξοδα για το αεροδρόμιό μας; Μιας έκαναν ακόμα μια προσφορά που δεν μπορούσαμε να απορρίψουμε. Πρέπει να τους ευχαριστήσουμε και πάλι ώστε να κλείσουμε στο μέλλον και άλλες συμφωνίες μαζί τους.]]></item>
  <item name="av.goal.main.92.rewardMsg"><![CDATA[Και να που τα καταφέραμε ξανά! Η εταιρεία είναι πολύ ευχαριστημένη και σίγουρα θα μας αναθέσει και άλλες εργασίες στο μέλλον.]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.92.SendPlane.20.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.20.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} Rama-XS-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.92.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.name"><![CDATA[Υγρές ιστορίες]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.hint"><![CDATA[Το αεροδρόμιο μας έγινε ένα από τα πιο δημοφιλή. Εταιρείες από όλον τον κόσμο μας εμπιστεύονται ώστε να διαχειριστούμε τις πτήσεις τους.]]></item>
  <item name="av.goal.main.93.rewardMsg"><![CDATA[Έχουμε γίνει πραγματικοί επαγγελματίες υδροπλάνων! Ας επικεντρωθούμε λοιπόν στα νέα καθήκοντα μας.]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.12.name"><![CDATA[Στείλε {number} SeaRama-Clipper σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.93.ReturnPlane.12.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} SeaRama-Clipper]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.11.name"><![CDATA[Στείλε {number} SeaRama-Solo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.93.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flybys σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.name"><![CDATA[Επίδειξη με ελικόπτερα]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.hint"><![CDATA[Πολύ καλή περίπτωση! Το τμήμα Δημοσίων Σχέσεων θεωρεί πως μια επίδειξη ελικοπτέρων θα  προσελκύσει και άλλους πελάτες από την γύρω περιοχή. Τέτοιες εκδηλώσεις είναι πολύ δημοφιλείς! Ας ξεκινήσουμε...]]></item>
  <item name="av.goal.main.94.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Όλες οι τοπικές εφημερίδες και τα τηλεοπτικά μέσα μεταδίδουν την επίδειξη ελικοπτέρων μας.  Με αυτόν τον τρόπο θα κερδίσουμε σίγουρα νέους πελάτες.]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.3.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Steadie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.4.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο-Seaking σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.94.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flybys σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.name"><![CDATA[Το κοινωνικό γίγνεσθαι]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.hint"><![CDATA[Γεια χαρά! Κοίτα πόσα μαγαζιά..δεν τα πιάνει το μάτι! Με τόσες πολλές δουλειές δεν πρέπει να ξεχάσουμε τους παλιούς καλούς φίλους μας. Ας δυναμώσουμε τις σχέσεις με τους φίλους μας, κάνοντας μια επίσκεψη σε αυτούς. Αλλά μην αμελήσεις να κάνεις και νέους φίλους.]]></item>
  <item name="av.goal.main.95.rewardMsg"><![CDATA[Καλή δουλειά. Οι παλιοί μας φίλοι δε μας ξέχασαν και άσε που δημιουργήθηκαν και νέοι δεσμοί φιλίας. Τέλεια, δεν νομίζεις;]]></item>
  <item name="av.task.main.95.GetPassengers.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.95.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flybys σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.name"><![CDATA[Διακοπές]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.hint"><![CDATA[Θα πρέπει να δοκιμάσουμε μερικές υπερατλαντικές πτήσεις. Σκοπός μας τώρα είναι να συνεργαστούμε με τα διεθνή αεροδρόμια όλων των ηπείρων για να επεκτείνουμε το δίκτυο των πτήσεων μας.]]></item>
  <item name="av.goal.main.96.rewardMsg"><![CDATA[Έγινε! Καθιερώνοντας υπερατλαντικές πτήσεις είμαστε έτοιμοι για το επόμενο κύμα διακοπών. Το καλό πράγμα αργεί να γίνει...]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.14.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Ολλανδία]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.25.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Ελλάδα]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.130.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στη Δομινικανή Δημοκρατία]]></item>
  <item name="av.task.main.96.SendPlane.62.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στην Αργεντινή]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.name"><![CDATA[Επιβάτες]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.hint"><![CDATA[Τόσα πολλά καινούρια αεροπλάνα και τόσες πολλές πτήσεις! Θα χρειαστούμε πολλούς επιβάτες για να συντηρήσουμε την επιχείρηση!]]></item>
  <item name="av.goal.main.97.rewardMsg"><![CDATA[Απίθανο! Φαίνεται πολύ καλά προς το παρόν!]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) Μ σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.97.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flybys σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.97.GetPassengers.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.97.BuyLandsideBuilding.71.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} ενοικίαση(εις) αυτοκινήτων]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.name"><![CDATA[Ημέρα δράσης!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.hint"><![CDATA[Γεια χαρά! Τώρα που ξέρουμε τους προορισμούς και τους επιβάτες,  ας ξεκινήσουμε τις πτήσεις!]]></item>
  <item name="av.goal.main.98.rewardMsg"><![CDATA[Είναι απίστευτο, οι πιλότοι μας αγαπούν τα καινούρια μας αεροπλάνα και οι επιβάτες έχουν ξετρελαθεί με τους νέους μας προορισμούς. Συνέχισε έτσι.]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.11.name"><![CDATA[Στείλε {number} SeaRama-Solo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.3.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Steadie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.4.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο-Seaking σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.98.SendPlane.12.name"><![CDATA[Στείλε {number} SeaRama-Clipper σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.name"><![CDATA[Πρόκληση στις μεταφορές]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.hint"><![CDATA[Μάλλον συνεργαστήκαμε πολύ καλά με την εταιρεία μεταφορών. Και λαμβάνουμε συνεχώς νέες προτάσεις από όλον τον κόσμο! Ας ελπίσουμε ότι θα μπορέσουμε να αντεπεξέλθουμε στην επόμενη αποστολή.]]></item>
  <item name="av.goal.main.99.rewardMsg"><![CDATA[Τα καταφέραμε! Το τελευταίο φορτίο απογειώθηκε. Ως ανταμοιβή πήραμε μια καινούρια αναβάθμιση στην αποθήκη αποθεμάτων μας!]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo στην Αυστρία]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόντα]]></item>
  <item name="av.task.main.99.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.main.99.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo στη Νότια Αμερική]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.name"><![CDATA[Διακόσμησε]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.hint"><![CDATA[Η Κατερίνα πιστεύει ότι δίνουμε πολύ μικρή σημασία στην όμορφη πλευρά της ζωής και φυσικά ο Τάκης συμφωνεί απόλυτα μαζί της. Ας τους ευχαριστήσουμε λοιπόν και ας δημιουργήσουμε μία εξέδρα παρακολούθησης. Έτσι θα μπορούν οι επιβάτες μας να απολαμβάνουν την υπέροχη διακόσμησή μας.]]></item>
  <item name="av.goal.main.100.rewardMsg"><![CDATA[Νομίζω πως η Κατερίνα είχε απόλυτο δίκιο. Η διακόσμηση κάνει τη διαφορά τελικά.]]></item>
  <item name="av.task.main.100.GetAirCoins.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} αεροτάλιρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.100.BuyLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} εξέδρα(ες) παρακολούθησης]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.name"><![CDATA[Στη ρουτίνα]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.hint"><![CDATA[Η ασφάλεια του αεροδρομίου είναι πολύ σημαντική. Έχουμε πάρα πολλά καινούρια αεροπλάνα και πιστεύω πως μερικές ασκήσεις πτήσεων δε θα έβλαπταν τους πιλότους μας.]]></item>
  <item name="av.goal.main.101.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια! Οι πιλότοι μας φαίνεται να τα καταφέρνουν μια χαρά με τα καινούρια αεροπλάνα.  Η δουλειά κάνει τον αφέντη!]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramacopter-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.11.name"><![CDATA[Στείλε {number} SeaRama-Solo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.101.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.name"><![CDATA[Το κοινωνικό γίγνεσθαι]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.hint"><![CDATA[Όσον αφορά τα υδροπλάνα μας έχουμε ένα από τα καλύτερα αεροδρόμια στον κόσμο. Με αυτά τα δεδομένα είναι σίγουρα πανεύκολο να βρούμε ανθρώπους να συνεργαστούμε.]]></item>
  <item name="av.goal.main.102.rewardMsg"><![CDATA[Πολλοί είπαν ότι δεν είναι εφικτό! Εσύ όμως μπόρεσες να βρεις μερικά εξίσου ανεπτυγμένα αεροδρόμια εκεί έξω. Σε τέτοιους καιρούς είναι πολύ καλό να κοινωνικοποιείσε.]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.134.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Βραζιλία]]></item>
  <item name="av.task.main.102.GetPassengers.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flybys σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.102.SendPlaneToStranger.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) σε έναν άγνωστο]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.name"><![CDATA[Αποβάθρα συντηρήσεως]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.hint"><![CDATA[Οι νέοι μας συνεργάτες θέλουν να διαπιστώσουν πόσο καλοί είμαστε. Ας τους δείξουμε ότι μπορούν να βασιστούν πάνω μας!]]></item>
  <item name="av.goal.main.103.rewardMsg"><![CDATA[Όλα έγιναν στην ώρα τους! Βλέπεις αυτά τα χαμογελαστά πρόσωπα; Σίγουρα θα επισκεφτούν πάλι το αεροδρόμιο μας.]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.4.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} Ramaκόπτερο(α)-Seaking]]></item>
  <item name="av.task.main.103.GetAirCoins.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} αεροτάλιρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.103.SendPlane.20.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} υδροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} αεροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.103.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} ελικόπτερο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.name"><![CDATA[Το μεγάλο ξενοδοχείο]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.hint"><![CDATA[Μόνο τα μεγαλύτερα και τα καλύτερα αεροδρόμια μπορούν να έχουν ένα μεγάλο ξενοδοχείο. Απέδειξε λοιπόν στον κόσμο πόσο καλοί είμαστε και απέκτησε το ξενοδοχείο.]]></item>
  <item name="av.goal.main.104.rewardMsg"><![CDATA[Αυτό το ξενοδοχείο κάνει πραγματικά το μέρος να δείχνει ιδανικό, δεν νομίζεις; Δεν μπορώ να σταματήσω να το θαυμάζω!]]></item>
  <item name="av.task.main.104.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} αεροτάλιρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.104.BuyLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} μεγάλο(α) ξενοδοχείο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.name"><![CDATA[Κατασκεύασε έναν πύργο]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.hint"><![CDATA[Είναι ώρα για να εξοπλίσεις το αεροδρόμιο σου με μερικά επιπλέον κτίρια! Έτσι θα βελτιώσεις το λειτουργικό του επίπεδο και θα εξυπηρετείς μεγαλύτερα και καλύτερα αεροπλάνα. Ρίξε μια ματιά στο κατάστημα!]]></item>
  <item name="av.goal.main.105.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Το αεροδρόμιο σου αρχίζει να εντυπωσιάζει. Πράγματι, η ένωση αερολιμένων επιβεβαιώνει ότι είσαι πολύ κοντά στην εκπλήρωση των κριτηρίων που απαιτούνται για την εξυπηρέτηση μεγαλύτερων αεροπλάνων.]]></item>
  <item name="av.task.main.105.PlaceTerminal.2.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} πύργο(ους) Μ]]></item>
  <item name="av.task.main.105.SendPlane.21.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Turbo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.name"><![CDATA[Παγκόσμιο χωριό]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.hint"><![CDATA[Τα παγκόσμια σύνορα συνεχώς επεκτείνονται και ο χάρτης αλλάζει με ταχείς ρυθμούς. Αν θες να συγκαταλέγεσαι στους παγκόσμιους παίκτες θα πρέπει να επεκτείνεις τα διεθνή δρομολόγια πτήσεων.]]></item>
  <item name="av.goal.main.126.rewardMsg"><![CDATA[Έτσι μπράβο! Οι συνεργάτες μας αναγνωρίζουν και επικροτούν το γεγονός ότι δεν επαναπαυόμαστε!]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.58.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στον Καναδά]]></item>
  <item name="av.task.main.126.SendPlane.62.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Αργεντινή]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.name"><![CDATA[Διακεκριμένη θέση]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.hint"><![CDATA[Όλο και περισσότεροι επιχειρηματίες κάνουν ταξίδια σε παγκόσμια οικονομικά κέντρα. Κράτα τους ευχαριστημένους και θα δεις τις τσέπες σου να γεμίζουν!]]></item>
  <item name="av.goal.main.127.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Οι πελάτες με τις φουσκωμένες τσέπες θα σε κάνουν να χαμογελάσεις!]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.114.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Νέα Υόρκη]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.79.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Καλιφόρνια]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.138.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στον Παναμά]]></item>
  <item name="av.task.main.127.SendPlane.61.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Βραζιλία]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.name"><![CDATA[Διηπειρωτικές πτήσεις]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.hint"><![CDATA[Οι τουρίστες που αναζητούν την περιπέτεια ψάχνουν συνεχώς για νέους ταξιδιωτικούς προορισμούς στον κόσμο. Πρέπει να προσθέσουμε περισσότερους εξωτικούς προορισμούς για να τους δελεάσουμε.]]></item>
  <item name="av.goal.main.128.rewardMsg"><![CDATA[Επιτέλους! Το αεροδρόμιο μας φημίζεται πλέον για τη μεγάλη γκάμα δρομολογίων σε εξωτικούς προορισμούς! Εξαιρετικά!]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.63.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Βολιβία]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.133.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Γουατεμάλα]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.140.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Τζαμάικα]]></item>
  <item name="av.task.main.128.SendPlane.107.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Αλάσκα]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.name"><![CDATA[Εκμοντέρνισε το]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.hint"><![CDATA[Στον κλάδο μας είνα πάντα πολύ σημαντικό να χρησιμοποιούμε τα τελευταία τεχνολογικά μέσα. Άκουσα για αυτό το καινούριο αεροπλάνο, το RamaWing-Eclipse. Προστίθοντας το στον στόλο μας, θα δείξουμε ότι ενημερωνόμαστε για οτιδήποτε καινούριο.]]></item>
  <item name="av.goal.main.410.rewardMsg"><![CDATA[Ωραία! Αυτό σίγουρα δείχνει στους ανταγωνιστές μας ότι είμαστε ένα μοντέρνο αεροδρόμιο.]]></item>
  <item name="av.task.main.410.ReturnPlane.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} αεροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.410.BuyPlane.50.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} RamaLiner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.task.main.410.SendPlane.50.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaliner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.name"><![CDATA[Μέτρα Ασφαλείας Ι]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.hint"><![CDATA[Μίλησα με τους αναλυτές μας και μου είπαν ότι είναι ανούσιο να επενδύσουμε σε καινούρια κτίρια αν δεν έχουμε ήδη τα βασικά κτίρια ασφαλείας. Ξέρω τι σκέφτεσαι...ότι οι αναλυτές δεν έχουν ιδέα από την διαχείριση ενός αεροδρομίου! Νομίζω όμως ότι αυτή την φορά έχουν κάποιο δίκαιο.]]></item>
  <item name="av.goal.main.411.rewardMsg"><![CDATA[Καταπληκτική δουλειά! Οι αναλυτές μας είναι πολύ ευχαριστημένοι. Εκπληρώσαμε όλες τις προυποθέσεις για να γίνουμε ένα μοντέρνο και ασφαλές αεροδρόμιο.]]></item>
  <item name="av.task.main.411.BuyLandsideBuilding.78.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} πυροσβεστικό σταθμό]]></item>
  <item name="av.task.main.411.GetPassengers.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.411.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} ελικόπτερα φίλων σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.name"><![CDATA[Τέρμα τα γκάζια]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.hint"><![CDATA[Αν κάποια μέρα θέλουμε να αποκτήσουμε αυτόν τον μοντέρνο αεροσταθμό, θα χρειαστούμε πολύ περισσότερη ενέργεια.  Επιπλέον έχουμε επιδότηση από το κράτος αν χρησιμοποιούμε βιώσιμες μορφές ενέργειας. Ας χτίσουμε λοιπόν μερικά εργοστάσια αιολικής ενέργειας για να πάρουμε την επιδότηση!]]></item>
  <item name="av.goal.main.412.rewardMsg"><![CDATA[Εξαιρετικά! Έχουμε τώρα αρκετή ενέργεια καθώς επίσης και την επιταγή από το δημόσιο! Τι μέρα και αυτή!]]></item>
  <item name="av.task.main.412.PlaceLandsideBuilding.86.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} εργοστάσια αιολικής ενέργειας]]></item>
  <item name="av.task.main.412.GetAirCoins.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} αεροτάλιρα]]></item>
  <item name="av.task.main.412.SendPlane.50.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaliner-Eclipse]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.name"><![CDATA[Ακόμα πιο γρήγορα]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.hint"><![CDATA[Με όλη την ενέργεια διαθέσιμη, μπορούμε πλέον να μειώσουμε τον χρόνο εξυπηρέτησης στις θέσεις στάθμευσης μας. Τοποθέτησε μοντέρνα διακοσμητικά γύρω από τις θέσεις στάθμευσης. Αυτό θα δώσει κίνητρο στους εργαζόμενους και θα σου αποφέρει bonus στον χρόνο εξυπηρέτησης της συγκεκριμένης θέσης.]]></item>
  <item name="av.goal.main.413.rewardMsg"><![CDATA[Πρόσεξες την μείωση του χρόνου εξυπηρέτησης μετά την τοποθέτηση των διακοσμητικών; Πολύ καλή δουλειά!]]></item>
  <item name="av.task.main.413.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.35.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} σωρό φορτίου]]></item>
  <item name="av.task.main.413.PlaceLandsideBuilding.33.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} Σετ κώνων 1]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.name"><![CDATA[Δοκιμή θέσεων στάθμευσης]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.hint"><![CDATA[Ας δοκιμάσουμε τις νέες θέσεις στάθμευσης εξυπηρετώντας και στέλνοντας μερικά αεροπλάνα. Το ότι δεν χρειάζεται να περιμένουμε τόσο πολύ πριν την απογείωση είναι κάτι που ήδη λατρεύω.]]></item>
  <item name="av.goal.main.414.rewardMsg"><![CDATA[Είδες; Τα καινούρια διακοσμητικά ήδη κάνουν την διαφορά. Αν τα τοποθετήσουμε έξυπνα θα μπορέσουμε να κερδίσουμε πολλά περισσότερα.]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} ελικόπτερα φίλων σου]]></item>
  <item name="av.task.main.414.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Στείλε {number} Standard αεροπλάνα]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.name"><![CDATA[Μέτρα Ασφαλείας ΙΙ]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.hint"><![CDATA[Λοιπόν, τα κτίρια μας είναι προστατευμένα από πυρκαγιά. Αλλά τι γίνεται αν κάποιος επιβάτης δεν αισθάνεται καλά; Σε μια τέτοια περίπτωση δεν μπορεί να μας βοηθήσει μια μάνικα νερού. Χρειαζόμαστε ένα Σταθμό Πρώτων Βοηθειών, έτσι ώστε να είμαστε προετοιμασμένοι για κάθε ενδεχόμενο.]]></item>
  <item name="av.goal.main.415.rewardMsg"><![CDATA[Πολύ ωραία! Οι αναλυτές μας είναι πολύ ευχαριστημένοι. Εκπληρώσαμε όλες τις προυποθέσεις για να γίνουμε ένα μοντέρνο και ασφαλές αεροδρόμιο. Ένα μικρό δωράκι σε περιμένει στα υπάρχοντα σου! Ένα Ramaliner-Eclipse.]]></item>
  <item name="av.task.main.415.BuyLandsideBuilding.110.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} Σταθμό Πρώτων Βοηθειών]]></item>
  <item name="av.task.main.415.GetPassengers.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.415.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.name"><![CDATA[Cargo Cartel]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.hint"><![CDATA[To Cargo Cartel παρακολουθεί τις φιλοδοξίες του αεροδρομίου μας και υπόσχεται να μας κάνει μια έκπληξη αν διεκπεραιώσουμε μερικές δουλειές του. Δεν μπορώ να φανταστώ τι σόι έκπληξη αλλά έχω ακούσει ότι αυτές οι μεγάλες εταιρείες πληρώνουν πολύ καλά.]]></item>
  <item name="av.goal.main.416.rewardMsg"><![CDATA[Είναι πάρα πολύ ευχαριστημένοι μαζί μας, όχι ότι τους δώσαμε και την αντίθετη επιλογή! Η έκπληξη που μας επιφύλασσαν ήταν ένα ολοκαίνουριο αεροπλάνο cargo! Βρες το στο υπόστεγο σου.]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόντα]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.sa.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargos στην Ν. Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.416.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargos στην Ευρώπη]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.name"><![CDATA[Παιχνίδι κατασκοπίας]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.hint"><![CDATA[Καθώς αυξάνονται συνεχώς οι απαιτήσεις, ίσως θα ήταν λογικό να δούμε πως διαχειρίζονται τα νέα μέτρα περί ασφάλειας και τεχνολογίας σε άλλα αεροδρόμια. Ας στείλουμε μερικούς πιλότους μας να ρίξουν μια ματιά.]]></item>
  <item name="av.goal.main.424.rewardMsg"><![CDATA[Ωραία! Τώρα ξέρουμε πως κινούνται οι συνεργάτες και οι ανταγωνιστές μας. Εξαιρετικά!]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.na.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στη Βόρεια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.eu.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Ευρώπη]]></item>
  <item name="av.task.main.424.SendPlane.sa.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Ν.Αμερική]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.name"><![CDATA[Λεφτά με την σέσουλα]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.hint"><![CDATA[Θα χρειαστούμε πολλά λεφτά προκειμένου να μπορέσουμε να κάνουμε όλες τις απαραίτητες αλλαγές στο αεροδρόμιο μας. Ο καλύτερος τρόπος για να τα μαζέψουμε είναι να αφοσιωθούμε στα μαγαζιά μας. Ας προσπαθήσουμε να τα βελτιώσουμε.]]></item>
  <item name="av.goal.main.425.rewardMsg"><![CDATA[Δε στο είπα; Τα μαγαζιά μας απέφεραν κέρδη και τώρα μπορούμε να ξεκινήσουμε τις επενδύσεις.]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόντα]]></item>
  <item name="av.task.main.425.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargos σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.name"><![CDATA[Επιστημονική υποστήριξη]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.hint"><![CDATA[Το τοπικό πανεπιστήμιο πιστεύει ότι το αεροδρόμιο μας είναι το τέλειο σημείο για να τοποθετήσουνε το μετεωρολογικό τους μπαλόνι.  Είναι διατεθειμένοι να πληρώσουν ένα αξιόλογο ποσό για τον χώρο και επίσης μπορούμε να επωφεληθούμε και από τους επιστήμονες, κάνοντας τους πελάτες μας!]]></item>
  <item name="av.goal.main.417.rewardMsg"><![CDATA[Πάρα πολύ ωραία! Το μπαλόνι τοποθετήθηκε και λειτουργεί άψογα. Έφτασε και η πληρωμή μας αλλά και οι πρώτοι πελάτες.]]></item>
  <item name="av.task.main.417.PlaceLandsideBuilding.112.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} μετεωρολογικό(α) μπαλόνι(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.21.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Turbo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.main.417.SendPlane.na.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στη Βόρεια Αμερική]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.name"><![CDATA[Φανταχτερός νέος αεροσταθμός]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.hint"><![CDATA[Το κερασάκι στην τούρτα ενός μοντέρνου αεροδρομίου είναι ένας αεροσταθμός σαν έργο τέχνης. Οι μοντέρνοι αεροσταθμοί συνδυάζουν λειτουργικότητα με διασκέδαση. Αποτελούνται από δυο πλήρως λειτουργικούς αεροσταθμούς για μεσαία αεροπλάνα και μια πολύ όμορφη μικρή καφετέρια στο πάνω μέρος. Ας χτίσουμε έναν!]]></item>
  <item name="av.goal.main.418.rewardMsg"><![CDATA[Έτοιμος! Δεν είναι πανέμορφος; Συγχαρητήρια για τον εκσυγχρονισμό του αεροδρομίου σου!]]></item>
  <item name="av.task.main.418.GetPassengers.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.418.PlaceBay.10.name"><![CDATA[Τοποθέτησε τον μοντέρνο αεροσταθμό 2]]></item>
  <item name="av.task.main.418.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.name"><![CDATA[Στον έβδομο ουρανό 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.hint"><![CDATA[Όλα αμίγκο! Καταλαβαίνεις ότι η ζωή ενός καρδιοκατακτητή είναι γεμάτη εκπλήξεις; Είναι πολύ δύσκολο καμιά φορά να κουμαντάρω τις φιλενάδες που έχω σε κάθε διαφορετικό αεροδρόμιο. Ξέρεις πόσο μεγάλη πέραση έχω στις γυναίκες...απλά καμιά φορά αναρωτιέμαι, για πόσο καιρό ακόμα θα το κάνω αυτό; Δεν μπορώ συνέχεια να αλλάζω τις γυναίκες σαν τα πουκάμισα! Μήπως τελικά ήρθε η ώρα να βρω την μία και μοναδική και να εγκατασταθώ; Να γίνω οικογενειάρχης! Δεν μπορεί κάπου θα με περιμένει το άλλο μου μισό! Έλα, ας ξεκινήσουμε την αναζήτηση!]]></item>
  <item name="av.goal.main.433.rewardMsg"><![CDATA[Την βρήκα! Αυτή είναι η γυναίκα των ονείρων μου! Θυμάσαι την Μιμή έτσι; Ε λοιπόν, πέρασε από μπροστά μου και μου είπε "Γεια σου γλυκέ μου!" με μια πολύ παθιασμένη φωνή. Πες μου, δεν είναι σημάδι ότι με θέλει; Εννοείται ότι το περίμενα μιας και η γοητεία μου είναι ακαταμάχητη...αλλά χρειάζομαι την βοήθεια σου! Τι να πω; Τι να κάνω; Δεν πρέπει να τα θαλασσώσω!]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.51.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Σουηδία]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.149.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Ν. Ζηλανδία]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.47.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Ουκρανία]]></item>
  <item name="av.task.main.433.SendPlane.plane.137.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Κόστα Ρίκα]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.name"><![CDATA[Στον έβδομο ουρανό 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.hint"><![CDATA[Λοιπόν, δεν ξέρω αν το κατάλαβες αλλά είμαστε σε αποστολή! Σκοπός μας είναι να εντυπωσιάσουμε την Μιμή με δώρα και άπειρα λουλούδια! Μετά θα της δώσουμε και άλλα λουλούδια...οι γυναίκες λατρεύουν τις ανθοδέσμες.... και φυσικά θα στείλουμε και ερωτικά ραβασάκια με κάθε ανθοδέσμη! Είμαι σίγουρος ότι θα κατακτήσουμε την καρδιά της...εννοώ θα κατακτήσω, μην μπερδευόμαστε! Υπάρχουν απορίες;]]></item>
  <item name="av.goal.main.434.rewardMsg"><![CDATA[Γεια χαρά σου γλύκα! Έχουμε τόσο καιρό να ειδωθούμε. Λοιπόν, έχω να σου πω νέα...αλλά πρέπει να μου υποσχεθείς ότι δεν θα το πεις σε κανέναν! Θα είναι το μυστικό μας, εντάξει; Λοιπόν, τις προάλλες που περπατούσα στο αεροδρόμιο, πέρασε δίπλα μου ένα πανέμορφο παλικάρι...νομίζω ήταν πιλότος.... με κοίταξε με τα γοητευτικά κατάμαυρα μάτια του και μου χαμογέλασε... Από τότε δεν μπορώ να τον βγάλω από το μυαλό μου! Νομίζω ότι είμαι ερωτευμένη!!! Λες να τον ξαναδώ;]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} δώρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} καραμέλα(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.434.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} λουλούδι(α)]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.name"><![CDATA[Στον έβδομο ουρανό 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.hint"><![CDATA[Δεν θα το πιστέψεις! Πετάω στα σύννεφα!!! Σήμερα το πρωί ήρθε μια κούριερ σπίτι μου και κυριολεκτικά ξεφόρτωσε το μισό φορτηγό μπροστά στην είσοδο μου! Όλα δώρα για εμένα! ΜΟΝΟ για εμένα! Και μάντεψε....ο αποστολέας είναι ίδιος για κάθε ένα από αυτά! Δεν είναι πολύ γλυκός ο μικρός μου ιππότης; Μα φυσικά και πιστεύω ότι είναι ο γοητευτικός πιλότος από το αεροδρόμιο! Δεν μπορείς να φανταστείς πόσο χαρούμενη είμαι! Άντε να τελειώσω την δουλειά να πάω σπίτι!]]></item>
  <item name="av.goal.main.435.rewardMsg"><![CDATA[Λοιπόν, μόλις ενημερώθηκα. Η παράδοση των δεμάτων έγινε! Το μόνο που μένει είναι να της δώσουμε χρόνο να ανοίξει τα δώρα της. Είμαι σίγουρος ότι θα πετάει στα σύννεφα από την χαρά της. Μετά από λίγο θα εμφανιστώ στο κατώφλι του σπιτιού της... Είμαι σίγουρος ότι θα πάθει σοκ όταν ανοίξει την πόρτα... Εδώ τις προάλλες που συνατηθήκαμε στην καφετέρια...ντράπηκε όταν με είδε και κατέβασε το βλέμμα της στο πάτωμα.. Είναι τόσο χαριτωμένη και γλυκιά... Είμαι σίγουρος ότι υπάρχει χημεία μεταξύ μας... Την αισθάνομαι στον αέρα!]]></item>
  <item name="av.task.main.435.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.ReturnPlane.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} πτήση(εις)]]></item>
  <item name="av.task.main.435.SendPlane.17.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-Xplore ]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.name"><![CDATA[Στον έβδομο ουρανό 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.hint"><![CDATA[Γεια σου ηλιαχτίδα! Δεν μπορείς να φανταστείς και τι δεν έκανα για να πάρω περισσότερες πληροφορίες από το παλικάρι της κούριερ...τίποτα όμως...έλεγε συνεχώς ότι τα στοιχεία του αποστολέα είναι μυστικά! Δεν τα παράτησα όμως...έβαλα όλη μου την γλύκα και τσαχπινιά και τελικά τον κατάφερα να μου δώσει την διεύθυνση του αγαπημένου μου! Το πιστεύεις ότι μένει στο ίδιο κτίριο με αυτόν τον γλοιώδη τύπο από την δουλειά μου; Δεν πιστεύω να είναι και συγκάτοικοι! Θα τρελαθώ! Ειλικρινά ούτε θέλω να πετύχω πουθενά τον τύπο από την δουλειά! Λοιπόν, τέρμα τα ψέμματα! Θα μαζέψω λεφτά και θα αγοράσω ένα χρυσό ρολόι για τον καλό μου ΚΑΙ θα του το πάω εγώ η ίδια στο σπίτι του!]]></item>
  <item name="av.goal.main.436.rewardMsg"><![CDATA[Πω ρε φίλε! Δεν μπορείς να εμπιστευτείς κανέναν στη σημερινή κοινωνία! Ο τύπος της κούριερ ενέδωσε στις τσαχπινιές της Μιμής και της έδωσε την διεύθυνση μου! Κανονικά θα έπρεπε να τον καταγγείλω αλλά έχω σοβαρότερα προβλήματα αυτή την στιγμή! Ένα από αυτά είναι ότι η Μιμή μπορεί ήδη να έρχεται προς τα εδώ! Και εγώ σπαταλάω τον χρόνο μου με το να μιλάω μαζί σου, αντί να είμαι ήδη κάτω από το ντους και να κάνω την κούρα ομορφιάς μου! Μπορείς σε παρακαλώ να μου ετοιμάσεις τα ρούχα μου;]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόν(τα)]]></item>
  <item name="av.task.main.436.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ΑεροΤάλιρα]]></item>
  <item name="av.task.main.436.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo/s σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.name"><![CDATA[Στον έβδομο ουρανό 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.hint"><![CDATA[Γεια σου κολοκυθάκι! Μάντεψε ποια έχει καινούριο φίλο; Ναι, η αγαπημένη σου φίλη Μιμή! Χθες είμαι καθοδόν να πάω προς το σπίτι του πρίγκιπα μου και ξαφνικά τον είδα να κάθεται στο πάρκο και να χαίρεται τον ήλιο! Οι ακτίνες έπεφταν πάνω στα χρυσαφένια του μαλλιά και φαινόταν ακόμα πιο όμορφος από ότι τον θυμόμουνα! Τον λένε Αλέξανδρο και είναι πιλότος αλλά σχετικά αρχάριος. Και μάντεψε....δεν μένει στο ίδιο κτίριο με τον γελοίο τον συνάδελφο μου τον Τάκη. Δεν μπορείς να φανταστείς τι ανακούφιση ένιωσα μόλις το έμαθα! Ευτυχώς που δεν άκουσα το παλικάρι από την κούριερ... θα πήγαινα εκεί και θα απογοητευόμουνα! Αχ πόσο όμορφη είναι η ζωή! Ο Αλέξανδρος θα με πάει ταξίδι για ψώνια! Είμαι τόσο ευτυχισμένη που νομίζω ότι θα λιποθυμήσω!]]></item>
  <item name="av.goal.main.437.rewardMsg"><![CDATA[Ναι, το έμαθα! Η Μιμή δεν ήρθε από το σπίτι μου χθες γιατί προφανώς ήταν με το καινούριο της αγόρι. Τέλεια! Το μόνο που θέλω είναι να είναι ευτυχισμένη... ο καινούριος της φίλος φαίνεται καλό παιδί αν και χρειάζεται κάποιες συμβουλές σχετικά με θέματα υγιεινής και καθαριότητας.  Αλλά εντάξει, ποιος είμαι εγώ να τον κρίνω; Σημασία έχει να είναι καλά η Μιμή! Ούτε που με πείραξε σου λέω...σιγά μην βάλω και τα κλάμματα. Στο λέω για τελευταία φορά...εύχομαι να ευτυχίσουν και να είναι πάντα καλά! Αλήθεια λέω. Αφού το κλείσαμε αυτό το θέμα θα ήθελα να μείνω λίγο μόνος μου, αν δεν σε πειράζει! Άσε που πρέπει να ετοιμαστώ! Το βράδυ έχω ραντεβού μέ κάτι δίδυμες! Χρειάζομαι δυνάμεις, οπότε τα λέμε μετά!]]></item>
  <item name="av.task.main.437.SendPlane.plane.114.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Νέα Υόρκη]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} γυναικεία(ες) τσάντες]]></item>
  <item name="av.task.main.437.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} άρωμα(τα)]]></item>
  <item name="av.task.main.437.PlaceLandsideBuilding.111.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} κερασιές]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.name"><![CDATA[Αλλαγή αρμοδιοτήτων 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.hint"><![CDATA[Τα έμαθες; "Αλλαγή αρμοδιοτήτων" και κουραφέξαλα! Η συμβουλευτική εταιρεία πρότεινε να αλλάξουμε θέσεις για να δούνε ποιο είναι το δυνατό μας σημείο! Πλάκα με κάνεις; Δηλαδή τώρα από μηχανικός θα γίνω πιλότος; Έ ρε γλέντια που θα κάνουμε! Θα με βοηθήσεις να προσγειώσουμε αυτά τα αεροπλάνα, έτσι δεν είναι;]]></item>
  <item name="av.goal.main.438.rewardMsg"><![CDATA[Ουάου! Μπράβο Κυριάκο! Έκανες τρομερή δουλειά! Ούτε ένα ατύχημα...ούτε μια γρατζουνιά! Μπράβο, μπράβο, μπράβο! Άσε που φαίνεται να το διασκέδασες κιόλας! Πως; Τι λες καλέ; Τι δουλειά έχω εγώ στο υπόστεγο! Δεν υπάρχει περίπτωση... θα χαλάσει το μανικιούρ μου και μετά τι θα κάνω;]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο/α στην Αφρική]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στην Ευρώπη]]></item>
  <item name="av.task.main.438.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνα στην Αυστραλία]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.name"><![CDATA[Αλλαγή αρμοδιοτήτων 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.hint"><![CDATA[Τέλεια! Στην αρχή είχα απογοητευτεί με αυτή την αλλαγή αρμοδιοτήτων αλλά τώρα είμαι ενθουσιασμένη! Αρχικά ήθελαν να με βάλουν να κάνω την δουλειά του Κυριάκου... αλλά εγώ τους είπα ότι δεν πάνε καλά! Σιγά μην λερώσω τα χέρια μου με λάδια και κατσαβίδια! Α, πα, πα! Δεν είναι για μένα το μουντό υπόστεγο! Εγώ θέλω κόσμο και χαμόγελα! Τους παρακάλεσα λοιπόν, τους είπα ότι έχω και κλειστοφοβία και τελικά με έβαλαν να δουλέψω στο μαγαζί με τα αναμνηστικά! Σε παρακαλώ βοήθησε όμως τον Κυριάκο...δεν φαίνεται καθόλου χαρούμενος με την καινούρια του θέση!]]></item>
  <item name="av.goal.main.439.rewardMsg"><![CDATA[Αχ δεν μπορείς να φανταστείς! Πέρασε τόσο τέλεια στο μαγαζί με τα αναμνηστικά! Άσε που πήρα δώρα για όλους! Για την Μιμή πήρα μια καινούρια τσάντα. Για τον Τάκη μια καινούρια μαύρη ατζέντα για να γράφει όλα τα ραντεβού του. Για τον Κυριάκο ένα τέλειο μεγάλο κατσαβίδι και για την Μαρίνα ένα ζευγάρι στρατιωτικές μπότες... δεν την ξέρω βέβαια πολύ καλά αλλά νομίζω ότι αυτό είναι το στυλ της. Αχ, εύχομαι να αρέσουν σε όλους!]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaliner-M]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.29.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama M Super Turbo]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.40.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.439.SendPlane.1065.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-S-Quatro]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.name"><![CDATA[Αλλαγή αρμοδιοτήτων 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.hint"><![CDATA[Γεια σας! Σας μιλάει η πιλότος του αεροπλάνου Μιμή! Ακόμα δεν το πιστεύω ότι κάθομαι στο πιλοτήριο! Οι άνθρωποι κάτω στο αεροδρόμιο μοιάζουν με μυρμηγκάκια! Και εδω μέσα είναι γεμάτο με κουμπάκια και φωτάκια! Πόσο όμορφα είναι όλα! Αγαπητοί μου επιβάτες και παιδιά, μην ξεχάσετε να ζητήσετε από τον Κυριάκο οτιδήποτε θελήσετε.... είναι έτοιμος να σας εξυπηρετήσει με τον καλύτερο δυνατό τρόπο!]]></item>
  <item name="av.goal.main.440.rewardMsg"><![CDATA[Δεν θα ξεχάσω ποτέ αυτή την ημέρα! Τι να κάνω; Δεν μπορούσα πραγματικά να αντισταθώ σε όλα αυτά τα λαμπάκια! Κάποια μου φώναζαν να τα πατήσω! Ευτυχώς που ήρθε ο Κυριάκος και πήρε τον έλεγχο! Διαφορετικά δεν νομίζω ότι θα σου μιλούσα τώρα!]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Βραζιλία]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.62.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Αργεντινή]]></item>
  <item name="av.task.main.440.SendPlane.plane.68.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο/α στο Περού]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.name"><![CDATA[Αλλαγή αρμοδιοτήτων 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.hint"><![CDATA[Συγνώμη! Ε δεν είμαστε καθόλου καλά; ΕΓΩ; Ο καλύτερος πιλότος να γίνω αεροσυνοδός; Μα ποιοι νομίζουν ότι είναι; Πώς, σοβαρά; Πετάνε μαζί μας οι διαγωνιζόμενες από τα Καλλιστεία Ομορφιάς; Ε καλά, τότε μπορώ να κάνω μια εξαίρεση...όχι τίποτα άλλο, αλλά θα ήταν δύσκολο για την Μιμή να σηκώσει βαλίτσες! Λοιπόν, εντάξει για ένα ταξίδι θα το υπομείνω! Άλλωστε τι πρέπει να κάνω; Λίγο τσάι, λίγο καφέ, μερικά φιστίκια.... α! θα περάσουμε καταπληκτικά!]]></item>
  <item name="av.goal.main.441.rewardMsg"><![CDATA[Σοβαρά; Είχαν το θράσος να με απολύσουν; Άμα τις ξαναδώ μπροστά μου, έχω να τους πω δύο λογάκια! Και σιγά δηλαδή κορίτσι μου....εντάξει έχεις σώμα και ομορφιά.... δεν κατάλαβα...τι είμαι δούλος ή σκλάβος σου... έ όχι...συγνώμη αλλά έχω και μια αξιοπρέπεια! Κάτι γίνεται τον τελευταίο καιρό! Δεν καταλαβαίνω γιατί μου πάνε όλα στραβά! Εγώ δεν κάνω τίποτα λάθος! Στην προκειμένη απλά δεν έβαλα μερικά ποτά και κατά λάθος μου έπεσε ο δίσκος μια δυο φορές!]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} κραγιόν]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} μαγιό μπικίνι]]></item>
  <item name="av.task.main.441.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} κοσμήματα]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.name"><![CDATA[Αλλαγή αρμοδιοτήτων 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.hint"><![CDATA[Οκ, το καταλαβαίνω ότι ήμουν απούσα τον τελευταίο καιρό αλλά αυτό είναι τουλάχιστον ρατσιστικό! Δεν αξίζω δηλαδή μια θέση σε αυτό το πρόγραμμα αλλαγής αρμοδιοτήτων; Ε, άμα δεν με έχετε ανάγκη εσείς, τότε δεν σας έχω ούτε εγώ! Θα την κάνω με το υδροπλάνο μου για μερικές εβδομάδες! Γουστάρεις βόλτα;]]></item>
  <item name="av.goal.main.442.rewardMsg"><![CDATA[Τι άλλο να ζητήσει κανείς! Ήλιος, θάλασσα και το κορίτσι μου! Α και για να είμαι ειλικρινής σκέφτομαι να γυρίσω πίσω...όσο κουφό και αν ακουστεί, μου έλειψαν τα φιλαράκια μου! Άσε που είμαι περίεργη να δω πως τα πάνε με αυτό το περίεργο πείραμα αλλαγής αρμοδιοτήτων!]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.128.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο/α στις Μπαχάμες]]></item>
  <item name="av.task.main.442.SendPlane.seaplane.76.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο/α στη Χαβάι]]></item>
  <item name="av.task.main.442.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.name"><![CDATA[Ο γύρος του κόσμου!]]></item>
  <item name="av.task.world.1.ContinentUnlock.name"><![CDATA[Ήπειροι που ανακάλυψες]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.hint"><![CDATA[Εξερεύνησε κάθε ήπειρο, πηγαίνοντας σε κάθε χώρα μιας συγκεκριμένης ηπείρου και μάζεψε αποκλειστικά αντικείμενα καθώς και ένα κόκκινο crimson cargo αεροπλάνο!]]></item>
  <item name="av.goal.world.1.rewardMsg"><![CDATA[Ένα φορτηγό αεροπλάνο για ταξιδιώτες ανά την υφήλιο - με το Rama Global Cargo, όλος ο κόσμος είναι στα πόδια σου. Εισαγωγή, εξαγωγή... αεροδρόμιο!]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.name"><![CDATA[Να πάρει και να σηκώσει! 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.hint"><![CDATA[Ααααα...να σε ρωτήσω.... είδες τίποτα περίεργο ή άκουσες τίποτα περίεργο τον τελευταίο καιρό; Κάτι ίσως που να μοιάζει με μαύρες κινούμενες σκιές και κάτι σατανικά γέλια; Νομίζω...φοβάμαι και να το πω.... ότι μας ΚΑΤΑΡΑΣΤΗΚΑΝ!!!<br><br>Πως να κρατήσω την ψυχραιμία μου; Αστεία λέμε τέτοια ώρα; Βαθιές αναπνοές! Εισπνοή, εκπνοή!!!! Α, πα, πα, πα! Δεν μου το βγάζεις από το μυαλό! Άσε που άκουσα και πολλούς επιβάτες να το συζητάνε μεταξύ τους....βαλίτσες που πετάνε....καροτσάκια που κινούνται μόνα τους... Δεν πολυπιστεύω στα φαντάσματα αλλά δεν ξέρω....αυτή την φορά έχω ένα άσχημο προαίσθημα! Τι θα έλεγες να ετοιμάζαμε ένα δόλωμα για να δούμε αν θα την πατήσουν;]]></item>
  <item name="av.goal.main.443.rewardMsg"><![CDATA[Χα.... κάποιος τρέμει από τον φόβο του ή έτσι μου φαίνεται; Κάτι όμως δε με κάθεται καλά! Χθες το βράδυ προσπάθησα να κάνω το δόλωμα που με είπε η Κατερίνα, μήπως και πιάσουμε τον φαντομά του αεροδρομίου. Μετά από λίγο όμως άκουσα μια κραυγή και να σε πω την αλήθεια, πάγωσε λίγο το αίμα στις φλέβες μου! Μετά κάτι με χτύπησε στην πλάτη... και μετά αισθάνθηκα μια ανατριχίλα.... μετά δεν θυμάμαι τίποτα.... σε λέω πριν πέντε λεπτά συνήλθα!]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.2.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} μπριζόλες]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.9.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} αυγά]]></item>
  <item name="av.task.main.443.GetCargo.1.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} σακιά αλεύρι]]></item>
  <item name="av.task.main.443.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόν(τα)]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.name"><![CDATA[Να πάρει και να σηκώσει! 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.hint"><![CDATA[Γεια χαρούλα!!! Θυμάσαι τον καλό μου τον Αλέξανδρο; Αυτό το αγόρι το γλυκό σαν καραμέλα; Αχ, δεν ξέρω αλλά τώρα τελευταία κάτι του συμβαίνει! Τις τελευταίες μέρες αναγκάστηκε να κάνει πολλές υπερωρίες το χρυσούλι μου και όταν γυρνάει σπίτι μου διηγείται ιστορίες περίεργες! Λέει ότι έχει συνεχώς το αίσθημα ότι κάποιος τον παρακολουθεί.... Λες να τρελαίνεται ή να είναι καμιά που θέλει να μου τον κλέψει.... Αχ άμα την βρω...τρίχα τρίχα θα της το βγάλω το μαλλί!!! Βέβαια το ζουζούνι μου μπορεί απλά να χρειάζεται ξεκούραση! Μπορείς να κανονίσεις κάτι;]]></item>
  <item name="av.goal.main.444.rewardMsg"><![CDATA[Σε ευχαριστώ πολύ αστέρι μου! Το ταξίδι που οργάνωσες είναι παραμυθένιο! Δυστυχώς όμως ο Αλέξανδρος άλλαξε τελευταία στιγμή το πρόγραμμα και έπρεπε να επιβιβαστώ σε άλλη πτήση. Ευτυχώς που η συνάδελφος του είχε χρόνο και προθυμοποιήθηκε να χρησιμοποιήσει εκείνη το εισιτήριο μου! Τι καλή κοπέλα! Κρίμα να έμενε μόνος του!<br> <br> Ξέρεις όμως τι μου φάνηκε περίεργο; Καθώς επέστρεψα το αεροδρόμιο ήταν παντελώς άδειο...ψυχή πουθενά.... και μετά άκουσα έναν πάρα πολύ περίεργο θόρυβο....λες να είναι η ιδέα μου;]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.25.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Turbo στην Φλόριδα]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο/α στην Ταϊλάνδη]]></item>
  <item name="av.task.main.444.SendPlane.plane.au.name"><![CDATA[Στείλε {number} μεσαία αεροπλάνα στην Αυστραλία]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.name"><![CDATA[Να πάρει και να σηκώσει! 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.hint"><![CDATA[Πω ρε συ! Εντάξει φτάνει! Μας έχουν ζαλίσει με αυτές τις ιστορίες για φαντάσματα και μυστήριες κραυγές στο σκοτάδι! Και να σου πω και το άλλο... δεν πιστεύω σε κάτι που δεν έχω δει εγώ η ίδια! Ένα πράγμα μπορούμε να κάνουμε... ούτως ή άλλως ξέρεις ότι δεν έχω σε μεγάλη εκτίμηση αρκετούς από τους επιβάτες μας και πιστεύω ότι κάτι κρύβεται πίσω από όλα αυτά! Θα πρότεινα να ξεκινούσαμε τις ανακρίσεις μήπως και βγάλουμε άκρη!]]></item>
  <item name="av.goal.main.445.rewardMsg"><![CDATA[Αγαπούλα... είδες καθόλου την Μαρίνα τώρα τελευταία; Μετά από εκείνη την μέρα που είχε εξοργιστεί με τις ιστορίες φαντασμάτων, δεν την έχω ξαναδεί! Ω θέε μου....λες να την πήρε το φάντασμα;]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.445.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ΑεροΤάλιρα]]></item>
  <item name="av.task.main.445.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} φακούς]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.name"><![CDATA[Να πάρει και να σηκώσει! 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.hint"><![CDATA[Μήπως πήρε το μάτι σου την Μαρίνα; Έλα μωρέ...ξέρεις την τύπισσα με το γλυκό πρόσωπο, που μοιάζει λίγο με παλαιστής; Ρε συ, όλοι λένε ότι μετά την ιδέα που είχε να ανακρίνει τους επιβάτες... εξαφανίστηκε και ακούγεται ότι και καλά την απήγαγε το φάντασμα. Κλάιν μάιν! Δεν τα πιστεύω τέτοια παραμύθια εγώ! Λοιπόν, προτείνω να ξεκινήσουμε να ψάχνουμε στα υδροπλάνα! Στάνταρ κάπου εκεί θα είναι χωμένη! Άκου με που σε λέω!]]></item>
  <item name="av.goal.main.446.rewardMsg"><![CDATA[Ω! Θα σπάσει το κεφάλι μου! Ευτυχώς που ο Κυριάκος είχε την ιδέα να ψάξει στα υδροπλάνα! Μα εννοείται ότι εκεί είναι το σπίτι μου! Τις προάλλες είχα ένα πριβέ παρτάκι με μια φίλη και το τσούξαμε λίγο παραπάνω...<br> <br>Τέλοσπαντων!  Σημασία έχει ότι όταν ανέκρινε τους επιβάτες βρήκα τι κρύβεται πίσω από αυτές τις ιστορίες φαντασμάτων! Και ξέρω τι πρέπει να κάνω...θέλω απλά λίγο χρόνο!]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.446.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} υδροπλάνο(α) φίλων σου]]></item>
  <item name="av.task.main.446.SendPlane.12.seaplane.name"><![CDATA[Στείλε {number} SeaRama-Clipper σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.name"><![CDATA[Να πάρει και να σηκώσει! 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.hint"><![CDATA[Άκου να δεις! Φαίνεται τελικά ότι ο φαντομάς του αεροδρομίου έχει μια προτίμηση στα ακριβά αεροπλάνα και στις όμορφες γυναίκες! Δες τι θα κάνουμε! Οργάνωσε μια πτήση με ένα τζετ και εγώ θα μιλήσω με την Μιμή. Εννοείται ότι δεν θα έχει κανένα πρόβλημα...άλλωστε θέλει να κάνει και σπάσιμο στον Αλέξανδρο....]]></item>
  <item name="av.goal.main.447.rewardMsg"><![CDATA[Εεεεε! Τι συμβαίνει επιτέλους; Δεν μπορεί ένας άνθρωπος να βρει λίγη ησυχία; Πρώτα με παρατάει η Μιμή... μετά χάνω την δουλειά μου... στην συνέχεια πετάει και το διαμέρισμα μακριά.... τι να έκανα...ευτυχώς είχα ακόμα τα κλειδιά του αεροδρομίου και μπορούσα να κουρνιάζω σε μια γωνίτσα εδώ και εκεί! Το παραδέχομαι πέρασα δύσκολες νύχτες... μπορεί μερικές από αυτές να ξεσπούσα και σε κλάματα και να ούρλιαζα...τι να κάνω...κάπου πρέπει να ξεσπάσω και εγώ! Και ναι τρεφόμουν από τις μηχανές και μερικές φορές άνοιγα και τις βαλίτσες!<br> <br>Φαντομάς;  Τι φαντομάς; Ποιος είπε ότι είχε φαντάσματα στο αεροδρόμιο; Εγώ γιατί δεν είδα τίποτα;...Ε! Συγνώμη δεν νομίζω να υπονοείς.... ε, όχι....δεν το πιστεύω...μήπως καλύτερα να σταματήσεις να βλέπεις τόσα αστυνομικά;;;; Και να σου πω....μήπως μπορείς να τους μιλήσεις να μου δώσουν πίσω την δουλειά μου...σε παρακαλώωωωω!]]></item>
  <item name="av.task.main.447.SendPlane.40.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-Xperience]]></item>
  <item name="av.task.main.447.PlaceLandsideBuilding.93.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} εξέδρα(ες) παρακολούθησης]]></item>
  <item name="av.task.main.447.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} κοσμήματα]]></item>
  <item name="av.task.main.447.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ΑεροΤάλιρα]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.name"><![CDATA[Η λεπτή γραμμή μεταξύ έρωτα και μίσους 1/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.hint"><![CDATA[Έχω απογοητευτεί πλήρως. Όσο και να ψάχνω να βρω τη μια και μοναδική αγάπη η τύχη φαίνεται να μου έχει γυρίσει την πλάτη. Όλες τους με αγνοούν. Τι ψηλομύτες! Μα, ποιο είναι αυτό το θεσπέσιο πλάσμα; Μου κόπηκε η ανάσα! Για την όμορφη πιλότο μιλάω με το ακριβό ρολόι. Πρέπει να τη γνωρίσω οπωσδήποτε. Από την καλή και από την ανάποδη. Χα,χα! Μπορείς να αναλάβεις τις επόμενες πτήσεις; Έχω άλλες δουλειές τώρα εγώ!]]></item>
  <item name="av.goal.main.448.rewardMsg"><![CDATA[Ουάου! Νομίζω ότι την πάτησα για τα καλά! Δεν πίστευα ότι θα γνώριζα ποτέ μία γυναίκα το ίδιο καταπληκτική με εμένα! Είμαστε το τέλειο ζευγάρι! Στα μάτια της είδα ό,τι πιο τέλειο έχω αντικρίσει ποτέ στη ζωή μου: την εικόνα μου! Η καρδιά μου φτερουγίζει όταν τη βλέπω. Χα,χα!]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.1057.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaliner-M στον Καναδά]]></item>
  <item name="av.task.main.448.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στη Βόρεια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.448.ReturnPlane.127.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} αεροσκάφος(η) από το Μεξικό]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.name"><![CDATA[Η λεπτή γραμμή μεταξύ έρωτα και μίσους 2/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.hint"><![CDATA[Χα,χα! Επόμενη στάση του ρομαντικού ταξιδιού μας: η Βραζιλία. Θα της δείξω την περιπετειώδη πλευρά του εαυτού μου δείχνοντας της τον Αμαζόνιο. Τη λένε Αφροδίτη παρεμπιπτόντως. Πολύ αισθησιακό όνομα δεν είναι; Μια πραγματική θεά της ομορφιάς. Ενθουσιάστηκε στην ιδέα του ταξιδιού και περιμένει πως και πως να φτάσουμε. Είναι εντυπωσιακό πλάσμα πραγματικά!]]></item>
  <item name="av.goal.main.449.rewardMsg"><![CDATA[Μα καλά περίμενε να με εντυπωσιάσει πηγαίνοντας με στη μέση του πουθενά; Είχε απίστευτη υγρασία με αποτέλεσμα να φριζάρουν τα μαλλιά μου και συνεχώς ανέβαιναν πάνω μου μαμούνια. Φρίκη! Δεν έχω περάσει πιο εφιαλτικές στιγμές στη ζωή μου. Δε βλέπω την ώρα να φύγουμε από εδώ. Είμαι περίεργη να δω που θα με πάει μετά. Το καλό που του θέλω είναι να με πάει σε κανένα πιο κοσμοπολίτικο μέρος γιατί αλλιώς δε βλέπω μέλλον μεταξύ μας.]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.plane.61.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Βραζιλία]]></item>
  <item name="av.task.main.449.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στη Νότια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} σεσουάρ]]></item>
  <item name="av.task.main.449.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} σαγιονάρες]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.name"><![CDATA[Η λεπτή γραμμή μεταξύ έρωτα και μίσους 3/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.hint"><![CDATA[Χα,χα! Επόμενη στάση η Πόλη του Φωτός! Για τους αθεράπευτα ρομαντικούς. Έμαθα και λίγα γαλλικά να της ψιθυρίσω στο αυτί. «Olala, Tu es très belle ma chérie». Σαν να μου φαίνεται όμως ότι κοιτάζει πολύ άλλους άντρες. Μήπως είναι ιδέα μου; Δεν το βρίσκω κακό να φλερτάρει κανείς αλλά μην το παρακάνουμε κιόλας. Τι δηλαδή, δεν της φτάνω εγώ;]]></item>
  <item name="av.goal.main.450.rewardMsg"><![CDATA[Εδώ μάλιστα, χορταίνει το μάτι σου! Οι Γάλλοι είναι φοβεροί. Όπου και να γυρίσεις βλέπεις όμορφους άντρες, με στυλ. Και τα καφέ μπιστρό είναι εκπληκτικά. Δεν είναι τυχαία το Παρίσι από τους πιο αγαπητούς προορισμούς. Με συνεπήρε το μέρος και ξέχασα ότι δεν είμαι μόνη μου όμως εδώ. Που να είναι αυτός ο νάρκισσος με τον οποίο ήρθα;]]></item>
  <item name="av.task.main.450.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Γαλλία]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} γαλλικό(α) τυρί(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.450.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} κούπες καφέ]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.name"><![CDATA[Η λεπτή γραμμή μεταξύ έρωτα και μίσους 4/4]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.hint"><![CDATA[Ως εδώ και μη παρέκει. Εγώ κάνω τα πάντα για να την εντυπωσιάσω και εκείνη κοιτάει από εδώ και από εκεί. Ούτε εγώ δεν κάνω έτσι. Θα έπρεπε να ντρέπεται. Δε θέλω να τη χάσω όμως. Θα κάνω την ύστατη προσπάθεια και θα την πάω στην Αυστραλία. Αφού δεν έπιασε η περιπέτεια και ο ρομαντισμός, μήπως εντυπωσιαστεί από τις παραλίες.]]></item>
  <item name="av.goal.main.451.rewardMsg"><![CDATA[Είναι πραγματικά ανεκδιήγητη. Και εδώ μία από τα ίδια. Φλέρταρε ασύστολα με τον καθηγητή του σερφ! Να φανταστείς ότι με σύστησε ως το θείο της. Δεν έχει όρια αυτή η γυναίκα. Το ποτήρι ξεχείλισε. Δεν έχω ξαναματαδεί πιο εγωιστικό και εγωκεντρικό πλάσμα ποτέ στη ζωή μου! Αυτό ήταν. Αν δε με θέλει μία αυτή δεν τη θέλω δέκα εγώ. Και πολύ σημασία της έδωσα εδώ που τα λέμε. Χωρίζω τώρα! Τέλεια, δεν νομίζεις; ΤΕΛΕΙΑ!]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Αυστραλία]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στην Αυστραλία]]></item>
  <item name="av.task.main.451.SendPlane.au.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στην Αυστραλία.]]></item>
  <item name="av.task.main.451.GetAirCoins.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} αεροτάλιρο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.name"><![CDATA[Αυστραλιανή τρέλα 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.hint"><![CDATA[Φθινόπωρο! Πραγματικά η καλύτερη εποχή του χρόνου. Φέτος διοργανώνεται και το ετήσιο τουρνουά ποδοσφαίρου γυναικών και είπα στις παλιές μου συμφοιτήτριες να πάρουν μέρος. Στα νιάτα μου ήμουνα τερματοφύλακας σε ομάδα αλλά πλέον δεν μπορώ να παίξω, έχω άλλες υποχρεώσεις. Μια από αυτές είναι να πάω να πάρω τα κορίτσια μου από την Αυστραλία.]]></item>
  <item name="av.goal.main.452.rewardMsg"><![CDATA[προσγειωθήκαμε λοιπόν και περιμένουμε όλοι πως και πως την έναρξη του τουρνουά. Το μόνο που με εκπλήσσει είναι ότι οι παλιές μου φιλενάδες είναι πολύ περισσότερο ενθουσιασμένες από ότι περίμενα! Μου φαίνεται καλό θα ήταν να τις πάω ακόμα μια βόλτα με το αεροπλάνο πριν τα γκρεμίσουν όλα εδώ μέσα.]]></item>
  <item name="av.task.main.452.SendPlane.21.au.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Turbo στην Αυστραλία]]></item>
  <item name="av.task.main.452.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} μεγάλα ξενοδοχεία]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetCargo.2.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} μπριζόλες]]></item>
  <item name="av.task.main.452.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.453.name"><![CDATA[Αυστραλιανή τρέλα 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.hint"><![CDATA[Οι "φιλενάδες" μου άλλαξαν πολύ τελικά! Αυτό που κάνω τώρα είναι να τις νταντεύω και να τρέχω από πίσω τους! Έχουν ξεφύγει μιλάμε. Λιποθυμάνε αριστερά και δεξιά, ενοχλούνε τους επιβάτες, κάνουνε καταστροφές στα μαγαζιά! Και το καλύτερο από όλα...φωνάζουν συνεχώς ότι διασκεδάζουν τρελά! Πρέπει να πάρω δραστικά μέτρα και μάλιστα πάρα πολύ γρήγορα, διαφορετικά θα βάλουν φωτιά σε όλο το αεροδρόμιο αλλά και στον εγκέφαλο μου!]]></item>
  <item name="av.goal.main.453.rewardMsg"><![CDATA[Να είσαι καλέ ρε φιλαράκι! Δεν ξέρω πως να σε ευχαριστήσω για την βοήθεια σου! Δεν ξέρω και εγώ τι θα γινόταν αν δεν είχες βγάλει τους επιβάτες από εκείνο το μέρος. Η αλήθεια είναι ότι οι εξοργισμένοι οπαδοί μπορούν να γίνουν πολύ επικίνδυνοι.]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.453.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} γυαλιά ηλίου]]></item>
  <item name="av.task.main.453.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} αεροσκάφος(η) φίλων σου]]></item>
  <item name="av.task.main.453.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.454.name"><![CDATA[Αυστραλιανή τρέλα 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.hint"><![CDATA[Δεν το πιστεύω, πραγματικά δεν το πιστεύω! Τώρα που οι περισσότεροι επιβάτες και επισκέπτες έχουν βγει στο αίθριο, οι "φιλενάδες" μου άρχισαν να ενοχλούν τους συνεργάτες μου! Και όχι τίποτα άλλο αλλά εγώ πρέπει να λογαριαστώ για αυτές. Επίσης πρέπει να κρατήσω και τα προσχήματα γιατί θα ανησυχήσω τους φιλάθλους! Άκου! Θέλω την βοήθεια σου! Στείλε όσες περισσότερες πτήσεις μπορείς, έτσι ώστε να αδειάσει το αεροδρόμιο, μέχρι να βρω μια λύση για αυτές τις τρελές! <br> <br>Άλλωστε σκοπός μας είναι να έχουμε και τον κόσμο ικανοποιημένο αλλά και να βγούμε νικητές στο τουρνουά!]]></item>
  <item name="av.goal.main.454.rewardMsg"><![CDATA[Καταπληκτικά! Εξαντλήθηκαν τόσο πολύ που κοιμούνται τον ύπνο του δικαίου! Ε ρε μπλέξιμο!]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στην Ασία]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.100.eu.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερα καμουφλάζ στην Ευρώπη]]></item>
  <item name="av.task.main.454.SendPlane.plane.af.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο/α στην Αφρική]]></item>
  <item name="av.task.main.454.GetAirCoins.name"/>
  <item name="av.goal.main.455.name"><![CDATA[Αυστραλιανή τρέλα 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.hint"><![CDATA[Πλάκα με κάνεις! Τι θέλετε όλες εσείς εδώ; Εδώ δεν είναι ξενοδοχείο αλλά υπόστεγο για αεροπλάνα. Και ποιές είσαστε εσείς για να έχουμε και το καλό ερώτημα! Ποιές; Η ομάδα ποδοσφαίρου της Αυστραλίας; Μάλιστα...καλή επιτυχία λοιπόν και με την νίκη. Στην θέση σας όμως θα ανησυχούσα για το γεγονός ότι οι κερκίδες είναι σχεδόν άδειες!]]></item>
  <item name="av.goal.main.455.rewardMsg"><![CDATA[Ουάου! Οι θεατές έχουν παρασυρθεί από την αυστραλιανή τρέλα και ζητωκραυγάζουν σε κάθε γκολ! Αν τα κορίτσια καταφέρουν και κερδίσουν το τουρνουά, θα επιστρέψουν πίσω στην Αυστραλία και εμείς θα ησυχάσουμε!]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.455.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ΑεροΤάλιρα]]></item>
  <item name="av.task.main.455.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} αντρικό(α) μαγιό]]></item>
  <item name="av.task.main.455.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόν(τα)]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.name"><![CDATA[Αυστραλιανή τρέλα 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.hint"><![CDATA[Κερδίσαμε! Είμαστε οι καλύτερες....οεοεοεοεο! Τώρα μπορούμε να το γιορτάσουμε και να ξεσαλώσουμε! Χρειαζόμαστε όμως επιδέσμους για μερικές γρατζουνιές, φωτογραφικές μηχανές για να κρατήσουμε ενθύμια και μερικά αναψυκτικά για να κάνουμε τις προπόσεις μας! Άλλωστε μην ξεχνάμε ότι μετά από το πάρτι, τα κορίτσια θα επιστρέψουν στην πατρίδα τους και δεν θα τις ξαναδούμε!]]></item>
  <item name="av.goal.main.456.rewardMsg"><![CDATA[Ευτυχώς, τέλος καλό όλα καλά! Τα κορίτσια φεύγουν με τις καλύτερες εντυπώσεις και μάλιστα μου υποσχέθηκαν ότι σίγουρα θα έρθουν και του χρόνου για το επόμενο τουρνουά! Ας το κρατήσουμε όμως μεταξύ μας γιατί δεν νομίζω να ενθουσιαστούν και πολύ οι συνεργάτες μου!]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} φαρμακείο(α) πρώτων βοηθειών]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} τσαμπιά σταφυλιών]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} γαλλικό(ά) τυρί(α]]></item>
  <item name="av.task.main.456.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} φωτογραφική(ές) μηχανή(ές)]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.name"><![CDATA[Ανώμαλη προσγείωση … 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.hint"><![CDATA[Γεια σου μπουμπουκάκι! Δεν είμαι στα πολύ καλά μου σήμερα! Θυμάσαι τον Αλέξανδρο; Τον φίλο μου; Τελικά αποδείχτηκε και αυτός σαν όλους τους άλλους! Είναι ένας ΨΕΥΤΗΣ και ολόκληρος! Έμαθα ότι τελικά έχει φιλενάδες σχεδόν σε όλες τις χώρες και φυσικά δεν ενδιαφέρεται καθόλου για αυτές! Δεν έχω γνωρίσει στην ζωή μου κανέναν σαν και αυτόν! Είναι μισογύνης και ΓΟΥΡΟΥΝΙ! Εύχομαι να μην τον ξαναδώ ποτέ στην ζωή μου! Και τα δώρα του....ούτε που θέλω να τα βλέπω, πόσο μάλλον να τα χρησιμοποιήσω!<br> <br> Θέλω να μου κάνεις μια χάρη! Στείλε τον σε παρακαλώ σε ένα τεράστιο ταξίδι ανά τον κόσμο και αν μπορείς άφησε τον και κάμποσες μέρες σε κάθε μια χώρα που θα επισκεφτεί!]]></item>
  <item name="av.goal.main.457.rewardMsg"><![CDATA[Να είσαι καλά! Είμαι σίγουρη ότι το έπιασε το νόημα! Δεν μπορείς να φανταστείς πόσο ανακουφισμένη αισθάνομαι! Είμαι και πάλι λοιπόν μόνη μου... Αυτό σημαίνει ότι θα έχω πολύ περισσότερο χρόνο για τον εαυτό μου, θα μπορώ να βλέπω ότι θέλω στην τηλεόραση, θα μπορώ επιτέλους να βάφω τα νύχια μου όποτε θέλω χωρίς να έχω κάποιον να παραπονιέται για την μυρωδιά, θα μπορώ να μαγειρεύω ότι μου αρέσει και θα μπορώ να απολαμβάνω το τέλειο κρεβάτι μου μόνη μου! <br> <br>Απλά ελπίζω να υπάρχει κάπου εκεί έξω ο τέλειος πιλότος για εμένα! Αυτή τη φορά όμως δεν έχει δοκιμές. Ή θα είναι Ο τέλειος ή δεν δοκιμάζω καν! Εσύ τι λες; Σίγουρα δεν υπάρχει η αδελφή ψυχή μου κάπου εκεί έξω;]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.plane.as.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Ασία]]></item>
  <item name="av.task.main.457.SendPlane.1067.af.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Quatro στην Αφρική]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} ιπτάμενους κόκορες]]></item>
  <item name="av.task.main.457.PlaceLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} κάκτο/κάκτους 2]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.name"><![CDATA[Ανώμαλη προσγείωση … 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.hint"><![CDATA[Ε, ψιτ! Τα έμαθες τα νέα; Η Μιμή είναι και πάλι ελεύθερη! Λυπάμαι για αυτήν αλλά ούτως ή άλλως την έχω ξεπεράσει, οπότε δεν με νοιάζει! Πάνε οι εποχές που έκανα τα πάντα για αυτήν! Πλέον δεν είμαι διατεθειμένος ούτε να τρέχω από πίσω της άλλα ούτε και να ζητιανεύω την προσοχή της. Άλλωστε όλοι ξέρουμε πόσο πολύ γοητευτικό με βρίσκουν οι γυναίκες! <br> <br>Μιας και μίλησα για τα ομορφότερα πλάσματα του πλανήτη....χθες είδα ένα ντοκιμαντέρ στην τηλεόραση και άκουσα ότι οι χώρες που έχουν τον μεγαλύτερο γυναικείο πληθυσμό είναι η Κίνα, η Ινδία, η Ινδονησία και η Αμερική. Με την εμπειρία μου και τα ταξίδια που έχω κάνει, δεν είμαι και τόσο σίγουρος για αυτά τα στοιχεία. Τι θα έλεγες να το ερευνούσαμε μόνοι μας;]]></item>
  <item name="av.goal.main.458.rewardMsg"><![CDATA[Έχω και καλά και άσχημα νέα! Τα άσχημα είναι ότι χρειαζόμαστε ακόμα πολλά στοιχεία για να αποδείξουμε την ανακρίβεια του ντοκιμαντέρ, τα καλά νέα είναι ότι για το λόγο αυτό θα πρέπει να κάνουμε ακόμα περισσότερα ταξίδια! Δεν ακούγεται και άσχημη ιδέα όμως; Ε; Τι λες; Θα ακολουθήσεις; <br> <br>Στο μεταξύ αναρωτιόμουν αν η Μιμή θα μου έδινε μια δεύτερη ευκαιρία.... κοίτα να δεις πως ακούστηκε!!! ...Εννοούσα φυσικά αν θα έπρεπε να δώσω εγώ μια δεύτερη ευκαιρία στην Μιμή! Αν και τώρα που το ξανασκέφτομαι, μια χαρά είμαι και μόνος μου. Άλλωστε εγώ της έδωσα την καρδιά μου και αυτή την τσαλαπάτησε!]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνα στην Κίνα]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.helicopter.79.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερα στην Καλιφόρνια]]></item>
  <item name="av.task.main.458.SendPlane.plane.174.name"><![CDATA[Στείλε {number} μικρά αεροπλάνα στην Ινδία]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.name"><![CDATA[Ανώμαλη προσγείωση … 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.hint"><![CDATA[Γεια σου ομορφιά μου! Είδες το καινούριο πρόγραμμα πτήσεων; Με έβαλαν στην πτήση του Τάκη! Σου έχω πει πόσο πολύ τον αντιπαθώ. Αν τον ήξερες καλά όπως εγώ, θα καταλάβαινες πόσο υπερόπτης, εγωιστής και νάρκισσος είναι. Έχει την εντύπωση ότι είναι αυτός και κανένας άλλος. Πραγματικά γελοίος τύπος! Ευτυχώς όμως ξέρω πως μπορώ να ξεφύγω από αυτή την πτήση! Αυτή την εβδομάδα υπεύθυνη για το πρόγραμμα είναι η Κατερίνα, η οποία λατρεύει τα γλυκά όσο τίποτα άλλο σε αυτό τον πλανήτη! Σκέφτεσαι ότι σκέφτομαι; Βοήθησε με να μαζέψουμε όσα περισσότερα γλυκά γίνεται!]]></item>
  <item name="av.goal.main.459.rewardMsg"><![CDATA[Έιιιιιιιιιιιιιιιι!!!!! Καλέ είμαι στην τσίτα....κοίτα να δεις τι μπορεί να σου κάνει λίγο παραπάνω ζάχαρη1! Έχω τόσο πολύ ενέργεια.....πρέπει να ελέγξω τον πύργο ελέγχου, να μιλήσω με τους πιλότους, να συμβουλέψω τις αεροσυνοδούς.... Τόσα πολλά πράγματα και τόσο περιορισμένος χρόνος! Παμπαραπαμμμμμμ......σου μιλάω τα έχω λίγο χαμένα... ζαλάδα να το πω, υπερδιέγερση... δεν ξέρω...πες το όπως θες εσύ! Α! Να μην ξεχάσω κιόλας....μέσα σε όλα άλλαξα και το πρόγραμμα πτήσεων! Δεν πετάς πλέον με τον Τάκη αλλά με την Μαρίνα!<br> <br>… Αχ δεν αισθάνομαι πολύ καλά.... νομίζω ότι θα έπρεπε να ξαπλώσω λιγουλάκι!]]></item>
  <item name="av.task.main.459.GetCargo.1.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} σακιά αλεύρι]]></item>
  <item name="av.task.main.459.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόντα]]></item>
  <item name="av.task.main.459.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} καραμέλες]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.name"><![CDATA[Ανώμαλη προσγείωση … 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.hint"><![CDATA[Έλα ρε φίλε πλάκα μου κάνεις! Είδες το πρόγραμμα πτήσεων! Δηλαδή μόνο επίτηδες μπορούσε να γίνει αυτό... έβαλαν την Μιμή στο αεροπλάνο μου! Με ξέρεις πως είμαι...δεν αντέχω γκρίνιες και κλαψουρίσματα....σε θέλω...γύρνα πίσω...<br> <br>Οκ, σταματάω! Ξέρω τι μπορούμε να κάνουμε. Τις προάλλες η Μαρίνα μου είπε ότι ξέρει που φυλάει η Κατερίνα το πρόγραμμα πτήσεων. Είμαι σίγουρος ότι αν τις πάμε μερικά αναμνηστικά θα μας βοηθήσει!]]></item>
  <item name="av.goal.main.460.rewardMsg"><![CDATA[Απίστευτο! Από εχθές το βράδυ ο Τάκης μου στέλνει σαν τρελός δώρα! Με πήρε και τηλέφωνο να με παρακαλέσει να αλλάξω το πρόγραμμα πτήσεων. Μάλλον κάποια μπαγαποντιά έχει στο κεφάλι του αλλά δεν μπορώ να καταλάβω τι ακριβώς! Ξέρεις κάτι; Θα αλλάξω το δικό μου πλήρωμα με το δικό του και έτσι κανένας δεν μπορεί να με κατηγορήσει ότι δεν του έκανα την χάρη!]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.49.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} αναπτήρα(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.47.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} κατσαβίδια]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.25.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} οδοντόκρεμες]]></item>
  <item name="av.task.main.460.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} γραβάτα(ες]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.name"><![CDATA[Ανώμαλη προσγείωση … 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.hint"><![CDATA[Τι έγινε ρε παιδιά; Πως έγινε και η Μιμή κατέληξε στο αεροπλάνο μου; Υποτίθεται ότι θα με βοηθούσε η Μαρίνα και δεν είχαμε κανένα πρόβλημα! Δεν καταλαβαίνω τι έχει συμβεί! Άσε που πήρε το μάτι μου και την Μιμή και φαινόταν πολύ εκνευρισμένη....είχε βάλει τις φωνές στην Κατερίνα...τι γυναίκα όμως... γεμάτη ταπεραμέντο! <br> <br>Τελικά πρέπει να το παραδεχτώ... Όσο και αν προσπαθώ να το αποφύγω, δεν μπορώ να βγάλω αυτή την γυναίκα από το μυαλό μου. Είναι τόσο γλυκιά και συνάμα δυναμική.... Πρέπει να της δώσω μια δεύτερη ευκαιρία.... Θα με βοηθήσει να τραβήξω την προσοχή της; Μπορούμε να γεμίσουμε τον ουρανό με ερωτικά μηνύματα! Τι λες;]]></item>
  <item name="av.goal.main.461.rewardMsg"><![CDATA[Σίγουρα θα έχει δει τα μηνύματα που τις αφήσαμε στα σύννεφα! Είμαι σίγουρος ότι από στιγμή σε στιγμή θα έρθει να πέσει στην αγκαλιά μου. Καλύτερα να βάλω καθαρά ρούχα για να μοσχομυρίζω όταν θα την κλείνω στα χέρια μου. Ειναι θέμα χρόνου να φιλήσω τα μαλλάκια της. Δεν μπορώ να περιμένω. <br> <br>Όπου να ΄ναι. Ο χρόνος πλησιάζει! <br> <br>Σαν να την βλέπω μπροστά μου να τρέχει παθιασμένα προς το μέρος μου...<br> <br>Από στιγμή σε στιγμή…<br> <br>Σίγουρα στον δρόμο θα είναι …<br> <br>Σίγουρα...  Δεν πιστεύω να αργήσει περισσότερο …<br> <br>ΣΥΝΕΧΙΖΕΤΑΙ]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} banner εναέριων χαιρετισμών (Flybys)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} ελικόπτερο(α) φίλων σου]]></item>
  <item name="av.task.main.461.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.461.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ΑεροΤάλιρα]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.name"><![CDATA[Κάτι ψήνεται 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.hint"><![CDATA[Γεια χαρά! Πήρε τίποτα το αυτί σου; Ακούγεται λέει ότι τις επόμενες μέρες θα έχουμε χαρές και πανηγύρια! Κάποιος θα κάνει πρόταση γάμου! Μην με κοιτάς..δεν παίζει να ζητήσουν το χέρι μου! Αλλά αν θες μπορείς να με ρωτήσεις ποιος είναι το θύμα...]]></item>
  <item name="av.goal.main.462.rewardMsg"><![CDATA[Σε λέω δεν άκουσα τίποτα! Άσε που με τόση δουλειά, το μόνο που δεν με ψήνει είναι τα κουτσομπολιά και τα πανηγύρια! Πάνε και βρες τον Τάκη... αυτός σίγουρα και θα έχει ακούσει κάτι αλλά και θα έχεις όρεξη να το κουβεντιάσει μαζί σου.]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.seaplane.186.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνα στην Κίνα]]></item>
  <item name="av.task.main.462.SendPlane.helicopter.au.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στην Αυστραλία]]></item>
  <item name="av.task.main.462.ReturnPlane.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} πτήση(εις)]]></item>
  <item name="av.task.main.462.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ΑεροΤάλιρα]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.name"><![CDATA[Κάτι ψήνεται 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.hint"><![CDATA[Ορίστε; Τι; Καλά πλάκα έχεις! Πιστεύεις ότι είμαι έτοιμος για τα δεσμά; Εγώ; Και τι θα κάνουν μετά όλες οι ελεύθερες; Δεν γίνεται κουκλίτσα μου να στερήσω αυτό το κορμί από τον γυναικείο πληθυσμό! Θα ήταν σαν κατάρα σου λέω! Και τώρα που μου τα λες και όλα αυτά, ειλικρινά λυπάμαι τον καημένο που έχει σκοπό να κλειστεί στο κλουβί! Μακάρι να το ήξερα το παλικάρι να του έδινα μερικές συμβουλές!<br><br>Πρέπει να φύγω! ]]></item>
  <item name="av.goal.main.463.rewardMsg"><![CDATA[Αχ τι γλυκό! Τα άκουσες τα νέα; Ακούγεται ότι κάποια στιγμή μέσα στην ερχόμενη εβδομάδα κάποιος θα κάνει πρόταση γάμου στην καλή του. Μερικοί το χλευάζουν αλλά εγώ το θεωρώ πολύ ρομαντικό...<br><br>εκτός.... αχ όχι....πες μου ότι απλά παραλογίζομαι και ότι δεν θα συμβεί αυτό που περνάει από το μυαλό μου!! Λες να είναι ο Τάκης αυτός ο κάποιος και εγώ αυτή που θα πρέπει να πω το ναι ή το όχι; Καλύτερα να ανοίξει η γη να με καταπιεί!]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ανεμούριο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Γαλλία]]></item>
  <item name="av.task.main.463.CollectSouvenir.38.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} σεσουάρ]]></item>
  <item name="av.task.main.463.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα Μ στην Ισπανία]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.name"><![CDATA[Κάτι ψήνεται 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.hint"><![CDATA[Ω θεέ μου! Μάντεψε!!! Όλες αυτές οι φήμες για την πρόταση γάμου.... νομίζω ότι θα συμβεί από στιγμή σε στιγμή! Ήμουνα στον πύργο ελέγχου και δεχτήκαμε αίτημα αδείας για 50 μπάνερ! Το πιστεύεις; 50! Συνήθως μας ζητάνε άδεις για ένα δύο! Δεν μπορεί....λογικά θα έχει να κάνει με την πρόταση....μάλλον θα είναι καμιά μεγάλη έκπληξη! Πω, πω...είμαι τόσο ενθουσιασμένη! Περιμένω πως και πως να δω τι και πως! Καλέ θα σπάσει η καρδιά μου! Ευτυχώς που δεν είμαι στην θέση της νύφης!]]></item>
  <item name="av.goal.main.464.rewardMsg"><![CDATA[Δεν θα το πιστέψεις!!! Έχω μείνει άφωνη! Τελικά εγώ ήμουνα η νύφη!!!<br><br> Ξέρεις ποιος μου έκανε πρόταση.....καλέ ακόμα τρέμω....ο Θεσσαλονικιός! Ναι καλέ ο Κυριάκος! <br><br>Αχ δεν το πιστεύω! Θα ντυθώ νυφούλα στα λευκά! Παντρευόμαστε με παπά και με κουμπάρο! Άντε..και στα δικά σου :-)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} banner εναέριων χαιρετισμών (Flybys)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} δώρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.464.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στην Ευρώπη]]></item>
  <item name="av.task.main.464.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.name"><![CDATA[Σήμερα γάμος γίνεται... 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.hint"><![CDATA[Ω θεέ μου! Είμαι τόσο ενθουσιασμένη! Ενθουσιασμένη....καλύτερα να πω αγχωμένη! Μάντεψε ποιος θα βοηθήσει στις προετοιμασίες του γάμου; Ναι, πολύ καλά το μάντεψες! Εγώ! Πρέπει να φροντίσω για τα πάντα, διακόσμηση, καλεσμένους, φαγητό, μουσική....τα πάντα! Πω,πω, έχω τόσα μα τόσα πολλά να κάνω!<br> <br>Μπορεί να ακούγεται σαν γκρίνια αλλά η αλήθεια είναι ότι αισθάνομαι πολύ μεγάλη τιμή που επέλεξαν εμένα!]]></item>
  <item name="av.goal.main.465.rewardMsg"><![CDATA[Μήπως πήρε το μάτι σου την Μιμή; Ελπίζω να μην την παραφορτώσαμε με τις προετοιμασίες του γάμου! Το συζητήσαμε όμως και θεωρήσαμε ότι θα ήταν καλύτερα για αυτήν. Με όλο το τρέξιμο δεν θα είχε καν χρόνο να σκεφτεί ότι τελικά δεν ήταν αυτή που της έκαναν πρόταση γάμου. Ελπίζω μόνο να είναι καλά και να τρώει και να κοιμάται αρκετά! Υποθέτω ότι θα την δω κατευθείαν στον γάμο.]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} γαλλικό(α) τυρί(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} τσαμπιά σταφυλιών]]></item>
  <item name="av.task.main.465.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} ζαρντινιέρα(ες) λουλουδιών]]></item>
  <item name="av.task.main.465.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} καφετιέρα(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.name"><![CDATA[Σήμερα γάμος γίνεται... 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.hint"><![CDATA[Τα έμαθες; Τα παιδιά με ρώτησαν αν θα μπορούσα να τους βοηθήσω με το μπαρ και τα κοκτέιλ. Ξέρουν ότι γυρνάω συνέχεια σε μπαράκια και πέρα από το ότι έχω γνώσεις στους συνδυασμούς ποτών είμαι και πάρα πολύ κοινωνική. Νομίζω ότι έκαναν την καλύτερη επιλογή. Βέβαια από την άλλη, το θετικό για εμένα είναι ότι θα μπορώ να πιω όσο θέλω! !<br> <br>Άντε εύχομαι να περάσουμε τέλεια...απλά να ξέρεις ότι βασίζομαι και στην βοήθεια σου!]]></item>
  <item name="av.goal.main.466.rewardMsg"><![CDATA[Τελικά δεν ήταν και πάρα πολύ επιλογή η Μαρίνα! Σκοπός είναι να πιουν και οι καλεσμένοι όχι μόνο αυτή. Ευτυχώς που η μέλλουσα γυναίκα μου σκέφτηκε να βάλουμε μαζί της την Μιμή, η οποία και θα την προσέχει αλλά και θα έχει το νου της να υπάρχει συνεχώς καφές.]]></item>
  <item name="av.task.main.466.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} δώρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.466.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} αεροσκάφος(η) φίλων σου]]></item>
  <item name="av.task.main.466.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.name"><![CDATA[Σήμερα γάμος γίνεται... 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.hint"><![CDATA[Μα φυσικά και χαίρομαι με την χαρά των παιδιών! Μπορεί να είμαι ενάντια στον γάμο αλλά από την στιγμή που αποφάσισαν να το κάνουν, καλά και το κάνουνε! Με ρώτησαν αν μπορώ να αναλάβω τον παπά αλλά η αλήθεια είναι ότι δεν είμαι και πολύ αυτού του χώρου. Η καλή του μάλιστα μου είπε ότι είναι ευκαιρία να έρθω πιο κοντά στα θεία! <br> <br>Ότι νομίζει ο καθένας. Τέλοσπαντων, το θέμα είναι ότι κάτι μου ζήτησαν για Βατικανό, οπότε όπως καταλαβαίνεις πετάμε για Ιταλία.]]></item>
  <item name="av.goal.main.467.rewardMsg"><![CDATA[Το ξέρω ότι δεν ήταν και πολύ έξυπνο να αναθέσουμε στον Τάκη την εύρεση του παπά αλλά πιστεύουμε ότι θα τον κάνει πιο σεμνό και ίσως πιο σοβαρό. Άντε να δούμε.....πρέπει να σε αφήσω όμως τώρα γιατί σήμερα έχω την πρόβα νυφικού μου!]]></item>
  <item name="av.task.main.467.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Ιταλία]]></item>
  <item name="av.task.main.467.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} φαρμακείο(α) πρώτων βοηθειών]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.467.GetAirCoins.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} αεροτάλιρο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.name"><![CDATA[Σήμερα γάμος γίνεται... 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.hint"><![CDATA[Αχ, ακόμα δεν μπορώ να το πιστέψω πως δέχτηκα να γίνω η σερβιτόρα των καλεσμένων. Η αλήθεια είναι ότι με καλόπιασαν λέγοντας μου ότι είμαι η κατάλληλη και η πιο γλυκιά για αυτή την δουλειά αλλά τελικά νομίζω ότι δεν είχανε κάποιον άλλο να τους βοηθήσει. Μπορείς σε παρακαλώ να με βοηθήσεις; Δεν χρειάζεται να κάνουμε και πολλά! Μερικά καναπεδάκια και μερικά ποτά θα σερβίρουμε!]]></item>
  <item name="av.goal.main.468.rewardMsg"><![CDATA[Στην αρχή δεν ήθελα να την βάλουμε να κάνει τέτοια δουλειά αλλά η μέλλουσα γυναίκα μου με έπεισε ότι ήταν η κατάλληλη. Τουλάχιστον θα διασκεδάσουμε με τα μούτρα του Τάκη! Πω, πω...με τι κάθομαι και ασχολούμαι όμως.... εγώ περιμένω την στιγμή που θα δω την γυναίκα της ζωής μου να έρχεται προς το μέρος μου και να μένει παντοτινά εκεί! <br> <br>Φτάνει με τα όνειρα... σε λίγο καιρό θα γίνει πραγματικότητα... Πρέπει να φύγω γιατί σήμερα επιλέγουμε την τούρτα!]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.18.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} μαξιλαράκια]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} καφετιέρα(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.468.CollectSouvenir.32.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} κούπες καφέ]]></item>
  <item name="av.task.main.468.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στη Βόρεια Αμερική]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.name"><![CDATA[Σήμερα γάμος γίνεται... 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.hint"><![CDATA[Ωωωωω μας έχουν πάρει το κεφάλι με όλο αυτό το τζερτζελέ! Εντάξει, το είπαμε...καλά κάνουνε και παντρεύονται, εμείς τι φταίμε όμως; Τώρα πρέπει να καθαρίσω το αεροπλάνο, λέει, για να λάμπει για την τελετή. Και τι είμαι εγώ, η καθαρίστρια τους; Λοιπόν θα καθαρίσουμε όσα βλέπει η πεθερά και όταν λέω πεθερά εννοώ αυτή με τον καταρράκτη! Με πιάνεις;]]></item>
  <item name="av.goal.main.469.rewardMsg"><![CDATA[Νομίζω ότι είμαστε σχεδόν έτοιμοι για απογείωση! Τελικά θα έλεγα ότι είμαι πολύ ήρεμη. Δεν αισθάνομαι κανένα άγχος και πιστεύω ότι όλα θα πάνε καλά! Γιατί να μην πάνε άλλωστε; Όλοι οι φίλοι μας μαζί και εμείς στο επίκεντρο! <br> <br>Ουίιιιιιιιιιι!!!!!! Καλέ παντρεύομαι... παντρεύομαι σας λέω!!!!!!]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόν(τα)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.469.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} αεροσκάφος(η) φίλων σου]]></item>
  <item name="av.task.main.469.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.name"><![CDATA[Μπάτσελορ πάρτι 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.hint"><![CDATA[Δεν υπάρχει πλέον γυρισμός. Αύριο παντρεύεται ο Κυριάκος. Πολύ ωραία. Αυτός θα πάρει τη γυναίκα της ζωής του και εγώ θα έχω λιγότερο ανταγωνισμό. Μέχρι αύριο όμως έχουμε καιρό για μία τελευταία ατασθαλία. Του οργάνωσα το καλύτερο μπάτσελορ πάρτι στην ιστορία. Θα έχω έτσι και εγώ την ευκαιρία να ξεδώσω λιγάκι. Θα περάσουμε αξέχαστα.]]></item>
  <item name="av.goal.main.470.rewardMsg"><![CDATA[Γεια σου γλυκιά μου. Βάλε την σαμπάνια στον πάγο! Γιορτάζουμε τον αυριανό γάμο του Κυριάκου με την Κατερίνα! Έχω τρελαθεί με όλες τις ετοιμασίες. Εκτός από όλα τα άλλα έχω αναλάβει και την οργάνωση του μπάτσελορ της Κατερίνας. Έχω κλείσει τραπέζι στο Chippengales. Θα απολαύσουμε ένα θέαμα αξέχαστο... <br><br>Θα γίνει χαμός!]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} ζευγάρι(α) γυαλιά ηλίου]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} πυροσβεστήρες]]></item>
  <item name="av.task.main.470.CollectSouvenir.4.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} σταφύλι(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.470.SendPlane.plane.12.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Ισπανία]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.name"><![CDATA[Μπάτσελορ πάρτι 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.hint"><![CDATA[Αύριο είναι η μεγάλη μέρα! Έχω τόσο άγχος όσο είχα και στον τρίτο μου γάμο. Ή μήπως ήταν ο τέταρτος; Όπως και να έχει η Κατερίνα είναι η γυναίκα της ζωής μου. Μίλησα με τα εγγόνια μου πριν και ήταν και αυτά το ίδιο ενθουσιασμένα...Το μόνο που χρειάζομαι τώρα είναι έναν καλό ύπνο για να είμαι φρέσκος αύριο. Μα τι συμβαίνει; Γιατί γυρίζει ξαφνικά το δωμάτιο; …<br><br>Χχχρρρρρρρ<br><br>Zzzzz]]></item>
  <item name="av.goal.main.471.rewardMsg"><![CDATA[Το ήξερα! Οι βρώμικες κάλτσες από το γυμναστήριο τον έριξαν τέζα! Το πάρτι τώρα ξεκινάει. Έχω ένα κουπόνι για το Chippengales που μου είχε χαρίσει μία πρώην μου. Πρώτη φορά ακούω αυτό το μαγαζί. Δε βαριέσαι, είναι ακριβώς αυτό που χρειαζόμαστε.]]></item>
  <item name="av.task.main.471.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} φωτογραφική(ες) μηχανή(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.471.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.name"><![CDATA[Μπάτσελορ πάρτι 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.hint"><![CDATA[Είμαι τόσο ενθουσιασμένη με το μπάτσελορ μου! Η Μιμή οργάνωσε τα πάντα. Μας έκλεισε τραπέζι σε μια μουσικοχορευτική παράσταση. Δε θυμάμαι πως λέγεται. Παραδόξως οι χορευτές δε φοράνε και πολλά ρούχα. Νομίζω πως αρχίζω να ζαλίζομαι από το ποτό. Μάλλον πρέπει να σταματήσω γιατί άρχισα να έχω παραισθήσεις. Αυτός εκεί μοιάζει εκπληκτικά με τον Κυριάκο. Και όμως...είναι ο ΚΥΡΙΑΚΟΣ! ΤΙ ΚΑΝΕΙ ΕΔΩ;]]></item>
  <item name="av.goal.main.472.rewardMsg"><![CDATA[Χχχρρρρ … zzzz …Τι γίνεται εδώ; Γυρίζει το κεφάλι μου! Που βρίσκομαι; Τι συμβαίνει; Γιατί με βάζει ο Ανδρέας χρήματα στο χέρι και το κουνάει; Τι κάνει εδώ η Κατερίνα και γιατί έρχεται απειλητικά προς το μέρος μου; Τα μάτια της αστράφτουν από θυμό. Ποιος την πείραξε και είναι τόσο αρπαγμένη;<br><br>Γλυκιά μου! Τι έχεις...*ΣΠΑΜ*]]></item>
  <item name="av.task.main.472.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} μεγάλα ξενοδοχεία]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόντα]]></item>
  <item name="av.task.main.472.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.name"><![CDATA[Μπάτσελορ πάρτι 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.hint"><![CDATA[Πω πω! Η Κατερίνα σκούπισε το πάτωμα με τη μούρη του Κυριάκου. Και τώρα φωνάζουν όλοι σε εμένα, λες και φταίω εγώ. Τι; Εγώ φταίω για όλα; Μα, δεν καταλαβαίνω...ΣΤΑΜΑΤΑ ΝΑ ΟΥΡΛΙΑΖΕΙΣ! Μου πήρες τ' αυτιά!...<br><br>*Όχου*<br><br>Εντάξει, κάλυψε με στη δουλειά και θα διορθώσω την κατάσταση.]]></item>
  <item name="av.goal.main.473.rewardMsg"><![CDATA[Μέρα! Ο Ανδρέας δεν παίζεται. Δε μπορώ να φανταστώ τι είπε στην Κατερίνα και τα μπάλωσε. Μόνο συγνώμη που δεν του ζήτησε στο τέλος. Από την πολλή ένταση λιποθύμησε κάποια στιγμή. …<br><br> Όταν συνήλθε της είπαμε ότι τα ονειρεύτηκε όλα αυτά. Τώρα το μόνο που μένει είναι δω πως θα εξηγήσω το καρούμπαλο στο κεφάλι μου.]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στη Βόρεια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Ν.Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Ιταλία]]></item>
  <item name="av.task.main.473.SendPlane.seaplane.au.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Αυστραλία]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.name"><![CDATA[Μπάτσελορ πάρτι 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.hint"><![CDATA[Έι, εσύ! Είδα ένα πολύ περίεργο όνειρο. Ο Ανδρέας χόρευε, λέει, πάνω σε ένα τραπέζι και η Μιμή λικνιζόταν. Και παντού νέον φώτα. Ακούγονταν κραυγές...«Δεν έκανα τίποτα! Δεν φταίω εγώ». Ξαφνικά εμφανίζεται μία γυναίκα από το πουθενά και επιτίθεται στον Κυριάκο μου. Το όνειρο ήταν συμβολικό. Ο γάμος μας θα στεριώσει! Αυτό ήταν, τώρα ξέρω ότι όλα θα πάνε καλά!]]></item>
  <item name="av.goal.main.474.rewardMsg"><![CDATA[Εντάξει. Ομολογώ ότι θα μπορούσε να είχε εξελιχτεί καλύτερα η βραδιά. Δεν είχα όμως κακές προθέσεις. Και όπως λένε, ουδέν κακόν αμιγές καλού. Αυτό και αν ισχύει! Δεν πήγαν όλα στραβά στο τέλος. Το μαγαζί μου προσέφερε μαθήματα χορού για αρχάριους!]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόν(τα)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} banner εναέριων χαιρετισμών (Flybys)]]></item>
  <item name="av.task.main.474.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Γαλλία]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.name"><![CDATA[Ώρα να ηχήσουν οι καμπάνες 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.hint"><![CDATA[Γεια σου! Σήμερα είναι η μεγάλη μέρα. Ο ιερέας από το Λας Βέγκας λογικά πρέπει να φτάνει από στιγμή σε στιγμή. Πρέπει να βιαστούμε όμως γιατί διαφορετικά θα χάσουμε την ειδική έκπτωση που προσφέρεται στο ξενοδοχείο στα νεόνυμφα ζευγάρια.]]></item>
  <item name="av.goal.main.475.rewardMsg"><![CDATA[Γεια σου χρυσό μου! Πολύ χαίρομαι που είσαι εδώ! Η αλήθεια είναι ότι χρειάζομαι λιγάκι βοήθεια με τις προετοιμασίες. Είμαι πάρα πολύ αγχωμένη. Να σου διαβάσω το μενού; Απλά θέλω και την γνώμη σου. Λοιπόν, ξεκινάμε. Ως ορεκτικά θα έχουμε καναπεδάκια αγγουριού. Μα μισό λεπτό. Αυτό είναι λάθος! ΘΑ ΤΡΕΛΑΘΩ! <br><br>Μιμή χαλάρωσε! Μπορείς να τα καταφέρεις. Συγκεντρώσου, θυμήσου ότι αυτό που έχει σημασία πάνω από όλα είναι να πιάσεις την ανθοδέσμη.]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.9.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} κυκλικό/ά παρτέρι/ια]]></item>
  <item name="av.task.main.475.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} μπονσάι]]></item>
  <item name="av.task.main.475.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.name"><![CDATA[Ώρα να ηχήσουν οι καμπάνες 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.hint"><![CDATA[Πολύ καλή σου μέρα παλικάρι μου. Ή μήπως δεσποινίς μου; Αχ, την σήμερον ημέρα δεν μπορείς να είσαι ποτέ σίγουρος. Μου επιτρέπεις να σου συστηθώ; Είμαι ο ιερέας Μάλκολμ από το Λας Βέγκας και ήρθα για να παντρέψω ένα νεαρό ζευγάρι. Πριν την τελετή όμως, νομίζω ότι θα δοκιμάσω λίγο από αυτό το ψάρι. <br><br>*Mμμμμμ*<br><br>Ξαφνικά δεν αισθάνομαι και πολύ καλά. Θα δούμε! Αυτό το βιντεάκι με τους κανόνες ασφαλείας μου θυμίζει την ζωή μου. Κάπως έτσι έζησα και εγώ, αλλά σε πολύ γρήγορους ρυθμούς. <br><br>…<br><br>…<br><br>…*μμμμ*…<br><br>Υπάρχει μήπως γιατρός στο σκάφος....]]></item>
  <item name="av.goal.main.476.rewardMsg"><![CDATA[Όλα αμίγκο! Τι χαμπάρια; Πήγαινα προς το πιλοτήριο. Πως; Έ όχι δα! Βλέπω καλά; Τι κάνει ο ιερέας εκεί; Μα καλά ποιος νομίζει ότι είναι! Συνήθως εγώ είμαι αυτός που δεν έχει τρόπους! <br><br>Για μια στιγμή. Τα χείλια του αλλάζουν χρώμα. Είναι νεκρός! Τι θα κάνουμε; Ο ιερέας είναι νεκρός!]]></item>
  <item name="av.task.main.476.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} φαρμακείο(α) πρώτων βοηθειών]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Γερμανία]]></item>
  <item name="av.task.main.476.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Ιταλία]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.name"><![CDATA[Ώρα να ηχήσουν οι καμπάνες 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.hint"><![CDATA[Γεια σου! Πήρε το αυτί σου την ιστορία που διηγούνται οι επιβάτες σχετικά με έναν γάμο εφιάλτη; Λένε, ότι το ζευγάρι ήθελε να παντρευτεί μέσα στο αεροπλάνο και ότι ντεμέκ ο ιερέας που θα τους πάντρευε πέθανε λίγο πριν την τελετή! Δεν σου ακούγεται τραγικό αλλά και κωμικό; Για μισό λεπτό.<br><br>Τι; Για τον δικό μας γάμο μιλάνε; Πέθανε ο ιερέας μας; Μα αυτό είναι τραγικό! Πρέπει να βρούμε κάποιον να τον αντικαταστήσει. Τον βρήκα! Θα μας παντρέψει ο Τάκης! Τέλεια!]]></item>
  <item name="av.goal.main.477.rewardMsg"><![CDATA[Τώρα που άρχισα να γνωρίζομαι καλύτερα με τις παρανύμφους, τώρα μου λένε ότι πρέπει να πιλοτάρω το αεροπλάνο γιατί ο Τάκης θα παντρεύει το ζευγάρι μας. Τι να κάνω, μπορώ και διαφορετικά; Μετά όμως στην δεξίωση θα του δώσω να καταλάβει!]]></item>
  <item name="av.task.main.477.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ρολόγια]]></item>
  <item name="av.task.main.477.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφη]]></item>
  <item name="av.task.main.477.PlaceLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} ιπτάμενες αρκούδες]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.name"><![CDATA[Ώρα να ηχήσουν οι καμπάνες 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.hint"><![CDATA[Γεια σου! Τον είδες τον ιερέα; Είναι πάρα πολύ όμορφος! Και δεν ξέρω γιατί αλλά μου φαίνεται πολύ γνωστός. Λες να είναι ελεύθερος; Σιγά μην είναι! Άλλωστε όλοι οι καλοί είναι καπαρωμένοι! … *σνιφ*<br><br>Συγχώρεσε με. Οι γάμοι πάντα με κάνουν πιο ευαίσθητη.]]></item>
  <item name="av.goal.main.478.rewardMsg"><![CDATA[Η δε γυνή να φοβήται τον άνδρα. Σας ανακηρύσσω ανδρόγυνο. Γαμπρέ μπορείς να φιλήσεις την νύφη. <br><br>Τέλος καλό όλα καλά. Μπορούμε τώρα να πάμε στον μπουφέ; Έχει σπάσει η μύτη μου τόση ώρα!]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόντα]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} banner εναέριων χαιρετισμών (Flybys)]]></item>
  <item name="av.task.main.478.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Γερμανία]]></item>
  <item name="av.task.main.478.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} κραγιόν]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.name"><![CDATA[Ώρα να ηχήσουν οι καμπάνες 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.hint"><![CDATA[Ακόμα δεν το πιστεύω! Είμαι πλέον μια παντρεμένη γυναίκα! Παντρευτήκαμε! Εγώ και ο καλός μου! Ο Κυριάκος έχει γίνει κατακόκκινος αλλά δεν φαίνεται γιατί έχει τα γένια! Επιτέλους ντύθηκα στα λευκά! Ακόμα δεν έχω αποφασίσει αν θα κρατήσω το επίθετο μου. <br><br>Πρέπει να φύγω τώρα. Ήρθε η ώρα να πετάξω την ανθοδέσμη.]]></item>
  <item name="av.goal.main.479.rewardMsg"><![CDATA[Η Κατερίνα πέταξε την ανθοδέσμη με λίγο περισσότερη δύναμη από ότι έπρεπε και αυτή βγήκε έξω από το αεροπλάνο. Ευτυχώς είχαμε πάρει θέση προσγείωσης και έτσι εννοείται ότι δεν έχασα ούτε μια στιγμή! Έπιασα αμέσως ένα αερόστατο και πήδηξα να την πιάσω. Έπρεπε όμως να περιμένω κάποιον να έρθει να με ξεκρεμάσει από τον πύργο του Άιφελ αλλά σημασία έχει ότι την έπιασα! <br><br>Δεν λέω, ήταν λίγο τρομακτικό αλλά σκέψου ότι τώρα σίγουρα θα είμαι η επόμενη που θα παντρευτεί!]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} λουλούδι(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.479.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} φαρμακείο(α) πρώτων βοηθειών]]></item>
  <item name="av.task.main.479.SendPlane.plane.13.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Γαλλία]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.name"><![CDATA[Ο μήνας του μέλιτος 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.hint"><![CDATA[Φανταστικά! Ο μήνας του μέλιτος! Είμαι τόσο ευτυχισμένη που βρίσκομαι στο Παρίσι με τον άντρα μου... και ας μην είμαστε μόνοι μας αλλά με όλη την ομάδα. Η προσφορά ήταν πολύ καλή και δεν έχασε κανείς χρόνο. Ελπίζω να μη μας ενοχλήσει κανείς. Θέλουμε να ζήσουμε τον έρωτα μας!]]></item>
  <item name="av.goal.main.480.rewardMsg"><![CDATA[Το Παρίσι είναι μαγευτικό! Πιο πολύ όμως χαίρομαι που παντρεύτηκα την καλή μου και κάνουμε το μήνα του μέλιτος εδώ. Αν δε μας ενοχλούσε κάθε τρεις και λίγο ο Αντρέας όλα θα ήταν τέλεια. Δεν τολμώ να βγω από το δωμάτιο, με περιμένει κάθε φορά απ' έξω με ένα ένοχο βλέμμα.]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} καρτ ποστάλ]]></item>
  <item name="av.task.main.480.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} λουλούδι(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στη Βόρεια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.480.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} banner εναέριων χαιρετισμών (Flybys)]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.name"><![CDATA[Ο μήνας του μέλιτος 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.hint"><![CDATA[Πάλι καλά! Κατάφερα να κατέβω από τον πύργο του Άιφελ με το μπουκέτο! Η πόλη του φωτός και του έρωτα είναι υπέροχη. Δεν έχω ξανάρθει ποτέ εδώ και δεν ξέρω τι να πρωτοδώ. Χρειάζομαι επειγόντως έναν ταξιδιωτικό οδηγό. Η Κατερίνα που έχει ξανάρθει σίγουρα θα μπορεί να με συμβουλέψει. Θα πάω να τη βρω στο δωμάτιο τους. Στο μεταξύ μπορείς να μου βρεις εσύ έναν ταξιδιωτικό οδηγό; Σε υπερευχαριστώ!]]></item>
  <item name="av.goal.main.481.rewardMsg"><![CDATA[Λατρεύω το Παρίσι! Φανταστικά αξιοθέατα, εκπληκτικό φαγητό, φοβερές γυναίκες! Είναι μοναδική αυτή η χώρα. Δε μπορώ όμως να βγάλω τη Μιμή από το μυαλό μου. Με είχε απορρίψει μεν στο παρελθόν αλλά λέω να της ζητήσω ξανά να βγούμε. Χρειάζομαι τη συμβουλή του Κυριάκου. Θα πάω να τον βρω.]]></item>
  <item name="av.task.main.481.CollectSouvenir.19.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ταξιδιωτικούς οδηγούς]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.name"><![CDATA[Ο μήνας του μέλιτος 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.hint"><![CDATA[Ότι και να λένε το μόνο που αξίζει από το Παρίσι είναι η νυχτερινή ζωή. Έχει ό,τι ζητήσεις. Εντάξει, και το φαγητό τρώγεται αλλά αυτό που δε συγκρίνεται με τίποτα άλλο είναι το γαλλικό κρασί. Αυτή είναι ζωή! Πρέπει να πάω και στο δωμάτιο να συμμαζέψω όλο το χαμό. Επικρατεί το απόλυτο χάος! <br> <br>*Ουφ*]]></item>
  <item name="av.goal.main.482.rewardMsg"><![CDATA[Ω θεέ μου! Δεν αντέχω άλλο!!! Υποτίθεται ότι είμαι στο μήνα του μέλιτος με τον Κυριάκο, αλλά δε μας αφήνουν οι άλλοι στην ησυχία μας. Κάθε λίγο και λιγάκι χτυπάει κάποιος την πόρτα. Τους βλέπω πιο πολύ από ότι στη δουλειά. Ανυπομονώ να γυρίσουμε πίσω, μπας και ησυχάσουμε καθόλου...]]></item>
  <item name="av.task.main.482.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} καφετιέρα(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.seaplane.149.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνα στη Νέα Ζηλανδία]]></item>
  <item name="av.task.main.482.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Γερμανία]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.name"><![CDATA[Ο μήνας του μέλιτος 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.hint"><![CDATA[Πήγα στον Κυριάκο να ζητήσω τη συμβουλή του αλλά με πέταξε έξω. Το πιστεύεις; Έχουν κλειδωθεί μέσα στο δωμάτιο και δεν ανοίγουν σε κανέναν.<br> <br>Και τι να κάνω τώρα εγώ; Πρέπει να πείσω τη Μιμή να βγει μαζί μου όσο είμαστε εδώ. Η Κατερίνα πρότεινε να της μιλήσω ευγενικά και να της πω πως αισθάνομαι για εκείνη. Μου είπε να της ζητήσω να βγούμε έξω για φαγητό. Αυτό ακριβώς θα κάνω. Ευχήσου μου καλή τύχη! Πρώτα όμως πρέπει να αγοράσω μερικά λουλούδια. Μπορείς να με βοηθήσεις;]]></item>
  <item name="av.goal.main.483.rewardMsg"><![CDATA[Ως εδώ ήταν! Είναι απαράδεκτος! Μου ζήτησε πάλι να βγούμε έξω ο Αντρέας. Στην αρχή ήταν τόσο καλός και ευγενικός που ήμουν έτοιμη να δεχτώ. Και ξαφνικά μου λέει να πάμε να φάμε κάτι ελαφρύ για να μη χαλάσω και άλλο τη σιλουέτα μου.]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} λουλούδι(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.483.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} γαλλικό(ά) τυρί(α]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Β. Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.483.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} banner εναέριων χαιρετισμών (Flybys)]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.name"><![CDATA[Ο μήνας του μέλιτος 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.hint"><![CDATA[Μην το πεις στη γυναίκα μου αλλά ανυπομονώ να γυρίσουμε στο σπίτι μας. Δεν καταφέραμε να μείνουμε μόνοι μας ούτε λεπτό. Κάθε τρεις και λίγο κάποιος μας χτυπούσε την πόρτα. Το Παρίσι είναι φανταστικό αλλά δεν τους αντέχω άλλο όλους αυτούς.<br> <br>Τους βαρέθηκα! Μόνο το ταξίδι του γυρισμού έμεινε. Γρήγορα πίσω!]]></item>
  <item name="av.goal.main.484.rewardMsg"><![CDATA[Δεν περίμενα ποτέ ότι θα το πω αυτό αλλά χαίρομαι που τελείωσε ο μήνας του μέλιτος. Επιτέλους να ηρεμήσουμε λιγάκι. Τώρα να δω ποιους θα βρουν να ενοχλούν ο Αντρέας και όλοι οι υπόλοιποι.<br> <br>Θεέ μου! Δεν αντέχονται.]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Κάλεσε πίσω {number} πτήσεις]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Κάλεσε πίσω {number} υδροπλάνα]]></item>
  <item name="av.task.main.484.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} ελικόπτερο(α) φίλων σου]]></item>
  <item name="av.task.main.484.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.name"><![CDATA[Το επόμενο πρωινό 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.hint"><![CDATA[Καλημέρα. Γνωριζόμαστε; Εγώ είμαι, η Τούλα Σκούπα, η υπεύθυνη καθ...η καθαρίστρια...Αχ! Γίνεται χαμός. Χτες γλεντήσανε όλοι στο γαμήλιο πάρτι, σήμερα θα τραβήξω εγώ το Γολγοθά μου. Δεν είναι κατάσταση σ' αυτό το αεροδρόμιο. <br><br>Τέλοσπάντων. Ούτε ένας δε σκέφτηκε να με καλέσει εμένα. Τι να πεις. $%^ $%^$]]></item>
  <item name="av.goal.main.485.rewardMsg"><![CDATA[Χικ, ωχ! Θα σπάσει το κεφάλι μου από τον πονοκέφαλο. Έχω μεγάλα κενά μνήμης. Που είμαι; Ποιος είμαι; Τι είναι αυτά τα ρούχα που φοράω; Σίγουρα δεν είναι τα δικά μου! Μμμμ! Δεν αισθάνομαι καλά. <br><br>Καθόλου καλά όμως.]]></item>
  <item name="av.task.main.485.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} φαρμακείο(α) πρώτων βοηθειών]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} αεροσκάφος(η) φίλων σου]]></item>
  <item name="av.task.main.485.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Κάλεσε πίσω {number} υδροπλάνα]]></item>
  <item name="av.task.main.485.GetCargo.2.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} μπριζόλα(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.name"><![CDATA[Το επόμενο πρωινό 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.hint"><![CDATA[Δε μου λες... μήπως έχεις δει τη Μιμή; Έπεσε χτες από το αεροπλάνο φορώντας μία στολή πιλότου. Τι; Όχι, δεν ξέρω ποιανού είναι η στολή. Δεν υπάρχει περίπτωση. Ορίστε; Σιγά μην ήταν η στολή του Ανδρέα. <br><br>Γελάω στη σκέψη και μόνο. Μου φαίνεται αδιανόητο κάτι τέτοιο. <br><br>… Λες;]]></item>
  <item name="av.goal.main.486.rewardMsg"><![CDATA[Καλημέρα! Μόλις καθάρισα το διάδρομο και είναι ήδη χάλια. Ο Ανδρέας έτρεχε φωνάζοντας στο διάδρομο. Ούτε ένα γεια δε γύρισε να πει. Μετά περνάει ο Κυριάκος με την Κατερίνα πάνω σε μία μηχανή. Είναι όλοι απαράδεκτοι. Δεν σέβονται τον κόπο του άλλου.]]></item>
  <item name="av.task.main.486.SendPlane.plane.na.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στη Βόρεια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.486.GetAirCoins.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} αεροτάλιρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.486.PlaceLandsideBuilding.94.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} Snack Bar]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.name"><![CDATA[Το επόμενο πρωινό 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.hint"><![CDATA[Καλημέρα! Ξέρεις κάτι; Δε με νοιάζει πλέον. Δεν ασχολούμαι άλλο με αυτό το χάος. Γιατί να σκοτώνομαι στη δουλειά; Αφού κανείς δεν εκτιμάει αυτό που κάνω. <br><br>ΑΜΑΝ! ΈΝΑ ΠΤΩΜΑ!]]></item>
  <item name="av.goal.main.487.rewardMsg"><![CDATA[Πωπω, αρχίζω να θυμάμαι σιγά-σιγά. Τα κάναμε όλα μπάχαλο. Μυρίζομαι μπελάδες. Την έβαψα. <br><br>Ε; Τι είπες; Τι σημαίνει αυτό; Ωχ, η αστυνομία. ΟΡΚΙΖΟΜΑΙ, ΔΕΝ ΈΚΑΝΑ ΤΙΠΟΤΑ!]]></item>
  <item name="av.task.main.487.PlaceLandsideBuilding.32.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} κεντρικά ασφάλειας]]></item>
  <item name="av.task.main.487.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.487.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} αεροσκάφος(η) φίλων σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.name"><![CDATA[Το επόμενο πρωινό 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.hint"><![CDATA[Καλημέρα σας! Το αεροδρόμιο σας είναι υπέροχο. Μην ενοχλείστε από την παρουσία μου. Κάνω απλά βόλτα στην αίθουσα αναμονής και παρατηρώ τον κόσμο. <br><br>Εντυπωσιακό. Η καθαρίστρια σας είναι αστραπή. Αλλά... γιατί τρέχει ουρλιάζοντας; Γιατί έχει σηκώσει τις γροθιές της; Βοήθεια! ΜΗ ΜΟΥ ΠΕΤΑΞΕΙΣ ΤΟΝ ΚΟΥΒΑ!!!]]></item>
  <item name="av.goal.main.488.rewardMsg"><![CDATA[Αααα! Είδα ένα πτώμα! Μα τι γίνεται επιτέλους εδώ; Πρώτα κλείνει το αεροδρόμιο η ασφάλεια και πέντε λεπτά αργότερα βλέπω το πτώμα να περιπλανιέται με ένα χαμόγελο στην αίθουσα αναμονής. Μην ανησυχείτε όμως! Θα καθαρίσω όποιον προσπαθήσει να μας πειράξει! Παλιάνθρωπε!]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.488.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flyby(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.name"><![CDATA[Το επόμενο πρωινό 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.hint"><![CDATA[Καλημέρα! Στην αρχή νόμιζα ότι ο Ανδρέας και ο Κυριάκος θα βάζανε ένα χεράκι. Αλλά τελικά είναι εντελώς ασυνείδητοι. Κλείδωσα τον παλιάνθρωπο στην αποθήκη όπου είχα βάλει πριν το πτώμα, προτού αναστηθεί. <br><br>Μην ανησυχείτε όμως. Έχω τον πλήρη έλεγχο της κατάστασης.]]></item>
  <item name="av.goal.main.489.rewardMsg"><![CDATA[Επιτέλους ελευθερώθηκα! Ήρθα εδώ για να περισυλλέγω το σώμα του θανόντος δίδυμου αδερφού μου. Ο Κύριος τον πήρε στην αγκαλιά του πριν από λίγες μέρες, αχ. Αλλά...ΌΧΙ! Αντ' αυτού ήρθε κατά πάνω μου μια αφηνιασμένη κυρία και με κλείδωσε στην αποθήκη ΜΑΖΙ ΜΕ ΤΟ ΑΨΥΧΟ ΣΩΜΑ ΤΟΥ ΑΔΕΡΦΟΥ ΜΟΥ! <br><br> Δεν θα το αφήσω να περάσει έτσι αυτό! Καλύτερα να βρείτε γρήγορα έναν καλό δικηγόρο!]]></item>
  <item name="av.task.main.489.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetAirCoins.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} αεροτάλιρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.489.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.name"><![CDATA[Το επόμενο πρωινό 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.hint"><![CDATA[Όχου. Τρεις μέρες στη φυλακή. Μου επέτρεψαν να κάνω μόνο ένα τηλεφώνημα. Πάλι καλά κατάφερα να μεταφέρω αργότερα το ραντεβού...<br><br>Δε θα την πιάσω αυτή την Τούλα Σκούπα στα χέρια μου; Ααχ! Στο ταξίδι της επιστροφής προσπάθησα να κοιμηθώ λιγάκι. Έτσι για να μη σκέφτομαι ό,τι συνέβη. Χρειάζομαι επειγόντως διακοπές.]]></item>
  <item name="av.goal.main.490.rewardMsg"><![CDATA[Καλημέρα! Ο κύριος Ανδρέας δε μιλιέται σήμερα. Μια ζωή τα ίδια. Μην κάνεις ένα λάθος...όχου. Είναι όλοι με κατεβασμένα τα μούτρα. Αμάν πια! Αρκετά! <br><br>Ψιτ, εσείς! Δεν έχετε τίποτα καλύτερο να κάνετε; Έχω δουλειά εδώ. Σηκώστε τουλάχιστον τα πόδια σας για να σκουπίσω. *ΓΚΡΙΝΙΑ*]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetAirCoins.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} αεροτάλιρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetCargo.14.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} βαμβάκι]]></item>
  <item name="av.task.main.490.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.490.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.name"><![CDATA[Τυφλή πτήση 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.hint"><![CDATA[Ε, φίλε! Διάβαζα τις προσωπικές αγγελίες στην εφημερίδα και βρήκα μία που ακούγεται πολύ ενδιαφέρουσα περίπτωση: "Γοητευτική κυρία ψάχνει όμορφο άντρα - ψάχνει τον πρίγκιπα των ονείρων της...". Σαν να διαβάζω το προφίλ μου. Γρήγορα, πρέπει να απαντήσω προτού χάσω την ευκαιρία. Μπορείς να με καλύψεις για λίγο;]]></item>
  <item name="av.goal.main.491.rewardMsg"><![CDATA[Πω, πω, πω! Χτες ήμουν τόσο εξουθενωμένη που δεν ήξερα τι έκανα. Έστειλα κατά λάθος μια προσωπική αγγελία στην εφημερίδα, και σήμερα δέχομαι από το πρωί απαντητικά γράμματα. Ένα πάντως μου κέρδισε το ενδιαφέρον. "Θέλεις να πετάξεις μαζί μου στα σύννεφα"; Ελπίζω μόνο να μην είναι κανείς γνωστός...]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.plane.178.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο/α στην Ταϊλάνδη]]></item>
  <item name="av.task.main.491.SendPlane.helicopter.13.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στη Γαλλία]]></item>
  <item name="av.task.main.491.ReturnPlane.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} πτήση(εις)]]></item>
  <item name="av.task.main.491.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.name"><![CDATA[Τυφλή πτήση 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.hint"><![CDATA[Ανταλλάξαμε μερικά μέιλ με την εν λόγω κυρία. Νομίζω ότι είμαστε σε καλό δρόμο! Μερικές απαντήσεις της ήταν αρκετά επιθετικές. Πλήγωσε τον αντρικό μου εγωισμό. *κλαψ*<br><br>Δεν θα την αφήσω να φύγει από τα χέρια μου. Έχει περάσει πολύ καιρός...βδομάδες...μέρες από το τελευταίο μου ραντεβού. Χαχαχα...]]></item>
  <item name="av.goal.main.492.rewardMsg"><![CDATA[Ωχ! Τώρα σοβαρεύουν τα πράγματα. Νομίζω πως ξέρω με ποιον έχω κλείσει ραντεβού. Αν έχω δίκιο...τότε σκούρα τα πράγματα! Γιατί έχω τόσο άγχος; Έϊ...εσύ! Εσύ στην οθόνη! Εσύ φταις. Μη με κοιτάς με αυτό το βλέμμα!]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} στάσεις λεωφορείου(ων)]]></item>
  <item name="av.task.main.492.GetPassengers.name"><![CDATA[Επισκέψου {number} διαφορετικό(ά) αεροδρόμιο(ια) και σύλλεξε επιβάτες]]></item>
  <item name="av.task.main.492.ReturnPlane.37.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} επικερδές(η) αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.main.492.PlaceLandsideBuilding.92.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} τουαλέτες]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.name"><![CDATA[Τυφλή πτήση 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.hint"><![CDATA[Καλησπέρα αφεντικό! Επί ώρες γυάλιζα τα πατώματα και ακριβώς την ώρα που ετοιμαζόμουν να φύγω περνάει ο Ανδρέας και κάνει χάλια το πάτωμα. Σαν να μην έφτανε αυτό, τον ακολουθεί από πίσω μία αεροσυνοδός! Δεν υπάρχει καθόλου σεβασμός! %@§$! Μα καλά τι νομίζουν; Λες και δεν έχω τίποτα καλύτερο να κάνω. Δε βάζετε εσείς ένα χεράκι να τελειώνουμε, αφεντικό;]]></item>
  <item name="av.goal.main.493.rewardMsg"><![CDATA[Έφτασε σχεδόν η ώρα για το ραντεβού μου! Πως σου φαίνομαι; Κοιτούσα την ατζέντα μου και νομίζω πως έχω δύο ραντεβού ταυτόχρονα. Πιστεύεις πως θα τα καταφέρω;]]></item>
  <item name="av.task.main.493.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} καραμέλα(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.85.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στο Ουαϊόμινγκ]]></item>
  <item name="av.task.main.493.SendPlane.plane.38.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) για πτήση στην Κροατία]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.name"><![CDATA[Τυφλή πτήση 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.hint"><![CDATA[Γεια χαρά! Δεν έχω χρόνο δυστυχώς για κουβεντούλα. Έρχομαι κατευθείαν από το χειρότερο ραντεβού της ζωής μου. Και μετά μου λες "τόλμησε κάτι νέο". Ποτέ μην βγαίνεις με πιλότους. Είναι όλοι τα ίδια!]]></item>
  <item name="av.goal.main.494.rewardMsg"><![CDATA[Ήταν κάτι το διαφορετικό... Έι, εσύ! Θα σου δώσω μια συμβουλή. Ποτέ μην μπλέκεις με συναδέλφους. Ποτέ!. Είναι σαν να παίζεις ρώσικη ρουλέτα. Τι; Χαστούκι; Όχι καλέ, μα πως σου πέρασε από το μυαλό; Αμάν! Βλέπω αστεράκια...]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.11.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} SeaRama Solo]]></item>
  <item name="av.task.main.494.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόντα]]></item>
  <item name="av.task.main.494.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} ελικόπτερα]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.name"><![CDATA[Τυφλή πτήση 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.hint"><![CDATA[Τι; Γιατί λυπάσαι και για ποιο ραντεβού; Δεν έχω πάει ακόμα στο ραντεβού. Αλλά μόλις είδα τη Μιμή και τη Μαρίνα να φεύγουν τρέχοντας από ένα μαγαζί. Αυτό θα πει μίσος! Μα τι στο καλό πάθανε; Όπως και να έχει. Αναλαμβάνεις τις επόμενες πτήσεις; Περιμένω τα ραντεβού μου και θα αργήσω!]]></item>
  <item name="av.goal.main.495.rewardMsg"><![CDATA[Πω, πω, πω! Ακόμα δεν έχει έρθει το ραντεβού μου. Μα τι συμβαίνει σήμερα; Και η κυρία Σκούπα περιμένει εδώ και ώρα το δικό της ραντεβού. Κανόνισε λέει ραντεβού με έναν όμορφο πιλότο. Είναι σκέτο κελεπούρι, λέει. Χαχαχα! Τον λυπάμαι τον καημένο. <br><br>Έχω ραντεβού με μία κυρία...ωχ όχι! Το ραντεβού μου είναι με την κυρία Σκούπα; Δεν τον πιστεύω! Βοήθεια!]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} μαγιό μπικίνι]]></item>
  <item name="av.task.main.495.GetCargo.9.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} αυγά]]></item>
  <item name="av.task.main.495.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} γυαλιά ηλίου]]></item>
  <item name="av.task.main.495.ReturnPlane.plane.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε {number} αεροσκάφος(η) φίλων σου]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.name"><![CDATA[Τετ α τετ με τον Ανδρέα 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.hint"><![CDATA[Πως την πάτησα έτσι! Η κυρία Σκούπα είναι μια αξιοπρεπής κυρία, αλλά δεν είναι του γούστου μου. Αν παραδεχτώ ότι ήταν όλα μια παρεξήγηση, θα με αποφεύγουν όλες μετά. Μήπως αν την πήγαινα σε ένα ακριβό εστιατόριο; Με λίγη καλή τύχη θα δειλιάσει.]]></item>
  <item name="av.goal.main.496.rewardMsg"><![CDATA[Καλημέρα. Ποτέ δεν είχα τον Αντρέα σε μεγάλη υπόληψη. Αρχικά ήθελα να του ακυρώσω το ραντεβού αλλά όταν μου πρότεινε να πάμε σε ένα ακριβό εστιατόριο, άλλαξα γνώμη. Ποτέ δε λέω όχι σε δωρεάν φαγητό. Ελπίζω μόνο να σου δίνουν πακέτο ό,τι περισσέψει.]]></item>
  <item name="av.task.main.496.SendPlane.13.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στη Γαλλία]]></item>
  <item name="av.task.main.496.PlaceLandsideBuilding.76.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} μεγάλα ξενοδοχεία]]></item>
  <item name="av.task.main.496.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ΑεροΤάλιρα]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.name"><![CDATA[Τετ α τετ με τον Ανδρέα 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.hint"><![CDATA[Αν δείλιασε; Αντιθέτως! Ξετρελάθηκε με την ιδέα. Άσε που δε σταματούσε να παραγγέλνει. Λες και είχε να φάει κανένα μήνα! Άσε που φώναζε το σερβιτόρο κάθε λίγο και λιγάκι. Και το κερασάκι στην τούρτα, εμφανίζονται ξαφνικά και οι γονείς μου. <br><br>Ωχ <br><br>Γεια σου μητέρα...]]></item>
  <item name="av.goal.main.497.rewardMsg"><![CDATA[*Σλουρπ* *μμμ* Τι; Ποιος; Οι γονείς του Ανδρεά; Μόλις έφυγαν βιαστικά. περίεργη οικογένεια... είναι και αυτοί πολύ παράξενοι. Ο πατέρας του μουρμούρισε καθώς έφευγε «Δεν έχω γιο εγώ». Πολύ περίεργος... *σλουρπ*.]]></item>
  <item name="av.task.main.497.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ΑεροΤάλιρα]]></item>
  <item name="av.task.main.497.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόν(τα)]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.name"><![CDATA[Τετ α τετ με τον Ανδρέα 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.hint"><![CDATA[Ξέρεις κάτι, εγώ το βλέπω θετικά το όλο θέμα. Μπορεί να με αποκλήρωσαν οι γονείς μου αλλά τουλάχιστον τελείωσε το εφιαλτικό ραντεβού. Πάλι καλά να λες που δεν ήμασταν οι εκατομμυριοστοί πελάτες του εστιατορίου. Για φαντάσου το. Να γινόμασταν θέμα ξαφνικά στις εφημερίδες. Θα κερδίζαμε βέβαια ένα ταξίδι σε όλο τον κόσμο. Ας μην προκαλούμε την τύχη μας καλύτερα.]]></item>
  <item name="av.goal.main.498.rewardMsg"><![CDATA[Δεν το πιστεύω! Πάνω που πηγαίναμε προς την έξοδο... ξαφνικά αρχίζουν να πέφτουν κομφετί από παντού. Φλας άστραφταν συνεχώς! Ούτε στα πιο τρελά μου όνειρα! Ήμασταν οι εκατομμυριοστοί πελάτες! Κερδίσαμε ένα καλάθι με δώρα και ένα ταξίδι σε όλο τον κόσμο. Αύριο είναι η αναχώρηση!]]></item>
  <item name="av.task.main.498.SendPlane.na.name"><![CDATA[ Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Βόρεια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.498.BuyLandsideBuilding.151.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} Πύργο(ους) "Viva Skyrama"]]></item>
  <item name="av.task.main.498.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ΑεροΤάλιρα]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.name"><![CDATA[Ταξίδι στον κόσμο 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.hint"><![CDATA[Ωχ όχι. Ταξίδι στον κόσμο με την κυρία Σκούπα. Ζω έναν εφιάλτη. Γιατί δεν αρνήθηκα το δώρο; Δεν έχω μάθει να λέω όχι...άσε που θα είναι η πρώτη φορά που θα δω κάτι άλλο εκτός από το πιλοτήριο. Πρώτη στάση λοιπόν η Βενετία. *ουφ*]]></item>
  <item name="av.goal.main.499.rewardMsg"><![CDATA[Καλημέρα! Μήπως είδες πουθενά τον Ανδρέα; Τον δύσμοιρο. Το έσπρωξα κατά λάθος με τον αγκώνα μου και έπεσε από τη γόνδολα. Έψαχνα να βρω το σαντουιτσάκι μου μέσα στην τσάντα μου. Εγώ φταίω που κουνήθηκε ξαφνικά η γόνδολα και έχασα την ισορροπία μου;]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.plane.7.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Ιταλία]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo στην Ιταλία]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.seaplane.7.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο(α) στην Ιταλία]]></item>
  <item name="av.task.main.499.SendPlane.helicopter.7.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στην Ιταλία]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.name"><![CDATA[Ταξίδι στον κόσμο 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.hint"><![CDATA[*Αααα*! Μισώ τη Βενετία! Εγώ είμαι ξαπλωμένος στο κρεββάτι του πόνου και η κυρία Σκούπα πηγαίνει από τον ένα χορό μεταμφιεσμένων στον άλλο. Δεν αντέχω άλλο. <br><br>Αρκετά με τους ρομαντικούς προορισμούς! Φτάνει πια!]]></item>
  <item name="av.goal.main.500.rewardMsg"><![CDATA[Καλημέρα! Χαιρετισμούς από τον αιώνιο πάγο! Τα πάντα είναι ολόλευκα. Μάντεψε όμως ποιος παραπονιέται συνέχεια. Αυτός ο γκρινιάρης ο Ανδρέας. Όλη μέρα φυσάει την κατακόκκινη μύτη του και φτερνίζεται. «Αφήστε με ήσυχο, είμαι άρρωστος». Δε λέει και τίποτα άλλο. Πρέπει να βάλω τα μεγάλα μέσα. Τέρμα οι καλοσύνες!]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.plane.75.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στη Γροιλανδία]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo στη Γροιλανδία]]></item>
  <item name="av.task.main.500.SendPlane.seaplane.75.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο(α) στη Γροιλανδία]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.name"><![CDATA[Ταξίδι στον κόσμο 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.hint"><![CDATA[Ε, εσύ! Άκουσες τα νέα; Η κυρία Σκούπα και ο Ανδρέας είναι το ζευγάρι της χρονιάς. Νομίζω πως ο πιλότος μας την πάτησε για τα καλά. Στο γυρισμό από Βόρειο Πόλο έτρεμε σαν το ψάρι από το κρύο. Και τα μάγουλα του ήταν κατακόκκινα! Τι γλυκό!<br><br>Τι θα έλεγες να βάλουμε ένα χεράκι και να τους στείλουμε στο πιο ρομαντικό μέρος του κόσμου, τη Γερμανία;]]></item>
  <item name="av.goal.main.501.rewardMsg"><![CDATA[Δεν αντέχω άλλο. Η Κατερίνα έστειλε το τελευταίο αεροπλάνο απευθείας στο Castrop-Rauxel. Στη γενέτειρα μου. Τώρα πιστεύουν όλοι οι φίλοι και οι συγγενείς μου ότι είμαστε ζευγάρι με την κυρία Σκούπα. Ο πατέρας μου με χτύπησε φιλικά στον ώμο και μου έκλεισε το μάτι με νόημα. Μα γιατί;]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.sa.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Ν.Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.501.SendPlane.plane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Γερμανία]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.name"><![CDATA[Ταξίδι στον κόσμο 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.hint"><![CDATA[Ωχ, φίλε! Πως θα την ξεφορτωθώ επιτέλους; Ο επόμενος σταθμός μας θα είναι στην Καραϊβική και εκεί θα την βάλω σε άλλο αεροπλάνο. Θα τη στείλω στη Σιβηρία. Πρέπει να οργανωθούμε. Επίλεξε δύο διαφορετικούς προορισμούς. Το σχέδιο είναι απλούστατο!]]></item>
  <item name="av.goal.main.502.rewardMsg"><![CDATA[Μα τι στο καλό; Όχι δύο διαφορετικά αεροπλάνα! Δύο διαφορετικούς προορισμούς. Τώρα μου έκατσε πάλι στο σβέρκο. Φτάνει πια. Πάω στην παραλία. ΜΟΝΟΣ ΜΟΥ! Μόνος μου με τον πόνο μου...]]></item>
  <item name="av.task.main.502.SendPlane.plane.131.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Αϊτή]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.name"><![CDATA[Ταξίδι στον κόσμο 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.hint"><![CDATA[Θαυμάσιο! Παντού τριγύρω μου θεσπέσιες υπάρξεις! Εδώ παραθερίζει όλη η αφρόκρεμα: διάσημοι, άσημοι, φωτογράφοι περιοδικών και... ωχ τι δουλειά έχει αυτή εδώ; Ε λοιπόν, ξέρεις κάτι; Θα πάω να τη ρίξω στη θάλασσα. Δεν την αντέχω άλλο. Δε μπορεί, κάποιος θα με συμπονέσει αν δει αυτό το θέαμα!]]></item>
  <item name="av.goal.main.503.rewardMsg"><![CDATA[Καλημέρα! Το ήξερα! Το ήξερα ότι αργά ή γρήγορα θα ενέδιδε. Εκεί που κάθομαι ωραιότατα στην ξαπλώστρα μου και λιάζομαι ξαφνικά βλέπω από πάνω μου τον Ανδρέα να με τραβάει για να με ρίξει στη θάλασσα. Πολύ ρομαντικό. Παντού κόσμος και παπαράτσι. Τα φλας αστράφτουν, ο κόσμος ζητωκραυγάζει, θα μπούμε πρωτοσέλιδο!]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetAirCoins.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} αεροτάλιρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.503.GetPassengers.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.name"><![CDATA[Πάει, τέλειωσε 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.hint"><![CDATA[Τι; Όχι, δε είμαστε ζευγάρι με την κυρία Σκούπα! Για όλα φταίει αυτό το άρθρο στην εφημερίδα, το έκαναν να φαίνεται ότι είμαστε μαζί. Το βρήκα, θα σκηνοθετήσω το χωρισμό μας και θα τελειώσει εδώ το θέμα. Θα βάλω το σχέδιο σε εφαρμογή μετά τη βάρδια μου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.504.rewardMsg"><![CDATA[Έχω το τέλειο σχέδιο για να ξεφορτωθώ επιτέλους την καθαρίστρια. Μα καλά πως το σκέφτηκα; Είναι μεγαλειώδες. Θα πετύχει σίγουρα. Ετοίμασα ήδη και το μήνυμα που θα στείλω στο κινητό της...]]></item>
  <item name="av.task.main.504.1"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.504.2"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερα στην Ασία]]></item>
  <item name="av.task.main.504.3"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} πτήση(εις)]]></item>
  <item name="av.task.main.504.4"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.name"><![CDATA[Πάει, τελείωσε 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.hint"><![CDATA[Το θράσος της δεν έχει όρια! Το πιστεύεις; Δεν απάντησε στο μήνυμα μου. Πως μπορώ να τη χωρίσω αν αγνοεί τα μηνύματα μου; Πρέπει να της τα πω ένα χεράκι. Αυτό θα κάνω...]]></item>
  <item name="av.goal.main.505.rewardMsg"><![CDATA[Καλημέρα... ο Ανδρέας μου έχει στείλει άπειρα μηνύματα στο κινητό. Δεν έχω χρόνο να ασχοληθώ με τις χαζομάρες του. Δεν τα διαβάζω καν. Ελπίζω να μη νομίζει ότι είμαστε μαζί. Κάναμε καλή παρέα στις διακοπές, αυτό ήταν όλο. Δε θα χαραμιστώ με κάποιον σαν αυτόν.]]></item>
  <item name="av.task.main.505.1"><![CDATA[Στείλε {number} φορτηγά αεροπλάνα στη Ρωσία]]></item>
  <item name="av.task.main.505.2"><![CDATA[Σύλλεξε {number} κυκλικό/ά παρτέρι/ια]]></item>
  <item name="av.task.main.505.3"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} αψίδες από λουλούδια]]></item>
  <item name="av.task.main.505.4"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} αρκουδάκι(α)]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.name"><![CDATA[Πάει, τελείωσε 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.hint"><![CDATA[Καλημέρα! Χτες με κυνηγούσε ο Ανδρέας σε ολόκληρο το αεροδρόμιο με το μηχανάκι του. Δεν πάει καλά! Θέλει λέει να μάθει γιατί δεν απαντάω στα μηνύματα του. Η επιμονή του δεν έχει όρια. Αν δε με αφήσει ήσυχη θα έχουμε κακά ξεμπερδέματα!]]></item>
  <item name="av.goal.main.506.rewardMsg"><![CDATA[Τι...μα τι γίνεται; Η Τούλα με χώρισε. Με μήνυμα κιόλας! Εκείνη χώρισε εμένα.  Μα καλά, ποια νομίζει ότι είναι; Λες και της πέφτω λίγος. Εγώ, λίγος, ακούς εκεί! Είμαι όμορφος, έξυπνος...και τόσο μόνος! *κλαψ*]]></item>
  <item name="av.task.main.506.1"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} κάκτο/κάκτους 2]]></item>
  <item name="av.task.main.506.2"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} καραμέλες]]></item>
  <item name="av.task.main.506.3"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} αρκουδάκι(α)]]></item>
  <item name="av.task.main.506.4"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} καραμέλες]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.name"><![CDATA[Στον έρωτα όλα επιτρέπονται 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.hint"><![CDATA[Ε, φίλε! Δεν το πιστεύω. Η Τούλα με χώρισε έτσι απλά. ΕΜΕΝΑ! Δεν είχα καν την ευκαιρία να της ραγίσω την καρδιά. Ανεπίτρεπτο. Αν είναι κάποιος να χωρίσει από κάποιον, τότε μόνο εγώ από αυτήν. Θα με βοηθήσεις να την ξανακερδίσω; Άψογα! Πρώτα θα την κάνω να με ερωτευτεί και μετά θα τη χωρίσω. Τι θα έλεγες να της έστελνα ένα ρομαντικό flyby;]]></item>
  <item name="av.goal.main.507.rewardMsg"><![CDATA[Γεια σου! Μα τι γλυκό. Ο Ανδρέας προσπαθεί να με κερδίσει πάλι με τα ρομαντικά του flybys. Κάθε φορά τα ίδια. Δε μπορεί να ζήσει μακριά από...την Τούλα Σκούπα; Ε, δεν το πιστεύω! Θα δούμε πόσα απίδια βάζει ο σάκος!]]></item>
  <item name="av.task.main.507.1"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} αντρικό(α) μαγιό]]></item>
  <item name="av.task.main.507.2"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} μαγιό μπικίνι]]></item>
  <item name="av.task.main.507.3"><![CDATA[Στείλε {number} flyby(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.name"><![CDATA[Στον έρωτα όλα επιτρέπονται 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.hint"><![CDATA[Καλημέρα! Ο φίλος μου είναι απλά τέλειος, δε νομίζεις; Πιλότος, μοντέλο, αθλητικός... ακριβώς ό,τι χρειάζεται μια γυναίκα σαν εμένα. Είδες και το ρομαντικό flyby που έστειλε; Είναι τρελός και παλαβός μαζί μου! <br><br>Μπορώ να γίνω και εγώ όμως ρομαντική. Θα με βοηθήσεις;]]></item>
  <item name="av.goal.main.508.rewardMsg"><![CDATA[Γεια σου! Όσο πάει γίνεται και χειρότερο. Παντού μπαλόνια καρδούλες. Αυτοί οι δύο το έχουν χάσει. Και εκδηλώνονται τόσο ανοιχτά. Μα τι με νοιάζει εμένα; Α, πα, πα, πα! <br><br>Δε μου καίγεται καρφί!]]></item>
  <item name="av.task.main.508.1"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} αποχωρητήριο/α]]></item>
  <item name="av.task.main.508.2"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} Beach Bars]]></item>
  <item name="av.task.main.508.3"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} κραγιόν]]></item>
  <item name="av.task.main.508.4"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} μπαταρία(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.name"><![CDATA[Στον έρωτα όλα επιτρέπονται 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.hint"><![CDATA[Γεια χαρά! Δεν είναι υπέροχη μέρα σήμερα; Δε μου λες, μπορείς να μου κάνεις μία χάρη; Τέλεια! Άδειασε σε παρακαλώ το αεροδρόμιο. Ξεκίνησε και μερικά αεροπλάνα με flybys. Υπολόγισαν χωρίς τον ξενοδόχο!]]></item>
  <item name="av.goal.main.509.rewardMsg"><![CDATA[Αχά! Το σχέδιο μου πιάνει. Είδες το flyby; «Θέλεις να πάμε για φαγητό, Ανδρέα; Δική σου. Μ.». Ήθελε να γράψει "Με αγάπη" προφανώς αλλά δεν έφτανε το πανό! Χα. Τσίμπησε. Θα φορέσω τα καλά μου και θα την περιμένω στο ραντεβού. Θα γελάσουμε!]]></item>
  <item name="av.task.main.509.1"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.main.509.2"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερα στην Ταΐλάνδη]]></item>
  <item name="av.task.main.509.3"><![CDATA[Στείλε {number} flyby(s)]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.name"><![CDATA[Στον έρωτα όλα επιτρέπονται 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.hint"><![CDATA[Γεια σου και πάλι! Έμαθες τα νέα; Έκλεισα την καλύτερη δουλειά που υπάρχει. Ιδιωτική πιλότος για ένα ρομαντικό ταξίδι στο Βέγκας. Τέλεια. Πιο εύκολη δουλειά δε γίνεται. <br><br>Οι επιβάτες λέγονται Τούλα και Άδωνις. Περίεργα ονόματα.]]></item>
  <item name="av.goal.main.510.rewardMsg"><![CDATA[Αμάν! Τούλα και Άδωνις... ΤΟΥΛΑ και ΆΔΩΝΙΣ!!! Εδώ και δύο βδομάδες η ίδια ιστορία. Αυτές οι φωτογραφίες... δε μπορώ να τις βγάλω από το μυαλό μου!]]></item>
  <item name="av.task.main.510.1"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.main.510.2"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} φωτογραφική(ές) μηχανή(ές)]]></item>
  <item name="av.task.main.510.3"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} κραγιόν]]></item>
  <item name="av.task.main.510.4"><![CDATA[Σύλλεξε {number} αεροτάλιρο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.name"><![CDATA[Στον έρωτα όλα επιτρέπονται 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.hint"><![CDATA[Απόψε είναι η μεγάλη βραδιά. Θα πάω στην καφετέρια, θα γονατίσω μπροστά της και θα της ανοίξω την καρδιά μου. Θα γελάσουμε πολύ, φίλε μου. Θα χάσει τα λόγια της. <br><br>Έφυγα. Γεια σου! Εγώ...]]></item>
  <item name="av.goal.main.511.rewardMsg"><![CDATA[…<br><br>…<br><br>…<br><br>… [ΣΥΝΕΧΙΖΕΤΑΙ]]]></item>
  <item name="av.task.main.511.1"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στο Βέλγιο]]></item>
  <item name="av.task.main.511.2"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} μεγάλα ξενοδοχεία]]></item>
  <item name="av.task.main.511.3"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.name"><![CDATA[Καλύτερα δε γίνεται 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.hint"><![CDATA[Καλημέρα. Τι τραβάμε και εμείς οι όμορφες! Δεν ξέρω αν το έμαθες αλλά χώρισα με τον Άδωνι. Δεν κατάφερε να μου προσφέρει όλα όσα ήθελα. Γιατί να χάνω το χρόνο μου λοιπόν;]]></item>
  <item name="av.goal.main.512.rewardMsg"><![CDATA[Αχ...πρέπει όμως να ομολογήσω ότι μου λείπει. Θα το ρίξω στη δουλειά για να μη σκέφτομαι. Θα καθαρίσω όλους τους διαδρόμους του αεροδρομίου μέχρι να λάμψουν. Εργασία και χαρά!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.name"><![CDATA[Καλύτερα δε γίνεται 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.hint"><![CDATA[Καλημέρα! Έχεις δει τώρα τελευταία τη Μαρίνα; Έχει φουσκώσει και έχει γίνει σαν μπαλόνι. Είναι έτοιμη να σκάσει σου λέω. Φαίνεται πάντως χαρούμενη. Συνεχώς χαμογελάει. Όπως και να έχει, δεν είναι του γούστου μου. Είμαι και παντρεμένος άνθρωπος, για να μην ξεχνιόμαστε!]]></item>
  <item name="av.goal.main.513.rewardMsg"><![CDATA[Γεια σου! Μόλις είδα τη Μαρίνα και με κοιτούσε κάπως περίεργα. Για άλλη μια φορά! Τι να πω; Φαίνεται πως έχω πέραση όχι μόνο στους άντρες, αλλά και στις γυναίκες. Είναι και το βλέμμα μου που μαγνητίζει. Δε φταίω εγώ!]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.name"><![CDATA[Καλύτερα δε γίνεται 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.hint"><![CDATA[Τι κάνεις; Εγώ πετάω από τη χαρά μου! Έχω ξεκινήσει ένα καινούριο ειδύλλιο. Προχωράμε βήμα-βήμα γιατί χώρισε μόλις πρόσφατα από το αγόρι της. Είναι φοβερή κοπέλα. Είμαι πολύ τυχερή.]]></item>
  <item name="av.goal.main.514.rewardMsg"><![CDATA[Καλημέρα. Πως; Έ όχι δα! Έχω ξεπεράσει εντελώς το χωρισμό μου. Δε θα σκάσω κιόλας. Αισθάνομαι μια χαρά. Έχω βρει μάλιστα την τέλεια ασχολία!]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.name"><![CDATA[Καλύτερα δε γίνεται 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.hint"><![CDATA[Δεν το πιστεύω! Έχεις ακούσει τις φήμες περί Μαρίνας και Τούλας Σκούπα; Μου τη δίνουν τα νέα ζευγάρια. Όλο γλύκα και μέλια. Μπλιαξ! Αχ...είμαι τόσο μόνη! Μήπως να γύριζα στον πρώην μου;]]></item>
  <item name="av.goal.main.515.rewardMsg"><![CDATA[Θα τρελαθώ! Δε θα πιστέψεις ποιος ή μάλλον ποια μου ζήτησε να βγούμε ραντεβού! Μου φαίνεται αδιανόητο. Μετά από όλα όσα έχω περάσει τον τελευταίο καιρό δεν είχα κουράγιο να αρνηθώ. Ξέρω σου φαίνεται τρελό. Χρειάζομαι λίγη συμπόνια.]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.name"><![CDATA[Καλύτερα δε γίνεται 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.hint"><![CDATA[Ψιτ, εσύ! Έχει αρχίσει να ξεφεύγει η κατάσταση! Ξεφυτρώνει το ένα ζευγαράκι μετά το άλλο. Θα έπρεπε να απαγορεύονται οι σχέσεις μεταξύ των υπαλλήλων του αεροδρομίου! <br><br>Έχει καταντήσει αηδία!]]></item>
  <item name="av.goal.main.516.rewardMsg"><![CDATA[Τι; Νομίζεις ότι θα έδινα μια δεύτερη ευκαιρία σε αυτό τον απαράδεκτο; Πως σου ήρθε αυτή η ιδέα; Μετά από αυτή τη σχέση απογοητεύτηκα πλήρως από τους άντρες. Θα δοκιμάσω την τύχη μου με το γυναικείο φύλο. Με τη νέα μου φιλενάδα, τη Μαρίνα. Τι λες;]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.name"><![CDATA[Ένα δόλιο σχέδιο 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.hint"><![CDATA[Καλημέρα! Τι στο καλό έγινε; Κάποια ασυνείδητη πάτησε με τα ψιλά τακούνια της στο πάτωμα που μόλις είχα περάσει με κερί. Είμαι σίγουρη ότι ήταν η Αφροδίτη! Ποτέ δε σεβάστηκε τον κόπο μου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.517.rewardMsg"><![CDATA[Δε θέλει κόπο, θέλει τρόπο. Κάλεσα την Αφροδίτη σε ένα καλό εστιατόριο για να τη ρεζιλέψω δημοσίως. Δεν έπρεπε να τα βάλει μαζί μου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.name"><![CDATA[Ένα δόλιο σχέδιο 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.hint"><![CDATA[Ξέρεις κάτι, πάντα θαύμαζα τη Μαρίνα. Μου αρέσει πάρα πολύ. Χα,χα! Η Αφροδίτη μου τα έκανε μαντάρα. Είχα καταστρώσει το τέλειο σχέδιο. Δε θα μπορέσει να πει όχι, θα δεις.]]></item>
  <item name="av.goal.main.518.rewardMsg"><![CDATA[Γεια σου! Πρέπει να σου πω τα νέα. Προσκάλεσα τον Ανδρέα σε ένα ακριβό εστιατόριο. Σου φαίνεται παράξενο; Θέλω να ξεκαθαρίσω ό,τι είχε γίνει πρόσφατα. Απλά θα μιλήσουμε. Στο υπόσχομαι.]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.name"><![CDATA[Ένα δόλιο σχέδιο 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.hint"><![CDATA[Τα πράγματα έχουν πάρει επικίνδυνη τροπή. Σήμερα το βράδυ έχω τρία ραντεβού στο ίδιο εστιατόριο. Τόσο καιρό δε συνέβαινε τίποτα και ξαφνικά με θέλουν τρεις γυναίκες ταυτόχρονα. Επιτέλους κατάλαβαν την αξία μου!]]></item>
  <item name="av.goal.main.519.rewardMsg"><![CDATA[Ψιτ, δε με κατάλαβες; Εγώ είμαι, ο Ανδρέας! Σςς! Η επιχείρηση πάει μια χαρά. Έχω ραντεβού με τη Μαρίνα. Γι' αυτό ντύθηκα σαν την Αφροδίτη. Στη Μιμή και την Τούλα θα εμφανιστώ κανονικά. Αρρενωπός όπως πάντα. Μην ανησυχείς, όλα θα πάνε βάσει σχεδίου. Τα έχω κανονίσει όλα στην εντέλεια!]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.name"><![CDATA[Ραντεβού για δείπνο 1/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.hint"><![CDATA[Που στο καλό είναι η Αφροδίτη; Έπρεπε να έχει έρθει. Τέλεια. Είναι ο Τάκης αυτός; ΩΧ ΌΧΙ! Έρχεται προς το μέρος μου! Όχι τώρα...]]></item>
  <item name="av.goal.main.520.rewardMsg"><![CDATA[Γιατί αντιδρά έτσι εκνευρισμένα; Εκείνη με κάλεσε στο δείπνο, όχι εγώ! Εκτός και αν...λες η πρόσκληση να ήταν για την Αφροδίτη; Αν είναι έτσι, ας μην την απογοητεύσω. Επιστρέφω αμέσως!]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.name"><![CDATA[Ραντεβού για δείπνο 2/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.hint"><![CDATA[Μα που πήγε ο παλιάνθρωπος; Περιμένω εδώ και τόση ώρα. Ξέρω ότι έχει έρθει. Τον είδα στο τραπέζι της Τούλας. Πρώτα σου φεύγει η ψυχή και μετά το χούι, έτσι δε λένε;]]></item>
  <item name="av.goal.main.521.rewardMsg"><![CDATA[Με συγχωρείς που περίμενες τόση ώρα. Τώρα όμως ήρθα. Τι θες να συζητήσουμε;]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.name"><![CDATA[Ραντεβού για δείπνο 3/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.hint"><![CDATA[Αφροδίτη; Τι γίνεται εδώ; Περίμενα τόση ώρα! Συμβαίνει κάτι με εσένα και τη Μιμή;]]></item>
  <item name="av.goal.main.522.rewardMsg"><![CDATA[Πω πω αυτές οι δύο θα μαλλιοτραβηχτούν σε λίγο. Θα κάτσω ήσυχα κάτω από το τραπέζι μέχρι να τελειώσει ο καυγάς.]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.name"><![CDATA[Ραντεβού για δείπνο 4/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.hint"><![CDATA[*Ουφ* πρέπει να βάλω τη ζωή μου σε μια τάξη. Τίποτα δε με βοηθάει περισσότερο να ξεκαθαρίσω τις σκέψεις μου από μια γαβάθα σορμπέ με χαβιάρι...Τι κάνει εδώ η Τούλα; Και πάνω απ' όλα, γιατί φαίνεται σα να θέλει να με κάνει με τα κρεμμυδάκια;]]></item>
  <item name="av.goal.main.523.rewardMsg"><![CDATA[Ωστέ εδώ είσαι! Τι έγινε; Δε μπορείς να αντιμετωπίσεις μόνη σου τα προβλήματα σου; Στέλνεις τον Τάκη να βγάλει το φίδι από την τρύπα; Φυσικά!]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.name"><![CDATA[Ραντεβού για δείπνο 5/5]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.hint"><![CDATA[Γιατί φωνάζουν μεταξύ τους η Αφροδίτη με την Τούλα; Δεν θα έπρεπε να κρύβεται κάτω από το τραπέζι της Μιμής στην άλλη άκρη του εστιατορίου; Τι στο καλό κάνει εκεί;  Γιατί υπάρχουν δύο Αφροδίτες; Και γιατί η μία από δαύτες έχει τόσο τριχωτά πόδια;]]></item>
  <item name="av.goal.main.524.rewardMsg"><![CDATA[Την πάτησα. Δεν πήγε το σχέδιο όπως το είχα στο μυαλό μου. Ούτε κατά διάνοια. Καλύτερα να εξαφανιστώ προτού στραφούν όλες εναντίον μου.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.name"><![CDATA[Tariq on Ten 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.hint"><![CDATA[Great. Everyone’s making fun of me for being a cross-dresser. How insensitive! Besides, men do not come manlier than me. Just wait – I’ll show them and I’ll start by planting a tree.]]></item>
  <item name="av.goal.main.525.rewardMsg"><![CDATA[Ummm, what the hell? What genius planted a tree in the middle of the runway? Kurt, lemme borrow you axe. I’ll totally bring it right back, I promise.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.name"><![CDATA[Tariq on Ten 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.hint"><![CDATA[Tree planted! Next I will build a house. But why stop at one? Why not build a whole complex – I can see it now: Tariq Town, for the burliest of the burly.]]></item>
  <item name="av.goal.main.526.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation? What’s that smoldering heap of rubble over there? And who spent all this money on housing?]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.name"><![CDATA[Tariq on Ten 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.hint"><![CDATA[I’m already feeling manlier, which I didn’t even think was possible. Next step: father a son. You know? With my sexual history, I’d be shocked if I hadn’t already fathered a child. I’ll pay some of my exes a visit to find out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.527.rewardMsg"><![CDATA[Weird. They’ve all moved and left no forwarding contact information…]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.name"><![CDATA[Family Man 1/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.hint"><![CDATA[Since I couldn’t find my son, I’ve decided to become a foster parent. Take in a kid who needs a good home. I’ll head there after my twelve hour shift – the things we do for our kids. Being a single parent is tough, but rewarding.]]></item>
  <item name="av.goal.main.528.rewardMsg"><![CDATA[Pleasure to meet you! Tad is my name and I am Tariq’s new boy. I do so look forward to learning all he has to teach me about aviation, love, loss and life in general.]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.name"><![CDATA[Family Man 2/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.hint"><![CDATA[That little kiss-ass! He’s got all these simps at the airport fawning over him. Does he think this is a contest? If it’s a contest he wants, it’s a contest he’ll get!]]></item>
  <item name="av.goal.main.529.rewardMsg"><![CDATA[I was just talking to Tad, Tariq’s lovely foster son, when – for no reason at all – Tariq snuck up behind him and gave him an atomic wedgie! Seriously, what is wrong with him?]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.name"><![CDATA[Family Man 3/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.hint"><![CDATA[It’s no big deal, really! That Mr. Tariq, he is quite the rapscallion. Life’s too short to cry over atomic wedgies. Plus, I have so much to be grateful for – I have a roof over my head, clothes on my back and a date with my new gentlewoman companion!]]></item>
  <item name="av.goal.main.530.rewardMsg"><![CDATA[I know I said I’d retired my pumps, but I am back as Tara one more time to teach that insufferable show-off Tad a lesson. *grins devilishly*]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.name"><![CDATA[Family Man 4/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.hint"><![CDATA[I... I was dressed as Tara and I passed Tad in the hallway – who was talking to this super-hot girl, I might add – and do you know what he did, the bum? He smiled, waved and said, “Good day, Mr. Tariq.” Show off!]]></item>
  <item name="av.goal.main.531.rewardMsg"><![CDATA[I’ve got a plant to take that Tad down a peg or two. I’ll invite him on a double date, steal his date and prove once and for all how much more alpha I am. Perfect! I’m sure if I asked Lin to go with me, she’d be desperate enough to say yes.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.name"><![CDATA[Family Man 5/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.hint"><![CDATA[*epic eye roll* Tariq begged me to go on a double date with him and Tad. Normally, I’d say no, but I’ve heard so many good things about Tad that I’ve been dying to meet him.]]></item>
  <item name="av.goal.main.532.rewardMsg"><![CDATA[Dang it! My girlfriend can’t make it tonight – she’s going on a mission trip to Guatemala. But I already agreed to go and I am a young man of my word. Plus, he invited that lovely cleaning lady I’ve heard so much about. I’m really looking forward to getting to know her.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.name"><![CDATA[Family Man 6/6]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.hint"><![CDATA[I don’t believe this crap! Tad and Hazel get along like bosom buddies. There’s no fooling this creep. I know – I’ll adopt him out of spite. That way I’ll have all the time in the world to put him in his place.]]></item>
  <item name="av.goal.main.533.rewardMsg"><![CDATA[Look, Mr. Tariq – I think you know as well as I do that this isn’t working out. It’s me, not you. Don’t worry, I’ve found a nice couple of female pilots who want to adopt me!]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 1/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.hint"><![CDATA[I’ve never been so depressed in my life. Nobody loves me and I’m gonna die alone. Might as well accept my fate and get a dog. Wait – chicks dig dudes with dogs! Maybe I could convince Lin to help me take care of my new pooch…]]></item>
  <item name="av.goal.main.534.rewardMsg"><![CDATA[Tariq is unbelievable! He dropped his dog off with a note saying that he wants me to help him raise it. The poor thing ran away! What now?]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 2/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.hint"><![CDATA[Rrruff ruff! Bow yippie wow – grrrrrrrrr. Woof, bark bark!]]></item>
  <item name="av.goal.main.535.rewardMsg"><![CDATA[What in tarnation is going on here? Our airport is in ruins because you decided to take orders from a dang dog. How’d you even understand it? We can’t afford this right now!]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.name"><![CDATA[Man’s Best Friend 3/3]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.hint"><![CDATA[You found my puppy dog! Thanks, man. Don’t worry about Kurt – he’s always grumpy. I’ll do some overtime to take care of that bill. Rover’s worth the trouble and I can always ask him mommy Lin to help out.]]></item>
  <item name="av.goal.main.536.rewardMsg"><![CDATA[I’m so glad you found the dog, but he’s a complete mess. Stinky, kinda ugly and he’s not fully house-broken yet. He really does need someone to take care of him, just like Rover the doggy. I see now how much Tariq needs me!]]></item>
 </category>
</language>
