<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
 <category name="av.goal">
  <item name="av.goal.pilot.14.name"><![CDATA[Πετάω στα σύννεφα!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.hint"><![CDATA[Γεια, ονομάζομαι Ανδρέας και είμαι σκέτος άσος στο πιλοτάρισμα. Μαζί θα κατακτήσουμε τους ουρανούς και θα γνωρίσουμε τον κόσμο! Επειδή αντιπροσωπεύω την εικόνα του αεροδρομίου σου, πρέπει να είμαι σενιαρισμένος στην τρίχα. Χρειάζομαι μερικά κομψά ρολόγια και καλόγουστες γραβάτες.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.14.rewardMsg"><![CDATA[Άψογα! Αυτά οι γραβάτες και τα ρολόγια είναι κορυφή! Τώρα δίνω ρέστα μ΄αυτήν την εμφάνιση! Τύφλα να ΄χουν οι άλλοι πιλότοι! Είμαι σίγουρος πως μόλις με δουν, θα μείνουν με το στόμα ανοιχτό!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.1.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} γραβάτα(ες]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.CollectSouvenir.2.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ρολόι(για)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.14.AddBuddy.name"><![CDATA[Πρόσθεσε {number} φίλο(ους)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.name"><![CDATA[Πες το με λουλούδια!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.hint"><![CDATA[Γεια, ονομάζομαι Μιμή και είμαι η αεροσυνοδός σου. Είναι πολύ σημαντικό να κάνεις τους επιβάτες να αισθάνονται ευχαριστημένοι, κάτι που δυστυχώς το αγνοούν συχνά μερικοί από τους συναδέλφους μου και ειδικά η μεγάλη μας ψωνάρα... ο Ανδρέας! Το αεροδρόμιο σου χρειάζεται λίγη διακόσμηση για να ομορφαίνει. Νομίζω πως τα λουλούδια θα ήταν μια καλή λύση.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.15.rewardMsg"><![CDATA[Ευχαριστώ! Το αεροδρόμιο σου φαίνεται τώρα πιο όμορφο και πιο φιλικό. Η εμφάνιση παίζει πάντα πολύ μεγάλο ρόλο σε τέτοιου είδους επιχειρήσεις. Επένδυσε λοιπόν στην διακόσμηση του αεροδρομίου σου και θα δεις τι κοσμοσυρροή θα έχει. Αλλά τέλος με την πάρλα, πρέπει τώρα να χαρίσω και πάλι το πιο γοητευτικό χαμόγελό μου στους επιβάτες μου.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.44.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} ζαρντινιέρα(ες) λουλουδιών]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.BuyLandsideBuilding.8.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} ζαρντινιέρα(ες) λουλουδιών]]></item>
  <item name="av.task.pilot.15.CollectSouvenir.15.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} λουλούδι(α)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.name"><![CDATA[Αντιστάθμιση εκπομπών CO2]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.hint"><![CDATA[Είσαι η νέα μας φουρνιά, ε; Εγώ είμαι ο Κυριάκος και είμαι υπεύθυνος για τη συντήρηση των αεροπλάνων. Εμείς οι δυο θα τα πάμε μια χαρά, τουλάχιστον για όσο καιρό με βοηθάς να κάνω σωστά τη δουλειά μου. Χρειαζόμαστε αρκετό πράσινο για να αντισταθμίσουμε τις εκπομπές του CO2 του αεροδρομίου. Σκέψου οικολογικά!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.16.rewardMsg"><![CDATA[Καθόλου άσχημα. Έκανες κάτι καλό για το περιβάλλον, τοποθετώντας όλα αυτά τα πράσινα φυτά στο αεροδρόμιο σου. Αυτό θα κάνει την Κατερίνα μας, την ελέγκτρια εναέριας κυκλοφορίας, πολύ ευτυχισμένη. Είναι οικολόγος μέχρι το κόκκαλο!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.CollectSouvenir.11.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} εφημερίδα(ες)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.15.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} θαμνώδες(η) δέντρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.16.BuyLandsideBuilding.14.name"><![CDATA[Τοποθέτησε {number} πεύκο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.name"><![CDATA[Κλαμπ των πιλότων]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.hint"><![CDATA[Θέλεις να φτάσουμε στα ύψη, έτσι δεν είναι; Εδώ όμως κερδίζουν τον σεβασμό μόνο αυτοί που είναι μέλη του κλαμπ των πιλότων. Αυτό είναι παιχνιδάκι: αρκεί να αυξήσουμε τα δρομολόγια πτήσεων και να παραδώσουμε λίγο γαλλικό τυρί εκλεκτής ποιότητας. Αν καταφέρουμε να εντυπωσιάσουμε τους πιλότους, θα μας ανταμείψουν με το πιο άπαιχτο μοντέλο Racer που έχεις δει ποτέ.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.17.rewardMsg"><![CDATA[Καλά ε, δώσαμε ρέστα! Οι πιλότοι ήταν τόσο εντυπωσιασμένοι από τον τρόπο που χειριστήκαμε μια τόσο μεγάλη πυκνότητα δρομολογίων, που μας αντάμειψαν με ένα αποκλειστικό αεροπλάνο τύπου racer. Μ΄αυτό το κουκλί μπορείς τώρα να πουλήσεις φιγούρα σε άλλα αεροδρόμια και να πάρεις ωραιότατα bonus των ΠΕ. Τέλεια!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.CollectSouvenir.3.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} γαλλικό(ά) τυρί(α)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.ReturnPlane.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} πτήση(εις)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.17.VisitBuddy.name"><![CDATA[Επισκέψου {number} αεροδρόμιο(α) και συγκέντρωσε επιβάτες]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.name"><![CDATA[Με μια βαλίτσα στο χέρι]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.hint"><![CDATA[Γεια σου και πάλι. Οι επιβάτες μου έκαναν παράπονα για το αεροδρόμιο σου. Λένε πως διαρκεί πολύ χρόνο η μεταφορά από και προς το αεροδρόμιο. Οι επιβάτες μου είναι πολυάσχολα άτομα και δεν έχουν χρόνο για χάσιμο. Κάνε κάτι για να διορθώσεις την κατάσταση.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.18.rewardMsg"><![CDATA[Αχ, σ΄ευχαριστώ! Τα ταξί και τα λεωφορεία ήταν ακριβώς αυτό που επιθυμούσαν οι επιβάτες μου, η ροή των οποίων θα αυξηθεί σίγουρα στο αεροδρόμιο σου. Παρεμπιπτόντως, σ΄ευχαριστώ για τα καρτ-ποστάλ! Αν και δεν έχω πολλούς φίλους για να τους τα στείλω... Από προσωπική ζωή... κλάφτα Χαράλαμπε!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.1.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} χώρο(ους) στάθμευσης]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.4.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} στάσεις λεωφορείου(ων)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.BuyLandsideBuilding.2.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} στάση(εις) ταξί]]></item>
  <item name="av.task.pilot.18.CollectSouvenir.10.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} καρτ ποστάλ]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.name"><![CDATA[Οικογενειακή επίσκεψη]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.hint"><![CDATA[Επέστρεψες κιόλας; Τέλεια! Τότε μπορείς να μας βοηθήσεις λιγάκι παραπάνω; Η οικογένεια της Κατερίνας επισκέπτεται το αεροδρόμιο και ξέρω ότι είναι πολύ αγχωμένη, αν και δεν θα το παραδεχόταν ποτέ. Πρέπει λοιπόν να φροντίσουμε να πάνε όλα ρολόι και να έχουμε μερικά αρκουδάκια κουκλάκια για να κρατήσουμε τα παιδιά σε καλή διάθεση.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.19.rewardMsg"><![CDATA[Μια χαρά! Η οικογένεια της Κατερίνας έμεινε με το στόμα ανοιχτό από την άψογη λειτουργία του αεροδρομίου. Αχ, τι όμορφη που φαίνεται, όταν είναι ευτυχισμένη... Που πάει ο νους σου; Απλά νομίζω πως είναι μια εξαιρετική ελέγκτρια εναέριας κυκλοφορίας, τίποτα παραπάνω.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.ReturnPlane.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} πτήση(εις)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.GetPassengers.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} αρκουδάκι(α)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.19.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόν(τα)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.name"><![CDATA[Το κυριλέ σκάφος... κάνει τη διαφορά]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.hint"><![CDATA[Γεια χαρά! Τι θράσος! Το κλαμπ των πιλότων απέρριψε την αίτηση συμμετοχής μου ως μέλος. Λένε πως δεν έχω ακόμα αρκετή εμπειρία κι ωριμότητα! Ποιος; Εγώ; Ας γελάσουμε! Θα τους δείξουμε αυτούς τους κοκορόμυαλους, ποιος είναι ο Ανδρέας! Τίποτα δεν δείχνει περισσότερο την πείρα και ωριμότητα που έχει κάποιος από ένα πολυτελέστατο σκάφος. Ας πάρουν λοιπόν τώρα ένα μάθημα απόδοσης... κι εμείς θα πάρουμε ένα αποκλειστικό μοντέλο racer!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.20.rewardMsg"><![CDATA[Άψογα! Κέρδισες ένα αεροπλάνο τύπου racer! Τι θα έλεγες να το στείλουμε στα αεροδρόμια των φίλων σου και να τους κάνουμε να σκάσουν από τη ζήλια τους. Όλοι γνωρίζουν πως το Gee Bee είναι ένα πολύ αποκλειστικό αεροπλάνο με το οποίο μπορεί κανείς άνετα να πουλήσει φιγούρα. Και μετά, οι πιλότοι και το κλαμπ τους ας πάνε να κάνουν σβούρες στον αέρα...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.ReturnPlane.21.name"><![CDATA[Κάλεσε πίσω {number} Rama-XS-Turbo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.20.SendPlane.19.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.name"><![CDATA[Τα ψώνια της Μιμής]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.hint"><![CDATA[Γεια σου! Οι επιβάτες μου είναι τώρα ευτυχισμένοι και δεν έχουν κανένα παράπονο. Μακάρι να μπορούσα να πω κι εγώ το ίδιο... Είμαι τόσο απασχολημένη που δεν έχω καθόλου χρόνο να πάω για ψώνια, αλλά ούτε και κάποιον φίλο που θα μπορούσε να με βοηθήσει. Μήπως θα μπορούσες να βάλεις ένα χεράκι για να συλλέξω μερικά πράγματα που χρειάζομαι;]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.21.rewardMsg"><![CDATA[Ευχαριστώ! Νομίζω πως τώρα πλέον γίναμε φίλοι... Χρειάζομαι αυτά τα αξεσουάρ για να φαίνομαι πάντα φρέσκια και περιποιημένη. Η κομψή εμφάνιση είναι το Α και το Ω στις συναναστροφές μου με τους επιβάτες.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} κόσμημα(τα)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.5.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ζευγάρι(α) παπούτσια]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.6.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} κραγιόν]]></item>
  <item name="av.task.pilot.21.CollectSouvenir.7.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} γυναικεία(ες) τσάντες]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.name"><![CDATA[Μεγάλες μπίζνες με τον πήχη ψηλά]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.hint"><![CDATA[Βιάσου! Πρέπει να σηκώσουμε τα μανίκια και να πιάσουμε δουλειά! Στο αεροδρόμιο μας ανοίγουν οι δρόμοι για μεγάλες μπίζνες για τις οποίες όμως πρέπει να ανεβάσουμε σε μεγάλο βαθμό τα στάνταρ σε όλες τις κατηγορίες. Αυτό σίγουρα δεν θα είναι περίπατος... Για να μην χάσεις τη μπάλα με τόσο στρες, προμηθεύσου με μερικές... χιονόμπαλες. Νομίζω ότι έχουν χαλαρωτικές ιδιότητες!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.22.rewardMsg"><![CDATA[Μπράβο παιδί μου, καλή δουλειά! Κράτησες τον πήχη ψηλά και έδειξες σε όλους ότι μπορούμε να ανταποκριθούμε στα υψηλά στάνταρ των υπηρεσιών. Φαίνεται λοιπόν πως έχεις τα κότσια για μεγάλες δουλειές, αν και δεν σου φαινόταν στην αρχή... Τώρα καταλαβαίνω γιατί η Κατερίνα μιλάει για σένα με τα καλύτερα λόγια.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.PlaceBay.3.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} θέση(εις) στάθμευσης Μ]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.ReturnPlane.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} αεροσκάφος(η) Μ φίλων]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.22.CollectSouvenir.9.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} χιονόμπαλα(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.name"><![CDATA[Ιπτάμενος και τζέντλεμαν]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.hint"><![CDATA[Γεια χαρά! Μπορεί να μην με συμπαθούν στον κλαμπ των πιλότων, αλλά ίσως να με συμπαθήσουν τα κορίτσια! Ώρα λοιπόν για τόλμη και γοητεία... Ας προσπαθήσουμε με μερικές ρομαντικές επισκέψεις... και φυσικά με μπόλικο άρωμα.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.23.rewardMsg"><![CDATA[Τα σπας! Τα κορίτσια είναι κατενθουσιασμένα με τις ρομαντικές αποδράσεις μας.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.1.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Αυστρία]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.13.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στη Γαλλία]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.SendPlane.7.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Ιταλία]]></item>
  <item name="av.task.pilot.23.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} άρωμα(τα)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.name"><![CDATA[Όνειρα γλυκά]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.hint"><![CDATA[Γεια σου! Οι επιβάτες μου είναι κομμάτια από τις πολλές ώρες πτήσης και χρειάζονται απαραίτητα έναν καλό νυχτερινό ύπνο σε ένα ήσυχο περιβάλλον. Κοίτα τι μπορείς να κάνεις... Α, πάρε και μερικά γλυκίσματα για να έχουν όνειρα γλυκά.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.24.rewardMsg"><![CDATA[Αχ, σ΄ευχαριστώ πολύ! Οι επιβάτες μου είναι τώρα πιο χαλαροί μετά τον νυχτερινό ύπνο.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} ξενοδοχείο(α) S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.CollectSouvenir.14.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} καραμέλα(ες)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.24.PlaceDecoration.19.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} ανάμεικτους θάμνους]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.name"><![CDATA[Βαρύ φορτίο...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.hint"><![CDATA[Έχεις τώρα λίγο χρόνο να ασχοληθείς με το φορτίο σου; Αν καταφέρουμε να έχουμε μια αποτελεσματική κίνηση στην ανταλλαγή εμπορευμάτων, μεταξύ σε εμάς και τους φίλους μας, τότε θα κερδίσουμε μια δωρεάν αναβάθμιση της χωρητικότητας της αποθήκης αποθεμάτων. Αξίζει τον κόπο!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.25.rewardMsg"><![CDATA[Μπράβο, πολύ έξυπνη κίνηση! Με τη σωστή οργάνωση της αλυσίδας φορτίου κατάφερες να αυξήσεις ταυτόχρονα και τα δικά σου αλλά και τα κέρδη των φίλων σου. Αυτό σημαίνει ότι κερδίζεις μια δωρεάν αναβάθμιση της αποθήκης αποθεμάτων σου. Είναι μια γενναιόδωρη ανταμοιβή. Κανονικά αυτή η αναβάθμιση κοστίζει αερολάρια.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόν(τα)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.20.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.25.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.name"><![CDATA[Racer του κλαμπ των πιλότων]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.hint"><![CDATA[Γεια χαρά! Το κλαμπ των πιλότων επικοινώνησε μαζί μου. Θέλουν να ξανακοιτάξουν την αίτηση μου. Τώρα δεν πρέπει να κάνουμε κανένα λάθος. Πρέπει να αποδείξω ότι κατέχω εμπειρία και ωριμότητα, εμφανίζοντας εντυπωσιακά στοιχεία από το ημερολόγιο των πτήσεων. Η ανταμοιβή είναι η συμμετοχή στο κλαμπ των πιλότων και ένα αποκλειστικό μοντέλο racer.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.26.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια: Το κλαμπ των πιλότων λέει πως τα στοιχεία αποδεικνύουν πως έχουμε εμπειρία κι ωριμότητα και δίνει το πράσινο φως για την ένταξή μας. Είμαστε στο κλαμπ! Αλλά στην αρχή μόνο υπό δοκιμή. Αυτό όμως που μετράει είναι ότι θα πάρουμε ακόμα ένα αποκλειστικό αεροπλάνο τύπου racer, με το οποίο θα φιγουράρουμε στα αεροδρόμια των φίλων μας.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.25.name"><![CDATA[Στείλε{number} Rama-M-Turbo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.29.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-SuperTurbo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.26.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.name"><![CDATA[Κοσμοσυρροή χωρίς τέλος]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.hint"><![CDATA[Γεια σου! Το αεροδρόμιο σου μεγαλώνει συνεχώς, αλλά πρέπει να προσέχεις. Ο αριθμός των επιβατών γίνεται όλο και μεγαλύτερος και πρέπει να σιγουρευτείς ότι μπορείς να τα βγάλεις πέρα. Τώρα λοιπόν πρέπει να δώσεις μεγαλύτερη προσοχή στις υπηρεσίες μεταφορών και διαμονής.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.27.rewardMsg"><![CDATA[Αχ, σ΄ευχαριστώ πολύ! Οι επιβάτες μου είναι πολύ ευχαριστημένοι με τη μεγάλη βελτίωση των γενικών υποδομών του αεροδρομίου σου. Σύντομα θα ανήκεις στην κατηγορία των μεγάλων!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.BuyLandsideBuilding.21.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} ξενοδοχείο(α) S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.PlaceLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} πολυώροφο(α) πάρκινγκ Μ]]></item>
  <item name="av.task.pilot.27.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} δώρο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.name"><![CDATA[Σχεδιασμός έκτακτης ανάγκης]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.hint"><![CDATA[Νομίζεις πως όλα πάνε ρολόι, ε; Για σκέψου ξανά. Μπορεί μεν να έχεις δημιουργήσει ένα αεροδρόμιο με μεγάλη αποδοτικότητα, αλλά αρκεί ένα στραβοπάτημα για να καταρρεύσουν τα πάντα σαν έναν χάρτινο πύργο. Θέλω να μου αποδείξεις πως το αεροδρόμιο μας είναι άρτια εξοπλισμένο για κάθε ενδεχόμενο.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.28.rewardMsg"><![CDATA[Μπράβο και πάλι μπράβο! Το αεροδρόμιο μας μπορεί να ανταποκριθεί σε κάθε περίπτωση έκτακτης ανάγκης. Νομίζω πως τώρα είσαι σε θέση να αντιμετωπίσεις τις πιο δύσκολες προκλήσεις.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.BuyLandsideBuilding.31.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} χώρο(ους) αποθήκευσης καυσίμων]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ραντάρ]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.23.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ανεμούριο(α)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.28.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} καφετιέρα(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.name"><![CDATA[Ανακατατάξεις]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.hint"><![CDATA[Το αεροδρόμιο έχει γίνει τόσο μεγάλο που η επίβλεψη του δεν είναι πλέον εύκολη. Πρέπει να μπει μια τάξη σε αυτό το χάος. Βάλε αντικείμενα στην αποθήκη σου και τοποθέτησε δρόμους για να απομακρυνθούν τα αυτοκίνητα από το αεροδρόμιο.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.70.rewardMsg"><![CDATA[Αχ, σ΄ευχαριστώ πολύ! Πολύ καλύτερα τώρα. Το αεροδρόμιο δεν είναι τόσο χαώδες πλέον και έχω καλύτερη επίβλεψη των πραγμάτων.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.27.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} μέρος(η) του δρόμου S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.BuyLandsideBuilding.3.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} πολυώροφο(α) πάρκινγκ]]></item>
  <item name="av.task.pilot.70.StoreLandsideBuilding.name"><![CDATA[Χρησιμοποίησε την αποθήκη σου]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.name"><![CDATA[Αεροσυνοδός παγοκολώνα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.hint"><![CDATA[Έχω μία φίλη που είναι αεροσυνοδός... δεν την ξέρεις... και δε μπορώ να την εντυπωσιάσω με τίποτα. Τι λες; Να της πάρω κανένα ακριβό γαλλικό δώρο;]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.71.rewardMsg"><![CDATA[Επιτέλους! Έλαμψε το μάτι της με το δώρο! Καλά, είμαι και ο πρώτος! Τώρα βλέπει τι υπέροχος, ρομαντικός και εκπληκτικός  άντρας εκτός από πιλότος είμαι.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.13.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Γαλλία]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.SendPlane.22.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Ελβετία]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} δώρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.71.CollectSouvenir.8.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} κόσμημα(τα)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.name"><![CDATA[Διαφήμιση στον αέρα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.hint"><![CDATA[Το αεροδρόμιο σου πρέπει να αποκτήσει μεγαλύτερη φήμη, να μπει στο χάρτη. Πρέπει να διαφημιστεί με έξυπνα διαφημιστικά.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.72.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια! Έλαβα πρόσκληση για την αίθουσα VIP στα τελευταία 3 αεροδρόμια που επισκέφτηκα. Τα διαφημιστικά αποδίδουν. Πρέπει να στείλω και άλλα.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flyby(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.72.ReturnPlane.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} αεροσκάφος(η) Μ]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.name"><![CDATA[Εκπαίδευση Ramaκόπτερου]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.hint"><![CDATA[Έι! Χρειαζόμαστε επειγόντως ένα εκπαιδευτικό Ramaκόπτερο για πολλούς και διάφορους λόγους. Η εξυπηρέτηση που παρέχουμε δεν είναι αρκετή και το προσωπικό εδάφους αντιμετωπίζει προβλήματα με τις θέσεις στάθμευσης.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.73.rewardMsg"><![CDATA[Τα πήγες πολύ καλά! Το νέο Ramaκόπτερο μας βοηθάει να βελτιώσουμε τις υπηρεσίες μας και τις εργασίες μας με Ramaκόπτερα.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.BuyPlane.3.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} Ramaκόπτερο(α)-Steady]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.3.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Steady σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.73.SendPlane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.name"><![CDATA[Γρήγορη προσγείωση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.hint"><![CDATA[Άλλα αεροδρόμια παρακολουθούν τις κινήσεις μας λόγω των επενδύσεων μας σε Ramaκόπτερα. Για να τους εντυπωσιάσουμε τι θα έλεγες να αγοράσουμε μία επιπλέον θέση στάθμευσης Ramaκοπτέρων; Δεν είναι καλό για την εικόνα του αεροδρομίου όταν οι επιβάτες πρέπει να περιμένουν ώρα μέχρι να μπορούν να αποβιβαστούν από το Ramaκόπτερο.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.74.rewardMsg"><![CDATA[Υπέροχα! Επιτέλους μειώθηκε αισθητά ο χρόνος αναμονής για τα Ramaκόπτερα. Ωραία τα κατάφερες!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.BuyBay.7.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} θέση(εις) στάθμευσης Ramaκοπτέρων]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.CollectSouvenir.21.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ραντάρ]]></item>
  <item name="av.task.pilot.74.SendPlane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.name"><![CDATA[Καθαρός αέρας]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.hint"><![CDATA[Έι! Να΄μαι πάλι. Τα εγγόνια μου λάτρεψαν το αεροδρόμιο και θέλουν να περάσουν τις διακοπές τους εδώ κοντά στον παππού τους που δουλεύει τόσο σκληρά. Το ξενοδοχείο όμως δεν αρκεί. Θέλουν να πάνε καμιά εκδρομή. Μπορείς να οργανώσεις καμιά εκδρομή για τα εγγόνια;]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.75.rewardMsg"><![CDATA[Σ' ευχαριστώ πολύ! Ανυπομονώ να δείξω στα εγγόνια μου το αεροδρόμιο και την περιβάλλουσα φυσική ομορφιά του!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.BuyLandsideBuilding.60.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} δασικό(ους) βιότοπο(ους)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.29.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} αδιάβροχο(α)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.75.CollectSouvenir.28.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} σακίδιο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.name"><![CDATA[Κίνηση εντυπωσιασμού]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.hint"><![CDATA[Πρέπει να εντυπωσιάσουμε το κλαμπ των πιλότων. Τι καλύτερος τρόπος από το να τους κάνουμε επίδειξη με εντυπωσιακά τζετ;]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.76.rewardMsg"><![CDATA[Καλά νέα! Ο στόλος σου και ο μετριόφρων πιλότος σου φαίνεται να εντυπωσίασε το κλαμπ των πιλότων.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.29.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Super-Turbo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.3.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Steady σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.76.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} Flyby(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.name"><![CDATA[Ανεπιθύμητοι επισκέπτες]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.hint"><![CDATA[Το αεροδρόμιο σου δέχεται εισβολή από κουνούπια. Χρειαζόμαστε αντικουνουπικά σπρέι και αντηλιακές κρέμες για τους εργαζόμενους. Θα χρειαστεί να επενδύσεις χρήματα στον εξοπλισμό του προσωπικού του αεροδρομίου!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.77.rewardMsg"><![CDATA[Τα κατάφερες μια χαρά. Το προσωπικό σου έμεινε ευχαριστημένο. Σ' ευχαριστώ.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ΑεροΤάλιρα]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.26.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} αντηλιακή(ες) κρέμα(ες)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.77.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} αντικουνουπικό(α) σπρέι]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.name"><![CDATA[Ώρα ποδοσφαίρου]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.hint"><![CDATA[Είναι ο μεγάλος τελικός! Πρέπει να συγκεντρώσουμε όλους τους οπαδούς από τα άλλα αεροδρόμια, να τους βάλουμε σε αεροπλάνα και να τους στείλουμε στην Αγγλία! Πρόκειται για τον τελικό των τελικών!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.78.rewardMsg"><![CDATA[Εκπληκτικό παιχνίδι! Όσοι παρευρέθησαν απήλαυσαν ένα εκπληκτικό παιχνίδι και χάρηκαν και τη χώρα. Να το ξανακάνουμε!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.23.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στη Μεγάλη Βρετανία.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) S στη Μεγάλη Βρετανία.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.78.VisitBuddy.name"><![CDATA[Επισκέψου {number} αεροδρόμιο(α) για να συγκεντρώσεις επιβάτες]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.name"><![CDATA[Επιθεώρηση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.hint"><![CDATA[Επιθεωρητές καταφτάνουν στο αεροδρόμιο! Πρέπει να εκπαιδεύσουμε το προσωπικό εδάφους για να περάσουν επιτυχώς την επιθεώρηση. Προτείνω να εξυπηρετήσεις μερικά Ramaκόπτεα-Turbo και Rama-XS-Quickie για εξάσκηση.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.79.rewardMsg"><![CDATA[Συγχαρητήρια, όλα βαίνουν καλώς. Είμαστε πανέτοιμοι για την επιθεώρηση. Αναπτερώθηκε το ηθικό όλων!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} Flyby(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.79.SendPlane.19.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.name"><![CDATA[Ακανθώδης έκπληξη]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.hint"><![CDATA[Τι θα έλεγες να κοσμούσες το αεροδρόμιο με μερικά εξωτικά φυτά; Οι επιβάτες θα το εκτιμήσουν.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.80.rewardMsg"><![CDATA[Για δες, τα παιδιά λατρεύουν τους κάκτους! Καλό θα ήταν να προσέχαμε τα φυτά και τους επιβάτες πάντως.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.GetPassengers.name"><![CDATA[Καλωσόρισε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.BuyLandsideBuilding.50.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} κάκτο(ους)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.80.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.name"><![CDATA[Έρωτας μετά φορτίου]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.hint"><![CDATA[Υπάρχουν πολλά αεροδρόμια που θα μπορούσαν να μας στείλουν εμπορεύματα. Ας πιέσουμε τις ομάδες μας έτσι ώστε να κερδίσουμε ακόμα περισσότερα λεφτά πουλώντας προϊόντα.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.81.rewardMsg"><![CDATA[Δεν έμαθες τα νέα; Είναι ωραίο πράγμα να βγάζεις χρήμα! Ένα από τα ευχάριστα της εξυπηρέτησης μεταφορικών αεροπλάνων είναι ότι εξυπηρετείς και τους φίλους σου παράλληλα.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόντα]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.ReturnPlane.27.name"><![CDATA[Εξυπηρέτησε και στείλε πίσω {number} Rama-M-Cargo]]></item>
  <item name="av.task.pilot.81.SendPlane.20.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Cargo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.name"><![CDATA[Εκδρομικό πνεύμα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.hint"><![CDATA[Το προσωπικό διοργάνωσε εκδρομικά Σαββατοκύριακα για να αναπτερώσει το ηθικό της ομάδας. Ας τους βοηθήσουμε προσφέροντας τους ειδικό εξοπλισμό.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.82.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια! Το προσωπικό αναπτερώθηκε! Εξουθενώθηκαν βέβαια από όλη την πεζοπορία που έκαναν. Μία κούπα καφέ και θα γεμίσουν και πάλι τις μπαταρίες τους.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.22.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} καφετιέρα(ες)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.30.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} πυξίδα(ες)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.31.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} αντικουνουπικό(α) σπρέι]]></item>
  <item name="av.task.pilot.82.CollectSouvenir.24.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ζευγάρι(α) ορειβατικές μπότες]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.name"><![CDATA[Τα φώτα της δημοσιότητας]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.hint"><![CDATA[Έι! Εγώ είμαι πάλι. Το ξέρω ότι έχουμε κάνει καλό όνομα αλλά γιατί να μην μας μάθουν περισσότεροι; Ας διακοσμήσουμε το αεροδρόμιο εντυπωσιακά και ας στείλουμε διαφημιστικά αεροπλάνα στον αέρα.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.83.rewardMsg"><![CDATA[Άψογα! Ο τεράστιος κόκορας τράβηξε την προσοχή μαζί με τα διαφημιστικά φυλλάδια. Όλοι μιλούν για εμάς!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} Flyby(s)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.32.name"><![CDATA[Στείλε {number} 1930s Racer Hughes σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.SendPlane.31.name"><![CDATA[Στείλε {number} 1930s Racer Gee Bee σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.83.BuyLandsideBuilding.52.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} τεράστιο(ους) ιπτάμενο(ους) κόκορα(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.name"><![CDATA[Πρόκληση με δεξιότητες]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.hint"><![CDATA[Απίστευτο! Ένας καινούριος πιλότος στο κλαμπ το παίζει ο ο πρώτος πιλότος Ramaκοπτέρου-Seaking. Θα του δείξω εγώ πόσα απίδια βάζει ο σάκος. Λίγες παραπάνω ώρες θέλω μόνο για να ξεσκουριάσω.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.84.rewardMsg"><![CDATA[Ναι! Η επιπλέον ώρες εξάσκησης απέδωσαν. Ο νέος είδε τις ικανότητες μου και κλείστηκε στο καβούκι του. Υπάρχει χώρος μόνο για ένα αστέρι στο κλαμπ και αυτό είμαι εγώ!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.4.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο-Seaking σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.2.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Quickie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.84.SendPlane.3.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaκόπτερο(α)-Steadie σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.name"><![CDATA[Ταξιδιώτες του κόσμου]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.hint"><![CDATA[Θέλω να δω τον κόσμο όλο. Υπάρχουν τόσα διαφορετικά μέρη! Ας πάμε σε χώρες που δεν τις έχει δει μάτι τουρίστα. Είμαι σίγουρος ότι τέτοιοι προορισμοί θα γίνουν πολύ δημοφιλείς.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.85.rewardMsg"><![CDATA[Ουάου! Ευχαριστώ! Η νέα αυτή εμπειρία μου θύμισε γιατί ήθελα να γίνω αεροσυνοδός!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.55.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στην Κύπρο]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.43.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στη FYROM]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.39.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Βοσνία και Ερζεγοβίνη]]></item>
  <item name="av.task.pilot.85.SendPlane.44.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στην Εσθονία]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.name"><![CDATA[Διατηρώντας το πρεστίζ]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.hint"><![CDATA[Το αεροδρόμιο κινδυνεύει να φανεί παλιομοδίτικο αν δεν αλλάξει η διακόσμηση του. Τα αναρριχώμενα φυτά είναι η τελευταία λέξη της μόδας. Φύτεψε μερικά και παρατήρησε ποιος μένει εκτός μόδας.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.86.rewardMsg"><![CDATA[Μια χαρά τα πήγες. Τα αναρριχώμενα φυτά είναι πολύ μοδάτα. Κοίτα πόσα ζευγάρια ποζάρουν με φόντο τα φυτά. Η εμφάνιση είναι το Α και το Ω.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.BuyLandsideBuilding.61.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} αψίδες από λουλούδια]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.86.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} Flyby(s)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.name"><![CDATA[Για τα λεφτά τα κάνεις όλα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.hint"><![CDATA[Επικρατεί αναταραχή στις αγορές και οι επενδυτές είναι ανήσυχοι. Δημιούργησε μεγάλο απόθεμα χρημάτων για να τους καθησυχάσεις.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.87.rewardMsg"><![CDATA[Χαμός από λεφτά. Αυτό θα πρέπει να ηρεμήσει τους επενδυτές και εμείς θα συνεχίσουμε να πετάμε. Εξαιρετικά!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.87.GetAirCoins.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ΑεροΤάλιρο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.name"><![CDATA[Ο γύρος του κόσμου]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.hint"><![CDATA[Η Κατερίνα πιστεύει πως ο καλός πιλότος ξέρει όλο τον κόσμο. Το ξέρω ότι ζητάω πολλά, αλλά μήπως θα μπορούσες να μου φέρεις μερικά εξωτικά αναμνηστικά; Είμαι σίγουρος ότι θα την εντυπωσιάσουν!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.106.rewardMsg"><![CDATA[Γιούπι! Η Κατερίνα σήμερα συγκινήθηκε και με περιποιείται. Νομίζω ότι τα αναμνηστικά που μου έφερες έπιασαν τόπο.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ζευγάρι(α) σαγιονάρες]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} φωτογραφική(ές) μηχανή(ές)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} αντρικό(α) μαγιό]]></item>
  <item name="av.task.pilot.106.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} γυαλιά ηλίου]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.name"><![CDATA[Τουρίστες!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.hint"><![CDATA[Οι διακοπές απογειώνονται την επόμενη εβδομάδα! Να περιμένεις ένα μεγάλο κύμα τουριστών.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.107.rewardMsg"><![CDATA[Τα καταφέραμε περίφημα και μαζέψαμε πολλά αεροτάλιρα με τόσους πολλούς επιβάτες.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.104.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στο Κεντάκι]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.126.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στη Φλόριντα]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.93.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στο Τέξας]]></item>
  <item name="av.task.pilot.107.SendPlane.80.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) Μ στη Νεβάδα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.name"><![CDATA[Extreme διακοπές]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.hint"><![CDATA[Γεια χαρά! Είμαι η Μαρίνα, η νέα πιλότος υδροπλάνου. Υπάρχουν μερικοί απίθανοι προορισμοί που μπορούμε να φτάσουμε μόνο με υδροπλάνα ή με ελικόπτερα. και είμαι σίγουρη ότι ο κόσμος θα τους λατρέψει!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.108.rewardMsg"><![CDATA[Είδες; Είναι λιγάκι δύσκολο να φτάσεις εκεί αλλά σίγουρα αξίζει τον κόπο!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.BuyLandsideBuilding.68.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} φουσκωτό(α) ομοίωμα(τα)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.seaplane.sa.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο(α) στη Νότια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στη Βόρεια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.pilot.108.SendPlane.plane.eu.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Ευρώπη]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.name"><![CDATA[Μπαταρίες Mp3]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.hint"><![CDATA[Απίστευτο! Μόλις που έκανα τρία μεγάλα ταξίδια και οι μπαταρίες του Mp3 μου άδειασαν κιόλας. Δεν γίνεται να πετάξω χωρίς μουσική! Θα μου δώσεις καινούριες μπαταρίες;]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.109.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια! Πού τις βρήκες; Ελπίζω να μην σε έβαλα σε κόπο!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.27.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo στην Καλιφόρνια]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} μπαταρία(ες)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.109.CollectSouvenir.39.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} mp3 player]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.name"><![CDATA[Βόλτα με το ελικόπτερο]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.hint"><![CDATA[Άκουσα πως η καινούρια μας πιλότος είναι ειδική στα υδροπλάνα. Αλλά πώς τα πάει με τα ελικόπτερα; Ας το ανακαλύψουμε.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.110.rewardMsg"><![CDATA[Εντυπωσιακό! Απογειώνει τα ελικόπτερα σαν να γεννήθηκε μέσα σε αυτά.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flybys σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στην Ευρώπη]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στη Βόρεια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.pilot.110.ReturnPlane.helicopter.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} ελικόπτερο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.name"><![CDATA[Πιλότος ... του γλυκού νερού]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.hint"><![CDATA[Είδες πως απογείωσε το υδροπλάνο η Αυστραλέζα!  Αν την εντυπωσίαζα, σίγουρα θα ζήλευε η Κατερίνα! Τουλάχιστον αξίζει μια προσπάθεια!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.111.rewardMsg"><![CDATA[Δεν είμαι και πολύ σίγουρος ότι έγινε όπως το είχαμε σχεδιάσει. Μόλις είδα την Κατερίνα με την καινούρια στην καφετέρια και φάνηκαν να το διασκεδάζουν πραγματικά.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.10.name"><![CDATA[Στείλε {number} SeaRama-Amphib σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.13.name"><![CDATA[Στείλε {number} SeaRama-XL-Aqua σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.11.name"><![CDATA[Στείλε {number} SeaRama-Solo σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.111.SendPlane.12.name"><![CDATA[Στείλε {number} SeaRama-Clipper σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.name"><![CDATA[Με το σωστό προσωπικό]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.hint"><![CDATA[Δεν μου αρέσει ιδιαίτερα το γεγονός ότι η Μαρίνα έχει μονοπωλήσει το ενδιαφέρον της Κατερίνας τις τελευταίες μέρες. Θα της δείξω τώρα ποιος είναι ο καλύτερος πιλότος!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.112.rewardMsg"><![CDATA[Εεε καλά τώρα, μπορεί να ήταν λίγο πιο γρήγορη, αλλά παραδέξου το πως το flyby μου ήταν πιο στιλάτο!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flyby]]></item>
  <item name="av.task.pilot.112.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.name"><![CDATA[Ελιγμοί εντυπωσιασμού]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.hint"><![CDATA[Τέλεια! Τώρα ούτε η Κατερίνα ούτε η Μαρίνα μου μιλάνε! Πρέπει να κάνουμε κάτι μεγάλο για να τους αλλάξουμε την γνώμη τους.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.113.rewardMsg"><![CDATA[Ναι! Αυτό το τεράστιο αρκουδάκι ίσως με βοηθήσει! Κανένα κορίτσι δε μπορεί να του αντισταθεί!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.12.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} δώρο(α)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.CollectSouvenir.16.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} άρωμα(τα)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.69.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} ιπτάμενη(ες) καρδιά(ες)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.113.BuyLandsideBuilding.53.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} ιπτάμενη(ες) αρκούδα(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.name"><![CDATA[Ώρα για διακοπές]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.hint"><![CDATA[Η Μαρίνα μας προσκάλεσε όλους να την επισκεφτούμε στην Αυστραλία! Θα έρθει και η Κατερίνα! Θέλω να καταπλήξω σε αυτό το ταξίδι.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.114.rewardMsg"><![CDATA[Αυτό ακριβώς χρειαζόμουν! Αυτή την φορά δεν υπάρχει περίπτωση να με αγνοήσει η Κατερίνα!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.35.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} μαγιό μπικίνι]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.33.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ζευγάρι(α) γυαλιά ηλίου]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.34.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} αντρικό(α) μαγιό]]></item>
  <item name="av.task.pilot.114.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ζευγάρι(α) σαγιονάρες]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.name"><![CDATA[Εμπορεύματα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.hint"><![CDATA[Μας λείπουν εμπορεύματα για την ερχόμενη σεζόν. Πρέπει να αγοράσουμε νέο εμπόρευμα και να πουλήσουμε με προσφορές το παλιό.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.115.rewardMsg"><![CDATA[Πολύ καλή δουλειά! Είμαστε έτοιμοι για τη νέα σεζόν!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόντα]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.20.sa.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-XS-Cargo στη Νότια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.pilot.115.SendPlane.27.eu.name"><![CDATA[Στείλε {number} Rama-M-Cargo στην Ευρώπη]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.name"><![CDATA[Παιχνίδια στη θάλασσα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.hint"><![CDATA[Γεια σου! Προσκάλεσα μερικούς συναδέλφους πιλότους να κάνουν μια ενδιάμεση στάση στο επόμενο ταξίδι τους. Και εννοείται πως θα φέρουν και κάποιους επιβάτες μαζί τους.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.116.rewardMsg"><![CDATA[Σε ευχαριστώ για τη βοήθεια! Ήταν πολύ ωραία που βρεθήκαμε πάλι όλοι μαζί!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flyby]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.116.ReturnPlane.seaplane.name"><![CDATA[Στείλε πίσω {number} υδροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.name"><![CDATA[Στον αέρα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.hint"><![CDATA[Η Μαρίνα πιστεύει ότι είναι η μοναδική που έχει παλιούς φίλους! Θα οργανώσω μία συγκέντρωση με τους καλύτερους πιλότους ελικοπτέρων!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.117.rewardMsg"><![CDATA[Και τότε θα καταλάβει! Κάτι περίεργο όμως συμβαίνει, γιατί μου φαίνεται πως την ξέρουν πιο καλά απ' ότι εμένα ...]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.34.name"><![CDATA[Στείλε {number} flyby]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.eu.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στην Ευρώπη]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.na.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στη Βόρεια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.pilot.117.SendPlane.helicopter.sa.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α) στη Νότια Αμερική]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.name"><![CDATA[Χαμογελάστε στο πουλάκι]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.hint"><![CDATA[Υποσχέθηκα στην Κατερίνα ότι θα της δανείσω τη φωτογραφική μου για τις διακοπές της. Το μόνο πρόβλημα είναι ότι στην πραγματικότητα δεν έχω καμία. Μπορείς να μου φέρεις μία μαζί με μπαταρίες;]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.118.rewardMsg"><![CDATA[Ευχαριστώ! Πραγματικά με έσωσες.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.37.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} φωτογραφική(ες) μηχανή(ες)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.118.CollectSouvenir.40.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} μπαταρία(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.name"><![CDATA[Εξυπηρέτηση στο πιτς φιτίλι]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.hint"><![CDATA[Ας δούμε πόσο γρήγορα μπορούμε να εξυπηρετήσουμε τα εισερχόμενα αεροπλάνα με με τον καινούριο μας εξοπλισμό!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.119.rewardMsg"><![CDATA[Ουάου! Οι συνεργάτες μας έχουν εντυπωσιαστεί με τις οργανωτικές σου ικανότητες!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) S]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.plane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.119.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.name"><![CDATA[Επίδειξη στον αέρα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.hint"><![CDATA[Πώς θα σου φαινόταν να οργανώναμε μια μικρή επίδειξη των παλιών μας αεροπλάνων; Σε όλους αρέσει να βλέπουν αυτούς τους παλιούς θησαυρούς!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.120.rewardMsg"><![CDATA[Είδες; Κατενθουσιάστηκαν όλοι! Μην υποτιμάς ποτέ τους παλιούς σου θησαυρούς.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.32.name"><![CDATA[Στείλε {number} 1930s Racer Hughes σε πτήση]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.35.name"><![CDATA[Στείλε {number} 1930s Mr. Mulligan]]></item>
  <item name="av.task.pilot.120.SendPlane.31.name"><![CDATA[Στείλε {number} 1930s GeeBees σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.name"><![CDATA[Αναμνηστικά]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.hint"><![CDATA[Την επόμενη εβδομάδα θα με επισκεφθούν τα εγγόνια μου. Στα παιδιά αρέσουν τα λούτρινα αρκουδάκια, σωστά; Θα μου φέρεις μερικά;]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.121.rewardMsg"><![CDATA[Σ' ευχαριστώ. Νομίζω ότι μόνο εξ' αιτίας της βοήθειας σου είμαι ακόμα ο αγαπημένος τους παππούς.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.121.CollectSouvenir.13.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} λούτρινο(α) αρκουδάκι(α)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.name"><![CDATA[Φασούλι το φασούλι ...]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.hint"><![CDATA[Αυτοί οι οικονομολόγοι κάνουν λόγο κάθε μήνα για μια νέα κρίση! Οι επενδυτές είναι αγχωμένοι και θέλουν να κάνουμε λίγη οικονομία για τις δύσκολες μέρες που ίσως έρθουν.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.122.rewardMsg"><![CDATA[Δε στο είπα; Αυτό πρέπει να καθησύχασε τους επενδυτές.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.122.GetAirCoins.name"><![CDATA[Σύλλεξε {number} αεροτάλιρο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.name"><![CDATA[Τρομακτικές ιστορίες]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.hint"><![CDATA[Γεια σου! Έχω να ομολογήσω ότι όλη αυτή η συζήτηση σχετικά με τα μέτρα ασφαλείας με άγχωσε λιγάκι. Φαντάσου να προσκουστεί το αεροπλάνο με έναν μετεωρίτη ή με ένα εξωγήινο διαστημόπλοιο! Σίγουρα χρειάζομαι ένα από αυτά το πολυεργαλεία, για παν ενδεχόμενο!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.419.rewardMsg"><![CDATA[Σε ευχαριστώ πολύ! Νιώθω ήδη μεγαλύτερη ασφάλεια.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.CollectSouvenir.52.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} πολυεργαλεία]]></item>
  <item name="av.task.pilot.419.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.name"><![CDATA[Πάνω από την κορυφή]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.hint"><![CDATA[Άκουσα ότι η Λίνα είναι λίγο αγχωμένη ύστερα από όλα αυτά τα μέτρα ασφαλείας. Πολύ κατανοητό, μιας και δεν έχει την εμπειρία μου. Ίσως της κάνει καλό να την πάρω μαζί μου στην επόμενη πτήση.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.420.rewardMsg"><![CDATA[Είχαμε κατι αναταράξεις και δεν είμαι και πολύ σίγουρος αλλά από ότι μου είπε η Λίνα, πρέπει να έχασα τις αισθήσεις μου για μερικά δευτερόλεπτα. Η Λίνα έπρεπε να αναλάβει την προσγείωση.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.73.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Χιλή]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.SendPlane.147.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στην Τασμανία]]></item>
  <item name="av.task.pilot.420.CollectSouvenir.17.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} υδρόγειες σφαίρες]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.name"><![CDATA[Πότε ξανά]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.hint"><![CDATA[Δεν υπάρχει περίπτωση να ξαναπετάξω με τον Τάκη! Και μόνο που σκέφτομαι την τελευταία φρικιαστική πτήση, παθαίνω κρίσεις πανικού! Θα μπορούσες να μου φέρεις μερικά ακόμα εργαλεία ασφαλείας; Θα αισθανόμουν πολύ καλύτερα!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.421.rewardMsg"><![CDATA[Ω, να είσαι καλά! Κατάφερες και μου τα έφερες. Πραγματικά αισθάνομαι πολύ καλύτερα.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.48.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} φαρμακείο(α) πρώτων βοηθειών]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.CollectSouvenir.50.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} φακούς]]></item>
  <item name="av.task.pilot.421.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.name"><![CDATA[Αυθόρμητο ξέσπασμα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.hint"><![CDATA[Είδα χθες στις ειδήσεις πως έπιασε ξαφνικά φωτιά η βαλίτσα ενός επιβάτη. Είπαν ότι κάτι τέτοιο μπορεί να συμβεί σε κάθε βαλίτσα μετά από απότομη αλλγής της ατμοσφαιρικής πίεσης! Πρέπει να έχω τα κατάλληλα εργαλεία!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.422.rewardMsg"><![CDATA[Σε ευχαριστώ για τον πυροσβεστήρα. Μπορεί να μου σώσει την ζωή κάποια μέρα!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.GetPassengers.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.CollectSouvenir.51.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} πυροσβεστήρες]]></item>
  <item name="av.task.pilot.422.SendPlane.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) σε πτήση]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.name"><![CDATA[Ιαπωνολογία]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.hint"><![CDATA[Συναντήσαμε κάποιους πιθανούς επενδυτές από την Ιαπωνία, που ενδιαφέρονται για το αεροδρόμιο μας. Πολύ σύντομα θα μας επισκεφτούν. Ας προετοιμάσουμε την υποδοχή τους, στολίζοντας με μερικά γιαπωνέζικα διακοσμητικά. Σίγουρα θα ξετρελαθούν.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.423.rewardMsg"><![CDATA[Τέλεια! Οι επισκέπτες μας εντυπωσιάστηκαν με τα μπονσάι μας. Πιστεύω ότι αισθάνθηκαν σαν στο σπίτι τους.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.PlaceLandsideBuilding.85.name"><![CDATA[Αγόρασε {number} μπονσάι]]></item>
  <item name="av.task.pilot.423.SendPlane.189.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Ιαπωνία]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.name"><![CDATA[Μόνιμες διακοπές]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.hint"><![CDATA[Τα πάμε πολύ καλά με τον εκσυγχρονισμό του αεροδρομίου. Νομίζω ότι ήρθε η ώρα να μας ανταμείψουμε με διακοπές. Πακέταρε το ψαροκάλαμο σου και την πετσέτα σου...γιατί πετάμε για παραλία!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.426.rewardMsg"><![CDATA[Πες μου, δεν είναι το καλύτερο μέρος για ψάρεμα; Σε ευχαριστώ πολύ που έκανες το όνειρο πραγματικότητα αφεντικό.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.140.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Τζαμάικα]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.SendPlane.13.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροσκάφος(η) στη Γαλλία]]></item>
  <item name="av.task.pilot.426.CollectSouvenir.36.name"><![CDATA[Συγκέντρωσε {number} ζευγάρι(α) σαγιονάρες]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.name"><![CDATA[Μην ανησυχείς για τίποτα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.hint"><![CDATA[Αυτός ο Τάκης πραγματικά τα έκανε θάλασσα αυτήν την φορά! Την καημένη την Λίνα την πιάνει πανικός και μόνο που βρίσκεται κοντά σε επιβάτες ή αεροπλάνα, και να μην ξεχνάμε το γεγονός ότι είναι αεροσυνοδός! Πρέπει να της δείξω ότι δεν χρειάζεται να φοβάται τίποτα.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.427.rewardMsg"><![CDATA[Φαίνεται ότι τα κατάφερα. Μετά από την ομαλή απογείωση, η Λίνα ήταν αρκετά ήρεμη στην υπόλοιπη πτήση. Νομίζω ότι το διασκέδασε κιόλας.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.SendPlane.66.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Γουιάνα]]></item>
  <item name="av.task.pilot.427.GetPassengers.name"><![CDATA[Μάζεψε {number} επιβάτη(ες)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.name"><![CDATA[Πιάσε τα κύματα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.hint"><![CDATA[Αυτή η παραλία είναι πολύ ωραία, δεν διαφωνώ, αλλά τα κύματα παίζουν αλλού. Πιάσε την σανίδα σου και πάμε να τα πιάσουμε!]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.428.rewardMsg"><![CDATA[Απίστευτο! Με είδες πως έσκαγα μέσα από το κύμα; Τελικά το σέρφινγκ τα σπάει!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.76.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Χαβάη]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.184.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στις Φιλιππίνες]]></item>
  <item name="av.task.pilot.428.SendPlane.141.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Βικτόρια της Αυστραλίας]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.name"><![CDATA[Το σωστό δόλωμα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.hint"><![CDATA[Το μέρος είναι τέλειο για ψάρεμα αλλά τα παλιόψαρα δεν τσιμπάνε. Οι ντόπιοι ψαράδες λένε ότι χρησιμοποιούν πολύ σπάνια δολώματα από όλα τα μέρη του κόσμου. Μπορείς να βρεις μερικά από αυτά;]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.429.rewardMsg"><![CDATA[Σε ευχαριστώ για την προσπάθεια. Σήμερα το μενού έχει ψητό ψάρι! Μην φας τίποτα άλλο!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.232.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Ουγκάντα]]></item>
  <item name="av.task.pilot.429.SendPlane.51.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνα στην Σουηδία]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.name"><![CDATA[Μακριά από εδώ]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.hint"><![CDATA[Τέλεια! Χάρη στην Κατερίνα, τώρα όλοι ξέρουν ότι δεν μπορώ να κολυμπήσω. Ουσιαστικά με πίεσε να μπω στο νερό αμφισβητώντας τις κολυμβητικές μου ικανότητες. Τουλάχιστον με βοήθησε να βγω έξω. Τέλοσπαντων, πάρε με μακριά από οποιοδήποτε ωκεανό.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.430.rewardMsg"><![CDATA[Πολύ καλύτερα! Τα βουνά είναι περισσότερο του γούστου μου! Καταπληκτική θέα και πουθενά τριγύρω το υγρό στοιχείο. Απλά τέλεια!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SendPlane.na.name"><![CDATA[Στείλε {number} αεροπλάνο(α) στη Βόρεια Αμερική]]></item>
  <item name="av.task.pilot.430.SellProducts.name"><![CDATA[Πούλα {number} προϊόντα]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.name"><![CDATA[Κατασκηνωτική φωτιά]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.hint"><![CDATA[Βοήθεια! Σε παρακαλώ στείλε όσο πιο γρήγορα μπορείς μερικά αεροπλάνα πυρόσβεσης! Υποτίθεται ότι ήθελα να ανάψω μια μικρή φωτιά για να ψήσω τα ψάρια που έπιασε νωρίτερα ο Κυριάκος και αντ' αυτού κοντεύω να βάλω φωτιά σε ολόκληρο το δάσος.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.431.rewardMsg"><![CDATA[Σε ευχαριστώ πολύ! Τα ψάρια κάηκαν λίγο, το ίδιο και οι σκηνές μας αλλά κανένας δεν έπαθε τίποτα, οπότε και εγώ λέω περασμένα ξεχασμένα και αύριο είναι μια καινούρια μέρα!]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.1053.name"><![CDATA[Στείλε{number} Ramaπυροσβεστικό(α) στην Τζαμάικα]]></item>
  <item name="av.task.pilot.431.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο(α)]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.name"><![CDATA[Μπέιγουοτς]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.hint"><![CDATA[Πιστεύεις ότι είναι δυνατό ένας μεγάλος άντρας να μην ξέρει να κολυμπήσει; Μου φαίνεται λίγο ύποπτο που ο Τάκης είναι συνεχώς στα ρηχά. Θα τον έχω υπόψη μου.]]></item>
  <item name="av.goal.pilot.432.rewardMsg"><![CDATA[Μάλλον είχα δίκαιο. Όταν πήγα να τον ρωτήσω, άρχισε απλά να μου φωνάζει και το έβαλε στα πόδια. Ευτυχώς που έστειλες τα ελικόπτερα να του ρίξουν μια ματιά.]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.52.name"><![CDATA[Στείλε {number} Ramaασθενοφόρο(α) στην Φλώριδα]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.helicopter.name"><![CDATA[Στείλε {number} ελικόπτερο(α)]]></item>
  <item name="av.task.pilot.432.SendPlane.seaplane.name"><![CDATA[Στείλε {number} υδροπλάνο(α)]]></item>
 </category>
</language>
